MUNICÍPIO O
DE O
BRÁS O
PIRES O
, O
em O
obediência O
ao O
disposto O
no O
art. B-LEGISLACAO
26 I-LEGISLACAO
da I-LEGISLACAO
Lei I-LEGISLACAO
Federal I-LEGISLACAO
nº I-LEGISLACAO
8.666/93 I-LEGISLACAO
, O
torna O
público O
nos O
termos O
do O
inciso B-LEGISLACAO
XIII I-LEGISLACAO
, I-LEGISLACAO
do I-LEGISLACAO
art. I-LEGISLACAO
6 I-LEGISLACAO
° I-LEGISLACAO
da I-LEGISLACAO
Lei I-LEGISLACAO
n I-LEGISLACAO
° I-LEGISLACAO
8.666/93 I-LEGISLACAO
, O
a O
RATIFICAÇÃO O
DA O
DISPENSA O
proveniente O
do O
processo B-PROCESSO
administrativo I-PROCESSO
nº I-PROCESSO
28/2019 I-PROCESSO
, O
dispensa B-LICITACAO
de I-LICITACAO
licitação I-LICITACAO
nº I-LICITACAO
12/2019 I-LICITACAO
. O
RATIFICO O
a O
dispensabilidade O
de O
licitação O
pertinente O
contratação O
da O
EMPRESA B-ORGANIZACAO
NHG I-ORGANIZACAO
TELECOMUNICAÇÕES I-ORGANIZACAO
LTDA I-ORGANIZACAO
, O
inscrito O
no O
CNPJ O
sob O
o O
nº O
11.105.375/ B-CNPJ
0001-32 I-CNPJ
, O
tendo O
por O
objeto O
a O
aquisição O
de O
equipamentos O
de O
segurança O
diversos O
para O
o O
Município O
de O
Brás O
Pires O
, O
visando O
manutenção O
da O
Secretaria B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Educação I-ORGANIZACAO
, I-ORGANIZACAO
Cultura I-ORGANIZACAO
, I-ORGANIZACAO
Lazer I-ORGANIZACAO
e I-ORGANIZACAO
Turismo I-ORGANIZACAO
e O
Secretaria B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Obras I-ORGANIZACAO
. O
Fundamento O
legal O
: O
Inciso B-LEGISLACAO
II I-LEGISLACAO
do I-LEGISLACAO
art. I-LEGISLACAO
24 I-LEGISLACAO
da I-LEGISLACAO
Lei I-LEGISLACAO
Federal I-LEGISLACAO
n I-LEGISLACAO
° I-LEGISLACAO
8.666/93 I-LEGISLACAO
. O
Itamar B-PESSOA
Cabral I-PESSOA
de I-PESSOA
Miranda I-PESSOA
. O
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O
. O
Informações O
na O
sala O
de O
licitação O
desta O
Prefeitura O
, O
situada O
à O
Pça O
. O
Capitão B-PESSOA
Villela I-PESSOA
, O
10 O
– O
Centro O
– O
Brás O
Pires O
. O
Fone O
( B-TEL
32 I-TEL
) I-TEL
3534-1125 I-TEL
– O
licitabraspires@yahoo.com.br O
, O
Bras O
Pires O
, O
2 B-DATA
de I-DATA
abril I-DATA
de I-DATA
2020 I-DATA
, O
MILTON B-PESSOA
DE I-PESSOA
ALMEIDA I-PESSOA
MARTINS I-PESSOA
, O
Presidente B-COMPETENCIA
da O
Comissao B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Licitação I-ORGANIZACAO

EXTRATO O
DE O
PUBLICAÇÃO O
A O
Prefeitura O
Municipal O
de O
Santa O
Margarida O
torna O
público O
a O
realização O
de O
licitação O
na O
modalidade O
pregão O
nos O
termos O
da O
Lei B-LEGISLACAO
8666/93 I-LEGISLACAO
PRC B-PROCESSO
041 I-PROCESSO
/ O
Pregão B-LICITACAO
031/2016 I-LICITACAO
para O
aquisição O
de O
medicamentos O
frustrados O
nos O
processos O
anteriores O
. O
Sessão O
dia O
: O
19 B-DATA
de I-DATA
maio I-DATA
de I-DATA
2016 I-DATA
as O
14hs00mim O
. O
Santa O
Margarida O
06 B-DATA
de I-DATA
maio I-DATA
de I-DATA
2016 I-DATA
TATIANE B-PESSOA
DE I-PESSOA
FÁTIMA I-PESSOA
CASTRO I-PESSOA
ABREU I-PESSOA
Pregoeira B-COMPETENCIA

O O
Município O
de O
Campos O
Altos O
, O
torna O
público O
a O
quem O
interessar O
possa O
que O
está O
aberta O
licitação O
modalidade O
Pregão B-LICITACAO
Presencial I-LICITACAO
Registro I-LICITACAO
de I-LICITACAO
Preço I-LICITACAO
n.º I-LICITACAO
35/2014 I-LICITACAO
, O
Processo B-PROCESSO
n.º I-PROCESSO
51/2014 I-PROCESSO
, O
destinado O
a O
Registro O
de O
Preço O
para O
aquisição O
e O
material O
de O
limpeza O
para O
os O
diversos O
setores O
das O
diversas O
secretaria O
do O
Município O
de O
Campos O
Altos O
- O
MG O
, O
com O
abertura O
prevista O
para O
o O
dia O
10/07/2014 B-DATA
às O
08:30 O
horas O
. O
O O
Edital O
encontra-se O
a O
disposição O
no O
Setor O
de O
Licitação O
desta O
Prefeitura O
ou O
pelo O
site O
: O
www.camposaltos.mg.gov.br O
Campos O
Altos O
- O
MG O
, O
25/06/2014 B-DATA
CLÁUDIO B-PESSOA
DONIZETE I-PESSOA
FREIRE I-PESSOA
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O
. O

O O
MUNICIPIO O
DE O
SILVEIRÂNIA O
/ O
MG O
, O
em O
observância O
aos O
dispositivos O
da O
Lei B-LEGISLACAO
Federal I-LEGISLACAO
nº I-LEGISLACAO
8.666/93 I-LEGISLACAO
e O
Lei B-LEGISLACAO
Federal I-LEGISLACAO
nº I-LEGISLACAO
10.520/02 I-LEGISLACAO
e O
tendo O
em O
vista O
o O
julgamento O
da O
Licitação O
autuada O
no O
Processo B-PROCESSO
sob I-PROCESSO
o I-PROCESSO
nº I-PROCESSO
20/2015 I-PROCESSO
, O
na O
modalidade O
de O
Pregão B-LICITACAO
Presencial I-LICITACAO
nº I-LICITACAO
12/2015 I-LICITACAO
, O
que O
tem O
como O
objeto O
a O
contratação O
de O
empresa O
habilitada O
para O
confecção O
e O
fornecimento O
de O
banners O
e O
faixas O
em O
atendimento O
às O
necessidades O
das O
Secretarias O
Municipais O
de O
Silveirânia O
/ O
MG O
, O
houve O
por O
bem O
HOMOLOGAR O
à O
licitante O
: O
L.S. B-ORGANIZACAO
DE I-ORGANIZACAO
ALMEIDA I-ORGANIZACAO
- I-ORGANIZACAO
ME I-ORGANIZACAO
, O
inscrita O
no O
CNPJ O
sob O
o O
nº O
20.746.322/ B-CNPJ
0001-91 I-CNPJ
, O
que O
venceu O
os O
itens O
01 O
e O
02 O
, O
no O
valor O
total O
de O
R$ B-VALOR_MONETARIO
8.000,00 I-VALOR_MONETARIO
( O
oito B-VALOR_MONETARIO
mil I-VALOR_MONETARIO
reais I-VALOR_MONETARIO
) O
, O
sendo O
o O
valor O
global O
da O
licitação O
de O
R$ B-VALOR_MONETARIO
8.000,00 I-VALOR_MONETARIO
( O
oito B-VALOR_MONETARIO
mil I-VALOR_MONETARIO
reais I-VALOR_MONETARIO
) O
. O
Manifesto O
concordância O
com O
o O
julgamento O
do O
certame O
em O
favor O
da O
licitante O
. O
Silveirânia O
/ O
MG O
, O
03 B-DATA
de I-DATA
junho I-DATA
de I-DATA
2015 I-DATA
. O
SEBASTIÃO B-PESSOA
RENATO I-PESSOA
DE I-PESSOA
OLIVEIRA I-PESSOA
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O

MUNICÍPIO O
DE O
CARNEIRINHO O
/ O
MG O
. O
PREGÃO B-LICITACAO
PRESENCIAL I-LICITACAO
DE I-LICITACAO
REGISTRO I-LICITACAO
DE I-LICITACAO
PREÇOS I-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
24/2017 I-LICITACAO
. O
Menor O
Preço O
. O
O O
Município O
de O
Carneirinho O
, O
através O
da O
Pregoeira B-COMPETENCIA
Oficial O
vem O
tornar O
público O
a O
abertura O
do O
certame O
para O
o O
registro O
de O
preços O
para O
futura O
e O
eventual O
aquisição O
de O
madeiras O
para O
manutenção O
de O
mata O
burros O
do O
Município O
de O
Carneirinho O
, O
por O
solicitação O
da O
Secretaria B-ORGANIZACAO
Municipal I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Serviços I-ORGANIZACAO
Rurais I-ORGANIZACAO
. O
Credenciamento B-LICITACAO
: I-LICITACAO
27/04/2017 I-LICITACAO
a O
partir O
das O
10:30 O
hs O
. O
Data O
/ O
hora O
de O
abertura O
dos O
Envelopes O
: O
27/04/2017 B-DATA
, O
às O
10:45 O
hs O
. O
Local O
de O
retirada O
do O
Edital O
: O
Av. B-ENDERECO
Ambraulino I-ENDERECO
Leandro I-ENDERECO
Barbosa I-ENDERECO
, I-ENDERECO
n I-ENDERECO
° I-ENDERECO
284 I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Centro I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Carneirinho-MG I-ENDERECO
. I-ENDERECO
Fone I-ENDERECO
: O
( B-TEL
34 I-TEL
) I-TEL
3454-0200 I-TEL
. O
12/04/2017 B-DATA
. O
CLAUDIA B-PESSOA
APARECIDA I-PESSOA
DE I-PESSOA
ALMEIDA I-PESSOA
OLIVEIRA I-PESSOA
Pregoeira I-PESSOA
. O

EXTRATO O
DE O
CONTRATO O
Dispensa O
14/2019 O
Nº O
133/2019 O
Locatário O
: O
Município O
de O
Astolfo B-PESSOA
Dutra I-PESSOA
Locadora I-PESSOA
: O
Nilza B-PESSOA
Martins I-PESSOA
Soares I-PESSOA
Objeto O
: O
Locação O
de O
imóvel O
situado O
na O
Avenida O
Olyntho O
Almada O
, O
210 O
, O
Bairro O
Nossa O
Senhora O
de O
Fátima O
, O
Astolfo O
Dutra O
, O
MG O
, O
para O
funcionamento O
da O
sede O
do O
Conselho B-ORGANIZACAO
Tutelar I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Astolfo I-ORGANIZACAO
Dutra I-ORGANIZACAO
. O
Valor O
: O
R$ B-VALOR_MONETARIO
1.000,00 I-VALOR_MONETARIO
mensais O
. O
Dotação O
orçamentária O
: O
3.3.90.36.00.2.09.00.08.243.006.9.0071 B-DOTACAO_ORCAMENTARIA
– I-DOTACAO_ORCAMENTARIA
00.01.00 I-DOTACAO_ORCAMENTARIA
- O
Manutenção O
do O
Conselho B-ORGANIZACAO
Tutelar I-ORGANIZACAO
. O
Assinatura O
: O
1º/08/19 B-DATA
Vigência O
: O
1º/08/19 B-DATA
a O
31/07/20 B-DATA
Fundamentação O
legal O
: O
Processo B-PROCESSO
Licitatório I-PROCESSO
nº I-PROCESSO
92/2019 I-PROCESSO
, O
Dispensa B-LICITACAO
de I-LICITACAO
Licitação I-LICITACAO
nº I-LICITACAO
14/2019 I-LICITACAO
e O
Art. B-LEGISLACAO
24 I-LEGISLACAO
, I-LEGISLACAO
X I-LEGISLACAO
, I-LEGISLACAO
da I-LEGISLACAO
Lei I-LEGISLACAO
Federal I-LEGISLACAO
nº I-LEGISLACAO
8.666/93 I-LEGISLACAO
Signatários O
: O
Bruno B-PESSOA
Ribeiro I-PESSOA
– O
Prefeito B-COMPETENCIA
de O
Astolfo O
Dutra O
Nilza B-PESSOA
Martins I-PESSOA
Soares I-PESSOA
- O
Locadora O

MUNICÍPIO O
DE O
GUARANI O
– O
PUBLICAÇÃO O
DE O
LICITAÇÃO O
– O
PREGÃO B-LICITACAO
N.º I-LICITACAO
068/2015 I-LICITACAO
– O
PRC B-PROCESSO
N.º I-PROCESSO
098/2015 I-PROCESSO
. O
PUBLICAÇÃO O
MUNICÍPIO O
DE O
GUARANI O
– O
Publicação O
de O
Licitação O
– O
Pregão B-LICITACAO
n.º I-LICITACAO
068/2015 I-LICITACAO
– O
PRC B-PROCESSO
n.º I-PROCESSO
098/2015 I-PROCESSO
. O
Objeto O
: O
Registro O
de O
Preços O
para O
prestação O
de O
serviços O
de O
lavagem O
e O
lubrificação O
de O
veículos O
da O
frota O
da O
Prefeitura B-ORGANIZACAO
Municipal I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Guarani I-ORGANIZACAO
, O
pelo O
período O
de O
12 O
( O
doze O
meses O
) O
, O
conforme O
descrições O
e O
especificações O
no O
Anexo O
I O
do O
edital O
, O
mediante O
autorização O
direta O
do O
responsável O
técnico O
da O
Administração O
Municipal O
. O
Abertura O
: O
dia O
02/12/2015 B-DATA
às O
13:30 O
horas O
. O
Local O
: O
Praça B-ENDERECO
Antônio I-ENDERECO
Carlos I-ENDERECO
, I-ENDERECO
nº I-ENDERECO
10 I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Centro I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Guarani I-ENDERECO
– O
MG O
. O
O O
Edital O
encontra-se O
disponível O
nesta O
Prefeitura O
no O
Setor B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Compras I-ORGANIZACAO
e I-ORGANIZACAO
Licitações I-ORGANIZACAO
, O
no O
site O
www.guarani.mg.gov.br O
ou O
através O
de O
solicitação O
por O
e-mail O
licitação@guarani.mg.gov.br O
. O
Outras O
informações O
( B-TEL
32 I-TEL
) I-TEL
3575-1214 I-TEL
, O
no O
horário O
de O
08:00 O
às O
11:00 O
e O
de O
13:00 O
às O
16:00 O
horas O
. O
Guarani O
, O
MG O
, O
aos O
16 B-DATA
de I-DATA
novembro I-DATA
de I-DATA
2015 I-DATA
. O
CASTILHO B-PESSOA
VITAL I-PESSOA
SUTANA I-PESSOA
Pregoeiro B-COMPETENCIA
. O
PAULO B-PESSOA
CÉSAR I-PESSOA
SANTOS I-PESSOA
NEVES I-PESSOA
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O
. O

PROCESSO B-PROCESSO
ADMINISTRATIVO I-PROCESSO
078/2018 I-PROCESSO
INEXIGIBILIDADE B-LICITACAO
DE I-LICITACAO
LICITAÇÃO I-LICITACAO
009/2018 I-LICITACAO
EDITAL O
DE O
CREDENCIAMENTO B-LICITACAO
002/2018 I-LICITACAO
Prezado O
Senhor O
O O
Município O
de O
São O
João O
da O
Ponte O
/ O
MG O
, O
tem O
a O
satisfação O
de O
convocar O
a O
BANDA B-ORGANIZACAO
FARRA I-ORGANIZACAO
DOS I-ORGANIZACAO
BROTHERS I-ORGANIZACAO
PARA O
APRESENTAÇÃO O
DE O
SHOW O
ARTÍSTICO O
NO O
EVENTO O
FEIRA O
CULTURAL O
, O
NA O
DATA O
25 B-DATA
DE I-DATA
JULHO I-DATA
DE I-DATA
2019 I-DATA
, O
a O
fim O
de O
atender O
a O
solicitação O
do O
Secretário B-COMPETENCIA
Municipal O
de O
Agricultura O
e O
Meio O
Ambiente O
e O
secretário B-COMPETENCIA
municipal O
de O
educação O
, O
integrada O
com O
o O
departamento O
municipal O
de O
cultura O
, O
esporte O
, O
lazer O
e O
turismo O
. O
Conforme O
à O
ordem O
de O
credenciamento O
, O
a O
supracitada O
banda O
foi O
credenciada O
para O
os O
eventos O
municipais O
, O
conforme O
consta O
nos O
autos O
. O
Desde O
já O
agradecemos O
e O
nos O
colocamos O
a O
disposição O
. O
Atenciosamente O
, O
RAFAELA B-PESSOA
ROSANA I-PESSOA
PEREIRA I-PESSOA
Presidente B-COMPETENCIA
da O
CPL B-ORGANIZACAO

PREFEITURA O
MUNICIPAL O
DE O
CARMO O
DO O
CAJURU O
AVISO O
DE O
LICITAÇÃO O
PL B-PROCESSO
Nº. I-PROCESSO
159/19 I-PROCESSO
- O
PP B-LICITACAO
Nº. I-LICITACAO
59/19 I-LICITACAO
. O
Objeto O
: O
Locação O
de O
trator O
de O
esteira O
, O
com O
peso O
entre O
11 O
a O
14 O
toneladas O
, O
com O
operador O
por O
conta O
do O
contratado O
, O
para O
prestação O
de O
serviços O
no O
Aterro O
Sanitário O
do O
Município O
. O
Credenciamento O
, O
entrega O
e O
abertura O
dos O
envelopes O
: O
dia O
09/08/19 B-DATA
às O
13h00min O
. O
Info O
tel O
( B-TEL
037 I-TEL
) I-TEL
3244-0704 I-TEL
e-mail O
contratos@carmodocajuru.mg.gov.br O
. O

PREFEITURA O
MUNICIPAL O
DE O
CORAÇÃO O
DE O
JESUS O
- O
EXTRATO O
DE O
CONTRATO B-CONTRATO
Contrato I-CONTRATO
nº I-CONTRATO
038/2014 I-CONTRATO
– O
Contratante O
: O
Município B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Coração I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Jesus I-ORGANIZACAO
- O
MG O
Contratado O
: O
CONSTRUTORA B-ORGANIZACAO
NOVAES I-ORGANIZACAO
LTDA I-ORGANIZACAO
, I-ORGANIZACAO
– O
Licitaç O
ã O
Processo B-PROCESSO
Administrativo I-PROCESSO
N I-PROCESSO
041/2014 I-PROCESSO
, I-PROCESSO
Modalidade O
Tomada B-LICITACAO
de I-LICITACAO
Preços I-LICITACAO
002/2014 I-LICITACAO
, O
Objeto O
: O
Contrataçao O
de O
Empresa O
para O
a O
realizaçao O
de O
pavimentaçao O
de O
vias O
urbanas O
nesta O
cidade O
, O
Tres O
Coraçao O
de O
Jesus O
MG O
Dotaçao O
Orçamentária O
: O
12.1.1.15.451.31.3076.449051 B-DOTACAO_ORCAMENTARIA
, O
Vigência O
11/06/2014 B-DATA
a O
11/12/2014 B-DATA
, O
Valor O
: O
do O
contrato O
: B-VALOR_MONETARIO
R$ I-VALOR_MONETARIO
400.066,00 I-VALOR_MONETARIO
Prefeitura O
Municipal O
de O
 O
Coraçao O
de O
Jesus O
, O
01 B-DATA
de I-DATA
junho I-DATA
de I-DATA
2014 I-DATA
PEDRO B-PESSOA
ARAUJO I-PESSOA
MAGALHAES I-PESSOA
, O
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O

Prefeitura B-ORGANIZACAO
Municipal I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Dores I-ORGANIZACAO
do I-ORGANIZACAO
Indaiá I-ORGANIZACAO
- O
MG O
, O
Processo B-PROCESSO
Licitatório I-PROCESSO
n I-PROCESSO
° I-PROCESSO
001/2018 I-PROCESSO
, O
na O
modalidade O
Credenciamento B-LICITACAO
n I-LICITACAO
° I-LICITACAO
001/2018 I-LICITACAO
. O
AVISO O
DE O
LICITAÇÃO O
– O
Objeto O
: O
Contratação O
de O
médicos O
especialistas O
em O
atendimento O
ás O
de O
mandas O
da O
Secretaria B-ORGANIZACAO
Municipal I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Saúde I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Dores I-ORGANIZACAO
do I-ORGANIZACAO
Indaiá I-ORGANIZACAO
, O
a O
ser O
realizado O
no O
dia O
02/01/2018 B-DATA
às O
13:00 O
horas O
. O
Informações O
podem O
ser O
obtidas O
no O
setor O
Licitações O
à O
Praça O
do O
Rosário O
, O
268 O
, O
Fone O
( B-TEL
37 I-TEL
) I-TEL
3551-3570 I-TEL
ou O
por O
e-mail O
licitacao@doresdoindaia.mg.gov.br O
. O
Dores O
do O
Indaiá O
, O
13 B-DATA
de I-DATA
dezembro I-DATA
de I-DATA
2017 I-DATA
. O

EXTRATO O
DE O
CONTRATO B-CONTRATO
Nº I-CONTRATO
041/2015 I-CONTRATO
- O
PROCESSO B-PROCESSO
LICITATÓRIO I-PROCESSO
Nº I-PROCESSO
096/2015 I-PROCESSO
- O
PREGÃO B-LICITACAO
PRESENCIAL I-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
017/2015 I-LICITACAO
– O
Objeto O
: O
Aquisição O
de O
materiais O
de O
consumo O
e O
permanente O
de O
uso O
ambulatorial O
. O
A O
Prefeitura O
Municipal O
de O
Japaraíba O
/ O
MG O
torna O
público O
que O
celebrou O
Contrato O
com O
a O
empresa O
Med B-ORGANIZACAO
Center I-ORGANIZACAO
Comercial I-ORGANIZACAO
Ltda I-ORGANIZACAO
ao O
preço O
de O
R$ B-VALOR_MONETARIO
45.189,90 I-VALOR_MONETARIO
pelo O
período O
até O
31/12/2015 B-DATA
. O
Japaraíba O
/ O
MG O
, O
04 B-DATA
de I-DATA
maio I-DATA
de I-DATA
2015 I-DATA
. O
ROBERTO B-PESSOA
EMILIO I-PESSOA
LOPES I-PESSOA
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O

AVISO O
DE O
LICITAÇÃO O
– O
PREGÃO B-LICITACAO
PRESENCIAL I-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
068/2019 I-LICITACAO
. O
O O
Município O
de O
Teófilo O
Otoni O
/ O
MG O
torna O
pública O
a O
realização O
do O
Pregão B-LICITACAO
Presencial I-LICITACAO
nº I-LICITACAO
068/2019 I-LICITACAO
, O
no O
dia O
08/10/2019 B-DATA
, O
às O
09h O
. O
Objeto O
: O
Contratação O
de O
empresa O
especializada O
para O
prestação O
de O
serviços O
de O
limpeza O
urbana O
e O
multitarefa O
, O
para O
atender O
as O
demandas O
do O
município O
de O
Teófilo O
Otoni O
. O
Íntegra O
do O
edital O
e O
demais O
informações O
atinentes O
ao O
certame O
encontram-se O
à O
disposição O
dos O
interessados O
na O
sala O
da O
Divisão O
de O
Licitação O
, O
situada O
na O
Av. B-ENDERECO
Dr. I-ENDERECO
Luiz I-ENDERECO
Boali I-ENDERECO
Porto I-ENDERECO
Salman I-ENDERECO
, I-ENDERECO
nº I-ENDERECO
230 I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Centro I-ENDERECO
, I-ENDERECO
nos I-ENDERECO
dias I-ENDERECO
úteis O
, O
no O
horário O
de O
8h O
às O
16h O
, O
ou O
através O
do O
site O
: O
e-mail O
: O
transparencia.teofilootoni.mg.gov.br O
licitacao@teofilootoni.mg.gov.br O
. O
Teófilo O
Otoni O
/ O
MG O
, O
25/09/2019 B-DATA
. O
KATIANE B-PESSOA
EMANUELE I-PESSOA
LEMOS I-PESSOA
NETO I-PESSOA
Secretária B-COMPETENCIA
Municipal O
de O
Administração O
. O
pelo O
ou O

O O
MUNICÍPIO O
DE O
LAGOA O
DA O
PRATA O
– O
torna O
pública O
licitação O
na O
modalidade O
de O
PREGÃO B-LICITACAO
nº. I-LICITACAO
30/2014 I-LICITACAO
. O
OBJETO O
: O
Aquisição O
e O
instalação O
de O
ares O
condicionados O
e O
cortinas O
de O
ar O
para O
o O
Teatro B-ORGANIZACAO
Fausto I-ORGANIZACAO
Rezende I-ORGANIZACAO
no O
terminal O
turístico O
. O
Tipo O
: O
Menor O
Preço O
Unitário O
. O
Abertura O
das O
propostas O
: O
25/03/2014 B-DATA
às O
13 O
horas O
. O
O O
edital O
poderá O
ser O
adquirido O
na O
Rua O
Joaquim B-PESSOA
Gomes I-PESSOA
Pereira I-PESSOA
, O
825 O
, O
Centro O
, O
ou O
pelo O
site.www.lagoadaprata.mg.gov.br O
, O
Pregoeiro B-COMPETENCIA
, O
12/03/2014 O
. O

DEMSUR B-ORGANIZACAO
- O
DEPARTAMENTO B-ORGANIZACAO
MUNICIPAL I-ORGANIZACAO
DE I-ORGANIZACAO
SANEAMENTO I-ORGANIZACAO
URBANO I-ORGANIZACAO
- O
MURIAÉ O
- O
MG O
– O
PUBLICA O
O O
PREGÃO B-LICITACAO
PRESENCIAL I-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
073/2018 I-LICITACAO
– O
OBJETO O
: O
– O
CONTRATAÇÃO O
DE O
EMPRESA O
ESPECIALIZADA O
PARA O
PRESTAÇÃO O
DE O
SERVIÇOS O
DE O
RASTREAMENTO O
E O
MONITORAMENTO O
ON-LINE O
DOS O
VEÍCULOS O
PERTENCENTES O
A O
FROTA O
DESTA O
AUTARQUIA O
, O
COM O
O O
FORNECIMENTO O
DOS O
EQUIPAMENTOS O
EM O
COMODATO O
. O
ENTREGA O
DOS O
ENVELOPES O
DE O
DOCUMENTAÇÃO O
E O
PROPOSTA O
ATÉ O
O O
DIA O
23/07/2018 B-DATA
ÀS O
13:30 O
HORAS O
COM O
ABERTURA O
NESTE O
MESMO O
DIA O
E O
HORÁRIO O
NO O
EDIFÍCIO O
DO O
SETOR O
DE O
ATENDIMENTO O
AO O
PÚBLICO O
DO O
DEMSUR B-ORGANIZACAO
NA O
SALA O
DE O
LICITAÇÕES O
. O
EDITAL O
DISPONÍVEL O
A O
PARTIR O
DE O
02/07/2018 B-DATA
SITE O
INFORMAÇÕES O
WWW.DEMSUR.COM.BR O
OU O
PELO O
TELEFONE O
( B-TEL
32 I-TEL
) I-TEL
3696-3459 I-TEL
– O
GERALDO B-PESSOA
VERGILINO I-PESSOA
DE I-PESSOA
FREITAS I-PESSOA
JUNIOR I-PESSOA
Diretor B-COMPETENCIA
Geral O
do O
DEMSUR.PELO O
– O

1º O
Termo O
de O
Aditamento O
a O
ATA O
DE O
REGISTRO B-LICITACAO
DE I-LICITACAO
PREÇOS I-LICITACAO
DO I-LICITACAO
PREGÃO I-LICITACAO
070/2015 I-LICITACAO
– O
PROCESSO B-PROCESSO
LICITATÓRIO I-PROCESSO
117/2015 I-PROCESSO
, O
firmado O
em O
30/03/2016 B-DATA
, O
com O
a O
empresa O
COMERCIAL B-ORGANIZACAO
CIRURGICA I-ORGANIZACAO
RIOCLARENSE I-ORGANIZACAO
LTDA I-ORGANIZACAO
, O
Objeto O
: O
Fica O
realinhado O
o O
item O
021 O
de O
R$ B-VALOR_MONETARIO
1,4500 I-VALOR_MONETARIO
para O
R$ B-VALOR_MONETARIO
2,8600 I-VALOR_MONETARIO
; O
Fundamento O
Legal O
: O
art. B-LEGISLACAO
65 I-LEGISLACAO
da I-LEGISLACAO
Lei I-LEGISLACAO
8.666/93 I-LEGISLACAO
; O
Processo B-PROCESSO
Licitatório I-PROCESSO
117/2015 I-PROCESSO
– O
Pregão B-LICITACAO
Presencial I-LICITACAO
070/2015 I-LICITACAO
; O
Cobertura O
Orçamentária O
: O
Dotação O
do O
exercício O
vigente O
; O
Signatários O
: O
pelo O
Contratante O
, O
Carlos B-PESSOA
Moura I-PESSOA
Murta I-PESSOA
e O
, O
pelo O
Contratado O
, O
Marcos B-PESSOA
da I-PESSOA
Costa I-PESSOA
Santos I-PESSOA
. O

EXTRATO O
DE O
ADITAMENTO O
AO O
CONTRATO B-CONTRATO
DE I-CONTRATO
PRESTAÇÃO I-CONTRATO
DE I-CONTRATO
SERVIÇOS I-CONTRATO
Nº I-CONTRATO
009/2013 I-CONTRATO
CONTRATANTE O
: O
MUNICÍPIO O
DE O
CONQUISTA O
. O
CONTRATADA O
: O
IVO B-PESSOA
ANTÔNIO I-PESSOA
DA I-PESSOA
SILVA I-PESSOA
OBJETO O
: O
FICA O
ADITADA O
A O
CLÁUSULA O
PRIMEIRA O
DO O
CONTRATO O
ORIGINÁRIO O
, O
PASSANDO O
O O
VALOR O
DO O
KM O
RODADO O
PARA O
R$ B-VALOR_MONETARIO
1,70 I-VALOR_MONETARIO
( O
UM B-VALOR_MONETARIO
REAL I-VALOR_MONETARIO
E I-VALOR_MONETARIO
SETENTA I-VALOR_MONETARIO
CENTAVOS I-VALOR_MONETARIO
) O
LICITAÇÃO O
: O
PROCESSO B-PROCESSO
DE I-PROCESSO
LICITAÇÃO I-PROCESSO
Nº I-PROCESSO
019/2013 I-PROCESSO
– O
PREGÃO B-LICITACAO
PRESENCIAL I-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
007/2013 I-LICITACAO
. O
CONQUISTA O
/ O
MG O
, O
01 B-DATA
DE I-DATA
JUNHO I-DATA
DE I-DATA
2017 I-DATA
. O
ANNA B-PESSOA
LUIZE I-PESSOA
FREIRE I-PESSOA
KASSABIAN I-PESSOA
Procuradora B-COMPETENCIA
Adjunta O
do O
Município O

Processo B-PROCESSO
Licitatório I-PROCESSO
nº. I-PROCESSO
157/14 I-PROCESSO
– O
Pregão B-LICITACAO
nº. I-LICITACAO
120/14 I-LICITACAO
– O
Contratada O
: O
FEA B-ORGANIZACAO
FOODS I-ORGANIZACAO
COMERCIO I-ORGANIZACAO
E I-ORGANIZACAO
INDÚSTRIA I-ORGANIZACAO
DE I-ORGANIZACAO
PRODUTOS I-ORGANIZACAO
ALIMEN I-ORGANIZACAO
. I-ORGANIZACAO
LTDA I-ORGANIZACAO
– O
ME O
= O
> O
R$ B-VALOR_MONETARIO
46.864,45 I-VALOR_MONETARIO
. O
Vigência O
: O
03/09/2014 B-DATA
a O
03/09/2015 B-DATA
. O
MOACIR B-PESSOA
RIBEIRO I-PESSOA
DA I-PESSOA
SILVA I-PESSOA
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O
. O

EXTRATOS O
DE O
TERMOS O
ADITIVOS O
. O
Sexto O
Termo O
Aditivo O
ao O
Contrato B-CONTRATO
nº I-CONTRATO
1083/2013 I-CONTRATO
. O
Data O
: O
24/07/2015 B-DATA
. O
Contratado O
( O
a O
): O
Bruno B-PESSOA
Lopes I-PESSOA
de I-PESSOA
Sales I-PESSOA
, O
inerente O
à O
licitação O
Pregão B-LICITACAO
Presencial I-LICITACAO
047/2013 I-LICITACAO
. O
Objeto O
: O
Contratação O
de O
Veículo O
para O
Transporte O
Escolar O
da O
Rede O
Municipal O
de O
Ensino O
. O
Fica O
Acrescido O
o O
Valor O
de O
R$ B-VALOR_MONETARIO
22.730,40 I-VALOR_MONETARIO
. O
Fica O
Estendida O
a O
vigência O
do O
contrato O
do O
dia O
24/07/2015 B-DATA
até O
31/12/2015 B-DATA
. O
TEREZINHA B-PESSOA
PRISCO I-PESSOA
DAMASCENO I-PESSOA
DOS I-PESSOA
SANTOS I-PESSOA
. I-PESSOA
Pregoeira B-COMPETENCIA
Titular O
. O

Prefeitura O
Municipal O
De O
Três O
Corações O
. O
Departamento O
De O
Licitação O
. O
Pregão B-LICITACAO
Presencial I-LICITACAO
Srp I-LICITACAO
: I-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
00022/2019 I-LICITACAO
. O
Processo B-PROCESSO
: I-PROCESSO
Nº I-PROCESSO
0030/2019 I-PROCESSO
. O
Objeto O
: O
Aquisição O
De O
Tendas O
5 O
X O
5 O
. O
O O
Município O
De O
Três O
Corações O
/ O
Prefeitura O
Municipal O
De O
Três O
Corações O
, O
Com O
Sede O
Na O
Av. B-ENDERECO
Brasil I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Nº I-ENDERECO
225 I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Bairro I-ENDERECO
Jardim I-ENDERECO
América I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Cep I-ENDERECO
37 I-ENDERECO
. I-ENDERECO
410-872 I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Torna I-ENDERECO
Pública O
A O
Licitação O
Na O
Modalidade O
Pregão O
Presencial O
Srp O
. O
Data O
De O
Abertura O
Dos O
Envelopes O
: O
Dia O
13 B-DATA
De I-DATA
Maio I-DATA
De I-DATA
2019 I-DATA
Às O
13h30min O
. O
Endereço O
: O
Av. B-ENDERECO
Brasil I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Nº I-ENDERECO
225 I-ENDERECO
– I-ENDERECO
Jardim I-ENDERECO
América I-ENDERECO
/ O
Departamento O
De O
Licitação O
. O
Sob O
A O
Responsabilidade O
Da O
Secretaria B-ORGANIZACAO
Municipal I-ORGANIZACAO
De I-ORGANIZACAO
Desenvolvimento I-ORGANIZACAO
Social I-ORGANIZACAO
, O
Conforme O
Lei B-LEGISLACAO
Federal I-LEGISLACAO
N.º I-LEGISLACAO
8.666 I-LEGISLACAO
De I-LEGISLACAO
21.06.1993 I-LEGISLACAO
E O
Alterações O
, O
Lei B-LEGISLACAO
N I-LEGISLACAO
° I-LEGISLACAO
10.520/02 I-LEGISLACAO
E O
Pelas O
Demais O
Condições O
Fixadas O
Neste O
Edital O
. O
O O
Edital O
Completo O
, O
Seus O
Anexos O
, O
Impugnações O
, O
Recursos O
, O
Decisões O
E O
Demais O
Atos O
Deverão O
Ser O
Acompanhados O
Pelos O
Interessados O
Para O
Ciência O
Através O
Do O
Site O
Www O
. O
Trescoracoes O
. O
Mg O
. O
Gov. O
Br O
Ou O
No O
Departamento O
De O
Licitação O
Das O
09:00 O
Às O
11:00 O
E O
Das O
13:00 O
Às O
17:00 O
Horas O
. O
Três O
Corações O
, O
24 B-DATA
De I-DATA
Abril I-DATA
De I-DATA
2019 I-DATA
. O
ALZIRA B-PESSOA
ARAÚJO I-PESSOA
DE I-PESSOA
OLIVEIRA I-PESSOA
. O
Pregoeira B-COMPETENCIA

. O
TERMO O
ADITIVO O
. O
Prefeitura O
Municipal O
de O
Mendes O
Pimentel O
..... O
F B-ORGANIZACAO
j I-ORGANIZACAO
Ferreira I-ORGANIZACAO
ME I-ORGANIZACAO
CNPJ O
: O
14.095.641 B-CNPJ
/ I-CNPJ
0001-81 I-CNPJ
. O
Processo B-PROCESSO
Administrativo I-PROCESSO
da I-PROCESSO
Licitacao I-PROCESSO
n I-PROCESSO
36/2016 I-PROCESSO
, O
Pregãao B-LICITACAO
SR I-LICITACAO
n. I-LICITACAO
15/2016 I-LICITACAO
. O
Vigência O
: O
31/12/2017 B-DATA
. O
Mendes O
Pimentel O
, O
15/09/2017 O
, O
AYMORÉ B-PESSOA
MOREIRA I-PESSOA
DA I-PESSOA
SILVA I-PESSOA
Prefeito O

Processo B-PROCESSO
00037/2016 I-PROCESSO
– O
Pregão B-LICITACAO
Presencial I-LICITACAO
nº I-LICITACAO
00025/2016 I-LICITACAO
– O
Objeto O
: O
CONTRATAÇÃO O
DE O
EMPRESA O
PARA O
GERENCIAMENTO O
DE O
PESSOAL O
EM O
SERVIÇO O
DE O
DESENVOLVIMENTO O
URBANÍSTICO O
, O
PARA O
EXECUÇÃO O
DE O
ATIVIDADES O
GERAIS O
COMO O
: O
ROÇADA O
, O
CAPINAÇÃO O
MANUAL O
DE O
CALÇADAS O
E O
MEIO O
FIO O
, O
DESPRAGUEJAMENTO O
, O
LIMPEZA O
E O
PINTURA O
DE O
MEIO O
FIO O
, O
JARDINAGEM O
E O
LIMPEZA O
DAS O
PRAÇAS O
, O
NO O
PERÍMETRO O
URBANO O
E O
PONTOS O
TURÍSTICOS O
DO O
MUNICÍPIO O
DE O
LAMBARI O
. O
Credenciamento B-LICITACAO
: I-LICITACAO
19/04/2016 I-LICITACAO
às O
13h15min O
. O
Sessão O
de O
lances O
: O
19/04/2016 B-DATA
às O
13h30min O
. O
Edital O
e O
informações O
: O
www.lambari.mg.gov.br O
, O
compraselicitacao@lambari.mg.gov.br O
ou O
35-3271-6515 B-TEL
. O
CELIANE B-PESSOA
PAPANDRÉA I-PESSOA
BORGES I-PESSOA
Pregoeira B-COMPETENCIA
Municipal O

EXTRATO O
DO O
CONTRATO B-CONTRATO
Nº I-CONTRATO
0156/2018 I-CONTRATO
; O
REF O
. O
: O
PROCESSO B-PROCESSO
LICITATÓRIO I-PROCESSO
077/2018 I-PROCESSO
DISPENSA B-LICITACAO
003/2018 I-LICITACAO
; O
Objeto O
: O
Aquisição O
de O
gêneros O
alimentícios O
da O
agricultura O
familiar O
e O
empreendedor O
familiar O
rural O
ou O
suas O
Organizações O
para O
atender O
os O
alunos O
matriculados O
nas O
escolas O
municipais O
que O
ofertam O
a O
Educação O
Infantil O
( O
creche O
, O
pré-escola O
) O
, O
Ensino O
Fundamental O
, O
Médio O
, O
EJA O
e O
Programa O
Mais O
Educação O
, O
da O
Rede B-ORGANIZACAO
Pública I-ORGANIZACAO
do I-ORGANIZACAO
Município I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Turmalina I-ORGANIZACAO
/ I-ORGANIZACAO
MG I-ORGANIZACAO
, O
segundo O
semestre O
de O
2018 O
, O
descritos O
no O
quadro O
previsto O
na O
Cláusula O
Quarta O
, O
todos O
de O
acordo O
com O
a O
chamada B-LICITACAO
pública I-LICITACAO
nº I-LICITACAO
003/2018 I-LICITACAO
, O
o O
qual O
integrante O
do O
presente O
contrato O
, O
fica O
independentemente O
de O
anexação O
ou O
transcrição O
. O
CONTRATADO O
: O
ERIVALDO B-PESSOA
ALECRIM I-PESSOA
ALVES I-PESSOA
- O
CPF O
: O
933.444 B-CPF
. I-CPF
226-34 I-CPF
. O
VIGÊNCIA O
: O
25/10/2018 B-DATA
A O
31/12/2018 B-DATA
parte O

PREFEITURA O
MUNICIPAL O
DE O
NAQUE O
– O
PREGÃO B-LICITACAO
PRESENCIAL I-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
030/2019 I-LICITACAO
– O
O O
Município O
de O
Naque O
/ O
MG O
torna O
público O
a O
quem O
possa O
interessar O
que O
no O
dia O
08/05/2019 B-DATA
às O
13h00min O
, O
fará O
realizar O
licitação O
na O
modalidade O
acima O
citada O
, O
tipo O
menor O
preço O
por O
Lote O
, O
cujo O
objeto O
é O
o O
Registro O
de O
Preços O
para O
aquisição O
de O
materiais O
esportivos O
, O
em O
atendimento O
à O
Secretaria B-ORGANIZACAO
Municipal I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Cultura I-ORGANIZACAO
, I-ORGANIZACAO
Esporte I-ORGANIZACAO
, I-ORGANIZACAO
Lazer I-ORGANIZACAO
e I-ORGANIZACAO
Turismo I-ORGANIZACAO
do O
Município O
de O
Naque O
. O
O O
Edital O
poderá O
ser O
retirado O
na O
sede O
da O
prefeitura O
de O
Naque O
, O
situada O
à O
Rua B-ENDERECO
Dorcelino I-ENDERECO
, I-ENDERECO
nº I-ENDERECO
18 I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Centro I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Naque I-ENDERECO
– O
MG O
, O
no O
horário O
de O
12:00 O
às O
18:00 O
. O
Naque O
ou O
pelo O
site O
: O
www.naque.mg.gov.br O
. O
24 B-DATA
de I-DATA
Abril I-DATA
de I-DATA
2019 I-DATA
. O
HÉLIO B-PESSOA
PINTO I-PESSOA
DE I-PESSOA
CARVALHO I-PESSOA
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O

EXTRATO O
DE O
EDITAL O
PREFEITURA O
MUNICIPAL O
DA O
CAMPANHA O
– O
MG O
– O
CNPJ O
n O
° O
18.712.174/ B-CNPJ
0001-42 I-CNPJ
- O
Torna O
Público O
o O
Processo B-PROCESSO
Licitatório I-PROCESSO
nº I-PROCESSO
0055/2016 I-PROCESSO
– O
Modalidade O
: O
PREGÃO B-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
00039/2016 I-LICITACAO
Objeto O
: O
AQUISIÇÃO O
DE O
MOURÕES O
DE O
CIMENTO O
. O
– O
Data O
de O
abertura O
: O
24/08/2016 B-DATA
site O
: O
www.campanha.mg.gov.br O
ou O
na O
sede O
da O
Prefeitura O
Municipal O
da O
Campanha O
/ O
Dpto O
de O
Compras O
– O
Rua B-ENDERECO
Dr. I-ENDERECO
Brandão I-ENDERECO
n I-ENDERECO
° I-ENDERECO
59 I-ENDERECO
– O
Centro O
– O
Campanha O
– O
MG O
, O
Cep O
37400-000 O
– O
Fone O
/ O
Fax O
: O
( B-TEL
35 I-TEL
) I-TEL
3261-1059 I-TEL
MÁRCIA B-PESSOA
CRISTINA I-PESSOA
S. I-PESSOA
BORGES I-PESSOA
Diretora B-COMPETENCIA
do O
Depto B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Compras I-ORGANIZACAO
às O
14:00 O
. O
Informações O

PREFEITURA O
MUNICIPAL O
DE O
POUSO O
ALEGRE O
/ O
MG O
– O
PREGÃO O
PRESENCIAL O
PARA O
REGISTRO B-LICITACAO
DE I-LICITACAO
PREÇOS I-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
97/18 I-LICITACAO
– O
Objeto O
: O
“ O
AQUISIÇÃO O
DE O
COMBUSTÍVEIS O
, O
DÍESEL O
S10 O
, O
PARA O
OS O
VEÍCULOS O
DA O
FROTA O
DA O
PREFEITURA O
MUNICIPAL O
DE O
POUSO O
ALEGRE-MG O
” O
. O
A O
sessão O
pública O
será O
realizada O
no O
dia O
31 B-DATA
de I-DATA
outubro I-DATA
de I-DATA
2018 I-DATA
às O
9:00 O
h. O
O O
Edital O
poderá O
ser O
consultado O
e O
obtido O
, O
gratuitamente O
, O
em O
dias O
úteis O
e O
em O
horário O
comercial O
, O
mediante O
apresentação O
de O
PEN_DRIVE O
, O
para O
cópia O
do O
arquivo O
na O
Superintendência B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Gestão I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Recursos I-ORGANIZACAO
Materiais I-ORGANIZACAO
e O
pelo O
site O
da O
Prefeitura O
Municipal O
de O
Pouso O
Alegre O
. O
Informações O
tel. O
( B-TEL
35 I-TEL
) I-TEL
3449-4023 I-TEL
ou O
email O
: O
licitapamg@gmail.com O
DEREK B-PESSOA
WILLIAN I-PESSOA
MOREIRA I-PESSOA
ROSA I-PESSOA
Pregoeiro B-COMPETENCIA
Municipal O
Pouso O
Alegre O
09 B-DATA
de I-DATA
outubro I-DATA
de I-DATA
2018 I-DATA
. O

A O
Prefeitura B-ORGANIZACAO
Municipal I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Serra I-ORGANIZACAO
Azul I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Minas I-ORGANIZACAO
torna O
público O
que O
fará O
realizar O
Processo B-PROCESSO
de I-PROCESSO
Licitação I-PROCESSO
Nº I-PROCESSO
039/2015 I-PROCESSO
– O
Pregão B-LICITACAO
Presencial I-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
027/2015 I-LICITACAO
. O
Objeto O
: O
REGISTRO O
DE O
PREÇOS O
PARA O
EVENTUAL O
AQUISIÇÃO O
DE O
PF O
( O
PRATOS O
FEITOS O
) O
PARA O
OS O
SERVIDORES O
E O
PRESTADORES O
DE O
SERVIÇO O
NO O
MUNICIPIO O
DE O
GUANHÃES O
. O
Credenciamento O
até O
as O
09:00hs O
do O
dia O
14/05/2015 B-DATA
abertura O
dia O
14/05/2015 B-DATA
ás O
09:00 O
horas O
. O
Aos O
interessados O
, O
informações O
bem O
como O
edital O
completo O
estará O
a O
disposição O
na O
Prefeitura O
Municipal O
de O
Serra O
Azul O
de O
Minas O
a O
Av. B-ENDERECO
Geraldo I-ENDERECO
Gomes I-ENDERECO
de I-ENDERECO
Brito I-ENDERECO
Nº94 I-ENDERECO
, I-ENDERECO
centro I-ENDERECO
– O
Serra O
Azul O
de O
Minas O
, O
telefone O
: O
( B-TEL
38 I-TEL
) I-TEL
3547-1200 I-TEL
, O
Serra O
Azul O
de O
Minas O
, O
8 B-DATA
de I-DATA
abril I-DATA
de I-DATA
2020 I-DATA
, O
TATYANA B-PESSOA
APARECIDA I-PESSOA
FERREIRA I-PESSOA
Pregoeira B-COMPETENCIA

AVISO O
DE O
LICITAÇÃO O
A O
Prefeitura O
Municipal O
de O
Araújos O
torna O
público O
que O
irá O
realizar O
dia O
25 B-DATA
de I-DATA
março I-DATA
de I-DATA
2015 I-DATA
, O
processo O
licitatório O
na O
modalidade O
Pregão B-LICITACAO
nº I-LICITACAO
002/2015 I-LICITACAO
, O
que O
tem O
como O
objeto O
a O
contratação O
de O
empresa O
especializada O
para O
prestação O
de O
serviços O
de O
organização O
, O
produção O
executiva O
e O
artística O
para O
realização O
do O
2º O
Araújos O
Fest O
Cowtry O
. O
Entrega O
dos O
envelopes O
dia O
25 B-DATA
de I-DATA
março I-DATA
de I-DATA
2015 I-DATA
às O
08:30 O
horas O
. O
Informações O
/ O
edital O
: O
Avenida O
Primeiro O
de O
Janeiro O
, O
nº O
1748 O
– O
Centro O
– O
Araújos O
/ O
MG O
( B-TEL
37 I-TEL
) I-TEL
3288-3018 I-TEL
. O
E-mail O
: O
licitaaraujosprefeitura@outlook.com O
– O
O O
edital O
encontra-se O
disponível O
no O
site O
www.araujos.mg.gov.br O
Araújos O
( O
MG O
) O
, O
27 B-DATA
de I-DATA
fevereiro I-DATA
de I-DATA
2015 I-DATA
. O
SÔNIA B-PESSOA
MARIA I-PESSOA
BATISTA I-PESSOA
COUTO I-PESSOA
. O
Prefeita B-COMPETENCIA
Municipal O
. O
- O
Telefone O

O O
Município O
de O
João O
Monlevade O
tornapública O
alicitaçãona O
modalidade O
Concorrência05/2019 B-LICITACAO
. O
Objeto O
: O
CONTRATAÇÃO O
DE O
EMPRESA O
PARA O
REFORMA O
DA O
QUADRA O
DE O
ESPORTES O
DO O
CENTRO O
EDUCACIONAL O
DE O
JOÃO O
MONLEVADE O
, O
com O
fornecimento O
de O
equipamentos O
, O
mão-de-obra O
, O
materiais O
e O
serviços O
técnicos O
necessários O
à O
execução O
do O
objeto O
. O
Data O
de O
abertura:30/10/2019às B-DATA
14:00 O
horas O
. O
Editaldisponível O
no O
Setor O
de O
Licitações O
para O
cópia O
magnética O
e O
no O
site O
do O
município O
( O
www.pmjm.mg.gov.br O
) O
. O
Mais O
informações O
: O
31 B-TEL
3859-2525 I-TEL
( O
Setor B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Licitações I-ORGANIZACAO
) O
. O
João O
Monlevade O
25 B-DATA
de I-DATA
Setembro I-DATA
2019 I-DATA
. O
MARLENE B-PESSOA
PESSOA I-PESSOA
FERREIRA I-PESSOA
Secretária B-COMPETENCIA
Municipal O
de O
Administração O

PREFEITURA O
MUNICIPAL O
DE O
ITANHANDU O
– O
Aviso O
de O
Licitação O
- O
Pregão B-LICITACAO
Presencial I-LICITACAO
022/2017 I-LICITACAO
– O
fornecimento O
de O
produtos O
químicos O
e O
outros O
materiais O
para O
a O
Estação B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Tratamento I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Água I-ORGANIZACAO
no O
município O
de O
Itanhandu O
, O
através O
do O
sistema O
de O
registro O
de O
preços O
. O
Sessão O
dia O
27/04/2017 B-DATA
, O
às O
09h:00min O
. O
Informações O
na O
Prefeitura O
. O
Praça B-ENDERECO
Amador I-ENDERECO
Guedes I-ENDERECO
, I-ENDERECO
nº I-ENDERECO
165 I-ENDERECO
. I-ENDERECO
Tel I-ENDERECO
35 I-ENDERECO
3361-2000 I-ENDERECO
. I-ENDERECO
Edital I-ENDERECO
no I-ENDERECO
site I-ENDERECO
www.itanhandu.mg.gov.br O
. O
MARCOS B-PESSOA
ALEXANDRE I-PESSOA
DE I-PESSOA
CARVALHO I-PESSOA
Pregoeiro B-COMPETENCIA
. O

Prefeitura O
Municipal O
de O
Muriaé O
publica O
adiamento O
do O
Pregão B-LICITACAO
Presencial I-LICITACAO
nº I-LICITACAO
157/2019 I-LICITACAO
– O
Processo B-PROCESSO
nº I-PROCESSO
193/2019 I-PROCESSO
- O
Requisitante O
: O
SMS O
– O
Objeto O
: O
Registro O
de O
preços O
para O
aquisição O
de O
medicamentos O
Programa O
de O
Medicamentos O
Básicos O
, O
para O
suprir O
a O
demanda O
de O
medicamentos O
dos O
usuários O
– O
Nova O
data O
de O
abertura O
da O
sessão O
de O
licitação O
dia O
08/10/2019 B-DATA
às O
08:30 O
horas O
, O
na O
Sala O
de O
Reuniões O
do O
Depto O
. O
de O
Licitações O
, O
situado O
na O
Av. B-ENDERECO
Maestro I-ENDERECO
Sansão I-ENDERECO
, I-ENDERECO
236 I-ENDERECO
, I-ENDERECO
3º I-ENDERECO
Andar I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Ed I-ENDERECO
. I-ENDERECO
Centro I-ENDERECO
Administrativo I-ENDERECO
“ O
Pres O
. O
Tancredo O
Neves O
” O
, O
Centro O
, O
Muriaé O
, O
MG O
– O
Justificativa O
: O
Errata O
no O
forma O
de O
aquisição O
na O
coluna O
UNIDADE O
. O
IOANNIS B-PESSOA
KONSTANTINOS I-PESSOA
GRAMMATIKOPOULOS I-PESSOA
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O

GOVERNOO O
PREFEITO B-COMPETENCIA
MUNICIPAL O
, O
NO O
USO O
DE O
SUAS O
ATRIBUIÇÕES O
LEGAIS O
RATIFICA O
A O
INEXIGIBILIDADE O
DE O
LICITAÇÃO O
NOS O
TERMOS O
DO O
ARTIGO B-LEGISLACAO
25 I-LEGISLACAO
, I-LEGISLACAO
CAPUT I-LEGISLACAO
, I-LEGISLACAO
DA I-LEGISLACAO
LEI I-LEGISLACAO
Nº. I-LEGISLACAO
8.666/93 I-LEGISLACAO
TERMO O
DE O
RATIFICAÇÃO O
INEXIGIBILIDADE B-LICITACAO
DE I-LICITACAO
LICITAÇÃO I-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
053/2018 I-LICITACAO
O O
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O
, O
no O
uso O
de O
suas O
atribuições O
legais O
RATIFICA O
a O
inexigibilidade O
de O
licitação O
nos O
termos O
do O
artigo B-LEGISLACAO
25 I-LEGISLACAO
, I-LEGISLACAO
caput I-LEGISLACAO
, I-LEGISLACAO
da I-LEGISLACAO
Lei I-LEGISLACAO
nº. I-LEGISLACAO
8.666/93 I-LEGISLACAO
, O
visando O
a O
Contratação O
através O
de O
Credenciamento O
de O
pessoas O
físicas O
para O
a O
prestação O
de O
serviços O
médicos O
na O
categoria O
Médico O
Clínico O
Plantonista O
, O
na O
Unidade B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Pronto I-ORGANIZACAO
Atendimento I-ORGANIZACAO
– I-ORGANIZACAO
UPA I-ORGANIZACAO
24 I-ORGANIZACAO
h I-ORGANIZACAO
Geraldo B-PESSOA
Diniz I-PESSOA
Borges I-PESSOA
– O
Porte O
I O
, O
no O
município O
de O
Lagoa O
da O
Prata O
, O
através O
de O
Edital O
de O
Credenciamento B-LICITACAO
006/2018 I-LICITACAO
, O
no O
valor O
total O
de O
R$ B-VALOR_MONETARIO
66.745,00 I-VALOR_MONETARIO
( O
Sessenta B-VALOR_MONETARIO
e I-VALOR_MONETARIO
seis I-VALOR_MONETARIO
mil I-VALOR_MONETARIO
, I-VALOR_MONETARIO
setecentos I-VALOR_MONETARIO
e I-VALOR_MONETARIO
quarenta I-VALOR_MONETARIO
e I-VALOR_MONETARIO
cinco I-VALOR_MONETARIO
reais I-VALOR_MONETARIO
) O
por O
um O
período O
de O
06 O
( O
seis O
) O
meses O
, O
conforme O
Processo B-PROCESSO
Licitatório I-PROCESSO
nº I-PROCESSO
264/2018 I-PROCESSO
e O
Inexigibilidade B-LICITACAO
de I-LICITACAO
Licitação I-LICITACAO
nº I-LICITACAO
053/2018 I-LICITACAO
, O
compreendendo O
o O
seguinte O
favorecido O
: O
RAFAEL B-PESSOA
FELIX I-PESSOA
ALVES I-PESSOA
- O
CPF O
099.865 B-CPF
. I-CPF
236-99 I-CPF
Lagoa O
da O
Prata O
, O
21 B-DATA
de I-DATA
dezembro I-DATA
de I-DATA
2018 I-DATA
. O
PAULO B-PESSOA
CÉSAR I-PESSOA
TEODORO I-PESSOA
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O

Origem O
: O
Pregão O
Presencial O
– O
Registro B-LICITACAO
de I-LICITACAO
Preço I-LICITACAO
043/2016 I-LICITACAO
Objeto O
: O
Registro O
de O
preços O
para O
futuras O
e O
eventuais O
contratações O
de O
microempresas O
– O
ME O
e O
empresas O
de O
pequeno O
porte O
– O
EPP O
, O
visando O
a O
prestação O
de O
serviços O
de O
hospedagem O
no O
município O
de O
Ibiá O
, O
incluindo O
café O
da O
manhã O
, O
conforme O
especificações O
constantes O
do O
Termo O
de O
Referência O
, O
anexo O
I O
, O
do O
edital O
. O
Contratante O
: O
Município O
de O
Ibiá O
, O
Vencedor O
: O
LUIZ B-ORGANIZACAO
CUSTÓDIO I-ORGANIZACAO
ME I-ORGANIZACAO
- O
CNPJ O
17.476.045/ B-CNPJ
0001-30 I-CNPJ
Valor O
total O
: O
R$ B-VALOR_MONETARIO
46.400,00 I-VALOR_MONETARIO
( O
quarenta B-VALOR_MONETARIO
e I-VALOR_MONETARIO
seis I-VALOR_MONETARIO
mil I-VALOR_MONETARIO
e I-VALOR_MONETARIO
quatrocentos I-VALOR_MONETARIO
reais I-VALOR_MONETARIO
) O
. O
Acolhendo O
os O
pareceres O
da O
Secretaria B-ORGANIZACAO
Municipal I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Assuntos I-ORGANIZACAO
Jurídicos I-ORGANIZACAO
, O
desta O
Prefeitura O
, O
homologo O
para O
os O
devidos O
fins O
legais O
a O
licitação O
supra O
e O
adjudico O
seu O
objeto O
ao O
licitante O
vitorioso O
sobredito O
, O
determinando O
a O
lavratura O
do O
competente O
contrato O
. O
Ibiá(MG O
) O
, O
14 B-DATA
de I-DATA
setembro I-DATA
de I-DATA
2016 I-DATA
HÉLIO B-PESSOA
PAIVA I-PESSOA
DA I-PESSOA
SILVEIRA I-PESSOA
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O
Publique-se O

O O
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O
de O
POÇO O
FUNDO O
, O
MG O
, O
Renato B-PESSOA
Ferreira I-PESSOA
de I-PESSOA
Oliveira I-PESSOA
, O
no O
uso O
de O
suas O
atribuições O
legais O
, O
faz O
saber O
que O
a O
Prefeitura O
Municipal O
de O
POÇO O
FUNDO O
( O
MG O
) O
, O
nos O
termos O
da O
Lei B-LEGISLACAO
8.666/93 I-LEGISLACAO
e O
Lei B-LEGISLACAO
10.520 I-LEGISLACAO
de I-LEGISLACAO
17/06/02 I-LEGISLACAO
, O
realizará O
o O
PROCESSO B-PROCESSO
LICITATÓRIO I-PROCESSO
N I-PROCESSO
° I-PROCESSO
179/2017 I-PROCESSO
, O
Pregão B-LICITACAO
nº I-LICITACAO
131/17 I-LICITACAO
, O
tendo O
como O
objeto O
da O
presente O
licitação O
a O
AQUISIÇÃO O
DE O
EQUIPAMENTOS O
PARA O
MANUTENÇÃO O
DAS O
ATIVIDADES O
DAS O
UNIDADES O
BÁSICAS O
DE O
SAÚDE O
DO O
MUNICÍPIO O
, O
CONFORME O
DESCRITO O
NO O
EDITAL O
. O
A O
data O
para O
abertura O
deste O
certame O
será O
dia O
27 B-DATA
de I-DATA
julho I-DATA
de I-DATA
2017 I-DATA
, O
às O
13:00 O
horas O
. O
O O
edital O
na O
íntegra O
encontra-se O
à O
disposição O
dos O
interessados O
na O
sede O
da O
Prefeitura O
Municipal O
de O
POÇO O
FUNDO O
( O
MG O
) O
, O
sito O
a O
Praça B-ENDERECO
Tancredo I-ENDERECO
Neves I-ENDERECO
3.000 I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Centro I-ENDERECO
de I-ENDERECO
POÇO I-ENDERECO
FUNDO I-ENDERECO
( O
MG O
) O
ou O
no O
site O
www.pocofundo.mg.gov.br O
. O
RENATO B-PESSOA
FERREIRA I-PESSOA
DE I-PESSOA
OLIVEIRA I-PESSOA
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O
PATRICIA B-PESSOA
SARKIS I-PESSOA
CARNEIRO I-PESSOA
ABRAHÃO I-PESSOA
Pregoeira B-COMPETENCIA

NOVA O
ABERTURA O
- O
PREFEITURA O
MUNICIPAL O
DE O
FORMIGA O
- O
MG O
– O
PROCESSO B-PROCESSO
DE I-PROCESSO
LICITAÇÃO I-PROCESSO
Nº. I-PROCESSO
188/19 I-PROCESSO
– O
MOD O
. O
REGISTRO O
DE O
PREÇOS O
– O
PREGÃO B-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
120/2019 I-LICITACAO
. O
TIPO O
: O
Menor O
preço O
por O
Lote O
. O
OBJETO O
: O
Contratação O
de O
serviços O
técnicos O
profissionais O
de O
medicina O
do O
trabalho O
, O
pelo O
Município O
de O
Formiga O
, O
Serviço B-ORGANIZACAO
Autônomo I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Água I-ORGANIZACAO
e I-ORGANIZACAO
Esgoto I-ORGANIZACAO
– I-ORGANIZACAO
SAAE I-ORGANIZACAO
e O
Instituto B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Previdência I-ORGANIZACAO
dos I-ORGANIZACAO
Servidores I-ORGANIZACAO
Públicos I-ORGANIZACAO
Municipais I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Formiga I-ORGANIZACAO
– I-ORGANIZACAO
PREVIFOR I-ORGANIZACAO
. O
A O
abertura O
da O
sessão O
será O
às O
08:00 O
h O
, O
dia O
22/01/2020 B-DATA
. O
Local O
: O
R. O
Barão O
de O
Piumhi O
92-A O
, O
Diretoria B-COMPETENCIA
de O
Compras O
Públicas O
, O
Formiga O
– O
MG O
. O
Informações O
: O
telefones O
( B-TEL
37 I-TEL
) I-TEL
3329-1843 I-TEL
/ O
3329-1844 B-TEL
; O
e-mail O
: O
licitacao@formiga.mg.gov.br O
. O
Edital O
disponível O
no O
site O
: O
www.formiga.mg.gov.br O
. O

PROCESSO B-PROCESSO
LICITATÓRIO I-PROCESSO
Nº I-PROCESSO
075/2016 I-PROCESSO
DISPENSA B-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
012/2016 I-LICITACAO
Pref O
. O
Mun O
. O
de O
Capitão O
Enéas O
/ O
MG O
– O
torna O
público O
o O
contrato O
celebrado O
entre O
a O
Prefeitura O
Municipal O
De O
Capitão O
Enéas O
, O
Estado O
de O
Minas O
Gerais O
e O
o O
Sr. O
Maria B-PESSOA
De I-PESSOA
Fatima I-PESSOA
Alves I-PESSOA
Rodrigues I-PESSOA
, O
( O
CONTRATO B-CONTRATO
Nº I-CONTRATO
116/2016 I-CONTRATO
) O
. O
Referente O
à O
LOCAÇÃO O
DE O
IMOVEL O
PARA O
ATENDER O
AS O
NECESSIDADES O
DA O
SECRETARIA B-ORGANIZACAO
MUNICIPAL I-ORGANIZACAO
DE I-ORGANIZACAO
SAÚDE I-ORGANIZACAO
NA O
INSTALAÇÃO O
DO O
SAMU B-ORGANIZACAO
, O
DEVIDO O
ESTÁ O
EM O
REFORMA O
A O
SUA O
BASE O
, O
NO O
MUNICÍPIO O
DE O
CAPITÃO O
ENÉAS O
/ O
MG O
. O
Valor O
Global O
Estimado O
R$ B-VALOR_MONETARIO
1.500,00 I-VALOR_MONETARIO
( O
um B-VALOR_MONETARIO
mil I-VALOR_MONETARIO
quinhentos I-VALOR_MONETARIO
reais I-VALOR_MONETARIO
) O
, O
vigência O
03 O
( O
três O
) O
mêses O
a O
partir O
da O
assinatura O
. O
Quaisquer O
informações O
poderão O
ser O
obtidas O
no O
telefone O
( B-TEL
038 I-TEL
) I-TEL
3235-1001 I-TEL
ou O
pelo O
e-mail O
: O
licitacao.capitaoeneas@hotmail.com O
LUCAS B-PESSOA
FERREIRA I-PESSOA
SANTOS I-PESSOA
Presidente B-COMPETENCIA
da O
CPL B-ORGANIZACAO

MUNICÍPIO O
DE O
OURO O
FINO O
– O
MG O
. O
Aviso O
de O
Licitação O
. O
Processo B-PROCESSO
Licitatório I-PROCESSO
nº. I-PROCESSO
110/15 I-PROCESSO
, O
modalidade O
Pregão B-LICITACAO
nº I-LICITACAO
080/15 I-LICITACAO
, O
Registro B-LICITACAO
de I-LICITACAO
Preços I-LICITACAO
nº I-LICITACAO
051/15 I-LICITACAO
do O
tipo O
menor O
preço O
por O
item O
, O
para O
contratação O
de O
Microempresa(ME O
) O
ou O
Empresa O
de O
Pequeno O
Porte(EPP O
) O
para O
futura O
e O
eventual O
prestação O
de O
serviços O
gráficos O
para O
os O
departamentos O
da O
prefeitura O
de O
Ouro O
Fino O
, O
conforme O
edital O
. O
O O
credenciamento O
e O
entrega O
dos O
envelopes O
dar-se-á O
no O
dia O
29/09/2015 B-DATA
até O
às O
09:00 O
horas O
. O
O O
instrumento O
convocatório O
em O
inteiro O
teor O
estará O
à O
disposição O
dos O
interessados O
de O
2ª O
a O
6ª O
feira O
, O
das O
12h O
às O
16h O
, O
na O
Av. B-ENDERECO
Cyro I-ENDERECO
Gonçalves I-ENDERECO
, I-ENDERECO
173 I-ENDERECO
, I-ENDERECO
Ouro I-ENDERECO
Fino I-ENDERECO
- I-ENDERECO
MG I-ENDERECO
, I-ENDERECO
CEP I-ENDERECO
37570-000 I-ENDERECO
. I-ENDERECO
MAURICIO I-ENDERECO
LEMES O
DE O
CARVALHO O
Prefeito B-COMPETENCIA
Municipal O
. O

Extrato O
de O
Termo O
Aditivo O
: O
3 O
Aditivo O
Para O
Acréscimo O
do O
Valor O
Contratado O
Ata O
049/2019 O
Processo O
..... O
: O
Prc B-PROCESSO
00031/2019 I-PROCESSO
Licitação O
: O
Prc B-PROCESSO
0025/2019 I-PROCESSO
Contratante O
.. O
: O
Prefeitura O
Municipal O
de O
Cabo O
Verde O
( O
mg O
) O
Contratada O
... O
: O
D.f B-ORGANIZACAO
. I-ORGANIZACAO
Astolhpo I-ORGANIZACAO
Epp I-ORGANIZACAO
Valor O
........ O
: O
R$ B-VALOR_MONETARIO
991,70 I-VALOR_MONETARIO
Assinatura O
... O
: O
02/03/2020 B-DATA
Objeto O
....... O
: O
Acréscimo O
de O
Quantidade O

O O
Município O
de O
Santo O
Antônio O
do O
Monte O
, O
comunica O
que O
irá O
realizar O
procedimento O
licitatorio O
, O
modalidade O
PREGÃO B-LICITACAO
Presencial I-LICITACAO
Nº I-LICITACAO
000005/2014 I-LICITACAO
, O
tipo O
Menor O
Preço O
- O
Item O
referente O
a O
contratação O
de O
empresa O
para O
implantação O
de O
infra-estrutura O
esportiva O
na O
comunidade O
rural O
Espraiado B-PESSOA
Veloso I-PESSOA
, O
município O
de O
Santo O
Antônio O
do O
Monte O
, O
atendendo O
a O
solicitação O
da O
Secretaria O
Municipal O
de O
Esportes O
. O
Entrega O
dos O
envelopes O
: O
Até O
2/04/2014 B-DATA
, O
às O
13h00min O
Informações O
/ O
Edital O
: O
www.samonte.mg.gov.br O
ou O
Praça B-ENDERECO
Getúlio I-ENDERECO
Vargas I-ENDERECO
, I-ENDERECO
12 I-ENDERECO
– O
Centro O
em O
Santo O
Antônio O
do O
Monte O
– O
MG O
– O
Telefax O
( B-TEL
37 I-TEL
) I-TEL
3281.7328 I-TEL
Horário O
: O
12:00 O
as O
18:00 O
horas O
. O
Santo O
Antônio O
do O
Monte O
, O
14 B-DATA
de I-DATA
março I-DATA
de I-DATA
2014 I-DATA
. O
AURÉLIO B-PESSOA
DE I-PESSOA
OLIVEIRA I-PESSOA
JÚNIOR I-PESSOA
Presidente B-COMPETENCIA
da O
CPL B-ORGANIZACAO

