{
    "src_file": "/data2/mp/M01/ner/data/domg_pessoas.txt",
    "file": "/data2/mp/M01/ner/data/domg_pessoas.json",
    "sentences": [
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Secretaria de Estado de Cultura SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA",
                    "start": 31,
                    "end": 94,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "29/12/2015",
                    "start": 312,
                    "end": 322,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "S AGUILAR. 3 cm -04 781637 - 1 Secretaria de Estado de Cultura SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA - Extrato Extrato de Retifica\u00e7\u00e3o No Extrato de publica\u00e7\u00e3o do Convenio n \u00ba 271001111/2015, celebrado entre a SEC e o Servi\u00e7o Social Par\u00f3quia M\u00e3e dos Homens, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de Minas Gerais do dia 29/12/2015, p\u00e1gina 84, Editais e Avisos, onde se l\u00ea: Extrato do Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 1271001111/2015; leia-se: Extrato do Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 1271003694/2015. Extrato de Retifica\u00e7\u00e3o \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "4 51.06.421.020.4379.0001.339039.03.1.10.1. ",
                    "start": 1,
                    "end": 45,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "51.06.42",
                    "start": 3,
                    "end": 11,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "39.03.1.1",
                    "start": 31,
                    "end": 40,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Rodrigo de Melo Teixeira",
                    "start": 58,
                    "end": 82,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Liliane Aparecida da Silva Santos Agrelos",
                    "start": 85,
                    "end": 126,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "14/12/2015",
                    "start": 143,
                    "end": 153,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "SECRETARIA DE ESTADO DE DEFESA SOCIAL",
                    "start": 214,
                    "end": 251,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "1451.10.422.194.4599.0001.33.50.43. 01.1.10.1. ",
                    "start": 448,
                    "end": 495,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "51.10.42",
                    "start": 450,
                    "end": 458,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "01.33.50",
                    "start": 471,
                    "end": 479,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "43. 01.1.1",
                    "start": 480,
                    "end": 490,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "20/01/2016",
                    "start": 501,
                    "end": 511,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "Rafael Miranda Alves Pereira",
                    "start": 525,
                    "end": 553,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 12
                }
            ],
            "text": "\n4 51.06.421.020.4379.0001.339039.03.1.10.1. SIGNAT\u00c1RIOS: Rodrigo de Melo Teixeira e Liliane Aparecida da Silva Santos Agrelos. Assinatura em: 14/12/2015 4 cm -20 787606 - 1 EXTRATO DE APOSTILAMENTO DO CONV\u00caNIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE DEFESA SOCIAL PARTES: EMG/SEDS e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O M\u00c3E ADMIR\u00c1VEL. ESP\u00c9CIE: Termo de Apostilamento ao Conv\u00eanio n\u00ba 010/2011. OBJETO: Constitui objeto deste Termo de Apostilamento a inclus\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 1451.10.422.194.4599.0001.33.50.43. 01.1.10.1. DATA: 20/01/2016. SIGNAT\u00c1RIO: Rafael Miranda Alves Pereira. EXTRATO DE APOSTILAMENTO DO CONV\u00caNIO DA SECRETARIA DE ESTADO \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "09.12.2015",
                    "start": 13,
                    "end": 23,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "al\u00ednea  b  do art. 201 da Lei 869",
                    "start": 90,
                    "end": 123,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "5/04/1952",
                    "start": 128,
                    "end": 137,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Maria Joana Silva",
                    "start": 223,
                    "end": 240,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "07.12.2015",
                    "start": 254,
                    "end": 264,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Laudic\u00e9ia Rosilene Dias",
                    "start": 266,
                    "end": 289,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "12.12.2015",
                    "start": 355,
                    "end": 365,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "12.12.2015. 13 784983 - 1  ",
                    "start": 355,
                    "end": 382,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "26 de Janeiro de 2016",
                    "start": 441,
                    "end": 462,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\na partir de 09.12.2015. ATO 007 - Registra afastamento por Motivo de Luto, nos termos da al\u00ednea  b  do art. 201 da Lei 869, de 5/04/1952, por oito dias do servidor: Venceslau Apolin\u00e1rio silva, Masp: 1340278-9, por sua m\u00e3e Maria Joana Silva, falecida em 07.12.2015; Laudic\u00e9ia Rosilene Dias, Masp: 1381894-4, 08 por seu irm\u00e3o Samuel Eduardo dias, falecido 12.12.2015. 13 784983 - 1  Minas Gerais - Caderno 1 Di\u00e1rio do Executivo  ter\u00e7a-feira, 26 de Janeiro de 2016 \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "05/02/2016",
                    "start": 25,
                    "end": 35,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "DIRETOR",
                    "start": 112,
                    "end": 119,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Lanche Padr\u00e3o A Sra",
                    "start": 209,
                    "end": 228,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 230,
                    "end": 240,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Padaria M\u00e3e e Filho Ltda",
                    "start": 292,
                    "end": 316,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "PADARIA M\u00c3E E FILHO LTDA.",
                    "start": 390,
                    "end": 415,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\n. Edital dispon\u00edvel em: 05/02/2016. Mais informa\u00e7\u00f5es: www.copasa.com.br (link: Licita\u00e7\u00f5es e Compras/Preg\u00e3o). A DIRETORIA RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO/PRESENCIAL SPAL N\u00ba 05.2015/0336   PEM Objeto: Lanche Padr\u00e3o A Sra. Presidente conheceu o teor do recurso interposto pela empresa Padaria M\u00e3e e Filho Ltda. e decidiu: 1. dar provimento parcial ao recurso interposto pela empresa PADARIA M\u00c3E E FILHO LTDA.; 2. manter as decis\u00f5es exaradas na Ata; 3. decretar o encerramento do presente Preg\u00e3o, pois n\u00e3o houve empresa vencedora, conforme consta \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Lanche Padr\u00e3o A Sra",
                    "start": 67,
                    "end": 86,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 88,
                    "end": 98,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Padaria M\u00e3e e Filho Ltda",
                    "start": 150,
                    "end": 174,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "PADARIA M\u00c3E E FILHO LTDA.",
                    "start": 248,
                    "end": 273,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte",
                    "start": 503,
                    "end": 517,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\nO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO/PRESENCIAL SPAL N\u00ba 05.2015/0336   PEM Objeto: Lanche Padr\u00e3o A Sra. Presidente conheceu o teor do recurso interposto pela empresa Padaria M\u00e3e e Filho Ltda. e decidiu: 1. dar provimento parcial ao recurso interposto pela empresa PADARIA M\u00c3E E FILHO LTDA.; 2. manter as decis\u00f5es exaradas na Ata; 3. decretar o encerramento do presente Preg\u00e3o, pois n\u00e3o houve empresa vencedora, conforme consta dos autos; 4. intimar as partes interessadas para produzir seus efeitos jur\u00eddicos e legais. Belo Horizonte, \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Bombeiro Militar   Masculino",
                    "start": 3,
                    "end": 31,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Robson Aparecido Jorge",
                    "start": 57,
                    "end": 79,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "03/09/1989",
                    "start": 177,
                    "end": 187,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Luiz Roberto Jorge",
                    "start": 215,
                    "end": 233,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva",
                    "start": 278,
                    "end": 305,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "29/11/1996",
                    "start": 403,
                    "end": 413,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Geraldo Marcos da Silva",
                    "start": 441,
                    "end": 464,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\ns Bombeiro Militar   Masculino. Ato n\u00ba 3390/16 - DCS 02 Robson Aparecido Jorge N\u00famero 167 .481-1 Identidade MG .16 .799 .618 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 101 .913 .696-08 Data Nascimento 03/09/1989 Sexo Masculino Nome do pai Luiz Roberto Jorge Nome da m\u00e3e Maria do Socorro viana Jorge 04 Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva N\u00famero 167 .482-9 Identidade MG .13 .882 .386 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 087 .296 .396-97 Data Nascimento 29/11/1996 Sexo Masculino Nome do pai Geraldo Marcos da Silva Nome da m\u00e3e \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Bombeiro Militar   Masculino",
                        "03/09/1989"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Bombeiro Militar   Masculino",
                        "Luiz Roberto Jorge"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Robson Aparecido Jorge",
                        "03/09/1989"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Robson Aparecido Jorge",
                        "Luiz Roberto Jorge"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva",
                        "03/09/1989"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva",
                        "Geraldo Marcos da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva",
                    "start": 42,
                    "end": 69,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "29/11/1996",
                    "start": 167,
                    "end": 177,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Geraldo Marcos da Silva",
                    "start": 205,
                    "end": 228,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Edna Maria de Barros Silva",
                    "start": 241,
                    "end": 267,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Guilherme Ferraz Lacerda de Mello",
                    "start": 271,
                    "end": 304,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "28/03/1991",
                    "start": 398,
                    "end": 408,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "\u00c2ngelo Lacerda",
                    "start": 436,
                    "end": 450,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\ne da m\u00e3e Maria do Socorro viana Jorge 04 Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva N\u00famero 167 .482-9 Identidade MG .13 .882 .386 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 087 .296 .396-97 Data Nascimento 29/11/1996 Sexo Masculino Nome do pai Geraldo Marcos da Silva Nome da m\u00e3e Edna Maria de Barros Silva 06 Guilherme Ferraz Lacerda de Mello N\u00famero 167 .483-7 Identidade MG .14914496 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 100 .531 .186-26 Data Nascimento 28/03/1991 Sexo Masculino Nome do pai \u00c2ngelo Lacerda e Mello Nome da m\u00e3e Ermita Vit\u00f3ria \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva",
                        "29/11/1996"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva",
                        "Geraldo Marcos da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva",
                        "Edna Maria de Barros Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Guilherme Ferraz Lacerda de Mello",
                        "29/11/1996"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Guilherme Ferraz Lacerda de Mello",
                        "\u00c2ngelo Lacerda"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Edna Maria de Barros Silva",
                    "start": 21,
                    "end": 47,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Guilherme Ferraz Lacerda de Mello",
                    "start": 51,
                    "end": 84,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "28/03/1991",
                    "start": 178,
                    "end": 188,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "\u00c2ngelo Lacerda",
                    "start": 216,
                    "end": 230,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Ermita Vit\u00f3ria Ferraz de Mello 07 Thales Henrique Lucena da Silva",
                    "start": 251,
                    "end": 316,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "345861158-40",
                    "start": 378,
                    "end": 390,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "11/06/1986",
                    "start": 407,
                    "end": 417,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Carlos Nascimento da Silva",
                    "start": 445,
                    "end": 476,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\na Silva Nome da m\u00e3e Edna Maria de Barros Silva 06 Guilherme Ferraz Lacerda de Mello N\u00famero 167 .483-7 Identidade MG .14914496 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 100 .531 .186-26 Data Nascimento 28/03/1991 Sexo Masculino Nome do pai \u00c2ngelo Lacerda e Mello Nome da m\u00e3e Ermita Vit\u00f3ria Ferraz de Mello 07 Thales Henrique Lucena da Silva N\u00famero 167 .484-5 Identidade MG .20185-085 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 345861158-40 Data Nascimento 11/06/1986 Sexo Masculino Nome do pai Jos\u00e9 Carlos Nascimento da Silva Nome da m\u00e3e Magna Lucena da \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Guilherme Ferraz Lacerda de Mello",
                        "28/03/1991"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Guilherme Ferraz Lacerda de Mello",
                        "\u00c2ngelo Lacerda"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Guilherme Ferraz Lacerda de Mello",
                        "Ermita Vit\u00f3ria Ferraz de Mello 07 Thales Henrique Lucena da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Ermita Vit\u00f3ria Ferraz de Mello 07 Thales Henrique Lucena da Silva",
                    "start": 23,
                    "end": 88,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "345861158-40",
                    "start": 150,
                    "end": 162,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "11/06/1986",
                    "start": 179,
                    "end": 189,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Carlos Nascimento da Silva",
                    "start": 217,
                    "end": 248,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Magna Lucena da Silva",
                    "start": 261,
                    "end": 282,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo",
                    "start": 286,
                    "end": 314,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "109483107-74",
                    "start": 377,
                    "end": 389,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "05/07/1989",
                    "start": 406,
                    "end": 416,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "J\u00falio C\u00e9sar Camilo Muniz",
                    "start": 444,
                    "end": 468,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "Marlene Pereira Toledo Muniz",
                    "start": 481,
                    "end": 509,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 9
                }
            ],
            "text": "\na e Mello Nome da m\u00e3e Ermita Vit\u00f3ria Ferraz de Mello 07 Thales Henrique Lucena da Silva N\u00famero 167 .484-5 Identidade MG .20185-085 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 345861158-40 Data Nascimento 11/06/1986 Sexo Masculino Nome do pai Jos\u00e9 Carlos Nascimento da Silva Nome da m\u00e3e Magna Lucena da Silva 08 Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo N\u00famero 167 .485-2 Identidade 1705265 SSP-ES Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 109483107-74 Data Nascimento 05/07/1989 Sexo Masculino Nome do pai J\u00falio C\u00e9sar Camilo Muniz Nome da m\u00e3e Marlene Pereira Toledo Muniz 09 \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo",
                        "11/06/1986"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo",
                        "J\u00falio C\u00e9sar Camilo Muniz"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo",
                        "Marlene Pereira Toledo Muniz"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Carlos Nascimento da Silva",
                    "start": 3,
                    "end": 29,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Magna Lucena da Silva",
                    "start": 42,
                    "end": 63,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo",
                    "start": 67,
                    "end": 95,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "109483107-74",
                    "start": 158,
                    "end": 170,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "05/07/1989",
                    "start": 187,
                    "end": 197,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "J\u00falio C\u00e9sar Camilo Muniz",
                    "start": 225,
                    "end": 249,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Marlene Pereira Toledo Muniz",
                    "start": 262,
                    "end": 290,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Henrique Tadeu Esteves da Silva",
                    "start": 294,
                    "end": 325,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "098579926-92",
                    "start": 386,
                    "end": 398,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "18/12/1993",
                    "start": 415,
                    "end": 425,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "Jair de Oliveira da Silva",
                    "start": 453,
                    "end": 478,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "Silvana Esteves da Silva",
                    "start": 491,
                    "end": 515,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 11
                }
            ],
            "text": "\n\u00e9 Carlos Nascimento da Silva Nome da m\u00e3e Magna Lucena da Silva 08 Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo N\u00famero 167 .485-2 Identidade 1705265 SSP-ES Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 109483107-74 Data Nascimento 05/07/1989 Sexo Masculino Nome do pai J\u00falio C\u00e9sar Camilo Muniz Nome da m\u00e3e Marlene Pereira Toledo Muniz 09 Henrique Tadeu Esteves da Silva N\u00famero 167 .486-0 Identidade MG .13983992 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 098579926-92 Data Nascimento 18/12/1993 Sexo Masculino Nome do pai Jair de Oliveira da Silva Nome da m\u00e3e Silvana Esteves da Silva \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Carlos Nascimento da Silva",
                        "Magna Lucena da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Carlos Nascimento da Silva",
                        "05/07/1989"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Carlos Nascimento da Silva",
                        "J\u00falio C\u00e9sar Camilo Muniz"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo",
                        "05/07/1989"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo",
                        "J\u00falio C\u00e9sar Camilo Muniz"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo",
                        "Marlene Pereira Toledo Muniz"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Henrique Tadeu Esteves da Silva",
                        "05/07/1989"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Henrique Tadeu Esteves da Silva",
                        "Jair de Oliveira da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Henrique Tadeu Esteves da Silva",
                        "Silvana Esteves da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "C\u00e9sar Camilo Muniz",
                    "start": 3,
                    "end": 21,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Marlene Pereira Toledo Muniz",
                    "start": 34,
                    "end": 62,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Henrique Tadeu Esteves da Silva",
                    "start": 66,
                    "end": 97,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "098579926-92",
                    "start": 158,
                    "end": 170,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "18/12/1993",
                    "start": 187,
                    "end": 197,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Jair de Oliveira da Silva",
                    "start": 225,
                    "end": 250,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Silvana Esteves da Silva  Minas Gerais",
                    "start": 263,
                    "end": 301,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "18 de fevereiro de 2016",
                    "start": 348,
                    "end": 371,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\no C\u00e9sar Camilo Muniz Nome da m\u00e3e Marlene Pereira Toledo Muniz 09 Henrique Tadeu Esteves da Silva N\u00famero 167 .486-0 Identidade MG .13983992 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 098579926-92 Data Nascimento 18/12/1993 Sexo Masculino Nome do pai Jair de Oliveira da Silva Nome da m\u00e3e Silvana Esteves da Silva  Minas Gerais - Caderno 1 di\u00e1rio do exeCutivo quinta-feira, 18 de fevereiro de 2016   27 10 Samuel de Sousa Reis N\u00famero 167 .487-8 Identidade MG .13819714 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 015 .477 .146-54 Data \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Camilo Muniz",
                        "Marlene Pereira Toledo Muniz"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Camilo Muniz",
                        "18/12/1993"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Camilo Muniz",
                        "Jair de Oliveira da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Henrique Tadeu Esteves da Silva",
                        "18/12/1993"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Henrique Tadeu Esteves da Silva",
                        "Jair de Oliveira da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "18 de fevereiro de 2016",
                    "start": 27,
                    "end": 50,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "24/02/1986",
                    "start": 173,
                    "end": 183,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Lucas Meireles de Queiroz",
                    "start": 267,
                    "end": 292,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "21/09/1996",
                    "start": 386,
                    "end": 396,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Helo\u00edsa Meireles de Queiroz",
                    "start": 462,
                    "end": 489,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\no exeCutivo quinta-feira, 18 de fevereiro de 2016   27 10 Samuel de Sousa Reis N\u00famero 167 .487-8 Identidade MG .13819714 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 015 .477 .146-54 Data Nascimento 24/02/1986 Sexo Masculino Nome do pai Jos\u00e9 Ramos dos Reis Nome da m\u00e3e Zenith de Sousa Reis 12 Lucas Meireles de Queiroz N\u00famero 167 .488-6 Identidade MG .17691365 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 121 .790 .556-17 Data Nascimento 21/09/1996 Sexo Masculino Nome do pai Jaime Tarc\u00edsio de Queiroz Nome da m\u00e3e Helo\u00edsa Meireles de Queiroz \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Lucas Meireles de Queiroz",
                        "24/02/1986"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Lucas Meireles de Queiroz",
                        "Helo\u00edsa Meireles de Queiroz"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Lucas Meireles de Queiroz",
                    "start": 54,
                    "end": 79,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "21/09/1996",
                    "start": 173,
                    "end": 183,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Helo\u00edsa Meireles de Queiroz 13 Henrique C\u00e9sar Barcellos de Souza",
                    "start": 249,
                    "end": 313,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "139759677-57",
                    "start": 371,
                    "end": 383,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "16/10/1989",
                    "start": 400,
                    "end": 410,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Carlos C\u00e9sar Rodrigues de Souza",
                    "start": 438,
                    "end": 469,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Selma Barcellos de Souza",
                    "start": 482,
                    "end": 506,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\n\u00e9 Ramos dos Reis Nome da m\u00e3e Zenith de Sousa Reis 12 Lucas Meireles de Queiroz N\u00famero 167 .488-6 Identidade MG .17691365 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 121 .790 .556-17 Data Nascimento 21/09/1996 Sexo Masculino Nome do pai Jaime Tarc\u00edsio de Queiroz Nome da m\u00e3e Helo\u00edsa Meireles de Queiroz 13 Henrique C\u00e9sar Barcellos de Souza N\u00famero 167 .489-4 Identidade 224328138 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 139759677-57 Data Nascimento 16/10/1989 Sexo Masculino Nome do pai Carlos C\u00e9sar Rodrigues de Souza Nome da m\u00e3e Selma Barcellos de Souza 14 \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Lucas Meireles de Queiroz",
                        "21/09/1996"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Lucas Meireles de Queiroz",
                        "Helo\u00edsa Meireles de Queiroz 13 Henrique C\u00e9sar Barcellos de Souza"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Lucas Meireles de Queiroz",
                        "Carlos C\u00e9sar Rodrigues de Souza"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Jaime Tarc\u00edsio de Queiroz",
                    "start": 3,
                    "end": 28,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Helo\u00edsa Meireles de Queiroz 13 Henrique C\u00e9sar Barcellos de Souza",
                    "start": 41,
                    "end": 105,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "139759677-57",
                    "start": 163,
                    "end": 175,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "16/10/1989",
                    "start": 192,
                    "end": 202,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Carlos C\u00e9sar Rodrigues de Souza",
                    "start": 230,
                    "end": 261,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Selma Barcellos de Souza",
                    "start": 274,
                    "end": 298,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "C\u00e9sar Martins da Silva",
                    "start": 308,
                    "end": 330,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "089005166-63",
                    "start": 391,
                    "end": 403,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "08/04/1988",
                    "start": 420,
                    "end": 430,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "Silvio C\u00e9sar da Silva",
                    "start": 458,
                    "end": 479,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "S\u00f4nia Maria Martins da Silva",
                    "start": 492,
                    "end": 520,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 10
                }
            ],
            "text": "\ni Jaime Tarc\u00edsio de Queiroz Nome da m\u00e3e Helo\u00edsa Meireles de Queiroz 13 Henrique C\u00e9sar Barcellos de Souza N\u00famero 167 .489-4 Identidade 224328138 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 139759677-57 Data Nascimento 16/10/1989 Sexo Masculino Nome do pai Carlos C\u00e9sar Rodrigues de Souza Nome da m\u00e3e Selma Barcellos de Souza 14 vitor C\u00e9sar Martins da Silva N\u00famero 167 .490-2 Identidade MG .14630793 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 089005166-63 Data Nascimento 08/04/1988 Sexo Masculino Nome do pai Silvio C\u00e9sar da Silva Nome da m\u00e3e S\u00f4nia Maria Martins da Silva \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Jaime Tarc\u00edsio de Queiroz",
                        "Helo\u00edsa Meireles de Queiroz 13 Henrique C\u00e9sar Barcellos de Souza"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Jaime Tarc\u00edsio de Queiroz",
                        "16/10/1989"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Jaime Tarc\u00edsio de Queiroz",
                        "Carlos C\u00e9sar Rodrigues de Souza"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Martins da Silva",
                        "16/10/1989"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Martins da Silva",
                        "Silvio C\u00e9sar da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Martins da Silva",
                        "S\u00f4nia Maria Martins da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "C\u00e9sar Rodrigues de Souza",
                    "start": 3,
                    "end": 27,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Selma Barcellos de Souza",
                    "start": 40,
                    "end": 64,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "C\u00e9sar Martins da Silva",
                    "start": 74,
                    "end": 96,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "089005166-63",
                    "start": 157,
                    "end": 169,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "08/04/1988",
                    "start": 186,
                    "end": 196,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Silvio C\u00e9sar da Silva",
                    "start": 224,
                    "end": 245,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "S\u00f4nia Maria Martins da Silva",
                    "start": 258,
                    "end": 286,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Rafael Soares Almeida",
                    "start": 290,
                    "end": 311,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "23/04/1987",
                    "start": 409,
                    "end": 419,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\ns C\u00e9sar Rodrigues de Souza Nome da m\u00e3e Selma Barcellos de Souza 14 vitor C\u00e9sar Martins da Silva N\u00famero 167 .490-2 Identidade MG .14630793 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 089005166-63 Data Nascimento 08/04/1988 Sexo Masculino Nome do pai Silvio C\u00e9sar da Silva Nome da m\u00e3e S\u00f4nia Maria Martins da Silva 15 Rafael Soares Almeida N\u00famero 167 .492-8 Identidade MG .13 .840 .523 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 080 .833 .096-99 Data Nascimento 23/04/1987 Sexo Masculino Nome do pai Israel Ferreira de Almeida Nome da m\u00e3e Ivete Soares \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Rodrigues de Souza",
                        "Selma Barcellos de Souza"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Rodrigues de Souza",
                        "08/04/1988"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Rodrigues de Souza",
                        "Silvio C\u00e9sar da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Martins da Silva",
                        "08/04/1988"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Martins da Silva",
                        "Silvio C\u00e9sar da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "C\u00e9sar Martins da Silva",
                        "S\u00f4nia Maria Martins da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Rafael Soares Almeida",
                        "08/04/1988"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "S\u00f4nia Maria Martins da Silva",
                    "start": 21,
                    "end": 49,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Rafael Soares Almeida",
                    "start": 53,
                    "end": 74,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "23/04/1987",
                    "start": 172,
                    "end": 182,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Jo\u00e3o Paulo do Carmo Souza",
                    "start": 276,
                    "end": 301,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "05/08/1991",
                    "start": 399,
                    "end": 409,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Zico Souza de Jesus Filho",
                    "start": 437,
                    "end": 462,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\na Silva Nome da m\u00e3e S\u00f4nia Maria Martins da Silva 15 Rafael Soares Almeida N\u00famero 167 .492-8 Identidade MG .13 .840 .523 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 080 .833 .096-99 Data Nascimento 23/04/1987 Sexo Masculino Nome do pai Israel Ferreira de Almeida Nome da m\u00e3e Ivete Soares de Almeida 16 Jo\u00e3o Paulo do Carmo Souza N\u00famero 167 .493-6 Identidade MG .14 .978 .360 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 071 .036 .086-01 Data Nascimento 05/08/1991 Sexo Masculino Nome do pai Zico Souza de Jesus Filho Nome da m\u00e3e \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Rafael Soares Almeida",
                        "23/04/1987"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Rafael Soares Almeida",
                        "Zico Souza de Jesus Filho"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Jo\u00e3o Paulo do Carmo Souza",
                        "23/04/1987"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Jo\u00e3o Paulo do Carmo Souza",
                        "Zico Souza de Jesus Filho"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Jo\u00e3o Paulo do Carmo Souza",
                    "start": 37,
                    "end": 62,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "05/08/1991",
                    "start": 160,
                    "end": 170,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Zico Souza de Jesus Filho",
                    "start": 198,
                    "end": 223,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "098094406-69",
                    "start": 355,
                    "end": 367,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "28/02/1995",
                    "start": 384,
                    "end": 394,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio da Silva",
                    "start": 422,
                    "end": 443,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Maria Alexandrina",
                    "start": 461,
                    "end": 478,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\ne da m\u00e3e Ivete Soares de Almeida 16 Jo\u00e3o Paulo do Carmo Souza N\u00famero 167 .493-6 Identidade MG .14 .978 .360 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 071 .036 .086-01 Data Nascimento 05/08/1991 Sexo Masculino Nome do pai Zico Souza de Jesus Filho Nome da m\u00e3e Patr\u00edcia Mara do Carmo 17 Marcus vin\u00edcius da Cruz Maia N\u00famero 167 .491-0 Identidade MG .15 .772 .124 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 098094406-69 Data Nascimento 28/02/1995 Sexo Masculino Nome do pai Jos\u00e9 Ant\u00f4nio da Silva Maia Nome da m\u00e3e Maria Alexandrina \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Jo\u00e3o Paulo do Carmo Souza",
                        "05/08/1991"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Jo\u00e3o Paulo do Carmo Souza",
                        "Zico Souza de Jesus Filho"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Jo\u00e3o Paulo do Carmo Souza",
                        "Maria Alexandrina"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "098094406-69",
                    "start": 140,
                    "end": 152,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "28/02/1995",
                    "start": 169,
                    "end": 179,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio da Silva",
                    "start": 207,
                    "end": 228,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Maria Alexandrina da Cruz 20 Sidney Nunes Caiado",
                    "start": 246,
                    "end": 294,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "119031927-65",
                    "start": 358,
                    "end": 370,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "04/07/1989",
                    "start": 387,
                    "end": 397,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Maria Alina Nunes Caiado Gomes",
                    "start": 458,
                    "end": 488,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\ns Filho Nome da m\u00e3e Patr\u00edcia Mara do Carmo 17 Marcus vin\u00edcius da Cruz Maia N\u00famero 167 .491-0 Identidade MG .15 .772 .124 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 098094406-69 Data Nascimento 28/02/1995 Sexo Masculino Nome do pai Jos\u00e9 Ant\u00f4nio da Silva Maia Nome da m\u00e3e Maria Alexandrina da Cruz 20 Sidney Nunes Caiado Gomes N\u00famero 167 .494-4 Identidade 209294891 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 119031927-65 Data Nascimento 04/07/1989 Sexo Masculino Nome do pai Sidney de Lima Gomes Nome da m\u00e3e Maria Alina Nunes Caiado Gomes 21 Joc\u00e9lio \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio da Silva",
                    "start": 7,
                    "end": 28,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Maria Alexandrina da Cruz 20 Sidney Nunes Caiado",
                    "start": 46,
                    "end": 94,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "119031927-65",
                    "start": 158,
                    "end": 170,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "04/07/1989",
                    "start": 187,
                    "end": 197,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Maria Alina Nunes Caiado Gomes 21 Joc\u00e9lio Gon\u00e7alves de Souza",
                    "start": 258,
                    "end": 318,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "074237626-52",
                    "start": 383,
                    "end": 395,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "28/01/1987",
                    "start": 412,
                    "end": 422,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "S\u00e1tiro Gon\u00e7alves de Souza",
                    "start": 450,
                    "end": 475,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Maria L\u00facia de",
                    "start": 488,
                    "end": 502,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\no pai Jos\u00e9 Ant\u00f4nio da Silva Maia Nome da m\u00e3e Maria Alexandrina da Cruz 20 Sidney Nunes Caiado Gomes N\u00famero 167 .494-4 Identidade 209294891 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 119031927-65 Data Nascimento 04/07/1989 Sexo Masculino Nome do pai Sidney de Lima Gomes Nome da m\u00e3e Maria Alina Nunes Caiado Gomes 21 Joc\u00e9lio Gon\u00e7alves de Souza N\u00famero 167 .496-9 Identidade MG .14 .554 .901 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 074237626-52 Data Nascimento 28/01/1987 Sexo Masculino Nome do pai S\u00e1tiro Gon\u00e7alves de Souza Nome da m\u00e3e Maria L\u00facia de \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Maria Alina Nunes Caiado Gomes 21 Joc\u00e9lio Gon\u00e7alves de Souza",
                    "start": 26,
                    "end": 86,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "074237626-52",
                    "start": 151,
                    "end": 163,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "28/01/1987",
                    "start": 180,
                    "end": 190,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "S\u00e1tiro Gon\u00e7alves de Souza",
                    "start": 218,
                    "end": 243,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Maria L\u00facia de Souza 22 Sandro Alo\u00edsio Matilde J\u00fanior",
                    "start": 256,
                    "end": 309,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "126736486-66",
                    "start": 374,
                    "end": 386,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "30/01/1995",
                    "start": 403,
                    "end": 413,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Sandro Alo\u00edsio Matilde",
                    "start": 441,
                    "end": 463,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Simone de C\u00e1ssia Teixeira Matilde",
                    "start": 476,
                    "end": 509,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\ne Lima Gomes Nome da m\u00e3e Maria Alina Nunes Caiado Gomes 21 Joc\u00e9lio Gon\u00e7alves de Souza N\u00famero 167 .496-9 Identidade MG .14 .554 .901 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 074237626-52 Data Nascimento 28/01/1987 Sexo Masculino Nome do pai S\u00e1tiro Gon\u00e7alves de Souza Nome da m\u00e3e Maria L\u00facia de Souza 22 Sandro Alo\u00edsio Matilde J\u00fanior N\u00famero 167 .495-1 Identidade MG .16 .389 .002 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 126736486-66 Data Nascimento 30/01/1995 Sexo Masculino Nome do pai Sandro Alo\u00edsio Matilde Nome da m\u00e3e Simone de C\u00e1ssia Teixeira Matilde \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "S\u00e1tiro Gon\u00e7alves de Souza",
                    "start": 3,
                    "end": 28,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Maria L\u00facia de Souza 22 Sandro Alo\u00edsio Matilde J\u00fanior",
                    "start": 41,
                    "end": 94,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "126736486-66",
                    "start": 159,
                    "end": 171,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "30/01/1995",
                    "start": 188,
                    "end": 198,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Sandro Alo\u00edsio Matilde",
                    "start": 226,
                    "end": 248,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Simone de C\u00e1ssia Teixeira Matilde 23 Guilherme de Paiva Pacheco",
                    "start": 261,
                    "end": 324,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "09/05/1990",
                    "start": 422,
                    "end": 432,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Wilma L\u00facia de",
                    "start": 487,
                    "end": 501,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\ni S\u00e1tiro Gon\u00e7alves de Souza Nome da m\u00e3e Maria L\u00facia de Souza 22 Sandro Alo\u00edsio Matilde J\u00fanior N\u00famero 167 .495-1 Identidade MG .16 .389 .002 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 126736486-66 Data Nascimento 30/01/1995 Sexo Masculino Nome do pai Sandro Alo\u00edsio Matilde Nome da m\u00e3e Simone de C\u00e1ssia Teixeira Matilde 23 Guilherme de Paiva Pacheco N\u00famero 167 .497-7 Identidade MG .14 .510 .334 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 012 .564 .686-06 Data Nascimento 09/05/1990 Sexo Masculino Nome do pai Marcos Pacheco Nome da m\u00e3e Wilma L\u00facia de \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "S\u00e1tiro Gon\u00e7alves de Souza",
                        "Maria L\u00facia de Souza 22 Sandro Alo\u00edsio Matilde J\u00fanior"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "S\u00e1tiro Gon\u00e7alves de Souza",
                        "30/01/1995"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "S\u00e1tiro Gon\u00e7alves de Souza",
                        "Sandro Alo\u00edsio Matilde"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Simone de C\u00e1ssia Teixeira Matilde 23 Guilherme de Paiva Pacheco",
                    "start": 31,
                    "end": 94,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "09/05/1990",
                    "start": 192,
                    "end": 202,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Wilma L\u00facia de Paiva Pacheco",
                    "start": 257,
                    "end": 285,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Widinei Luigi Lopes dos Santos",
                    "start": 289,
                    "end": 319,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "25/03/1991",
                    "start": 417,
                    "end": 427,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Maria Aparecida Lopes dos",
                    "start": 503,
                    "end": 528,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\no Alo\u00edsio Matilde Nome da m\u00e3e Simone de C\u00e1ssia Teixeira Matilde 23 Guilherme de Paiva Pacheco N\u00famero 167 .497-7 Identidade MG .14 .510 .334 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 012 .564 .686-06 Data Nascimento 09/05/1990 Sexo Masculino Nome do pai Marcos Pacheco Nome da m\u00e3e Wilma L\u00facia de Paiva Pacheco 24 Widinei Luigi Lopes dos Santos N\u00famero 167 .498-5 Identidade MG .16 .454 .181 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 098 .379 .616-51 Data Nascimento 25/03/1991 Sexo Masculino Nome do pai ------------------------------------Nome da m\u00e3e Maria Aparecida Lopes dos \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Widinei Luigi Lopes dos Santos",
                        "09/05/1990"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Widinei Luigi Lopes dos Santos",
                        "Maria Aparecida Lopes dos"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Marcos Pacheco",
                    "start": 7,
                    "end": 21,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Wilma L\u00facia de Paiva Pacheco",
                    "start": 34,
                    "end": 62,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Widinei Luigi Lopes dos Santos",
                    "start": 66,
                    "end": 96,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "25/03/1991",
                    "start": 194,
                    "end": 204,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Maria Aparecida Lopes dos Santos 25 Leonardo Botelho",
                    "start": 280,
                    "end": 332,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "21/10/1996",
                    "start": 437,
                    "end": 447,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Nelson Pereira",
                    "start": 475,
                    "end": 489,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\no pai Marcos Pacheco Nome da m\u00e3e Wilma L\u00facia de Paiva Pacheco 24 Widinei Luigi Lopes dos Santos N\u00famero 167 .498-5 Identidade MG .16 .454 .181 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 098 .379 .616-51 Data Nascimento 25/03/1991 Sexo Masculino Nome do pai ------------------------------------Nome da m\u00e3e Maria Aparecida Lopes dos Santos 25 Leonardo Botelho vi\u00e7oso N\u00famero 167 .499-3 Identidade MG .17 .075 .069 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 090 .304 .136-70 Data Nascimento 21/10/1996 Sexo Masculino Nome do pai Nelson Pereira vi\u00e7oso de Oliveira Nome da m\u00e3e L\u00eddia \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Widinei Luigi Lopes dos Santos",
                        "25/03/1991"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Widinei Luigi Lopes dos Santos",
                        "Maria Aparecida Lopes dos Santos 25 Leonardo Botelho"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Widinei Luigi Lopes dos Santos",
                        "Nelson Pereira"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Maria Aparecida Lopes dos Santos 25 Leonardo Botelho",
                    "start": 51,
                    "end": 103,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "21/10/1996",
                    "start": 208,
                    "end": 218,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Nelson Pereira",
                    "start": 246,
                    "end": 260,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Rafael Igor Ferraz Queiroz",
                    "start": 309,
                    "end": 335,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "14/03/1989",
                    "start": 428,
                    "end": 438,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Roberto Alves de Queiroz",
                    "start": 466,
                    "end": 490,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Elelvira Lacerda Ferraz de Queiroz",
                    "start": 503,
                    "end": 537,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\ni ------------------------------------Nome da m\u00e3e Maria Aparecida Lopes dos Santos 25 Leonardo Botelho vi\u00e7oso N\u00famero 167 .499-3 Identidade MG .17 .075 .069 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 090 .304 .136-70 Data Nascimento 21/10/1996 Sexo Masculino Nome do pai Nelson Pereira vi\u00e7oso de Oliveira Nome da m\u00e3e L\u00eddia Botelho 26 Rafael Igor Ferraz Queiroz N\u00famero 167 .500-8 Identidade 7 .235 .388 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 049 .736 .204-08 Data Nascimento 14/03/1989 Sexo Masculino Nome do pai Roberto Alves de Queiroz Nome da m\u00e3e Elelvira Lacerda Ferraz de Queiroz \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Rafael Igor Ferraz Queiroz",
                        "21/10/1996"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Rafael Igor Ferraz Queiroz",
                        "Roberto Alves de Queiroz"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Rafael Igor Ferraz Queiroz",
                        "Elelvira Lacerda Ferraz de Queiroz"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Rafael Igor Ferraz Queiroz",
                    "start": 59,
                    "end": 85,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "14/03/1989",
                    "start": 178,
                    "end": 188,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Roberto Alves de Queiroz",
                    "start": 216,
                    "end": 240,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Elelvira Lacerda Ferraz de Queiroz",
                    "start": 253,
                    "end": 287,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Anderson Gon\u00e7alves de Miranda",
                    "start": 291,
                    "end": 320,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "29/06/1990",
                    "start": 422,
                    "end": 432,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Lourival de Miranda Santos",
                    "start": 460,
                    "end": 486,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\nn Pereira vi\u00e7oso de Oliveira Nome da m\u00e3e L\u00eddia Botelho 26 Rafael Igor Ferraz Queiroz N\u00famero 167 .500-8 Identidade 7 .235 .388 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 049 .736 .204-08 Data Nascimento 14/03/1989 Sexo Masculino Nome do pai Roberto Alves de Queiroz Nome da m\u00e3e Elelvira Lacerda Ferraz de Queiroz 27 Anderson Gon\u00e7alves de Miranda N\u00famero 167 .501-6 Identidade 2 .761 .091 SESP/ DF Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 036 .876 .761-29 Data Nascimento 29/06/1990 Sexo Masculino Nome do pai Lourival de Miranda Santos Nome da m\u00e3e \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Rafael Igor Ferraz Queiroz",
                        "14/03/1989"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Rafael Igor Ferraz Queiroz",
                        "Roberto Alves de Queiroz"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Rafael Igor Ferraz Queiroz",
                        "Elelvira Lacerda Ferraz de Queiroz"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Anderson Gon\u00e7alves de Miranda",
                        "14/03/1989"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Anderson Gon\u00e7alves de Miranda",
                        "Lourival de Miranda Santos"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Elelvira Lacerda Ferraz de Queiroz",
                    "start": 10,
                    "end": 44,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Anderson Gon\u00e7alves de Miranda",
                    "start": 48,
                    "end": 77,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "29/06/1990",
                    "start": 179,
                    "end": 189,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Lourival de Miranda Santos",
                    "start": 217,
                    "end": 243,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Gislene Gon\u00e7alves de Moraes",
                    "start": 256,
                    "end": 283,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "31/10/1994",
                    "start": 407,
                    "end": 417,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Marcos Ant\u00f4nio",
                    "start": 445,
                    "end": 459,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Maria Aparecida de Lana",
                    "start": 481,
                    "end": 504,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\ne da m\u00e3e Elelvira Lacerda Ferraz de Queiroz 27 Anderson Gon\u00e7alves de Miranda N\u00famero 167 .501-6 Identidade 2 .761 .091 SESP/ DF Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 036 .876 .761-29 Data Nascimento 29/06/1990 Sexo Masculino Nome do pai Lourival de Miranda Santos Nome da m\u00e3e Gislene Gon\u00e7alves de Moraes 28 Henrique Lana viveiros N\u00famero 167 .503-2 Identidade MG .12 .328 .946 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 111 .974 .106-86 Data Nascimento 31/10/1994 Sexo Masculino Nome do pai Marcos Ant\u00f4nio viveiros Nome da m\u00e3e Maria Aparecida de Lana \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Anderson Gon\u00e7alves de Miranda",
                        "29/06/1990"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Anderson Gon\u00e7alves de Miranda",
                        "Lourival de Miranda Santos"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Anderson Gon\u00e7alves de Miranda",
                        "Gislene Gon\u00e7alves de Moraes"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Gislene Gon\u00e7alves de Moraes",
                    "start": 33,
                    "end": 60,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "31/10/1994",
                    "start": 184,
                    "end": 194,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Marcos Ant\u00f4nio",
                    "start": 222,
                    "end": 236,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Maria Aparecida de Lana",
                    "start": 258,
                    "end": 281,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "T\u00e1rcio Salles da Silva",
                    "start": 294,
                    "end": 316,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "03/08/1995",
                    "start": 414,
                    "end": 424,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\nl de Miranda Santos Nome da m\u00e3e Gislene Gon\u00e7alves de Moraes 28 Henrique Lana viveiros N\u00famero 167 .503-2 Identidade MG .12 .328 .946 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 111 .974 .106-86 Data Nascimento 31/10/1994 Sexo Masculino Nome do pai Marcos Ant\u00f4nio viveiros Nome da m\u00e3e Maria Aparecida de Lana viveiros 29 T\u00e1rcio Salles da Silva N\u00famero 167 .502-4 Identidade MG .16 .487 .351 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 104 .347 .916-36 Data Nascimento 03/08/1995 Sexo Masculino Nome do pai Marcio Gil Ramos da Silva Nome da m\u00e3e \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "T\u00e1rcio Salles da Silva",
                        "31/10/1994"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Maria Aparecida de Lana",
                    "start": 10,
                    "end": 33,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "T\u00e1rcio Salles da Silva",
                    "start": 46,
                    "end": 68,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "03/08/1995",
                    "start": 166,
                    "end": 176,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "C\u00e1ssia Salles da Silva",
                    "start": 250,
                    "end": 272,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Anderson Ferraz de Aquino",
                    "start": 276,
                    "end": 301,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "20/09/1988",
                    "start": 399,
                    "end": 409,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\ne da m\u00e3e Maria Aparecida de Lana viveiros 29 T\u00e1rcio Salles da Silva N\u00famero 167 .502-4 Identidade MG .16 .487 .351 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 104 .347 .916-36 Data Nascimento 03/08/1995 Sexo Masculino Nome do pai Marcio Gil Ramos da Silva Nome da m\u00e3e Rita de C\u00e1ssia Salles da Silva 30 Anderson Ferraz de Aquino N\u00famero 167 .504-0 Identidade MG .13 .735 .841 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 064 .310 .846-75 Data Nascimento 20/09/1988 Sexo Masculino Nome do pai Geraldo de Aquino Filho Nome da m\u00e3e \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "T\u00e1rcio Salles da Silva",
                        "03/08/1995"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "T\u00e1rcio Salles da Silva",
                        "C\u00e1ssia Salles da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Anderson Ferraz de Aquino",
                        "03/08/1995"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Rita de C\u00e1ssia Salles da Silva",
                    "start": 10,
                    "end": 40,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Anderson Ferraz de Aquino",
                    "start": 44,
                    "end": 69,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "20/09/1988",
                    "start": 167,
                    "end": 177,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Maria Auxiliadora Ferraz de Aquino 31 Thiago Lessa Couto",
                    "start": 241,
                    "end": 297,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "07/01/1989",
                    "start": 395,
                    "end": 405,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Andr\u00e9 Luiz Borges Couto",
                    "start": 433,
                    "end": 456,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\ne da m\u00e3e Rita de C\u00e1ssia Salles da Silva 30 Anderson Ferraz de Aquino N\u00famero 167 .504-0 Identidade MG .13 .735 .841 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 064 .310 .846-75 Data Nascimento 20/09/1988 Sexo Masculino Nome do pai Geraldo de Aquino Filho Nome da m\u00e3e Maria Auxiliadora Ferraz de Aquino 31 Thiago Lessa Couto N\u00famero 167 .505-2 Identidade MG .14 .448 .478 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 084 .899 .436-13 Data Nascimento 07/01/1989 Sexo Masculino Nome do pai Andr\u00e9 Luiz Borges Couto Nome da m\u00e3e K\u00edvia de \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Anderson Ferraz de Aquino",
                        "20/09/1988"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Anderson Ferraz de Aquino",
                        "Maria Auxiliadora Ferraz de Aquino 31 Thiago Lessa Couto"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Anderson Ferraz de Aquino",
                        "Andr\u00e9 Luiz Borges Couto"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Maria Auxiliadora Ferraz de Aquino 31 Thiago Lessa Couto",
                    "start": 21,
                    "end": 77,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "07/01/1989",
                    "start": 175,
                    "end": 185,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Andr\u00e9 Luiz Borges Couto",
                    "start": 213,
                    "end": 236,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Mariane de Lourdes Silva",
                    "start": 362,
                    "end": 386,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                }
            ],
            "text": "\no Filho Nome da m\u00e3e Maria Auxiliadora Ferraz de Aquino 31 Thiago Lessa Couto N\u00famero 167 .505-2 Identidade MG .14 .448 .478 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 084 .899 .436-13 Data Nascimento 07/01/1989 Sexo Masculino Nome do pai Andr\u00e9 Luiz Borges Couto Nome da m\u00e3e K\u00edvia de Magalh\u00e3esLessa Couto Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Oficiais Bombeiro Militar   Feminino. Ato n\u00ba 3390/16 - DCS 01 Mariane de Lourdes Silva N\u00famero 167 .506-5 Identidade MG .15 .715 .110 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 123 .352 .846-73 Data Nascimento \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Mariane de Lourdes Silva",
                        "07/01/1989"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Mariane de Lourdes Silva",
                    "start": 39,
                    "end": 63,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "02/11/1996",
                    "start": 161,
                    "end": 171,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Aldemir Rita da Silva",
                    "start": 198,
                    "end": 219,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Maria do Carmo Oliveira Silva",
                    "start": 232,
                    "end": 261,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "16/11/1990",
                    "start": 389,
                    "end": 399,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\nr   Feminino. Ato n\u00ba 3390/16 - DCS 01 Mariane de Lourdes Silva N\u00famero 167 .506-5 Identidade MG .15 .715 .110 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 123 .352 .846-73 Data Nascimento 02/11/1996 Sexo Feminino Nome do pai Aldemir Rita da Silva Nome da m\u00e3e Maria do Carmo Oliveira Silva 05 Patr\u00edcia de Castro Resende N\u00famero 167 .507-3 Identidade MG .12 .782 .264 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 110 .393 .016-81 Data Nascimento 16/11/1990 Sexo Feminino Nome do pai Ant\u00f4nio Ildo de Resende Nome da m\u00e3e Maria \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Mariane de Lourdes Silva",
                        "02/11/1996"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Mariane de Lourdes Silva",
                        "Aldemir Rita da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Mariane de Lourdes Silva",
                        "Maria do Carmo Oliveira Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Maria do Carmo Oliveira Silva",
                    "start": 15,
                    "end": 44,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "16/11/1990",
                    "start": 172,
                    "end": 182,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Maria vicentina das Gra\u00e7as de Castro Resende 18 Mariana de Souza Matoso",
                    "start": 245,
                    "end": 316,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "24/08/1990",
                    "start": 414,
                    "end": 424,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Carlos Ant\u00f4nio Matoso Mendes",
                    "start": 451,
                    "end": 479,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\na Nome da m\u00e3e Maria do Carmo Oliveira Silva 05 Patr\u00edcia de Castro Resende N\u00famero 167 .507-3 Identidade MG .12 .782 .264 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 110 .393 .016-81 Data Nascimento 16/11/1990 Sexo Feminino Nome do pai Ant\u00f4nio Ildo de Resende Nome da m\u00e3e Maria vicentina das Gra\u00e7as de Castro Resende 18 Mariana de Souza Matoso N\u00famero 167 .589-1 Identidade MG .14 .172 .842 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 103 .441 .306-65 Data Nascimento 24/08/1990 Sexo Feminino Nome do pai Carlos Ant\u00f4nio Matoso Mendes Nome da \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Maria vicentina das Gra\u00e7as de Castro Resende 18 Mariana de Souza Matoso",
                    "start": 7,
                    "end": 78,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "24/08/1990",
                    "start": 176,
                    "end": 186,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Carlos Ant\u00f4nio Matoso Mendes",
                    "start": 213,
                    "end": 241,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "C\u00e9lia Ferreira de Souza Matoso Convoca\u00e7\u00e3o",
                    "start": 254,
                    "end": 295,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "26/11/1996",
                    "start": 479,
                    "end": 489,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\na m\u00e3e Maria vicentina das Gra\u00e7as de Castro Resende 18 Mariana de Souza Matoso N\u00famero 167 .589-1 Identidade MG .14 .172 .842 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 103 .441 .306-65 Data Nascimento 24/08/1990 Sexo Feminino Nome do pai Carlos Ant\u00f4nio Matoso Mendes Nome da m\u00e3e C\u00e9lia Ferreira de Souza Matoso Convoca\u00e7\u00e3o para matricula por determina\u00e7\u00e3o judicial Ato n\u00ba 392/2016 - DCS 19 Igor Miranda tonani N\u00famero 167 .509-9 Identidade MG .15 .376 .435 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 139 .251 .166-64 Data Nascimento 26/11/1996 Sexo Masculino Nome do \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "26/11/1996",
                    "start": 197,
                    "end": 207,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Andr\u00e9 Luiz Tonani",
                    "start": 235,
                    "end": 252,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Ana C\u00e9lia Miranda Tonani Publique",
                    "start": 265,
                    "end": 298,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte",
                    "start": 336,
                    "end": 350,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "01 de fevereiro de 2016",
                    "start": 352,
                    "end": 375,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Erlon Dias do Nascimento Botelho",
                    "start": 378,
                    "end": 410,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "ABM ACADEMIA DE BOMBEIROS MILITAR",
                    "start": 442,
                    "end": 475,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\no Convoca\u00e7\u00e3o para matricula por determina\u00e7\u00e3o judicial Ato n\u00ba 392/2016 - DCS 19 Igor Miranda tonani N\u00famero 167 .509-9 Identidade MG .15 .376 .435 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 139 .251 .166-64 Data Nascimento 26/11/1996 Sexo Masculino Nome do pai Andr\u00e9 Luiz Tonani Nome da m\u00e3e Ana C\u00e9lia Miranda Tonani Publique-se, registre-se e cumpra-se . ABM em Belo Horizonte, 01 de fevereiro de 2016 . Erlon Dias do Nascimento Botelho, Ten-Cel BM Resp p/ Comando da ABM ACADEMIA DE BOMBEIROS MILITAR O TENENTE-CORONEL BM RESPONDENDO PELO \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Erlon Dias do Nascimento Botelho",
                        "26/11/1996"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Roger Gabriel de Oliveira Corn\u00e9lio",
                    "start": 40,
                    "end": 74,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "10/12/1992",
                    "start": 175,
                    "end": 185,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Marlene de Oliveira Publique",
                    "start": 242,
                    "end": 270,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte",
                    "start": 308,
                    "end": 322,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "15 de fevereiro de 2016",
                    "start": 324,
                    "end": 347,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Miguel Novais Borges",
                    "start": 350,
                    "end": 370,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "ABM O CORONEL BM COMANDANTE DA ACADEMIA DE BOMBEIROS MILITAR DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR",
                    "start": 393,
                    "end": 483,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\nr   Masculino. Ato n\u00ba 2033/16 - DCS 33 Roger Gabriel de Oliveira Corn\u00e9lio N\u00famero 168 .254-1 Identidade MG- 14 .926 .404 Gradua\u00e7\u00e3o CAD BM CPF 111 .650 .406-54 Data Nascimento 10/12/1992 Sexo Masculino Nome do pai Rog\u00e9rio Corn\u00e9lio Nome da m\u00e3e Marlene de Oliveira Publique-se, registre-se e cumpra-se . ABM em Belo Horizonte, 15 de fevereiro de 2016 . Miguel Novais Borges, Cel BM Comandante da ABM O CORONEL BM COMANDANTE DA ACADEMIA DE BOMBEIROS MILITAR DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Roger Gabriel de Oliveira Corn\u00e9lio",
                        "10/12/1992"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Roger Gabriel de Oliveira Corn\u00e9lio",
                        "Marlene de Oliveira Publique"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Miguel Novais Borges",
                        "10/12/1992"
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "10.417.037/0001-73",
                    "start": 41,
                    "end": 59,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "10.417.037/0002-54",
                    "start": 60,
                    "end": 78,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "BISMARK SILVA TEIXEIRA",
                    "start": 79,
                    "end": 101,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "20.480.349/0001-85",
                    "start": 122,
                    "end": 140,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "20.480.349/0001-85",
                    "start": 141,
                    "end": 159,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "POSTO DE MOLAS PARAIBANA LTDA",
                    "start": 160,
                    "end": 189,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "12.802.624/0001-01",
                    "start": 210,
                    "end": 228,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "12.802.624/0001-01",
                    "start": 229,
                    "end": 247,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "HELLA JANIEL GOMES LOPES DA SILVA",
                    "start": 248,
                    "end": 281,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "02522260626",
                    "start": 282,
                    "end": 293,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "25.251.851/0001-38",
                    "start": 309,
                    "end": 327,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "25.251.851/0001-38",
                    "start": 328,
                    "end": 346,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "MAE DO CEU CONFECCOES LTDA",
                    "start": 347,
                    "end": 373,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 12
                },
                {
                    "entity": "18.591.320/0001-29",
                    "start": 394,
                    "end": 412,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 13
                },
                {
                    "entity": "18.591.320/0001-29",
                    "start": 413,
                    "end": 431,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 14
                },
                {
                    "entity": "CHALE RECEPCOES E EVENTOS LTDA",
                    "start": 432,
                    "end": 462,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 15
                },
                {
                    "entity": "07.475.481/0001-30",
                    "start": 483,
                    "end": 501,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 16
                },
                {
                    "entity": "07.475.481/0001-30",
                    "start": 502,
                    "end": 520,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 17
                },
                {
                    "entity": "BELO HORIZONTE",
                    "start": 551,
                    "end": 565,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 18
                },
                {
                    "entity": "08.004.102/0001-97",
                    "start": 566,
                    "end": 584,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 19
                },
                {
                    "entity": "08.004.102/0001-97",
                    "start": 585,
                    "end": 603,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 20
                },
                {
                    "entity": "RAIZ DA TERRA BRAZILIAN NATURE WEAR",
                    "start": 604,
                    "end": 639,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 21
                }
            ],
            "text": "\n8 FORTHAL LIMITADA - EPP BELO HORIZONTE 10.417.037/0001-73 10.417.037/0002-54 BISMARK SILVA TEIXEIRA - ME BELO HORIZONTE 20.480.349/0001-85 20.480.349/0001-85 POSTO DE MOLAS PARAIBANA LTDA - ME BELO HORIZONTE 12.802.624/0001-01 12.802.624/0001-01 HELLA JANIEL GOMES LOPES DA SILVA 02522260626 BELO HORIZONTE 25.251.851/0001-38 25.251.851/0001-38 MAE DO CEU CONFECCOES LTDA - ME BELO HORIZONTE 18.591.320/0001-29 18.591.320/0001-29 CHALE RECEPCOES E EVENTOS LTDA - ME BELO HORIZONTE 07.475.481/0001-30 07.475.481/0001-30 C. PAIXAO GOMES DA SILVA - ME BELO HORIZONTE 08.004.102/0001-97 08.004.102/0001-97 RAIZ DA TERRA BRAZILIAN NATURE WEAR E CONFECCOES \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "20.480.349/0001-85",
                        "POSTO DE MOLAS PARAIBANA LTDA"
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        "20.480.349/0001-85",
                        "POSTO DE MOLAS PARAIBANA LTDA"
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        "12.802.624/0001-01",
                        "POSTO DE MOLAS PARAIBANA LTDA"
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        "02522260626",
                        "HELLA JANIEL GOMES LOPES DA SILVA"
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        "25.251.851/0001-38",
                        "MAE DO CEU CONFECCOES LTDA"
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        "25.251.851/0001-38",
                        "MAE DO CEU CONFECCOES LTDA"
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        "18.591.320/0001-29",
                        "CHALE RECEPCOES E EVENTOS LTDA"
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        "18.591.320/0001-29",
                        "CHALE RECEPCOES E EVENTOS LTDA"
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        "07.475.481/0001-30",
                        "CHALE RECEPCOES E EVENTOS LTDA"
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "IDELZE TEREZINHA SAMORA DE OLIVEIRA ATBIIIH",
                    "start": 155,
                    "end": 198,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "MARALIZ DJENANE PEREIRA ATBIA",
                    "start": 295,
                    "end": 324,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "ANTONIO SOARES",
                    "start": 397,
                    "end": 411,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "ELIANE ALVES GUIMARAES BARROS ATBDIA",
                    "start": 434,
                    "end": 470,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                }
            ],
            "text": "\nI 45519 EE DIM VIEGAS SE-V 977771-5 ELCE EUZEBIO DE SOUSA PEBDIA 4 GUANHAES SAO PEDRO DO SUA\u00c7UI SAO PEDRO DO SUA\u00c7UI 45527 EE JOAO PINHEIRO SE-IV 391673-1 IDELZE TEREZINHA SAMORA DE OLIVEIRA ATBIIIH 1 GUANHAES SAO SEBASTIAO DO MARANHAO MAE DOS HOMENS 45608 EE DR CRISTIANO MACHADO SE-V 892237-9 MARALIZ DJENANE PEREIRA ATBIA 3 GUANHAES SAO SEBASTIAO DO MARANHAO SAO SEBASTIAO DO MARANHAO 45578 EE ANTONIO SOARES PIMENTA SE-V 858985-5 ELIANE ALVES GUIMARAES BARROS ATBDIA 2 GUANHAES SAO SEBASTIAO DO \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "EDNA MARIA SOALHEIRO BESSA",
                    "start": 62,
                    "end": 88,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "31/12/2015",
                    "start": 89,
                    "end": 99,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "ANTONIO SOARES",
                    "start": 170,
                    "end": 184,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "SAIDE JORGE SOALHEIRO",
                    "start": 208,
                    "end": 229,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "01/02/2016",
                    "start": 230,
                    "end": 240,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "ELIANE ALVES GUIMARAES BARROS",
                    "start": 335,
                    "end": 364,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "04/01/2016",
                    "start": 365,
                    "end": 375,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "ROSELI REGINA SILVA CAMARGO",
                    "start": 450,
                    "end": 477,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "07/01/2016",
                    "start": 478,
                    "end": 488,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "EE WENCESLAU BRAZ SE",
                    "start": 519,
                    "end": 539,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 9
                }
            ],
            "text": "\nO DO MARANHAO 45560 EE DEPUTADO AUGUSTO COSTA SE-VI 564658-3 EDNA MARIA SOALHEIRO BESSA 31/12/2015 GUANHAES SAO SEBASTIAO DO MARANHAO SAO SEBASTIAO DO MARANHAO 45578 EE ANTONIO SOARES PIMENTA SE-V 1006328-7 SAIDE JORGE SOALHEIRO 01/02/2016 GUANHAES SAO SEBASTIAO DO MARANHAO MAE DOS HOMENS 45608 EE DR CRISTIANO MACHADO SE-V 858985-5 ELIANE ALVES GUIMARAES BARROS 04/01/2016 ITAJUBA GONCALVES GONCALVES 55182 EE JOAO RIBEIRO DA SILVA SE-IV 281614-8 ROSELI REGINA SILVA CAMARGO 07/01/2016 ITAJUBA ITAJUBA ITAJUBA 55514 EE WENCESLAU BRAZ SE-IV 741316-4 MARIA \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "BAEPENDI",
                    "start": 14,
                    "end": 22,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Processo: 39314/2015",
                    "start": 84,
                    "end": 104,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Yukihiko Yoshimura",
                    "start": 120,
                    "end": 138,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "GON\u00c7ALVES",
                    "start": 151,
                    "end": 160,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Processo: 35616/2015",
                    "start": 203,
                    "end": 223,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Guilherme Marchetti Chaves Garcia",
                    "start": 239,
                    "end": 272,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "CARMO DA CACHOEIRA",
                    "start": 285,
                    "end": 303,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Carmo da Cachoeira",
                    "start": 285,
                    "end": 303,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Processo: 28123/2015",
                    "start": 365,
                    "end": 385,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "\u00c1gua Produtos Org\u00e2nicos e Naturais Ltda",
                    "start": 407,
                    "end": 446,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "CONCEI\u00c7\u00c3O DO RIO VERDE",
                    "start": 459,
                    "end": 481,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "Rio Verde",
                    "start": 472,
                    "end": 481,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "Processo: 28094/2015",
                    "start": 543,
                    "end": 563,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 12
                },
                {
                    "entity": "Jorge Jesus do Amaral",
                    "start": 579,
                    "end": 600,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 13
                },
                {
                    "entity": "IPUI\u00daNA",
                    "start": 613,
                    "end": 620,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 14
                },
                {
                    "entity": "Processo: 30887/2015",
                    "start": 682,
                    "end": 702,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 15
                },
                {
                    "entity": "Ronaldo Iabrudi dos Santos",
                    "start": 718,
                    "end": 744,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 16
                }
            ],
            "text": "\n, Munic\u00edpio: Baependi, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 00405/2016. *Processo: 39314/2015, Empreendedor: Yukihiko Yoshimura, Munic\u00edpio: Gon\u00e7alves, Status: Deferido, Portaria: 00406/2016. *Processo: 35616/2015, Empreendedor: Guilherme Marchetti Chaves Garcia, Munic\u00edpio: Carmo da Cachoeira, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 00407/2016. *Processo: 28123/2015, Empreendedor: M\u00e3e D \u00c1gua Produtos Org\u00e2nicos e Naturais Ltda, Munic\u00edpio: Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 00408/2016. *Processo: 28094/2015, Empreendedor: Jorge Jesus do Amaral, Munic\u00edpio: Ipui\u00fana, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 00409/2016. *Processo: 30887/2015, Empreendedor: Ronaldo Iabrudi dos Santos \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "360ml Bav\u00e1ria Pilsen 2 1,75 60 Lata de 300 a 360ml Bav\u00e1ria Premium 2 2,68 61 Lata de 300 a 360ml Bav\u00e1ria Sem \u00c1lcool 2 2,91 62 Lata de 300 a 360ml Belco - M\u00e3e Preta 29 2,91 63 Lata de 300 a 360ml Belco - Pilsen 29 1,98 64 Lata de 300 a 360ml Belco - Sem \u00c1lcool 29 2,91 65 Lata de 300 a 360ml Belco Sun 29 1,33 66 Lata",
                    "start": 20,
                    "end": 336,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "1,75",
                    "start": 43,
                    "end": 47,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "2,68",
                    "start": 89,
                    "end": 93,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "2,91",
                    "start": 138,
                    "end": 142,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "2,91",
                    "start": 187,
                    "end": 191,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "1,98",
                    "start": 233,
                    "end": 237,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "2,91",
                    "start": 283,
                    "end": 287,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "1,33",
                    "start": 324,
                    "end": 328,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\n9 59 Lata de 300 a 360ml Bav\u00e1ria Pilsen 2 1,75 60 Lata de 300 a 360ml Bav\u00e1ria Premium 2 2,68 61 Lata de 300 a 360ml Bav\u00e1ria Sem \u00c1lcool 2 2,91 62 Lata de 300 a 360ml Belco - M\u00e3e Preta 29 2,91 63 Lata de 300 a 360ml Belco - Pilsen 29 1,98 64 Lata de 300 a 360ml Belco - Sem \u00c1lcool 29 2,91 65 Lata de 300 a 360ml Belco Sun 29 1,33 66 Lata de 300 \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Roberto Pecchiori Finzi Pabllo Edson Morais Rosa Rodrigo Lobo Cruz MACRORREGI\u00c3O",
                    "start": 3,
                    "end": 82,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Edson Julio Ferreira",
                    "start": 115,
                    "end": 135,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\n\u00e9 Roberto Pecchiori Finzi Pabllo Edson Morais Rosa Rodrigo Lobo Cruz MACRORREGI\u00c3O TRI\u00c2NGULO DO NORTE - Uberl\u00e2ndia Edson Julio Ferreira 30 813955 - 1 ANEXO I DO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO SES/MG N\u00ba 48/2016 FORMUL\u00c1RIO DE ADES\u00c3O DADOS PESSOAIS 01-NOME: 02-NOME DA M\u00c3E: 03-NOME DO PAI: 04-ENDERE\u00c7O RESIDENCIAL (RUA, AV, PRA\u00c7A): 05-N\u00daMERO: 06-COMPLEMENTO: 07-BAIRRO: 08-CIDADE: 09-UF: 10-CEP: 11-TELEFONE FIXO (COM DDD): 12-TELEFONE CELULAR (COM DDD): 13-DATA DE NASCIMENTO: 14-NATURALIDADE: 15-NACIONALIDADE: 16-SE ESTRANGEIRO, DATA DE CHEGADAAO BRASIL: 17-SEXO: 18-ESTADO CIVIL: 19-FATOR SANGUINEO: 20-CARTEIRA DE \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "chamada P\u00fablica n\u00ba 01/2016",
                    "start": 356,
                    "end": 382,
                    "label": "LICITACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar",
                    "start": 401,
                    "end": 445,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\n7 email;escola .45594@educacao . mg .gov .br . Os quantitativos e g\u00eaneros aliment\u00edcios est\u00e3o dispon\u00edvel na p\u00e1gina da Internet: http://agriculturafamiliar .educacao .mg .gov .br . Extrato de Edital para Chamada P\u00fablica   Agricultura Familiar A Caixa Escolar Nossa Senhora M\u00e3e dos Homens torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que far\u00e1 realizar chamada P\u00fablica n\u00ba 01/2016 para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, do Empreendedor Rural ou de suas organiza\u00e7\u00f5es para Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar . Os Grupos Formais e Informais dever\u00e3o \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "13/05/2016",
                    "start": 105,
                    "end": 115,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Cristiano Machado",
                    "start": 150,
                    "end": 167,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Rua Jos\u00e9 Franklin dos Reis, n\u00ba 251",
                    "start": 183,
                    "end": 217,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Rua Jos\u00e9 Franklin dos Reis, n\u00ba 251, CEP 39.797-000, Distrito de ",
                    "start": 183,
                    "end": 247,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "CEP 39.797-000",
                    "start": 219,
                    "end": 233,
                    "label": "CEP",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o   MG",
                    "start": 273,
                    "end": 303,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\nE n\u00ba 26/13, com altera\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDEn\u00ba 04/2015, para habilita\u00e7\u00e3o e Projeto de venda at\u00e9 o dia 13/05/2016, \u00e0s 15h00, na Escola Estadual Dr. Cristiano Machado, localizada na Rua Jos\u00e9 Franklin dos Reis, n\u00ba 251, CEP 39.797-000, Distrito de M\u00e3e dos Homens, Cidade de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o   MG   Telefone (0XX 33 3432-3053), e-mail: escola.45608@educaca.mg.gov. br. Os quantitativos e g\u00eaneros aliment\u00edcios est\u00e3o dispon\u00edveis na p\u00e1gina da internet: http://agriculturafamiliar.educacao.mg.gov.br. Extrato de Edital para Chamada P\u00fablica   \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Marieta Castro",
                    "start": 3,
                    "end": 17,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Rua Alfredo Dixini n\u00b0585 bairro Aristides Vieira",
                    "start": 33,
                    "end": 81,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Rua Alfredo Dixini n\u00b0585 bairro Aristides Vieira   CEP 37190-000   Telefone ",
                    "start": 33,
                    "end": 109,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "CEP 37190-000",
                    "start": 84,
                    "end": 97,
                    "label": "CEP",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "25/04/2016",
                    "start": 171,
                    "end": 181,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Chamada P\u00fablica n\u00ba 01/2016",
                    "start": 291,
                    "end": 317,
                    "label": "LICITACAO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar",
                    "start": 336,
                    "end": 380,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "artigo 22 da Resolu\u00e7\u00e3o FNDE n\u00ba",
                    "start": 527,
                    "end": 557,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\na Marieta Castro, localizada na Rua Alfredo Dixini n\u00b0585 bairro Aristides Vieira   CEP 37190-000   Telefone (035)3265541, e-mail:escola174718@educao.mg.gov.br. at\u00e9 o dia 25/04/2016, \u00e0s 17:00hs. Extrato de Edital para Chamada P\u00fablica   Agricultura Familiar A Caixa Escolar M\u00e3e Maria realiza Chamada P\u00fablica n\u00ba 01/2016 para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, do Empreendedor Rural ou de suas organiza\u00e7\u00f5es para Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar. Os Grupos Formais e Informais dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o prevista artigo 22 da Resolu\u00e7\u00e3o FNDE n\u00ba \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "CEP 37120-000",
                    "start": 24,
                    "end": 37,
                    "label": "CEP",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "PNAE A Caixa Escolar M\u00e3e Maria",
                    "start": 292,
                    "end": 322,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "27 /04/16",
                    "start": 399,
                    "end": 408,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Processo licitat\u00f3rio n\u00ba 01/2016",
                    "start": 425,
                    "end": 456,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 3
                }
            ],
            "text": "\n   Jardim Bela Vista   CEP 37120-000 Telefone (035) 3267-4200, e-mail: escola.173631@educacao.mg.gov.br. Os quantitativos e g\u00eaneros aliment\u00edcios est\u00e3o dispon\u00edvel na p\u00e1gina da Internet: http://agriculturafamiliar. educacao.mg.gov.br Extrato de Edital para Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios - PNAE A Caixa Escolar M\u00e3e Maria torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que far\u00e1 realizar no dia 27 /04/16, \u00e0s10:00 horas, Processo licitat\u00f3rio n\u00ba 01/2016, Modalidade convite para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios com recursos do PNAE. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e c\u00f3pia do edital \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "a.1   em qualquer n\u00edvel de ensino com idade igual ou superior a 14 anos",
                    "start": 81,
                    "end": 152,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 0
                }
            ],
            "text": "\n, constitu\u00edda dos segmentos: a) estudante regularmente matriculado e frequente: a.1   em qualquer n\u00edvel de ensino com idade igual ou superior a 14 anos. a.2   no ensino m\u00e9dio ou educa\u00e7\u00e3o profissional, com qualquer idade. b) pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante regularmente matriculado e frequente na escola. c) entidades e grupos comunit\u00e1rios pertencentes \u00e0 comunidade na qual a escola est\u00e1 inserida e que atuam na promo\u00e7\u00e3o, defesa e garantia dos direitos de crian\u00e7as, adolescentes e jovens. \u00a7 \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "eleitor e eleg\u00edvel somente na categoria Profissional em Exerc\u00edcio na Escola",
                    "start": 401,
                    "end": 476,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 0
                }
            ],
            "text": "\nm exerc\u00edcio na escola; II   estudantes regularmente matriculados e frequentes: a) em qualquer n\u00edvel de ensino com idade igual ou superior a 14 anos; b) no ensino m\u00e9dio ou educa\u00e7\u00e3o profissional, com qualquer idade. III   pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante regularmente matriculado e frequente na escola. \u00a7 1\u00ba O servidor que seja tamb\u00e9m estudante, pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante da escola, \u00e9 eleitor e eleg\u00edvel somente na categoria Profissional em Exerc\u00edcio na Escola. \u00a7 2\u00ba \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "eleitor e eleg\u00edvel somente na categoria Profissional em Exerc\u00edcio na Escola",
                    "start": 277,
                    "end": 352,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 0
                }
            ],
            "text": "\nl ou superior a 14 anos; b) no ensino m\u00e9dio ou educa\u00e7\u00e3o profissional, com qualquer idade. III   pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante regularmente matriculado e frequente na escola. \u00a7 1\u00ba O servidor que seja tamb\u00e9m estudante, pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante da escola, \u00e9 eleitor e eleg\u00edvel somente na categoria Profissional em Exerc\u00edcio na Escola. \u00a7 2\u00ba Se o eleitor for estudante e tamb\u00e9m pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante votar\u00e1 uma \u00fanica vez no segmento estudante \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "eleitor e eleg\u00edvel somente na categoria Profissional em Exerc\u00edcio na Escola",
                    "start": 105,
                    "end": 180,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "coordenador",
                    "start": 389,
                    "end": 400,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\na escola. \u00a7 1\u00ba O servidor que seja tamb\u00e9m estudante, pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante da escola, \u00e9 eleitor e eleg\u00edvel somente na categoria Profissional em Exerc\u00edcio na Escola. \u00a7 2\u00ba Se o eleitor for estudante e tamb\u00e9m pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante votar\u00e1 uma \u00fanica vez no segmento estudante ou no segmento pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante, conforme pr\u00e9via op\u00e7\u00e3o junto ao coordenador do processo de elei\u00e7\u00e3o. \u00a7 3\u00ba Na hip\u00f3tese do disposto no \u00a72\u00ba o eleitor \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "eleitor e eleg\u00edvel somente na categoria Profissional em Exerc\u00edcio na Escola",
                    "start": 13,
                    "end": 88,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "coordenador",
                    "start": 297,
                    "end": 308,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\na escola, \u00e9 eleitor e eleg\u00edvel somente na categoria Profissional em Exerc\u00edcio na Escola. \u00a7 2\u00ba Se o eleitor for estudante e tamb\u00e9m pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante votar\u00e1 uma \u00fanica vez no segmento estudante ou no segmento pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante, conforme pr\u00e9via op\u00e7\u00e3o junto ao coordenador do processo de elei\u00e7\u00e3o. \u00a7 3\u00ba Na hip\u00f3tese do disposto no \u00a72\u00ba o eleitor votar\u00e1, ainda, no segmento entidades e grupos comunit\u00e1rios, se houver. Art. 17 Compete ao Colegiado Escolar: \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Ferreira",
                    "start": 25,
                    "end": 38,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 193,
                    "end": 197,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "30/03/2017",
                    "start": 198,
                    "end": 208,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "28/04/2016",
                    "start": 216,
                    "end": 226,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Raimundo Deco Materlandia Aditivo",
                    "start": 288,
                    "end": 321,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 448,
                    "end": 452,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "30/03/2017",
                    "start": 453,
                    "end": 463,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "25/04/2016",
                    "start": 471,
                    "end": 481,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Alvino Alcantara Fernandes",
                    "start": 496,
                    "end": 522,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\na Rocha 756511000138 Ee Jos\u00e9 Ferreira Da Rocha Mata Verde Aditivo 1 - Prorroga\u00e7\u00e3o De Vig\u00eancia Aquisi\u00e7\u00e3o De Material De Consumo E/ Ou Servi\u00e7os Para Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - Aquisi\u00e7\u00e3o De Kit Esportivo 0,00 30/03/2017 789460 28/04/2016 Caixa Escolar Nossa Senhora Mae Dos Homens 19376797000154 Ee Raimundo Deco Materlandia Aditivo 1 - Prorroga\u00e7\u00e3o De Vig\u00eancia Aquisi\u00e7\u00e3o De Material De Consumo E/ Ou Servi\u00e7os Para Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - Aquisi\u00e7\u00e3o De Kit Esportivo 0,00 30/03/2017 791701 25/04/2016 Caixa Escolar Alvino Alcantara Fernandes 19741461000143 Ee \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Jos\u00e9 Ferreira"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Raimundo Deco Materlandia Aditivo"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "25/04/2016",
                    "start": 10,
                    "end": 20,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Pedro Leite Paraguacu Aditivo",
                    "start": 65,
                    "end": 94,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 221,
                    "end": 225,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "30/03/2017",
                    "start": 226,
                    "end": 236,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "25/04/2016",
                    "start": 244,
                    "end": 254,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 467,
                    "end": 471,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "30/03/2017",
                    "start": 472,
                    "end": 482,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "28/04/2016",
                    "start": 490,
                    "end": 500,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\n7 801077 25/04/2016 Caixa Escolar Pedro Leite 19371640000136 Ee Pedro Leite Paraguacu Aditivo 1 - Prorroga\u00e7\u00e3o De Vig\u00eancia Aquisi\u00e7\u00e3o De Material De Consumo E/ Ou Servi\u00e7os Para Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - Aquisi\u00e7\u00e3o De Kit Esportivo 0,00 30/03/2017 801068 25/04/2016 Caixa Escolar Mae Maria 19371673000186 Ee Professor Alfredo Galdino Paraguacu Aditivo 1 - Prorroga\u00e7\u00e3o De Vig\u00eancia Aquisi\u00e7\u00e3o De Material De Consumo E/ Ou Servi\u00e7os Para Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - Aquisi\u00e7\u00e3o De Kit Esportivo 0,00 30/03/2017 788326 28/04/2016 Caixa Escolar Prof Helcias Rocha 19690171000118 Ee \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Pedro Leite Paraguacu Aditivo"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Pedro Leite Paraguacu Aditivo"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Belo Horizonte",
                    "start": 34,
                    "end": 48,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "BELO HORIZONTE",
                    "start": 105,
                    "end": 119,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte",
                    "start": 105,
                    "end": 119,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte",
                    "start": 466,
                    "end": 480,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 3
                }
            ],
            "text": "\no de outras redes de educa\u00e7\u00e3o de Belo Horizonte, para uma vaga na rede p\u00fablica estadual ou municipal de Belo Horizonte nos demais anos ou ciclos do Ensino Fundamental. Art. 5\u00b0 A inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Escolar ser\u00e1 realizada pelo pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel pelo candidato, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o (original e c\u00f3pia) dos seguintes documentos: I- certid\u00e3o de nascimento; II- conta de luz do m\u00eas de maio ou junho de 2016 que comprove endere\u00e7o da resid\u00eancia do candidato em Belo Horizonte; III- \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "30 de junho de 2017",
                    "start": 19,
                    "end": 38,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                }
            ],
            "text": "\n6 (seis) anos at\u00e9 30 de junho de 2017; II- candidato a vaga nos demais anos ou ciclos do Ensino Fundamental, que deseja ingressar nas redes p\u00fablicas de ensino. Art. 5\u00ba A inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Escolar ser\u00e1 realizada pelo pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel pelo aluno, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o (original e c\u00f3pia) dos seguintes documentos: I- certid\u00e3o de nascimento do candidato; II- conta de luz recente; III- documento comprobat\u00f3rio de escolaridade expedido pela escola de origem, nos casos de transfer\u00eancia para as \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "30 de junho de 2017",
                    "start": 19,
                    "end": 38,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                }
            ],
            "text": "\n6 (seis) anos at\u00e9 30 de junho de 2017; II- candidato a vaga nos demais anos ou ciclos do Ensino Fundamental, que deseja ingressar nas redes p\u00fablicas de ensino. Art. 5\u00ba A inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Escolar ser\u00e1 realizada pelo pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel pelo aluno, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o (original e c\u00f3pia) dos seguintes documentos: I- certid\u00e3o de nascimento do candidato; II- conta de luz recente; III- documento comprobat\u00f3rio de escolaridade expedido pela escola de origem, nos casos de transfer\u00eancia para as \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Subsecretaria de Pol\u00edticas e A\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade",
                    "start": 74,
                    "end": 117,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                    "start": 135,
                    "end": 154,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "III com dados de identifica\u00e7\u00e3o da m\u00e3e e da crian\u00e7a aos estabelecimentos de sa\u00fade participantes da Estrat\u00e9gia de A\u00e7\u00e3o R\u00e1pida para o Fortalecimento da Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade das Crian\u00e7as com Microcefalia",
                    "start": 205,
                    "end": 399,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 2
                }
            ],
            "text": "\ns da investiga\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica total ou parcial e remete as informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Subsecretaria de Pol\u00edticas e A\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade, que as envia ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. IV)SES-MG envia a rela\u00e7\u00e3o nominal citada no item III com dados de identifica\u00e7\u00e3o da m\u00e3e e da crian\u00e7a aos estabelecimentos de sa\u00fade participantes da Estrat\u00e9gia de A\u00e7\u00e3o R\u00e1pida para o Fortalecimento da Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade das Crian\u00e7as com Microcefalia, informando ao munc\u00edpio de origem da crian\u00e7a a unidade de refer\u00eancia para a realiza\u00e7\u00e3o dos procedimentos. \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade",
                    "start": 175,
                    "end": 204,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "SA\u00daDE",
                    "start": 199,
                    "end": 204,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\nO estabelecimento de sa\u00fade faz contato com o munic\u00edpio de origem da crian\u00e7a para agendamento da avalia\u00e7\u00e3o clinica e realiza\u00e7\u00e3o dos procedimento que se fizerem necess\u00e1rios; V)Secretaria Municipal de Sa\u00fade do munic\u00edpio de origem providencia o transporte e acomoda\u00e7\u00e3o da m\u00e3e ou respons\u00e1vel e da crian\u00e7a no munic\u00edpio de destino, observando as normas vigentes para o Tratamento Fora do Domic\u00edlio; zelando tamb\u00e9m para que o hist\u00f3rico e exames complementares j\u00e1 realizados sejam levados ao estabelecimento de sa\u00fade de refer\u00eancia; VI)O estabelecimento \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Check List",
                    "start": 19,
                    "end": 29,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Laudo M\u00e9dico Circunstanciado de Casos com Diagn\u00f3stico Conclusivo de Microcefalia com Repercuss\u00e3o Neuropsicomotora",
                    "start": 34,
                    "end": 147,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "SES/MG",
                    "start": 309,
                    "end": 315,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                }
            ],
            "text": "\ne em duas vias, o Check List e o Laudo M\u00e9dico Circunstanciado de Casos com Diagn\u00f3stico Conclusivo de Microcefalia com Repercuss\u00e3o Neuropsicomotora, conforme Anexo I e Anexo II desta Resolu\u00e7\u00e3o e os entrega juntamente com os resultados dos exames \u00e0 m\u00e3e ou respons\u00e1vel pela crian\u00e7a encaminhando a segunda via \u00e0 SES/MG; e VII)O estabelecimento de sa\u00fade dever\u00e1 elaborar plano de cuidado para a crian\u00e7a contra-referenciando-a para o munic\u00edpio de origem, sendo identificada pelo gestor de origem e apoio da SES-MG a \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Belo Horizonte",
                    "start": 5,
                    "end": 19,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "30 de maio de 2016",
                    "start": 21,
                    "end": 39,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Ant\u00f4nio Carlos Ramos Pereira",
                    "start": 42,
                    "end": 70,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Secret\u00e1rio",
                    "start": 73,
                    "end": 83,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "chamada P\u00fablica n\u00ba 02/2016",
                    "start": 293,
                    "end": 319,
                    "label": "LICITACAO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar",
                    "start": 338,
                    "end": 382,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\na . Belo Horizonte, 30 de maio de 2016 . Ant\u00f4nio Carlos Ramos Pereira - Secret\u00e1rio de Adjunto . 3 cm -30 838262 - 1 Extrato de Edital para Chamada P\u00fablica   Agricultura Familiar A Caixa Escolar Nossa Senhora M\u00e3e dos Homens torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que far\u00e1 realizar chamada P\u00fablica n\u00ba 02/2016 para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, do Empreendedor Rural ou de suas organiza\u00e7\u00f5es para Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar . Os Grupos Formais e Informais dever\u00e3o \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Secret\u00e1rio",
                        "Ant\u00f4nio Carlos Ramos Pereira"
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "BETESDA VARGINHA Nivaldo de Matos Vicente",
                    "start": 3,
                    "end": 44,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "MASP 1.389.608-9",
                    "start": 46,
                    "end": 62,
                    "label": "MASP",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Vanessa Santos Fortunato",
                    "start": 64,
                    "end": 88,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "PATROCINIO Carolina Assis Cambraia Diniz Campos Rego",
                    "start": 156,
                    "end": 208,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "MASP 1.390.997-3",
                    "start": 210,
                    "end": 226,
                    "label": "MASP",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Marta Filomena Sim\u00e3o Bas\u00edlio",
                    "start": 228,
                    "end": 256,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "\u00c9rick Teixeira de Assis",
                    "start": 333,
                    "end": 356,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "MASP 1.389.913-3",
                    "start": 358,
                    "end": 374,
                    "label": "MASP",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Fonseca Gon\u00e7alves",
                    "start": 376,
                    "end": 406,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "J\u00falio C\u00e9sar dos Santos",
                    "start": 484,
                    "end": 506,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "MASP 1.254.678-4",
                    "start": 508,
                    "end": 524,
                    "label": "MASP",
                    "idx": 10
                }
            ],
            "text": "\n\u00c3 BETESDA VARGINHA Nivaldo de Matos Vicente, MASP 1.389.608-9, Vanessa Santos Fortunato, Masp: 1.394.439-2 116 1571/2015 CASA DO IDOSO RECANTO S\u00c3O VICENTE PATROCINIO Carolina Assis Cambraia Diniz Campos Rego, MASP 1.390.997-3, Marta Filomena Sim\u00e3o Bas\u00edlio, Masp: 903.822.5 117 1572/2015 CASA M\u00c3E E DO ADOLESCENTE PIEDADE DOS GERAIS \u00c9rick Teixeira de Assis, MASP 1.389.913-3, Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Fonseca Gon\u00e7alves Masp: 902.559-4 118 1573/2015 APAE DE MARTINHO CAMPOS M A R T I N H O CAMPOS J\u00falio C\u00e9sar dos Santos, MASP 1.254.678-4, Sandra \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "MASP 1.389.608-9",
                        "BETESDA VARGINHA Nivaldo de Matos Vicente"
                    ],
                    "label": "masp"
                },
                {
                    "entities": [
                        "MASP 1.390.997-3",
                        "PATROCINIO Carolina Assis Cambraia Diniz Campos Rego"
                    ],
                    "label": "masp"
                },
                {
                    "entities": [
                        "MASP 1.389.913-3",
                        "\u00c9rick Teixeira de Assis"
                    ],
                    "label": "masp"
                },
                {
                    "entities": [
                        "MASP 1.254.678-4",
                        "J\u00falio C\u00e9sar dos Santos"
                    ],
                    "label": "masp"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "2,67",
                    "start": 21,
                    "end": 25,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Lata 300 a 360ml Bav\u00e1ria Sem \u00c1lcool 2 2,53 63 Lata 300 a 360ml Belco Pilsen 29 2,01 64 Lata 300 a 360ml Belco Sem \u00c1lcool 29 2,96 65 Lata 300 a 360ml Belco M\u00e3e Preta 29 2,96 66 Lata 300 a 360ml Belco Sun 29 1,36 67 Lata 300 a 360ml Bella 51 1,54 68 Lata 300 a 360ml Bohemia Escura 1 3,25 69 Lata 300 a 360ml Bohemia Pilsen",
                    "start": 29,
                    "end": 350,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "2,53",
                    "start": 67,
                    "end": 71,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "2,01",
                    "start": 108,
                    "end": 112,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "2,96",
                    "start": 153,
                    "end": 157,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "2,96",
                    "start": 197,
                    "end": 201,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "1,36",
                    "start": 235,
                    "end": 239,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "1,54",
                    "start": 269,
                    "end": 273,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "3,25",
                    "start": 311,
                    "end": 315,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "3,09",
                    "start": 353,
                    "end": 357,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 9
                }
            ],
            "text": "\nl Bav\u00e1ria Premium 2 2,67 62 Lata 300 a 360ml Bav\u00e1ria Sem \u00c1lcool 2 2,53 63 Lata 300 a 360ml Belco Pilsen 29 2,01 64 Lata 300 a 360ml Belco Sem \u00c1lcool 29 2,96 65 Lata 300 a 360ml Belco M\u00e3e Preta 29 2,96 66 Lata 300 a 360ml Belco Sun 29 1,36 67 Lata 300 a 360ml Bella 51 1,54 68 Lata 300 a 360ml Bohemia Escura 1 3,25 69 Lata 300 a 360ml Bohemia Pilsen 1 3,09 70 Lata \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "PREFEITURA MUNICIPAL",
                    "start": 114,
                    "end": 134,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "ITAMARANDIBA",
                    "start": 138,
                    "end": 150,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "equipamentos para capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua para Sistema de Abastecimento de \u00c1gua visando atender \u00e0 Comunidade Rural M\u00e3e Rita",
                    "start": 173,
                    "end": 289,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Serra dos Martins",
                    "start": 308,
                    "end": 325,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "R$30.000,00",
                    "start": 345,
                    "end": 356,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "R$300,00",
                    "start": 382,
                    "end": 390,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "2421 23 691 152 4367 1 4 4 40 41 1 0 10 8. ",
                    "start": 423,
                    "end": 466,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "23/06/2016",
                    "start": 478,
                    "end": 488,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\no de Conv\u00eanio n\u00ba 2421000828/2016. Part\u00edcipes: INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO DO NORTE E NORDESTE DE MINAS GERAIS e PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAMARANDIBA. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua para Sistema de Abastecimento de \u00c1gua visando atender \u00e0 Comunidade Rural M\u00e3e Rita, na localidade de Serra dos Martins. Valor do Repasse: R$30.000,00. Valor da Contrapartida: R$300,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Estadual: 2421 23 691 152 4367 1 4 4 40 41 1 0 10 8. Assinatura: 23/06/2016. Vig\u00eancia: 180 dias. 2 cm -23 \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "R$30.000,00",
                        "Serra dos Martins"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "R$300,00",
                        "Serra dos Martins"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 15,
                    "end": 22,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Janete Helena Campos Dos Santos",
                    "start": 131,
                    "end": 162,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Placa M\u00e3e Asus, Gabinete 4 Baias",
                    "start": 242,
                    "end": 274,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "R$ 2.580,00",
                    "start": 334,
                    "end": 345,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "PCMG",
                    "start": 483,
                    "end": 487,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\ni R. Oliveira Diretor de Aquisi\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios Termo de Doa\u00e7\u00e3o n.\u00ba 07/PCMG/2016 Partes: EMG/PCMG (donat\u00e1ria) e a Sr.\u00aa Janete Helena Campos Dos Santos (doadora). Objeto: Doa\u00e7\u00e3o de 02 (duas) CPU Processador Intel 4 GB, 500 HD DUO, Placa M\u00e3e Asus, Gabinete 4 Baias, 01(um) Monitor 18,5, Teclado E Mouse, Valor total do bem: R$ 2.580,00 (dois mil, quinhentos e oitenta reais). Constitui objeto do presente termo, pelo (a) Doador (a), em car\u00e1cter definitivo e sem encargos \u00e0 PCMG. Os \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "R$ 2.580,00",
                        "Janete Helena Campos Dos Santos"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Decreto n\u00ba 44.844/2008",
                    "start": 210,
                    "end": 232,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "JORGE BIBIANO",
                    "start": 243,
                    "end": 256,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Maria Aparecida Bibiano",
                    "start": 270,
                    "end": 293,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Processo n\u00ba  439875/16",
                    "start": 294,
                    "end": 316,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "ADNEY PEREIRA DA SILVA",
                    "start": 383,
                    "end": 405,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "029.236.546-25",
                    "start": 416,
                    "end": 430,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Processo n\u00ba  443917/16",
                    "start": 431,
                    "end": 453,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "GILDO AZI DE LIMA",
                    "start": 520,
                    "end": 537,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "519.937.406-00",
                    "start": 548,
                    "end": 562,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\no Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual (DAE) para quitar o d\u00e9bito devidamente atualizado no prazo de 20 (vinte) dias a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa, conforme previs\u00e3o do Decreto n\u00ba 44.844/2008. Autuado: JORGE BIBIANO Nome da M\u00e3e: Maria Aparecida Bibiano Processo n\u00ba  439875/16 - Auto de infra\u00e7\u00e3o: 134604/2013. Sem defesa apresentada. Autuado: ADNEY PEREIRA DA SILVA CNPJ/CPF: 029.236.546-25 Processo n\u00ba  443917/16 - Auto de infra\u00e7\u00e3o: 172410/2013. Sem defesa apresentada. Autuado: GILDO AZI DE LIMA CNPJ/CPF: 519.937.406-00 Processo \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "JORGE BIBIANO",
                        "Maria Aparecida Bibiano"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "029.236.546-25",
                        "ADNEY PEREIRA DA SILVA"
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "1451.10.422.194 .4599.0001.33.50.43.01.1.10.1. ",
                    "start": 55,
                    "end": 102,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "51.10.42",
                    "start": 57,
                    "end": 65,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "01.33.50",
                    "start": 79,
                    "end": 87,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "43.01.1.1",
                    "start": 88,
                    "end": 97,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "01.07.2016",
                    "start": 108,
                    "end": 118,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Rafael Miranda Alves Pereira",
                    "start": 133,
                    "end": 161,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Dionne Walk\u00edria Silva Costa",
                    "start": 164,
                    "end": 191,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "SECRETARIA DE ESTADO DE DEFESA SOCIAL",
                    "start": 221,
                    "end": 258,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\no I   Plano de trabalho SIGCON. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 1451.10.422.194 .4599.0001.33.50.43.01.1.10.1. DATA: 01.07.2016. SIGNAT\u00c1RIOS: Rafael Miranda Alves Pereira e Dionne Walk\u00edria Silva Costa. EXTRATO DE TERMO ADITIVO DA SECRETARIA DE ESTADO DE DEFESA SOCIAL PARTES: EMG/SEDS e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O M\u00c3E ADMIR\u00c1VEL. ESP\u00c9CIE: 6\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 010/2011. OBJETO: Constitui objeto deste Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e aporte de recursos, nos termos do Anexo I   Plano de trabalho SIGCON, parte integrante do presente \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "CEP 35.869-000",
                    "start": 13,
                    "end": 27,
                    "label": "CEP",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "chamada P\u00fablica n\u00ba 03/2016",
                    "start": 403,
                    "end": 429,
                    "label": "LICITACAO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar",
                    "start": 448,
                    "end": 492,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 2
                }
            ],
            "text": "\ne Guanh\u00e3es, CEP 35.869-000, telefone (33)3421-4615, E-mail: escola .322857@educacao .mg .gov .br . Os quantitativos e g\u00eaneros aliment\u00edcios est\u00e3o dispon\u00edveis na p\u00e1gina da internet: http://agriculturafamiliar@educacao.mg.gov.br Extrato de Edital para Chamada P\u00fablica   Agricultura Familiar A Caixa Escolar Nossa Senhora M\u00e3e dos Homens torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que far\u00e1 realizar chamada P\u00fablica n\u00ba 03/2016 para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, do Empreendedor Rural ou de suas organiza\u00e7\u00f5es para Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar. Os Grupos Formais e Informais dever\u00e3o apresentar \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Leitores Editora Melhoramentos Ltda 9788577060221 Literatura",
                    "start": 3,
                    "end": 63,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Editora Media\u00e7\u00e3o Distribuidora e Livraria Ltda 9788535620764 Literatura",
                    "start": 106,
                    "end": 177,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Pia Sociedade Filhas de S\u00e3o Paulo 9788577230488 Local",
                    "start": 216,
                    "end": 269,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "BERLENDIS Editores Ltda 9788534927093 M\u00e3e \u00c1frica",
                    "start": 278,
                    "end": 326,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Pia Sociedade de S\u00e3o Paulo 9788526013926 Media\u00e7\u00e3o de Leitura Global Editora e Distribuidora Ltda 9788571605992 Negritude, Cinema E Educa\u00e7\u00e3o",
                    "start": 361,
                    "end": 500,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Mazza Edi\u00e7\u00f5es Ltda",
                    "start": 514,
                    "end": 532,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "literatura Editora Peir\u00f3polis Ltda 9788571532946",
                    "start": 563,
                    "end": 611,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\ne Leitores Editora Melhoramentos Ltda 9788577060221 Literatura infantil: ler, contar e encantar crian\u00e7as Editora Media\u00e7\u00e3o Distribuidora e Livraria Ltda 9788535620764 Literatura na forma\u00e7\u00e3o de leitores e professores Pia Sociedade Filhas de S\u00e3o Paulo 9788577230488 Local, global BERLENDIS Editores Ltda 9788534927093 M\u00e3e \u00c1frica - mitos, lendas, f\u00e1bulas e contos Pia Sociedade de S\u00e3o Paulo 9788526013926 Media\u00e7\u00e3o de Leitura Global Editora e Distribuidora Ltda 9788571605992 Negritude, Cinema E Educa\u00e7\u00e3o (Volume III) Mazza Edi\u00e7\u00f5es Ltda 9788575961391 Nos caminhos da literatura Editora Peir\u00f3polis Ltda 9788571532946 \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "22/08/2016",
                    "start": 27,
                    "end": 37,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Leonardo Borges de Souza",
                    "start": 69,
                    "end": 93,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Al\u00edpio Mumic Filho",
                    "start": 112,
                    "end": 130,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Chamada P\u00fablica n\u00ba 02/2016",
                    "start": 249,
                    "end": 275,
                    "label": "LICITACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar",
                    "start": 294,
                    "end": 338,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "artigo 22 da resolu\u00e7\u00e3o FNDE",
                    "start": 486,
                    "end": 513,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\n2 .0 .10 .1 . Assinatura: 22/08/2016 . Signat\u00e1rios: pela contratada Leonardo Borges de Souza, pela contratante Al\u00edpio Mumic Filho . 3 cm -24 872224 - 1 Extrato de Edital para Chamada P\u00fablica   Agricultura Familiar A Caixa Escolar M\u00e3e Maria realiza Chamada P\u00fablica n\u00ba 02/2016 para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, do Empreendedor rural ou de suas organiza\u00e7\u00f5es para Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar . Os Grupos Formais e informais dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o prevista artigo 22 da resolu\u00e7\u00e3o FNDE \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "2071.19.573.50.4111.0001.445042.0. 10.1 ",
                    "start": 5,
                    "end": 45,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "71.19.57",
                    "start": 7,
                    "end": 15,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "3.50.4111",
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "42.0. 10",
                    "start": 34,
                    "end": 42,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "21/09/2016",
                    "start": 47,
                    "end": 57,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "24/03/2017",
                    "start": 60,
                    "end": 70,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "R$ 16.963,44",
                    "start": 112,
                    "end": 124,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "2071.19.573.50.4111.0001.445042.0.1 0.1 ",
                    "start": 303,
                    "end": 343,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "71.19.57",
                    "start": 305,
                    "end": 313,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "3.50.4111",
                    "start": 313,
                    "end": 322,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "42.0.1 0",
                    "start": 332,
                    "end": 340,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "14/09/2016",
                    "start": 345,
                    "end": 355,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "16/03/2017",
                    "start": 358,
                    "end": 368,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 12
                },
                {
                    "entity": "R$ 6.019,65",
                    "start": 410,
                    "end": 421,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 13
                },
                {
                    "entity": "2071.19.573.50.4111.0001.449020.0.10. 1 \n",
                    "start": 518,
                    "end": 559,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 14
                },
                {
                    "entity": "71.19.57",
                    "start": 520,
                    "end": 528,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 15
                },
                {
                    "entity": "3.50.4111",
                    "start": 528,
                    "end": 537,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 16
                },
                {
                    "entity": "20.0.10",
                    "start": 547,
                    "end": 554,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 17
                }
            ],
            "text": "\no ; 2071.19.573.50.4111.0001.445042.0. 10.1 ; 21/09/2016 ; 24/03/2017 ; universidade federal de minas gerais ; R$ 16.963,44 ; che ; oet-00465-16 ; v congresso nacional de psican\u00e1lise, direito e literatura: leituras de o remorso de baltazar serapi\u00e3o, de valter hugo m\u00e3e ; fabio roberto rodrigues belo ; 2071.19.573.50.4111.0001.445042.0.1 0.1 ; 14/09/2016 ; 16/03/2017 ; universidade federal de minas gerais ; R$ 6.019,65 ; cag ; pce-00463-16 ; congresso nacional de milho e sorgo ; carlos juliano brant albuquerque ; 2071.19.573.50.4111.0001.449020.0.10. 1 \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 343,
                    "end": 350,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Coordenador",
                    "start": 354,
                    "end": 365,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\n) lideran\u00e7a ind\u00edgena local; b) estudante regularmente matriculado e frequente: b.1   em qualquer n\u00edvel de ensino, com idade igual ou superior a 14 anos; b.2   no ensino m\u00e9dio ou educa\u00e7\u00e3o profissional, com qualquer idade; c) pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante regularmente matriculado e frequente na escola. Par\u00e1grafo \u00fanico. Na aus\u00eancia do Diretor ou Coordenador da escola, ser\u00e1 respons\u00e1vel por represent\u00e1-lo na reuni\u00e3o o servidor que esteja legalmente respondendo pela dire\u00e7\u00e3o da escola. Art. 14 Cada categoria \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [],
            "text": "\nm exerc\u00edcio na escola; II   estudantes regularmente matriculados e frequentes: a) em qualquer n\u00edvel de ensino com idade igual ou superior a 14 anos; b) no ensino m\u00e9dio ou educa\u00e7\u00e3o profissional, com qualquer idade. III   pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante regularmente matriculado e frequente na escola; IV   membros da comunidade ind\u00edgena local acima de 14 anos. \u00a7 1\u00ba O servidor que seja tamb\u00e9m estudante, pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante da escola, \u00e9 eleg\u00edvel \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "eleg\u00edvel somente na categoria Profissional em Exerc\u00edcio na Escola",
                    "start": 269,
                    "end": 334,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 0
                }
            ],
            "text": "\n, com qualquer idade. III   pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante regularmente matriculado e frequente na escola; IV   membros da comunidade ind\u00edgena local acima de 14 anos. \u00a7 1\u00ba O servidor que seja tamb\u00e9m estudante, pai, m\u00e3e ou respons\u00e1vel por estudante da escola, \u00e9 eleg\u00edvel somente na categoria Profissional em Exerc\u00edcio na Escola. \u00a7 2\u00ba Todos os membros da comunidade ind\u00edgena local, aptos a votar, conforme previsto nos incisos I, II, III e IV, poder\u00e3o votar em \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "0,60",
                    "start": 19,
                    "end": 23,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Marcos Tadeu Ferreira dos Santos",
                    "start": 26,
                    "end": 58,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "4,84",
                    "start": 75,
                    "end": 79,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Maria L\u00facia Bento Costa S\u00edtio Tres Barras 0,3000 Osmarlino Augusto da Silva",
                    "start": 82,
                    "end": 157,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "0,30",
                    "start": 124,
                    "end": 128,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "0,50",
                    "start": 168,
                    "end": 172,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Petr\u00f4nio Costa de Amorim Torre 1,2000 Ros\u00e2ngela Justina de Lima S\u00edtio M\u00e3e e Filhos 0,2500 Sebasti\u00e3o Ribeiro Costa S\u00edtio S\u00e3o Jo\u00e3o 4,8400 Sebasti\u00e3o Rodrigues Jesus S\u00edtio Virgem da Horta",
                    "start": 175,
                    "end": 358,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "1,20",
                    "start": 206,
                    "end": 210,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "0,25",
                    "start": 258,
                    "end": 262,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "4,84",
                    "start": 304,
                    "end": 308,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "1,02",
                    "start": 359,
                    "end": 363,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "Tarc\u00edsio dos Santos Costa Salto 1,7000 Valdineia Sebasti\u00e3o da Silva S\u00edtio Nascente Moror\u00f3 6,2600 Valter da Silva Lima Recanto da Mirella",
                    "start": 366,
                    "end": 502,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "1,70",
                    "start": 398,
                    "end": 402,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 12
                },
                {
                    "entity": "6,26",
                    "start": 456,
                    "end": 460,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 13
                },
                {
                    "entity": "0,50",
                    "start": 503,
                    "end": 507,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 14
                }
            ],
            "text": "\na Vargem da Horta 0,6000 Marcos Tadeu Ferreira dos Santos Dourado do Meio 4,8400 Maria L\u00facia Bento Costa S\u00edtio Tres Barras 0,3000 Osmarlino Augusto da Silva Rio Preto 0,5000 Petr\u00f4nio Costa de Amorim Torre 1,2000 Ros\u00e2ngela Justina de Lima S\u00edtio M\u00e3e e Filhos 0,2500 Sebasti\u00e3o Ribeiro Costa S\u00edtio S\u00e3o Jo\u00e3o 4,8400 Sebasti\u00e3o Rodrigues Jesus S\u00edtio Virgem da Horta 1,0200 Tarc\u00edsio dos Santos Costa Salto 1,7000 Valdineia Sebasti\u00e3o da Silva S\u00edtio Nascente Moror\u00f3 6,2600 Valter da Silva Lima Recanto da Mirella 0,5000 \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "4,84",
                        "Marcos Tadeu Ferreira dos Santos"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,30",
                        "Marcos Tadeu Ferreira dos Santos"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,50",
                        "Maria L\u00facia Bento Costa S\u00edtio Tres Barras 0,3000 Osmarlino Augusto da Silva"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "1,20",
                        "Maria L\u00facia Bento Costa S\u00edtio Tres Barras 0,3000 Osmarlino Augusto da Silva"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,25",
                        "Maria L\u00facia Bento Costa S\u00edtio Tres Barras 0,3000 Osmarlino Augusto da Silva"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "4,84",
                        "Maria L\u00facia Bento Costa S\u00edtio Tres Barras 0,3000 Osmarlino Augusto da Silva"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "1,02",
                        "Petr\u00f4nio Costa de Amorim Torre 1,2000 Ros\u00e2ngela Justina de Lima S\u00edtio M\u00e3e e Filhos 0,2500 Sebasti\u00e3o Ribeiro Costa S\u00edtio S\u00e3o Jo\u00e3o 4,8400 Sebasti\u00e3o Rodrigues Jesus S\u00edtio Virgem da Horta"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "1,70",
                        "Petr\u00f4nio Costa de Amorim Torre 1,2000 Ros\u00e2ngela Justina de Lima S\u00edtio M\u00e3e e Filhos 0,2500 Sebasti\u00e3o Ribeiro Costa S\u00edtio S\u00e3o Jo\u00e3o 4,8400 Sebasti\u00e3o Rodrigues Jesus S\u00edtio Virgem da Horta"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "6,26",
                        "Petr\u00f4nio Costa de Amorim Torre 1,2000 Ros\u00e2ngela Justina de Lima S\u00edtio M\u00e3e e Filhos 0,2500 Sebasti\u00e3o Ribeiro Costa S\u00edtio S\u00e3o Jo\u00e3o 4,8400 Sebasti\u00e3o Rodrigues Jesus S\u00edtio Virgem da Horta"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,50",
                        "Tarc\u00edsio dos Santos Costa Salto 1,7000 Valdineia Sebasti\u00e3o da Silva S\u00edtio Nascente Moror\u00f3 6,2600 Valter da Silva Lima Recanto da Mirella"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 343.006,00",
                    "start": 44,
                    "end": 57,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "R$ 79.991,00",
                    "start": 70,
                    "end": 82,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Lanche Padr\u00e3o",
                    "start": 199,
                    "end": 212,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Padaria M\u00e3e e Filho Ltda",
                    "start": 234,
                    "end": 258,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "R$ 45.743,64",
                    "start": 298,
                    "end": 310,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "5.398,88",
                    "start": 313,
                    "end": 321,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "R$ 51.142,52",
                    "start": 368,
                    "end": 380,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\nm 02) e Lao Ind\u00fastria Ltda. nos valores de R$ 343.006,00 (Item 03) e R$ 79.991,00 (Item 04), conforme consta dos autos. RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SPAL - n\u00ba 05.2016/0232   PEM Objeto: Lanche Padr\u00e3o. Proposta vencedora: Padaria M\u00e3e e Filho Ltda. para os lotes 01 e 02, nos valores de R$ 45.743,64 e 5.398,88, respectivamente, perfazendo o valor total de R$ 51.142,52. COMUNICADO DE ABERTURA DE PROPOSTAS COMERCIAIS Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba CPLI.0920160040 Objeto: execu\u00e7\u00e3o, com fornecimento parcial \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "R$ 45.743,64",
                        "Padaria M\u00e3e e Filho Ltda"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "5.398,88",
                        "Padaria M\u00e3e e Filho Ltda"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "R$ 51.142,52",
                        "Padaria M\u00e3e e Filho Ltda"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "chamada P\u00fablica n\u00ba 04/2016",
                    "start": 307,
                    "end": 333,
                    "label": "LICITACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar",
                    "start": 352,
                    "end": 396,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\n: escola  .322857@educacao  .mg  .gov  .br  . Os quantitativos e g\u00eaneros aliment\u00edcios est\u00e3o dispon\u00edveis na p\u00e1gina da internet:  . Extrato de Edital para Chamada P\u00fablica   Agricultura Familiar A Caixa Escolar Nossa Senhora M\u00e3e dos Homens torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que far\u00e1 realizar chamada P\u00fablica n\u00ba 04/2016 para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, do Empreendedor Rural ou de suas organiza\u00e7\u00f5es para Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar . Os Grupos Formais e Informais dever\u00e3o \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "monitoramento \u00e9 adequada",
                    "start": 52,
                    "end": 76,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "COPASA MG",
                    "start": 159,
                    "end": 168,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "28/09/2016",
                    "start": 265,
                    "end": 275,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 285,
                    "end": 289,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "COPASA",
                    "start": 360,
                    "end": 366,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\ns com a finalidade de verificar se a atual rede de monitoramento \u00e9 adequada, avaliar eventuais interfer\u00eancias que as atividades da congonhas min\u00e9rios s.a e a COPASA MG possam provocar nas cole\u00e7\u00f5es h\u00eddricas superficiais das bacias do c\u00f3rregos engenho e m\u00e3e d \u00e1gua. 28/09/2016 21 Meses 0,00 - 16.1792 Gerdau A\u00e7ominas S.A. Termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica para que a COPASA e a gerdau realizem em conjunto, estudos hidrogeol\u00f3gicos e ambientais, com finalidade de estabelecer procedimentos e instrumentos de controle que permitam \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "COPASA MG"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Martinho",
                    "start": 28,
                    "end": 51,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 213,
                    "end": 217,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "23/06/2017",
                    "start": 218,
                    "end": 228,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "15/09/2016",
                    "start": 236,
                    "end": 246,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Raimundo Deco Materlandia Aditivo",
                    "start": 308,
                    "end": 341,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 476,
                    "end": 480,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "10/11/2017",
                    "start": 481,
                    "end": 491,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "05/09/2016",
                    "start": 499,
                    "end": 509,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\no 19741743000140 Ee Doutor Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Martinho Campos Aditivo 2 - Prorroga\u00e7\u00e3o De Vig\u00eancia - Aquisi\u00e7\u00e3o De Material De Consumo E Ou Servi\u00e7os Para Participa\u00e7\u00e3o Nos Cursos Da Bolsa-Forma\u00e7\u00e3o Estudante - Pronatec. 0,00 23/06/2017 790474 15/09/2016 Caixa Escolar Nossa Senhora Mae Dos Homens 19376797000154 Ee Raimundo Deco Materlandia Aditivo 1 - Prorroga\u00e7\u00e3o De Vig\u00eancia - Aquisi\u00e7\u00e3o De Material De Consumo E/ Ou Servi\u00e7os Para Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica- 1\u00aa Caminhada Da Igualdade Racial. 0,00 10/11/2017 787941 05/09/2016 Caixa Escolar Nossa Senhora Mae Dos \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Martinho"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Raimundo Deco Materlandia Aditivo"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Raimundo Deco Materlandia Aditivo",
                    "start": 36,
                    "end": 69,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 204,
                    "end": 208,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "10/11/2017",
                    "start": 209,
                    "end": 219,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "05/09/2016",
                    "start": 227,
                    "end": 237,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Raimundo Deco Materlandia Aditivo",
                    "start": 299,
                    "end": 332,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 469,
                    "end": 473,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "07/11/2017",
                    "start": 474,
                    "end": 484,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "01/09/2016",
                    "start": 492,
                    "end": 502,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Henrique Ferreira",
                    "start": 517,
                    "end": 534,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\na Mae Dos Homens 19376797000154 Ee Raimundo Deco Materlandia Aditivo 1 - Prorroga\u00e7\u00e3o De Vig\u00eancia - Aquisi\u00e7\u00e3o De Material De Consumo E/ Ou Servi\u00e7os Para Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica- 1\u00aa Caminhada Da Igualdade Racial. 0,00 10/11/2017 787941 05/09/2016 Caixa Escolar Nossa Senhora Mae Dos Homens 19376797000154 Ee Raimundo Deco Materlandia Aditivo 1 - Prorroga\u00e7\u00e3o De Vig\u00eancia - Aquisi\u00e7\u00e3o De Material De Consumo/ Servi\u00e7os Para Demanda De Cursos T\u00e9cnicos De N\u00edvel M\u00e9dio - Curso Normal. 0,00 07/11/2017 827524 01/09/2016 Caixa Escolar Henrique Ferreira De \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Raimundo Deco Materlandia Aditivo"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Raimundo Deco Materlandia Aditivo"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "6,16",
                    "start": 12,
                    "end": 16,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Antonio Rodrigues da Silva",
                    "start": 19,
                    "end": 45,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "0,20",
                    "start": 69,
                    "end": 73,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Fernandes de Souza Serra Verde 5,4461 Elizabete Soares Ferreira Fazenda Serra Velha 0,1949 Ildo Afonso da Silva Ch\u00e1cara Sagrada",
                    "start": 85,
                    "end": 212,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "5,44",
                    "start": 116,
                    "end": 120,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "0,19",
                    "start": 169,
                    "end": 173,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "0,23",
                    "start": 221,
                    "end": 225,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "0,40",
                    "start": 273,
                    "end": 277,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Ivone Lemos Costa Santos Fazenda Tra\u00e7adal 0,7004 Sidney Antonio de Jesus Oliveira Fazenda Cabeceiras",
                    "start": 280,
                    "end": 380,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "0,70",
                    "start": 322,
                    "end": 326,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "0,49",
                    "start": 381,
                    "end": 385,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "POT\u00c9",
                    "start": 406,
                    "end": 410,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "F\u00e1tima Rodrigues Souza S\u00edtio Crist\u00e3 do Brasil 0,5781 Maria da Concei\u00e7\u00e3o Prates dos Santos",
                    "start": 440,
                    "end": 529,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 12
                },
                {
                    "entity": "0,57",
                    "start": 486,
                    "end": 490,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 13
                }
            ],
            "text": "\na S\u00e3o Jo\u00e3o 6,1646 Antonio Rodrigues da Silva Ch\u00e1cara Alto do Jatob\u00e1 0,2072 Domingos Fernandes de Souza Serra Verde 5,4461 Elizabete Soares Ferreira Fazenda Serra Velha 0,1949 Ildo Afonso da Silva Ch\u00e1cara Sagrada Fam\u00edlia 0,2379 Iracema de Freitas Nogueira S\u00edtio M\u00e3e Rainha 0,4012 Ivone Lemos Costa Santos Fazenda Tra\u00e7adal 0,7004 Sidney Antonio de Jesus Oliveira Fazenda Cabeceiras 0,4914 - no munic\u00edpio de POT\u00c9: Requerente Im\u00f3vel \u00c1rea (ha) F\u00e1tima Rodrigues Souza S\u00edtio Crist\u00e3 do Brasil 0,5781 Maria da Concei\u00e7\u00e3o Prates dos Santos \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "0,20",
                        "Antonio Rodrigues da Silva"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "5,44",
                        "Antonio Rodrigues da Silva"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,19",
                        "Antonio Rodrigues da Silva"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,23",
                        "Fernandes de Souza Serra Verde 5,4461 Elizabete Soares Ferreira Fazenda Serra Velha 0,1949 Ildo Afonso da Silva Ch\u00e1cara Sagrada"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,40",
                        "Fernandes de Souza Serra Verde 5,4461 Elizabete Soares Ferreira Fazenda Serra Velha 0,1949 Ildo Afonso da Silva Ch\u00e1cara Sagrada"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,70",
                        "Fernandes de Souza Serra Verde 5,4461 Elizabete Soares Ferreira Fazenda Serra Velha 0,1949 Ildo Afonso da Silva Ch\u00e1cara Sagrada"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,49",
                        "Ivone Lemos Costa Santos Fazenda Tra\u00e7adal 0,7004 Sidney Antonio de Jesus Oliveira Fazenda Cabeceiras"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,57",
                        "Ivone Lemos Costa Santos Fazenda Tra\u00e7adal 0,7004 Sidney Antonio de Jesus Oliveira Fazenda Cabeceiras"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Transporte rodovi\u00e1rio de produtos perigosos",
                    "start": 5,
                    "end": 48,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "18/05/1988",
                    "start": 89,
                    "end": 99,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Barbacena/MG",
                    "start": 102,
                    "end": 114,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "17/10/2016",
                    "start": 230,
                    "end": 240,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Elv\u00e9cio Pinto Moreira",
                    "start": 243,
                    "end": 264,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Fazenda M\u00e3e Maria",
                    "start": 267,
                    "end": 284,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Guaraciaba/MG",
                    "start": 319,
                    "end": 332,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "11/10/2016",
                    "start": 448,
                    "end": 458,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Posto Piranga Ltda",
                    "start": 461,
                    "end": 479,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\nP - Transporte rodovi\u00e1rio de produtos perigosos, conforme decreto federal n\u00ba 96.044, de 18/05/1988 - Barbacena/MG - PA/N\u00ba 18699/2012/001/2016 - Classe 1 - VALIDADE: 04 (QUATRO) ANOS, CONTADOS DA DATA DA CONCESS\u00c3O DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O: 17/10/2016. *Elv\u00e9cio Pinto Moreira - Fazenda M\u00e3e Maria - Suinocultura (ciclo completo) - Guaraciaba/MG - PA/N\u00ba 05181/2016/001/2016 - Classe 1 - VALIDADE: 04 (QUATRO) ANOS, CONTADOS DA DATA DA CONCESS\u00c3O DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O: 11/10/2016. *Posto Piranga Ltda. - Postos revendedores, postos de abastecimento, instala\u00e7\u00f5es de sistemas retalhistas e \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "6,16",
                    "start": 12,
                    "end": 16,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Antonio Rodrigues da Silva",
                    "start": 19,
                    "end": 45,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "0,20",
                    "start": 69,
                    "end": 73,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Fernandes de Souza Serra Verde 5,4461 Elizabete Soares Ferreira Fazenda Serra Velha 0,1949 Ildo Afonso da Silva Ch\u00e1cara Sagrada",
                    "start": 85,
                    "end": 212,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "5,44",
                    "start": 116,
                    "end": 120,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "0,19",
                    "start": 169,
                    "end": 173,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "0,23",
                    "start": 221,
                    "end": 225,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "0,40",
                    "start": 273,
                    "end": 277,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Ivone Lemos Costa Santos Fazenda Tra\u00e7adal 0,7004 Sidney Antonio de Jesus Oliveira Fazenda Cabeceiras",
                    "start": 280,
                    "end": 380,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "0,70",
                    "start": 322,
                    "end": 326,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "0,49",
                    "start": 381,
                    "end": 385,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "POT\u00c9",
                    "start": 406,
                    "end": 410,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "F\u00e1tima Rodrigues Souza S\u00edtio Crist\u00e3 do Brasil 0,5781 Maria da Concei\u00e7\u00e3o Prates dos Santos",
                    "start": 440,
                    "end": 529,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 12
                },
                {
                    "entity": "0,57",
                    "start": 486,
                    "end": 490,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 13
                }
            ],
            "text": "\na S\u00e3o Jo\u00e3o 6,1646 Antonio Rodrigues da Silva Ch\u00e1cara Alto do Jatob\u00e1 0,2072 Domingos Fernandes de Souza Serra Verde 5,4461 Elizabete Soares Ferreira Fazenda Serra Velha 0,1949 Ildo Afonso da Silva Ch\u00e1cara Sagrada Fam\u00edlia 0,2379 Iracema de Freitas Nogueira S\u00edtio M\u00e3e Rainha 0,4012 Ivone Lemos Costa Santos Fazenda Tra\u00e7adal 0,7004 Sidney Antonio de Jesus Oliveira Fazenda Cabeceiras 0,4914 - no munic\u00edpio de POT\u00c9: Requerente Im\u00f3vel \u00c1rea (ha) F\u00e1tima Rodrigues Souza S\u00edtio Crist\u00e3 do Brasil 0,5781 Maria da Concei\u00e7\u00e3o Prates dos Santos \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "0,20",
                        "Antonio Rodrigues da Silva"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "5,44",
                        "Antonio Rodrigues da Silva"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,19",
                        "Antonio Rodrigues da Silva"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,23",
                        "Fernandes de Souza Serra Verde 5,4461 Elizabete Soares Ferreira Fazenda Serra Velha 0,1949 Ildo Afonso da Silva Ch\u00e1cara Sagrada"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,40",
                        "Fernandes de Souza Serra Verde 5,4461 Elizabete Soares Ferreira Fazenda Serra Velha 0,1949 Ildo Afonso da Silva Ch\u00e1cara Sagrada"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,70",
                        "Fernandes de Souza Serra Verde 5,4461 Elizabete Soares Ferreira Fazenda Serra Velha 0,1949 Ildo Afonso da Silva Ch\u00e1cara Sagrada"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,49",
                        "Ivone Lemos Costa Santos Fazenda Tra\u00e7adal 0,7004 Sidney Antonio de Jesus Oliveira Fazenda Cabeceiras"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,57",
                        "Ivone Lemos Costa Santos Fazenda Tra\u00e7adal 0,7004 Sidney Antonio de Jesus Oliveira Fazenda Cabeceiras"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 13,
                    "end": 17,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "31/10/2017",
                    "start": 18,
                    "end": 28,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "28/10/2016",
                    "start": 36,
                    "end": 46,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Caixa Escolar Jose Ferreira Da Rocha 756511000138 Ee Jos\u00e9 Ferreira Da Rocha Mata Verde Recurso Destinado \u00c0 Instala\u00e7\u00e3o De Rede L\u00f3gica E El\u00e9trica Da Escola",
                    "start": 47,
                    "end": 200,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Jose Ferreira Da Rocha",
                    "start": 61,
                    "end": 83,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Ferreira Da Rocha",
                    "start": 100,
                    "end": 122,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "3.438,90",
                    "start": 202,
                    "end": 210,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "31/12/2017",
                    "start": 211,
                    "end": 221,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "28/10/2016",
                    "start": 229,
                    "end": 239,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "3.217,00",
                    "start": 395,
                    "end": 403,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "31/12/2017",
                    "start": 404,
                    "end": 414,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "27/10/2016",
                    "start": 422,
                    "end": 432,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "Guilhermina Mendes Silveira",
                    "start": 458,
                    "end": 485,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 12
                },
                {
                    "entity": "Ione Silveira Mendes",
                    "start": 504,
                    "end": 524,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 13
                }
            ],
            "text": "\na A Escola. 0,00 31/10/2017 828170 28/10/2016 Caixa Escolar Jose Ferreira Da Rocha 756511000138 Ee Jos\u00e9 Ferreira Da Rocha Mata Verde Recurso Destinado \u00c0 Instala\u00e7\u00e3o De Rede L\u00f3gica E El\u00e9trica Da Escola. 3.438,90 31/12/2017 828299 28/10/2016 Caixa Escolar Nossa Senhora Mae Dos Homens 19376797000154 Ee Raimundo Deco Materlandia Recurso Destinado \u00c0 Instala\u00e7\u00e3o De Rede L\u00f3gica E El\u00e9trica Da Escola. 3.217,00 31/12/2017 828051 27/10/2016 Caixa Escolar Professora Guilhermina Mendes Silveira 25212218000130 Ee Ione Silveira Mendes Mato Verde Recurso Destinado A Contrata\u00e7\u00e3o De \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "3.438,90",
                        "Jos\u00e9 Ferreira Da Rocha"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "3.217,00",
                        "Jos\u00e9 Ferreira Da Rocha"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "19.000,00",
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "30/09/2017",
                    "start": 25,
                    "end": 35,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "25/10/2016",
                    "start": 43,
                    "end": 53,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 219,
                    "end": 223,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "30/12/2017",
                    "start": 224,
                    "end": 234,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "11/10/2016",
                    "start": 242,
                    "end": 252,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Raimundo Deco Materlandia Aditivo",
                    "start": 314,
                    "end": 347,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 438,
                    "end": 442,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "30/12/2017",
                    "start": 443,
                    "end": 453,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "26/10/2016",
                    "start": 461,
                    "end": 471,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "Raimundo Deco Materlandia Aditivo",
                    "start": 533,
                    "end": 566,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 10
                }
            ],
            "text": "\na Parlamentar 19.000,00 30/09/2017 808053 25/10/2016 Caixa Escolar De Mata Verde 19430511000171 Ee De Mata Verde Mata Verde Aditivo 2 De Meta Aquisi\u00e7\u00e3o Material Permanente Cat\u00e1logo Liter\u00e1rio Chamada P\u00fablica 01 De 2015 0,00 30/12/2017 808937 11/10/2016 Caixa Escolar Nossa Senhora Mae Dos Homens 19376797000154 Ee Raimundo Deco Materlandia Aditivo 1 De Vig\u00eancia Aquisi\u00e7\u00e3o Material Permanente Cat\u00e1logo Liter\u00e1rio Chamada P\u00fablica 01 De 2015 0,00 30/12/2017 808937 26/10/2016 Caixa Escolar Nossa Senhora Mae Dos Homens 19376797000154 Ee Raimundo Deco Materlandia Aditivo 2 De \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Raimundo Deco Materlandia Aditivo"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 8,
                    "end": 12,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "30/12/2017",
                    "start": 13,
                    "end": 23,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "11/10/2016",
                    "start": 31,
                    "end": 41,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Raimundo Deco Materlandia Aditivo",
                    "start": 103,
                    "end": 136,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 227,
                    "end": 231,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "30/12/2017",
                    "start": 232,
                    "end": 242,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "26/10/2016",
                    "start": 250,
                    "end": 260,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Raimundo Deco Materlandia Aditivo",
                    "start": 322,
                    "end": 355,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 442,
                    "end": 446,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "30/12/2017",
                    "start": 447,
                    "end": 457,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "11/10/2016",
                    "start": 465,
                    "end": 475,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "Alvino Alcantara Fernandes",
                    "start": 490,
                    "end": 516,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "Alvino Alc\u00e2ntara Fernandes Mateus Leme Aditivo",
                    "start": 535,
                    "end": 581,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 12
                }
            ],
            "text": "\ne 2015 0,00 30/12/2017 808937 11/10/2016 Caixa Escolar Nossa Senhora Mae Dos Homens 19376797000154 Ee Raimundo Deco Materlandia Aditivo 1 De Vig\u00eancia Aquisi\u00e7\u00e3o Material Permanente Cat\u00e1logo Liter\u00e1rio Chamada P\u00fablica 01 De 2015 0,00 30/12/2017 808937 26/10/2016 Caixa Escolar Nossa Senhora Mae Dos Homens 19376797000154 Ee Raimundo Deco Materlandia Aditivo 2 De Meta Aquisi\u00e7\u00e3o Material Permanente Cat\u00e1logo Liter\u00e1rio Chamada P\u00fablica 01 De 2015 0,00 30/12/2017 808263 11/10/2016 Caixa Escolar Alvino Alcantara Fernandes 19741461000143 Ee Alvino Alc\u00e2ntara Fernandes Mateus Leme Aditivo 1 De \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Raimundo Deco Materlandia Aditivo"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Raimundo Deco Materlandia Aditivo"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 40,
                    "end": 44,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "30/12/2017",
                    "start": 45,
                    "end": 55,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "11/10/2016",
                    "start": 63,
                    "end": 73,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Pedro Leite Paraguacu Aditivo",
                    "start": 118,
                    "end": 147,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 238,
                    "end": 242,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "30/12/2017",
                    "start": 243,
                    "end": 253,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "11/10/2016",
                    "start": 261,
                    "end": 271,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "0,00",
                    "start": 448,
                    "end": 452,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "30/12/2017",
                    "start": 453,
                    "end": 463,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "11/10/2016",
                    "start": 471,
                    "end": 481,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "Toledo Paraisopolis Aditivo",
                    "start": 553,
                    "end": 580,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 10
                }
            ],
            "text": "\no Liter\u00e1rio Chamada P\u00fablica 01 De 2015 0,00 30/12/2017 807533 11/10/2016 Caixa Escolar Pedro Leite 19371640000136 Ee Pedro Leite Paraguacu Aditivo 1 De Vig\u00eancia Aquisi\u00e7\u00e3o Material Permanente Cat\u00e1logo Liter\u00e1rio Chamada P\u00fablica 01 De 2015 0,00 30/12/2017 807278 11/10/2016 Caixa Escolar Mae Maria 19371673000186 Ee Professor Alfredo Galdino Paraguacu Aditivo 1 De Vig\u00eancia Aquisi\u00e7\u00e3o Material Permanente Cat\u00e1logo Liter\u00e1rio Chamada P\u00fablica 01 De 2015 0,00 30/12/2017 807957 11/10/2016 Caixa Escolar Prof Helcias Rocha 19690171000118 Ee Ant\u00f4nio Eufr\u00e1sio De Toledo Paraisopolis Aditivo 1 De \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Pedro Leite Paraguacu Aditivo"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        "0,00",
                        "Pedro Leite Paraguacu Aditivo"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Processo: 09593/2016",
                    "start": 63,
                    "end": 83,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Ant\u00f4nio Rafael dos Santos",
                    "start": 99,
                    "end": 124,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "INCONFIDENTES",
                    "start": 137,
                    "end": 150,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Processo: 11509/2016",
                    "start": 212,
                    "end": 232,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Soares Chaves",
                    "start": 248,
                    "end": 266,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "WENCESLAU BRAZ",
                    "start": 279,
                    "end": 293,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Wenceslau Braz",
                    "start": 279,
                    "end": 293,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Processo: 28125/2015",
                    "start": 355,
                    "end": 375,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "\u00c1gua Produtos Org\u00e2nicos e Naturais Ltda",
                    "start": 397,
                    "end": 436,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "CONCEI\u00c7\u00c3O DO RIO VERDE",
                    "start": 449,
                    "end": 471,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "Rio Verde",
                    "start": 462,
                    "end": 471,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "Processo: 24555/2015",
                    "start": 533,
                    "end": 553,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Salvador do Lago",
                    "start": 569,
                    "end": 590,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 12
                },
                {
                    "entity": "PO\u00c7OS DE CALDAS",
                    "start": 603,
                    "end": 618,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 13
                },
                {
                    "entity": "Processo: 05047/2015",
                    "start": 680,
                    "end": 700,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 14
                }
            ],
            "text": "\n, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 02271/2016. *Processo: 09593/2016, Empreendedor: Ant\u00f4nio Rafael dos Santos, Munic\u00edpio: Inconfidentes, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 02272/2016. *Processo: 11509/2016, Empreendedor: Jos\u00e9 Soares Chaves, Munic\u00edpio: Wenceslau Braz, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 02273/2016. *Processo: 28125/2015, Empreendedor: M\u00e3e D \u00c1gua Produtos Org\u00e2nicos e Naturais Ltda, Munic\u00edpio: Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 02274/2016. *Processo: 24555/2015, Empreendedor: Jos\u00e9 Salvador do Lago, Munic\u00edpio: Po\u00e7os de Caldas, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 02275/2016. *Processo: 05047/2015, Empreendedor: Condom\u00ednio Ilha \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 528.722,95",
                    "start": 70,
                    "end": 83,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Contrato n\u00b0 298/15",
                    "start": 94,
                    "end": 112,
                    "label": "CONTRATO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "SGRA/MG",
                    "start": 216,
                    "end": 223,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "PMSGRA e Irm\u00e3os Souza Pr\u00e9moldados e Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Ltda",
                    "start": 282,
                    "end": 346,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "R$ 384.255,80",
                    "start": 410,
                    "end": 423,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Contrato n\u00b0 301/15",
                    "start": 434,
                    "end": 452,
                    "label": "CONTRATO",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\n- EPP. Vig\u00eancia   240 dias ap\u00f3s emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o. Valor - R$ 528.722,95. Termo de Contrato n\u00b0 298/15 - Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para pavimenta\u00e7\u00e3o em localidades rurais (acessos secund\u00e1rios) no munic\u00edpio de SGRA/MG, sendo: Lote 03  M\u00e3e D \u00e1gua, Catungui e Jurubeba. Partes: PMSGRA e Irm\u00e3os Souza Pr\u00e9moldados e Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Ltda. Vig\u00eancia   240 dias ap\u00f3s emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o. Valor - R$ 384.255,80. Termo de Contrato n\u00b0 301/15 - Contrata\u00e7\u00e3o de empresa \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "R$ 384.255,80",
                        "PMSGRA e Irm\u00e3os Souza Pr\u00e9moldados e Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Ltda"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "FRANCISCO TOZZI",
                    "start": 13,
                    "end": 28,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de realiza\u00e7\u00e3o de Partos Normais e Ces\u00e1reas",
                    "start": 67,
                    "end": 130,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 369,
                    "end": 376,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Diretoria de Sa\u00fade/MG",
                    "start": 369,
                    "end": 390,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "31/12/2016",
                    "start": 431,
                    "end": 441,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "R$ 514.800,00",
                    "start": 464,
                    "end": 477,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "2.001.970,00",
                    "start": 503,
                    "end": 515,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\nL GERAL DR. FRANCISCO TOZZI - SANTA CASA DE MISERICORDIA. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de realiza\u00e7\u00e3o de Partos Normais e Ces\u00e1reas, incluindo todos os servi\u00e7os m\u00e9dicos e hospitalares, materiais e medicamentos, interna\u00e7\u00e3o e todo procedimento decorrente da interna\u00e7\u00e3o para a m\u00e3e e o rec\u00e9m-nascido, para as gestantes usu\u00e1rias do Sistema \u00danico de Sa\u00fade do munic\u00edpio para a Diretoria de Sa\u00fade/MG. Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia Contratual at\u00e9 31/12/2016. Valor do Aditamento: R$ 514.800,00. Valor total Contratado: 2.001.970,00. Fundamento Legal: Art. 57, II, da \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Diretor",
                        "Diretoria de Sa\u00fade/MG"
                    ],
                    "label": "competencia-organizacao"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Monitor de Artes",
                    "start": 384,
                    "end": 400,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Monitor de Artes",
                    "start": 412,
                    "end": 428,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\no El\u00e9trico, Farmac\u00eauticoBioqu\u00edmico, Fonoaudi\u00f3logo, Nutricionista, Odont\u00f3logo, Pedagogo, Psic\u00f3logo, Psicopedagogo e T\u00e9cnico Desportivo. No processo seletivo as vagas dispon\u00edveis s\u00e3o para os n\u00edveis e cargos: M\u00e9dio Completo   Digitador (Programa de Governo da Assist\u00eancia Social), T\u00e9cnico Administrativo (Programa Segundo Tempo), M\u00e3e Social (Programa de Governo da Assist\u00eancia Social), Monitor de Artes (CAPS AD), Monitor de Artes (CAPS II), Monitores (Programa Segundo Tempo) e Orientador Social (Programa do Governo da Assist\u00eancia Social)  ; M\u00e9dio/ T\u00e9cnico Completo   T\u00e9cnico em Enfermagem \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Monitor de Artes",
                    "start": 311,
                    "end": 327,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Monitor de Artes",
                    "start": 339,
                    "end": 355,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\ne N\u00edvel Superior e de 03 (tr\u00eas) horas para nos demais cargos. No processo seletivo as vagas dispon\u00edveis s\u00e3o para os n\u00edveis e cargos: M\u00e9dio Completo   Digitador (Programa de Governo da Assist\u00eancia Social), T\u00e9cnico Administrativo (Programa Segundo Tempo), M\u00e3e Social (Programa de Governo da Assist\u00eancia Social), Monitor de Artes (CAPS AD), Monitor de Artes (CAPS II), Monitores (Programa Segundo Tempo) e Orientador Social (Programa do Governo da Assist\u00eancia Social)  ; M\u00e9dio/ T\u00e9cnico Completo   T\u00e9cnico em Enfermagem \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "art. 4\u00ba  I do CCB",
                    "start": 30,
                    "end": 47,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "An\u00edsio Chaves de Mendon\u00e7a Neto",
                    "start": 56,
                    "end": 86,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "090.592.306-55",
                    "start": 146,
                    "end": 160,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Pol\u00edcia Civil do Estado de Minas Gerais",
                    "start": 196,
                    "end": 235,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Cleusa Maria da Silva",
                    "start": 260,
                    "end": 281,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "007.228.386-62",
                    "start": 328,
                    "end": 342,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Pol\u00edcia Civil do Estado de Minas Gerais",
                    "start": 378,
                    "end": 417,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Rua Ot\u00e1vio Antunes Moreira, n\u00ba 882  Centro   Itatiaiu\u00e7u",
                    "start": 448,
                    "end": 503,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Rua Ot\u00e1vio Antunes Moreira, n\u00ba 882  Centro   Itatiaiu\u00e7u \n",
                    "start": 448,
                    "end": 505,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\ne presumida do menor p\u00fabere (art. 4\u00ba  I do CCB/02) Sr. An\u00edsio Chaves de Mendon\u00e7a Neto, brasileiro, solteiro, estudante, inscrito no CPF sob o n\u00ba 090.592.306-55, R.G.: MG-21.461.817, emitido pela Pol\u00edcia Civil do Estado de Minas Gerais, assistido pela sua m\u00e3e Cleusa Maria da Silva, brasileira, do lar, inscrita no CPF sob o n\u00ba 007.228.386-62, R.G.: MG-15.567.718, emitida pela Pol\u00edcia Civil do Estado de Minas Gerais, residentes e domiciliados na Rua Ot\u00e1vio Antunes Moreira, n\u00ba 882  Centro   Itatiaiu\u00e7u \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "An\u00edsio Chaves de Mendon\u00e7a Neto",
                        "Cleusa Maria da Silva"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Despacho n\u00ba 288 da ANEEL",
                    "start": 34,
                    "end": 58,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "16 de maio de 2002",
                    "start": 63,
                    "end": 81,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "TXDQGR KDYLD",
                    "start": 450,
                    "end": 462,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                }
            ],
            "text": "\nm liminar que torna sem efeito o Despacho n\u00ba 288 da ANEEL, de 16 de maio de 2002, que objetivou o esclarecimento \u00e0s empresas do setor sobre o tratamento e a forma de aplica\u00e7\u00e3o de determinadas regras de contabiliza\u00e7\u00e3o do MAE (atualmente CCEE), inclu\u00eddas no Acordo Geral do Setor El\u00e9trico. O pleito dessas empresas envolve a comercializa\u00e7\u00e3o da cota-parte de Itaipu no sub-mercado Sudeste/Centro-Oeste durante o per\u00edodo de racionamento de 2001 a 2002, TXDQGR KDYLD GLVFUHSkQFLD VLJQL\u00bfFDWLYD GH SUHoRV QD HQHUJLD \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "30/06/2016",
                    "start": 46,
                    "end": 56,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "r$ 45 .000,00",
                    "start": 65,
                    "end": 78,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO RIO ABAIXO",
                    "start": 105,
                    "end": 130,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Contrato n\u00b0 042/16",
                    "start": 143,
                    "end": 161,
                    "label": "CONTRATO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Constru\u00e7\u00e3o de vesti\u00e1rio na quadra de esporte na comunidade de m\u00e3e D \u00e1gua",
                    "start": 164,
                    "end": 236,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO RIO ABAIXO",
                    "start": 252,
                    "end": 277,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "28/03/2016",
                    "start": 363,
                    "end": 373,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "27/06/2016",
                    "start": 376,
                    "end": 386,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "r$ 124 .861,62",
                    "start": 397,
                    "end": 411,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\nl Itabirano de Fogos ltda-mE . Vig\u00eancia: ate 30/06/2016 . Valor r$ 45 .000,00 . Prefeitura municipal de s\u00e3o Gon\u00e7alo do rio abaixo/mG Termo de Contrato n\u00b0 042/16   Constru\u00e7\u00e3o de vesti\u00e1rio na quadra de esporte na comunidade de m\u00e3e D \u00e1gua no munic\u00edpio de s\u00e3o Gon\u00e7alo do rio abaixo/mG . Partes: PmsGra e Irm\u00e3os souza Premoldados e Constru\u00e7\u00f5es ltda - mE . Vig\u00eancia   28/03/2016 a 27/06/2016 . Valor - r$ 124 .861,62 . Termo de Contrato n\u00b0 \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "PREFEITURA MUNICIPAL",
                    "start": 107,
                    "end": 127,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "OURO",
                    "start": 131,
                    "end": 135,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "OURO BRANCO",
                    "start": 131,
                    "end": 142,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "OURO BRANCO",
                    "start": 131,
                    "end": 142,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "leil\u00e3o, 18/04",
                    "start": 187,
                    "end": 200,
                    "label": "LICITACAO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "18/04/2016",
                    "start": 195,
                    "end": 205,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a Nossa Senhora M\u00e3e dos Homens, s/n, Ouro Branco/MG. Seus bens ",
                    "start": 255,
                    "end": 322,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Ouro Branco/MG",
                    "start": 296,
                    "end": 310,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Seus bens inserv\u00edveis",
                    "start": 312,
                    "end": 333,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "PREFEITURA MUNICIPAL",
                    "start": 412,
                    "end": 432,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "Leil\u00e3o 091/2015",
                    "start": 462,
                    "end": 477,
                    "label": "LICITACAO",
                    "idx": 10
                }
            ],
            "text": "\n, seus bens inserv\u00edveis: Ve\u00edculos., m\u00e1quinas, caminh\u00e3o, \u00f4nibus. Fone: (037)3242-2218. 1 cm -30 813631 - 1 PREFEITURA MUNICIPAL DE OURO BRANCO-Edital de Leil\u00e3o-Torna p\u00fablico que levar\u00e1 a leil\u00e3o, 18/04/2016, \u00e1s 13:00 horas, na Escola Municipal Jo\u00e3o XXIII, Pra\u00e7a Nossa Senhora M\u00e3e dos Homens, s/n, Ouro Branco/MG. Seus bens inserv\u00edveis: Ve\u00edculos, m\u00e1quina e diversos bens. Fone: (037)3242-2218. 1 cm -29 812859 - 1 PREFEITURA MUNICIPAL DE DELFIM MOREIRA- Edital de Leil\u00e3o 091/2015 - Torna p\u00fablico que levar\u00e1 atrav\u00e9s de Leil\u00e3o Online, iniciando-se \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "leil\u00e3o, 18/04",
                        "OURO BRANCO"
                    ],
                    "label": "licitacao-municipio"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "94.16.50",
                    "start": 155,
                    "end": 163,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Eduarda Cristina Barbosa Gomes",
                    "start": 265,
                    "end": 295,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "R$ 8.380,00",
                    "start": 316,
                    "end": 327,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade",
                    "start": 414,
                    "end": 443,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "SA\u00daDE",
                    "start": 438,
                    "end": 443,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\n, ainda, 30 equipos para dieta tipo gravitacional e 60 frascos para dieta enteral de 300mg, em cumprimento da Liminar Deferida nos Autos do Processo n\u00ba 0194.16.500.059-7, a favor do impetrante Kau\u00e3 Luccas Gomes Figueiredo neste ato representado pela sua m\u00e3e a Sr\u00aa Eduarda Cristina Barbosa Gomes, ao valor global de R$ 8.380,00 (oito mil e trezentos e oitenta reais), a entrega ser\u00e1 de acordo com a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Recurso PABFIX/GOVERNO FEDERAL, nos termos do art. 24, \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "R$ 8.380,00",
                        "Eduarda Cristina Barbosa Gomes"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Distrito de Santo Ant\u00f4nio dos Ara\u00fajos",
                    "start": 6,
                    "end": 43,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "31 de Julho de 2016",
                    "start": 59,
                    "end": 78,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "28 de Agosto de 2016",
                    "start": 141,
                    "end": 161,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "ACORMAE no Distrito de M\u00e3e dos Homens",
                    "start": 172,
                    "end": 209,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "04 de Setembro de 2016",
                    "start": 229,
                    "end": 251,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "14/07/2016",
                    "start": 332,
                    "end": 342,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "CPL",
                    "start": 417,
                    "end": 420,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\no na Distrito de Santo Ant\u00f4nio dos Ara\u00fajos, nos dias 30 e 31 de Julho de 2016 - Festa ACORVITE na comunidade de Viturino, nos dias 26, 27 e 28 de Agosto de 2016, Festa da ACORMAE no Distrito de M\u00e3e dos Homens, nos dias 02, 03 e 04 de Setembro de 2016 considerando o custo total para realiza\u00e7\u00e3o dos eventos. Menor por global. Data: 14/07/2016, as 13:30 horas. O Edital e seus anexos poder\u00e3o ser adquiridos na Sala da CPL \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "04 de julho de 2016",
                    "start": 13,
                    "end": 32,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "PREFEITURA MUNICIPAL",
                    "start": 54,
                    "end": 74,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "BELO VALE",
                    "start": 78,
                    "end": 87,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "BELO VALE",
                    "start": 78,
                    "end": 87,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "preg\u00e3o 055/2016",
                    "start": 123,
                    "end": 138,
                    "label": "LICITACAO",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\na de Minas, 04 de julho de 2016. 2 cm -04 853704 - 1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BELO VALE: aviso de retifica\u00e7\u00e3o referente ao preg\u00e3o 055/2016, altera\u00e7\u00e3o do item 1, subitem 6 letra e) do edital onde se l\u00ea: placa m\u00e3e da mesma marca do fabricante do equipamento desenvolvida especificamente para o modelo ofertado. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas placas de livre comercializa\u00e7\u00e3o no mercado ou regime de OEM passa ter a seguinte leitura: placa m\u00e3e da mesma marca do fabricante do equipamento, \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "preg\u00e3o 055/2016",
                        "BELO VALE"
                    ],
                    "label": "licitacao-municipio"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [],
            "text": "\n) do edital onde se l\u00ea: placa m\u00e3e da mesma marca do fabricante do equipamento desenvolvida especificamente para o modelo ofertado. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas placas de livre comercializa\u00e7\u00e3o no mercado ou regime de OEM passa ter a seguinte leitura: placa m\u00e3e da mesma marca do fabricante do equipamento, desenvolvida especificamente para o modelo ofertado. Ser\u00e3o aceitas placas no regime de OEM, n\u00e3o sendo aceito emprego de placa m\u00e3e de livre comercializa\u00e7\u00e3o no mercado e totalmente compat\u00edvel como processador ofertado, mantendo a \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "06/07/2016",
                    "start": 368,
                    "end": 378,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Avenida Tocantins, 57, Centro, Belo Vale",
                    "start": 413,
                    "end": 453,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Lapa dos Santos",
                    "start": 491,
                    "end": 511,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                }
            ],
            "text": "\no no mercado ou regime de OEM passa ter a seguinte leitura: placa m\u00e3e da mesma marca do fabricante do equipamento, desenvolvida especificamente para o modelo ofertado. Ser\u00e3o aceitas placas no regime de OEM, n\u00e3o sendo aceito emprego de placa m\u00e3e de livre comercializa\u00e7\u00e3o no mercado e totalmente compat\u00edvel como processador ofertado, mantendo a data de abertura no dia 06/07/2016 \u00e0s 08h15min. . C\u00f3pia do edital na Avenida Tocantins, 57, Centro, Belo Vale ou pelo site: www.belovale.mg.govJbr Jos\u00e9 Lapa dos Santos. \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "RITALINA LA",
                    "start": 64,
                    "end": 75,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "500207   18.2016.8.13.0194",
                    "start": 132,
                    "end": 158,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "16.8.13",
                    "start": 146,
                    "end": 153,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Luan Cassio Duque Rodrigues",
                    "start": 182,
                    "end": 209,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Sr\u00aa Wilma Duque",
                    "start": 248,
                    "end": 263,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "R$ 2.248,80",
                    "start": 284,
                    "end": 295,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade",
                    "start": 427,
                    "end": 456,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "SA\u00daDE",
                    "start": 451,
                    "end": 456,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\nA - ME, para fornecimento dos medicamentos ARIPIPRAZOL 10 mg e RITALINA LA 10 mg em cumprimento da Liminar Deferida no Processo n\u00ba 500207   18.2016.8.13.0194, a favor do impetrante Luan Cassio Duque Rodrigues neste ato representado pela sua m\u00e3e a Sr\u00aa Wilma Duque, ao valor global de R$ 2.248,80 (dois mil e duzentos e quarenta e oito reais e oitenta centavos), a entrega ser\u00e1 de forma parcelada de acordo com a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Recurso Pr\u00f3prio, \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "R$ 2.248,80",
                        "Sr\u00aa Wilma Duque"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "LIDIANE ANT\u00d4NIA SILVA DE MORAES",
                    "start": 14,
                    "end": 45,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "05634875692",
                    "start": 46,
                    "end": 57,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "show musical com a dupla CL\u00c1UDIO & LIDIANE",
                    "start": 80,
                    "end": 122,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "CL\u00c1UDIO & LIDIANE",
                    "start": 105,
                    "end": 122,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "20 de agosto de 2016",
                    "start": 131,
                    "end": 151,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "BAR\u00c3O DE COCAIS",
                    "start": 169,
                    "end": 184,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Cultura e Turismo",
                    "start": 287,
                    "end": 328,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "R$ 4.500,00",
                    "start": 368,
                    "end": 379,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "17 de agosto de 2016",
                    "start": 430,
                    "end": 450,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\no da empresa LIDIANE ANT\u00d4NIA SILVA DE MORAES 05634875692, para a realiza\u00e7\u00e3o do show musical com a dupla CL\u00c1UDIO & LIDIANE, no dia 20 de agosto de 2016, no munic\u00edpio de Bar\u00e3o de Cocais, dentro da programa\u00e7\u00e3o da Festa da M\u00e3e Augusta   Padroeira da localidade do Socorro, em atendimento a Secretaria Municipal de Cultura e Turismo. O valor global da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 4.500,00 (quatro mil e quinhentos reais). Bar\u00e3o de Cocais, 17 de agosto de 2016. Armando \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "05634875692",
                        "LIDIANE ANT\u00d4NIA SILVA DE MORAES"
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        "R$ 4.500,00",
                        "CL\u00c1UDIO & LIDIANE"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "ANTONIA SILVA DE MORAES",
                    "start": 3,
                    "end": 26,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "show musical com a dupla CL\u00c1UDIO & LIDIANE",
                    "start": 77,
                    "end": 119,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "CL\u00c1UDIO & LIDIANE",
                    "start": 102,
                    "end": 119,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "20 de agosto de 2016",
                    "start": 128,
                    "end": 148,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "BAR\u00c3O DE COCAIS",
                    "start": 166,
                    "end": 181,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Cultura e Turismo",
                    "start": 284,
                    "end": 325,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "R$ 4.500,00",
                    "start": 344,
                    "end": 355,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "PREFEITURA MUNICIPAL",
                    "start": 409,
                    "end": 429,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "BAR\u00c3O DE COCAIS",
                    "start": 433,
                    "end": 448,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\nE ANTONIA SILVA DE MORAES. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o com a realiza\u00e7\u00e3o do show musical com a dupla CL\u00c1UDIO & LIDIANE, no dia 20 de agosto de 2016, no munic\u00edpio de Bar\u00e3o de Cocais, dentro da programa\u00e7\u00e3o da Festa da M\u00e3e Augusta   Padroeira da localidade do Socorro, em atendimento a Secretaria Municipal de Cultura e Turismo. Valor global: R$ R$ 4.500,00 (quatro mil e quinhentos reais). 3 cm -25 872955 - 1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BAR\u00c3O DE COCAIStorna p\u00fablico \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "R$ 4.500,00",
                        "CL\u00c1UDIO & LIDIANE"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "\u00aa Eni da Silva Braga",
                    "start": 28,
                    "end": 48,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "ClOZAPINA 100mg caixa com 30 comprimidos",
                    "start": 66,
                    "end": 106,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "5001832-87.2016.8.13.0194",
                    "start": 142,
                    "end": 167,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "16.8.13",
                    "start": 155,
                    "end": 162,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Leonardo Ara\u00fajo Evangelista",
                    "start": 199,
                    "end": 226,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista",
                    "start": 270,
                    "end": 307,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "R$ 8.743,20",
                    "start": 332,
                    "end": 343,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "IRM\u00c3OS MATTAR & CIA LTDA",
                    "start": 432,
                    "end": 456,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "medicamentos BRAsArT 160mg caixa",
                    "start": 480,
                    "end": 512,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\na favor da impetrante a Sr.\u00aa Eni da Silva Braga e do medicamento ClOZAPINA 100mg caixa com 30 comprimidos, em cumprimento do Processo sob n\u00ba 5001832-87.2016.8.13.0194, a favor do impetrante o menor Leonardo Ara\u00fajo Evangelista neste ato representado pela sua m\u00e3e a Sr.\u00aa Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista, sendo o valor total de R$ 8.743,20 (oito mil setecentos e quarenta e tr\u00eas reais e vinte centavos) e contrata\u00e7\u00e3o da empresa IRM\u00c3OS MATTAR & CIA LTDA, para fornecimento dos medicamentos BRAsArT 160mg caixa \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "\u00aa Eni da Silva Braga",
                        "Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Leonardo Ara\u00fajo Evangelista",
                        "Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "R$ 8.743,20",
                        "Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Ant\u00f4nio Juli\u00e3o de Oliveira J\u00fanior",
                    "start": 23,
                    "end": 56,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "VENVANSE 70mg caixa com 28 comprimidos",
                    "start": 74,
                    "end": 112,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "500183287.2016.8.13.0194",
                    "start": 148,
                    "end": 172,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "16.8.13",
                    "start": 160,
                    "end": 167,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Leonardo Ara\u00fajo Evangelista",
                    "start": 204,
                    "end": 231,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista",
                    "start": 275,
                    "end": 312,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "R$ 5.293,17",
                    "start": 332,
                    "end": 343,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade",
                    "start": 466,
                    "end": 495,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "SA\u00daDE",
                    "start": 490,
                    "end": 495,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\nr do impetrante o Sr. Ant\u00f4nio Juli\u00e3o de Oliveira J\u00fanior e do medicamento VENVANSE 70mg caixa com 28 comprimidos, em cumprimento do Processo sob n\u00ba 500183287.2016.8.13.0194, a favor do impetrante o menor Leonardo Ara\u00fajo Evangelista neste ato representado pela sua m\u00e3e a Sr.\u00aa Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista, ao valor total de R$ 5.293,17 (cinco mil duzentos e noventa e tr\u00eas reais e dezessete centavos), a entrega ser\u00e1 parcelada de acordo com a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Recurso PABFIX/GOVERNO FEDERAL \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Ant\u00f4nio Juli\u00e3o de Oliveira J\u00fanior",
                        "Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "Leonardo Ara\u00fajo Evangelista",
                        "Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "R$ 5.293,17",
                        "Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "MUSIC POWER LTDA",
                    "start": 20,
                    "end": 36,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de infra-estrutura com disponibiliza\u00e7\u00e3o de barracas e banheiros qu\u00edmicos",
                    "start": 92,
                    "end": 186,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Contrato: 10/08",
                    "start": 340,
                    "end": 355,
                    "label": "CONTRATO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "10/08/2016",
                    "start": 350,
                    "end": 360,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "62.820,00",
                    "start": 386,
                    "end": 395,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "02.28.01",
                    "start": 472,
                    "end": 480,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "02.28.01.13.392.0009.2114.3.3. 90.39.00- ",
                    "start": 472,
                    "end": 513,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "14.3.3. 9",
                    "start": 495,
                    "end": 504,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "0.39.00",
                    "start": 504,
                    "end": 511,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\no de Materl\u00e2ndia x MUSIC POWER LTDA - ME - Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de infra-estrutura com disponibiliza\u00e7\u00e3o de barracas e banheiros qu\u00edmicos, fechamento, grades, palco e ilumina\u00e7\u00e3o durante a Festa de Nossa Senhora M\u00e3e dos Homens e Materlandenses Ausentes 2016 na sede deste Munic\u00edpio - Data do Contrato: 10/08/2016 - Valor do Contrato: R$: 62.820,00   (Sessenta e dois mil, oitocentos e vinte reais) - Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: - 02.28.01.13.392.0009.2114.3.3. 90.39.00- Ass. Contratante, Contratado \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "62.820,00",
                        "MUSIC POWER LTDA"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "E FERNANDES LTDA",
                    "start": 1,
                    "end": 17,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "ARIPIPRAZOL 10mg caixa com 30 comprimidos",
                    "start": 58,
                    "end": 99,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "94.16.50",
                    "start": 162,
                    "end": 170,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Pedro Henrique Gon\u00e7alves Santana",
                    "start": 208,
                    "end": 240,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Maria Stela Santana Gon\u00e7alves",
                    "start": 284,
                    "end": 313,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "R$ 1.854,00",
                    "start": 338,
                    "end": 349,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "XARELTON 20mg caixa com 28 comprimidos",
                    "start": 415,
                    "end": 453,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\nE FERNANDES LTDA - EPP, para fornecimento do medicamento ARIPIPRAZOL 10mg caixa com 30 comprimidos, em cumprimento da Liminar Deferida nosAutos do Processo n\u00ba 0194.16.500.036-3 a favor do impetrante o menor Pedro Henrique Gon\u00e7alves Santana neste ato representado pela sua m\u00e3e a Sr.\u00aa Maria Stela Santana Gon\u00e7alves, sendo o valor total de R$ 1.854,00 (hum mil oitocentos e cinquenta e quatro reais) e do medicamento XARELTON 20mg caixa com 28 comprimidos, em cumprimento da Liminar Deferida nos Autos do Processo\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        "Pedro Henrique Gon\u00e7alves Santana",
                        "Maria Stela Santana Gon\u00e7alves"
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        "R$ 1.854,00",
                        "Maria Stela Santana Gon\u00e7alves"
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        }
    ],
    "timestamp": "2022-11-23 21:04:47.387"
}