{
    "timestamp": "2023-02-15 22:29:40.220160",
    "sentences": [
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Secretaria de Estado de Cultura",
                    "start": 0,
                    "end": 31,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA",
                    "start": 33,
                    "end": 64,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "29/12/2015",
                    "start": 282,
                    "end": 292,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                }
            ],
            "text": "Secretaria de Estado de Cultura, SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA - Extrato Extrato de Retifica\u00e7\u00e3o No Extrato de publica\u00e7\u00e3o do Convenio n \u00ba 271001111/2015, celebrado entre a SEC e o Servi\u00e7o Social Par\u00f3quia M\u00e3e dos Homens, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de Minas Gerais do dia 29/12/2015, p\u00e1gina 84, Editais e Avisos, onde se l\u00ea: Extrato do Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 1271001111/2015; leia-se: Extrato do Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 1271003694/2015. Extrato de Retifica\u00e7\u00e3o \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Rodrigo de Melo Teixeira",
                    "start": 14,
                    "end": 38,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Liliane Aparecida da Silva Santos Agrelos",
                    "start": 41,
                    "end": 82,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "14/12/2015",
                    "start": 99,
                    "end": 109,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "SECRETARIA DE ESTADO DE DEFESA SOCIAL",
                    "start": 170,
                    "end": 207,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "1451.10.422.194.4599.0001.33.50.43. 01.1.10.1. ",
                    "start": 404,
                    "end": 451,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "51.10.42",
                    "start": 406,
                    "end": 414,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "01.33.50",
                    "start": 427,
                    "end": 435,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "43. 01.1.1",
                    "start": 436,
                    "end": 446,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "20/01/2016",
                    "start": 457,
                    "end": 467,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "Rafael Miranda Alves Pereira",
                    "start": 481,
                    "end": 509,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 9
                }
            ],
            "text": "\nSIGNAT\u00c1RIOS: Rodrigo de Melo Teixeira e Liliane Aparecida da Silva Santos Agrelos. Assinatura em: 14/12/2015 4 cm -20 787606 - 1 EXTRATO DE APOSTILAMENTO DO CONV\u00caNIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE DEFESA SOCIAL PARTES: EMG/SEDS e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O M\u00c3E ADMIR\u00c1VEL. ESP\u00c9CIE: Termo de Apostilamento ao Conv\u00eanio n\u00ba 010/2011. OBJETO: Constitui objeto deste Termo de Apostilamento a inclus\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 1451.10.422.194.4599.0001.33.50.43. 01.1.10.1. DATA: 20/01/2016. SIGNAT\u00c1RIO: Rafael Miranda Alves Pereira. EXTRATO DE APOSTILAMENTO DO CONV\u00caNIO DA SECRETARIA DE ESTADO \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "al\u00ednea  b  do art. 201 da Lei 869",
                    "start": 66,
                    "end": 99,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "5/04/1952",
                    "start": 104,
                    "end": 113,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Maria Joana Silva",
                    "start": 199,
                    "end": 216,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "07.12.2015",
                    "start": 230,
                    "end": 240,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Laudic\u00e9ia Rosilene Dias",
                    "start": 242,
                    "end": 265,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "12.12.2015",
                    "start": 331,
                    "end": 341,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "12.12.2015. 13 784983 - 1  ",
                    "start": 331,
                    "end": 358,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "26 de Janeiro de 2016",
                    "start": 417,
                    "end": 438,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\nATO 007 - Registra afastamento por Motivo de Luto, nos termos da al\u00ednea  b  do art. 201 da Lei 869, de 5/04/1952, por oito dias do servidor: Venceslau Apolin\u00e1rio silva, Masp: 1340278-9, por sua m\u00e3e Maria Joana Silva, falecida em 07.12.2015; Laudic\u00e9ia Rosilene Dias, Masp: 1381894-4, 08 por seu irm\u00e3o Samuel Eduardo dias, falecido 12.12.2015. 13 784983 - 1  Minas Gerais - Caderno 1 Di\u00e1rio do Executivo  ter\u00e7a-feira, 26 de Janeiro de 2016 \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "DIRETOR",
                    "start": 3,
                    "end": 10,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Lanche Padr\u00e3o - A Sra",
                    "start": 104,
                    "end": 125,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 127,
                    "end": 137,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Padaria M\u00e3e e Filho Ltda",
                    "start": 189,
                    "end": 213,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "PADARIA M\u00c3E E FILHO LTDA.",
                    "start": 287,
                    "end": 312,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\nA DIRETORIA - RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO/PRESENCIAL SPAL N\u00ba 05.2015/0336   PEM Objeto: Lanche Padr\u00e3o - A Sra. Presidente conheceu o teor do recurso interposto pela empresa Padaria M\u00e3e e Filho Ltda. e decidiu: 1. dar provimento parcial ao recurso interposto pela empresa PADARIA M\u00c3E E FILHO LTDA.; 2. manter as decis\u00f5es exaradas na Ata; 3. decretar o encerramento do presente Preg\u00e3o, pois n\u00e3o houve empresa vencedora.\n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Robson Aparecido Jorge",
                    "start": 25,
                    "end": 47,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "03/09/1989",
                    "start": 145,
                    "end": 155,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Luiz Roberto Jorge",
                    "start": 183,
                    "end": 201,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva",
                    "start": 246,
                    "end": 273,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "29/11/1996",
                    "start": 371,
                    "end": 381,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Geraldo Marcos da Silva",
                    "start": 409,
                    "end": 432,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\nAto n\u00ba 3390/16 - DCS 02 Robson Aparecido Jorge N\u00famero 167 .481-1 Identidade MG .16 .799 .618 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 101 .913 .696-08 Data Nascimento 03/09/1989 Sexo Masculino Nome do pai Luiz Roberto Jorge Nome da m\u00e3e Maria do Socorro viana Jorge 04 Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva N\u00famero 167 .482-9 Identidade MG .13 .882 .386 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 087 .296 .396-97 Data Nascimento 29/11/1996 Sexo Masculino Nome do pai Geraldo Marcos da Silva Nome da m\u00e3e Maria do Socorro viana Jorge \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        2
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        1
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        5
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Jo\u00e3o Marcos de Barros Silva",
                    "start": 1,
                    "end": 28,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "29/11/1996",
                    "start": 126,
                    "end": 136,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Geraldo Marcos da Silva",
                    "start": 164,
                    "end": 187,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Edna Maria de Barros Silva",
                    "start": 200,
                    "end": 226,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Guilherme Ferraz Lacerda de Mello",
                    "start": 230,
                    "end": 263,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "28/03/1991",
                    "start": 357,
                    "end": 367,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "\u00c2ngelo Lacerda",
                    "start": 395,
                    "end": 409,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Ermita Vit\u00f3ria Ferraz de Mello",
                    "start": 430,
                    "end": 460,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\nJo\u00e3o Marcos de Barros Silva N\u00famero 167 .482-9 Identidade MG .13 .882 .386 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 087 .296 .396-97 Data Nascimento 29/11/1996 Sexo Masculino Nome do pai Geraldo Marcos da Silva Nome da m\u00e3e Edna Maria de Barros Silva 06 Guilherme Ferraz Lacerda de Mello N\u00famero 167 .483-7 Identidade MG .14914496 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 100 .531 .186-26 Data Nascimento 28/03/1991 Sexo Masculino Nome do pai \u00c2ngelo Lacerda e Mello Nome da m\u00e3e Ermita Vit\u00f3ria Ferraz de Mello   \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        2
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        3
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        1
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        6
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        7
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Guilherme Ferraz Lacerda de Mello",
                    "start": 1,
                    "end": 34,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "28/03/1991",
                    "start": 128,
                    "end": 138,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "\u00c2ngelo Lacerda",
                    "start": 166,
                    "end": 180,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Ermita Vit\u00f3ria Ferraz de Mello 07 Thales Henrique Lucena da Silva",
                    "start": 201,
                    "end": 266,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "345861158-40",
                    "start": 328,
                    "end": 340,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "11/06/1986",
                    "start": 357,
                    "end": 367,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Carlos Nascimento da Silva",
                    "start": 395,
                    "end": 426,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Magna Lucena da Silva",
                    "start": 439,
                    "end": 460,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\nGuilherme Ferraz Lacerda de Mello N\u00famero 167 .483-7 Identidade MG .14914496 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 100 .531 .186-26 Data Nascimento 28/03/1991 Sexo Masculino Nome do pai \u00c2ngelo Lacerda e Mello Nome da m\u00e3e Ermita Vit\u00f3ria Ferraz de Mello 07 Thales Henrique Lucena da Silva N\u00famero 167 .484-5 Identidade MG .20185-085 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 345861158-40 Data Nascimento 11/06/1986 Sexo Masculino Nome do pai Jos\u00e9 Carlos Nascimento da Silva Nome da m\u00e3e Magna Lucena da Silva\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        2
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        3
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        4
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        4
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        4
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo",
                    "start": 4,
                    "end": 32,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "109483107-74",
                    "start": 95,
                    "end": 107,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "05/07/1989",
                    "start": 124,
                    "end": 134,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "J\u00falio C\u00e9sar Camilo Muniz",
                    "start": 162,
                    "end": 186,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Marlene Pereira Toledo Muniz",
                    "start": 199,
                    "end": 227,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Henrique Tadeu Esteves da Silva",
                    "start": 231,
                    "end": 262,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "098579926-92",
                    "start": 323,
                    "end": 335,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "18/12/1993",
                    "start": 352,
                    "end": 362,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Jair de Oliveira da Silva",
                    "start": 390,
                    "end": 415,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "Silvana Esteves da Silva",
                    "start": 428,
                    "end": 452,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 9
                }
            ],
            "text": "\n08 Bruno de C\u00e9sar Toledo Camilo N\u00famero 167 .485-2 Identidade 1705265 SSP-ES Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 109483107-74 Data Nascimento 05/07/1989 Sexo Masculino Nome do pai J\u00falio C\u00e9sar Camilo Muniz Nome da m\u00e3e Marlene Pereira Toledo Muniz 09 Henrique Tadeu Esteves da Silva N\u00famero 167 .486-0 Identidade MG .13983992 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 098579926-92 Data Nascimento 18/12/1993 Sexo Masculino Nome do pai Jair de Oliveira da Silva Nome da m\u00e3e Silvana Esteves da Silva \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        2
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        3
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        4
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        2
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        6
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        8
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        9
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        6
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        9,
                        6
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "18 de fevereiro de 2016",
                    "start": 35,
                    "end": 58,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "24/02/1986",
                    "start": 177,
                    "end": 187,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Lucas Meireles de Queiroz",
                    "start": 271,
                    "end": 296,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "21/09/1996",
                    "start": 390,
                    "end": 400,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Helo\u00edsa Meireles de Queiroz",
                    "start": 466,
                    "end": 493,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\nDi\u00e1rio do exeCutivo quinta-feira, 18 de fevereiro de 2016  10 Samuel de Sousa Reis N\u00famero 167 .487-8 Identidade MG .13819714 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 015 .477 .146-54 Data Nascimento 24/02/1986 Sexo Masculino Nome do pai Jos\u00e9 Ramos dos Reis Nome da m\u00e3e Zenith de Sousa Reis 12 Lucas Meireles de Queiroz N\u00famero 167 .488-6 Identidade MG .17691365 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 121 .790 .556-17 Data Nascimento 21/09/1996 Sexo Masculino Nome do pai Jaime Tarc\u00edsio de Queiroz Nome da m\u00e3e Helo\u00edsa Meireles de Queiroz \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        2,
                        1
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        2,
                        4
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Henrique C\u00e9sar Barcellos de Souza",
                    "start": 1,
                    "end": 34,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "139759677-57",
                    "start": 92,
                    "end": 104,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "16/10/1989",
                    "start": 121,
                    "end": 131,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Carlos C\u00e9sar Rodrigues de Souza",
                    "start": 159,
                    "end": 190,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Selma Barcellos de Souza",
                    "start": 203,
                    "end": 227,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "C\u00e9sar Martins da Silva",
                    "start": 237,
                    "end": 259,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "089005166-63",
                    "start": 320,
                    "end": 332,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "08/04/1988",
                    "start": 349,
                    "end": 359,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Silvio C\u00e9sar da Silva",
                    "start": 387,
                    "end": 408,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "S\u00f4nia Maria Martins da Silva",
                    "start": 421,
                    "end": 449,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 9
                }
            ],
            "text": "\nHenrique C\u00e9sar Barcellos de Souza N\u00famero 167 .489-4 Identidade 224328138 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 139759677-57 Data Nascimento 16/10/1989 Sexo Masculino Nome do pai Carlos C\u00e9sar Rodrigues de Souza Nome da m\u00e3e Selma Barcellos de Souza 14 vitor C\u00e9sar Martins da Silva N\u00famero 167 .490-2 Identidade MG .14630793 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 089005166-63 Data Nascimento 08/04/1988 Sexo Masculino Nome do pai Silvio C\u00e9sar da Silva Nome da m\u00e3e S\u00f4nia Maria Martins da Silva \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        2
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        3
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        4
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        2
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        6
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        8
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        9
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        6
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        9,
                        6
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Rafael Soares Almeida",
                    "start": 4,
                    "end": 25,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "23/04/1987",
                    "start": 123,
                    "end": 133,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Jo\u00e3o Paulo do Carmo Souza",
                    "start": 227,
                    "end": 252,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "05/08/1991",
                    "start": 350,
                    "end": 360,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Zico Souza de Jesus Filho",
                    "start": 388,
                    "end": 413,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "098094406-69",
                    "start": 510,
                    "end": 522,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "28/02/1995",
                    "start": 539,
                    "end": 549,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio da Silva",
                    "start": 577,
                    "end": 598,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Maria Alexandrina da Cruz",
                    "start": 616,
                    "end": 641,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\n15 Rafael Soares Almeida N\u00famero 167 .492-8 Identidade MG .13 .840 .523 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 080 .833 .096-99 Data Nascimento 23/04/1987 Sexo Masculino Nome do pai Israel Ferreira de Almeida Nome da m\u00e3e Ivete Soares de Almeida 16 Jo\u00e3o Paulo do Carmo Souza N\u00famero 167 .493-6 Identidade MG .14 .978 .360 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 071 .036 .086-01 Data Nascimento 05/08/1991 Sexo Masculino Nome do pai Zico Souza de Jesus Filho 17 Marcus vin\u00edcius da Cruz Maia N\u00famero 167 .491-0 Identidade MG .15 .772 .124 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 098094406-69 Data Nascimento 28/02/1995 Sexo Masculino Nome do pai Jos\u00e9 Ant\u00f4nio da Silva Maia Nome da m\u00e3e Maria Alexandrina da Cruz\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        4
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        8
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        2,
                        1
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        2,
                        4
                    ],
                    "label": "pessoa-pai"
                },
                {
                    "entities": [
                        2,
                        8
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        5
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        5
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        5
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "26/11/1996",
                    "start": 195,
                    "end": 205,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Andr\u00e9 Luiz Tonani",
                    "start": 233,
                    "end": 250,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Ana C\u00e9lia Miranda Tonani Publique",
                    "start": 263,
                    "end": 296,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte",
                    "start": 334,
                    "end": 348,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "01 de fevereiro de 2016",
                    "start": 350,
                    "end": 373,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Erlon Dias do Nascimento Botelho",
                    "start": 376,
                    "end": 408,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "ABM ACADEMIA DE BOMBEIROS MILITAR",
                    "start": 440,
                    "end": 473,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\nConvoca\u00e7\u00e3o para matricula por determina\u00e7\u00e3o judicial Ato n\u00ba 392/2016 - DCS 19 Igor Miranda tonani N\u00famero 167 .509-9 Identidade MG .15 .376 .435 Gradua\u00e7\u00e3o Cad CPF 139 .251 .166-64 Data Nascimento 26/11/1996 Sexo Masculino Nome do pai Andr\u00e9 Luiz Tonani Nome da m\u00e3e Ana C\u00e9lia Miranda Tonani Publique-se, registre-se e cumpra-se . ABM em Belo Horizonte, 01 de fevereiro de 2016 . Erlon Dias do Nascimento Botelho, Ten-Cel BM Resp p/ Comando da ABM ACADEMIA DE BOMBEIROS MILITAR O TENENTE-CORONEL BM RESPONDENDO PELO \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        5,
                        0
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Roger Gabriel de Oliveira Corn\u00e9lio",
                    "start": 40,
                    "end": 74,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "10/12/1992",
                    "start": 175,
                    "end": 185,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Marlene de Oliveira Publique",
                    "start": 242,
                    "end": 270,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte",
                    "start": 308,
                    "end": 322,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "15 de fevereiro de 2016",
                    "start": 324,
                    "end": 347,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Miguel Novais Borges",
                    "start": 350,
                    "end": 370,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "ABM O CORONEL BM COMANDANTE DA ACADEMIA DE BOMBEIROS MILITAR DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR",
                    "start": 393,
                    "end": 483,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                }
            ],
            "text": "\nr   Masculino. Ato n\u00ba 2033/16 - DCS 33 Roger Gabriel de Oliveira Corn\u00e9lio N\u00famero 168 .254-1 Identidade MG- 14 .926 .404 Gradua\u00e7\u00e3o CAD BM CPF 111 .650 .406-54 Data Nascimento 10/12/1992 Sexo Masculino Nome do pai Rog\u00e9rio Corn\u00e9lio Nome da m\u00e3e Marlene de Oliveira Publique-se, registre-se e cumpra-se . ABM em Belo Horizonte, 15 de fevereiro de 2016 . Miguel Novais Borges, Cel BM Comandante da ABM O CORONEL BM COMANDANTE DA ACADEMIA DE BOMBEIROS MILITAR DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        2
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        1
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "BAEPENDI",
                    "start": 12,
                    "end": 20,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Processo: 39314/2015",
                    "start": 82,
                    "end": 102,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Yukihiko Yoshimura",
                    "start": 118,
                    "end": 136,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "GON\u00c7ALVES",
                    "start": 149,
                    "end": 158,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Processo: 35616/2015",
                    "start": 201,
                    "end": 221,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Guilherme Marchetti Chaves Garcia",
                    "start": 237,
                    "end": 270,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "CARMO DA CACHOEIRA",
                    "start": 283,
                    "end": 301,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Carmo da Cachoeira",
                    "start": 283,
                    "end": 301,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Processo: 28123/2015",
                    "start": 363,
                    "end": 383,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "\u00c1gua Produtos Org\u00e2nicos e Naturais Ltda",
                    "start": 405,
                    "end": 444,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "CONCEI\u00c7\u00c3O DO RIO VERDE",
                    "start": 457,
                    "end": 479,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "Rio Verde",
                    "start": 470,
                    "end": 479,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "Processo: 28094/2015",
                    "start": 541,
                    "end": 561,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 12
                },
                {
                    "entity": "Jorge Jesus do Amaral",
                    "start": 577,
                    "end": 598,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 13
                },
                {
                    "entity": "IPUI\u00daNA",
                    "start": 611,
                    "end": 618,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 14
                },
                {
                    "entity": "Processo: 30887/2015",
                    "start": 680,
                    "end": 700,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 15
                },
                {
                    "entity": "Ronaldo Iabrudi dos Santos",
                    "start": 716,
                    "end": 742,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 16
                }
            ],
            "text": "\nMunic\u00edpio: Baependi, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 00405/2016. *Processo: 39314/2015, Empreendedor: Yukihiko Yoshimura, Munic\u00edpio: Gon\u00e7alves, Status: Deferido, Portaria: 00406/2016. *Processo: 35616/2015, Empreendedor: Guilherme Marchetti Chaves Garcia, Munic\u00edpio: Carmo da Cachoeira, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 00407/2016. *Processo: 28123/2015, Empreendedor: M\u00e3e D \u00c1gua Produtos Org\u00e2nicos e Naturais Ltda, Munic\u00edpio: Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 00408/2016. *Processo: 28094/2015, Empreendedor: Jorge Jesus do Amaral, Munic\u00edpio: Ipui\u00fana, Status: Deferido com condicionantes, Portaria: 00409/2016. *Processo: 30887/2015, Empreendedor: Ronaldo Iabrudi dos Santos \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "art. 4\u00ba  I do CCB",
                    "start": 28,
                    "end": 45,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "An\u00edsio Chaves de Mendon\u00e7a Neto",
                    "start": 54,
                    "end": 84,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "090.592.306-55",
                    "start": 144,
                    "end": 158,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Pol\u00edcia Civil do Estado de Minas Gerais",
                    "start": 194,
                    "end": 233,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Cleusa Maria da Silva",
                    "start": 258,
                    "end": 279,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "007.228.386-62",
                    "start": 326,
                    "end": 340,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Pol\u00edcia Civil do Estado de Minas Gerais",
                    "start": 376,
                    "end": 415,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Rua Ot\u00e1vio Antunes Moreira, n\u00ba 882 Centro Itatiaiu\u00e7u",
                    "start": 446,
                    "end": 498,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Rua Ot\u00e1vio Antunes Moreira, n\u00ba 882 Centro Itatiaiu\u00e7u\n",
                    "start": 446,
                    "end": 499,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\npresumida do menor p\u00fabere (art. 4\u00ba  I do CCB/02) Sr. An\u00edsio Chaves de Mendon\u00e7a Neto, brasileiro, solteiro, estudante, inscrito no CPF sob o n\u00ba 090.592.306-55, R.G.: MG-21.461.817, emitido pela Pol\u00edcia Civil do Estado de Minas Gerais, assistido pela sua m\u00e3e Cleusa Maria da Silva, brasileira, do lar, inscrita no CPF sob o n\u00ba 007.228.386-62, R.G.: MG-15.567.718, emitida pela Pol\u00edcia Civil do Estado de Minas Gerais, residentes e domiciliados na Rua Ot\u00e1vio Antunes Moreira, n\u00ba 882 Centro Itatiaiu\u00e7u\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        2
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        1,
                        4
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        2
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Despacho n\u00ba 288 da ANEEL",
                    "start": 32,
                    "end": 56,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "16 de maio de 2002",
                    "start": 61,
                    "end": 79,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\nliminar que torna sem efeito o Despacho n\u00ba 288 da ANEEL, de 16 de maio de 2002, que objetivou o esclarecimento \u00e0s empresas do setor sobre o tratamento e a forma de aplica\u00e7\u00e3o de determinadas regras de contabiliza\u00e7\u00e3o do MAE (atualmente CCEE), inclu\u00eddas no Acordo Geral do Setor El\u00e9trico. O pleito dessas empresas envolve a comercializa\u00e7\u00e3o da cota-parte de Itaipu no sub-mercado Sudeste/Centro-Oeste durante o per\u00edodo de racionamento de 2001 a 2002\n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "30/06/2016",
                    "start": 44,
                    "end": 54,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "r$ 45 .000,00",
                    "start": 63,
                    "end": 76,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO RIO ABAIXO",
                    "start": 103,
                    "end": 128,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Contrato n\u00b0 042/16",
                    "start": 141,
                    "end": 159,
                    "label": "CONTRATO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Constru\u00e7\u00e3o de vesti\u00e1rio na quadra de esporte na comunidade de m\u00e3e D \u00e1gua",
                    "start": 162,
                    "end": 234,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO RIO ABAIXO",
                    "start": 250,
                    "end": 275,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "28/03/2016",
                    "start": 361,
                    "end": 371,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "27/06/2016",
                    "start": 374,
                    "end": 384,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "r$ 124 .861,62",
                    "start": 395,
                    "end": 409,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\nItabirano de Fogos ltda-mE . Vig\u00eancia: ate 30/06/2016 . Valor r$ 45 .000,00 . Prefeitura municipal de s\u00e3o Gon\u00e7alo do rio abaixo/mG Termo de Contrato n\u00b0 042/16   Constru\u00e7\u00e3o de vesti\u00e1rio na quadra de esporte na comunidade de m\u00e3e D \u00e1gua no munic\u00edpio de s\u00e3o Gon\u00e7alo do rio abaixo/mG . Partes: PmsGra e Irm\u00e3os souza Premoldados e Constru\u00e7\u00f5es ltda - mE . Vig\u00eancia   28/03/2016 a 27/06/2016 . Valor - r$ 124 .861,62\n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "94.16.50",
                    "start": 153,
                    "end": 161,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Eduarda Cristina Barbosa Gomes",
                    "start": 263,
                    "end": 293,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "R$ 8.380,00",
                    "start": 314,
                    "end": 325,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade",
                    "start": 412,
                    "end": 441,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "SA\u00daDE",
                    "start": 436,
                    "end": 441,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\nainda, 30 equipos para dieta tipo gravitacional e 60 frascos para dieta enteral de 300mg, em cumprimento da Liminar Deferida nos Autos do Processo n\u00ba 0194.16.500.059-7, a favor do impetrante Kau\u00e3 Luccas Gomes Figueiredo neste ato representado pela sua m\u00e3e a Sr\u00aa Eduarda Cristina Barbosa Gomes, ao valor global de R$ 8.380,00 (oito mil e trezentos e oitenta reais), a entrega ser\u00e1 de acordo com a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        2,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "PREFEITURA MUNICIPAL",
                    "start": 1,
                    "end": 21,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "BELO VALE",
                    "start": 25,
                    "end": 34,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "BELO VALE",
                    "start": 25,
                    "end": 34,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "preg\u00e3o 055/2016",
                    "start": 70,
                    "end": 85,
                    "label": "LICITACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "06/07/2016",
                    "start": 671,
                    "end": 681,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Avenida Tocantins, 57, Centro, Belo Vale",
                    "start": 714,
                    "end": 754,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\nPREFEITURA MUNICIPAL DE BELO VALE: aviso de retifica\u00e7\u00e3o referente ao preg\u00e3o 055/2016, altera\u00e7\u00e3o do item 1, subitem 6 letra e) do edital onde se l\u00ea: placa m\u00e3e da mesma marca do fabricante do equipamento desenvolvida especificamente para o modelo ofertado. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas placas de livre comercializa\u00e7\u00e3o no mercado ou regime de OEM passa ter a seguinte leitura: placa m\u00e3e da mesma marca do fabricante do equipamento, desenvolvida especificamente para o modelo ofertado. Ser\u00e3o aceitas placas no regime de OEM, n\u00e3o sendo aceito emprego de placa m\u00e3e de livre comercializa\u00e7\u00e3o no mercado e totalmente compat\u00edvel como processador ofertado, mantendo a data de abertura no dia 06/07/2016 \u00e0s 08h15min. C\u00f3pia do edital na Avenida Tocantins, 57, Centro, Belo Vale\n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "RITALINA LA",
                    "start": 51,
                    "end": 62,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "500207   18.2016.8.13.0194",
                    "start": 119,
                    "end": 145,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "16.8.13",
                    "start": 133,
                    "end": 140,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Luan Cassio Duque Rodrigues",
                    "start": 169,
                    "end": 196,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Sr\u00aa Wilma Duque",
                    "start": 235,
                    "end": 250,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "R$ 2.248,80",
                    "start": 271,
                    "end": 282,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade",
                    "start": 414,
                    "end": 443,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "SA\u00daDE",
                    "start": 438,
                    "end": 443,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\nfornecimento dos medicamentos ARIPIPRAZOL 10 mg e RITALINA LA 10 mg em cumprimento da Liminar Deferida no Processo n\u00ba 500207   18.2016.8.13.0194, a favor do impetrante Luan Cassio Duque Rodrigues neste ato representado pela sua m\u00e3e a Sr\u00aa Wilma Duque, ao valor global de R$ 2.248,80 (dois mil e duzentos e quarenta e oito reais e oitenta centavos), a entrega ser\u00e1 de forma parcelada de acordo com a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Recurso Pr\u00f3prio, \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        5,
                        4
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "\u00aa Eni da Silva Braga",
                    "start": 28,
                    "end": 48,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "ClOZAPINA 100mg caixa com 30 comprimidos",
                    "start": 66,
                    "end": 106,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "5001832-87.2016.8.13.0194",
                    "start": 142,
                    "end": 167,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "16.8.13",
                    "start": 155,
                    "end": 162,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Leonardo Ara\u00fajo Evangelista",
                    "start": 199,
                    "end": 226,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista",
                    "start": 270,
                    "end": 307,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "R$ 8.743,20",
                    "start": 332,
                    "end": 343,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "IRM\u00c3OS MATTAR & CIA LTDA",
                    "start": 432,
                    "end": 456,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "medicamentos BRAsArT 160mg caixa",
                    "start": 480,
                    "end": 512,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\na favor da impetrante a Sr.\u00aa Eni da Silva Braga e do medicamento ClOZAPINA 100mg caixa com 30 comprimidos, em cumprimento do Processo sob n\u00ba 5001832-87.2016.8.13.0194, a favor do impetrante o menor Leonardo Ara\u00fajo Evangelista neste ato representado pela sua m\u00e3e a Sr.\u00aa Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista, sendo o valor total de R$ 8.743,20 (oito mil setecentos e quarenta e tr\u00eas reais e vinte centavos) e contrata\u00e7\u00e3o da empresa IRM\u00c3OS MATTAR & CIA LTDA, para fornecimento dos medicamentos BRAsArT 160mg caixa \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        5
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        5
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        5
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Ant\u00f4nio Juli\u00e3o de Oliveira J\u00fanior",
                    "start": 29,
                    "end": 62,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "VENVANSE 70mg caixa com 28 comprimidos",
                    "start": 80,
                    "end": 118,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "500183287.2016.8.13.0194",
                    "start": 154,
                    "end": 178,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "16.8.13",
                    "start": 166,
                    "end": 173,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Leonardo Ara\u00fajo Evangelista",
                    "start": 210,
                    "end": 237,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista",
                    "start": 281,
                    "end": 318,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "R$ 5.293,17",
                    "start": 338,
                    "end": 349,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade",
                    "start": 472,
                    "end": 501,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "SA\u00daDE",
                    "start": 496,
                    "end": 501,
                    "label": "MUNICIPIO",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\na favor do impetrante o Sr. Ant\u00f4nio Juli\u00e3o de Oliveira J\u00fanior e do medicamento VENVANSE 70mg caixa com 28 comprimidos, em cumprimento do Processo sob n\u00ba 500183287.2016.8.13.0194, a favor do impetrante o menor Leonardo Ara\u00fajo Evangelista neste ato representado pela sua m\u00e3e a Sr.\u00aa Suelene Ara\u00fajo Nascimento Evangelista, ao valor total de R$ 5.293,17 (cinco mil duzentos e noventa e tr\u00eas reais e dezessete centavos), a entrega ser\u00e1 parcelada de acordo com a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        5
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        5
                    ],
                    "label": "pessoa-mae"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        5
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "MUSIC POWER LTDA",
                    "start": 1,
                    "end": 17,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de infra-estrutura com disponibiliza\u00e7\u00e3o de barracas e banheiros qu\u00edmicos",
                    "start": 73,
                    "end": 167,
                    "label": "PRODUTO_OU_SERVICO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Contrato: 10/08",
                    "start": 321,
                    "end": 336,
                    "label": "CONTRATO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "10/08/2016",
                    "start": 331,
                    "end": 341,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "62.820,00",
                    "start": 367,
                    "end": 376,
                    "label": "VALOR_MONETARIO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "02.28.01",
                    "start": 453,
                    "end": 461,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "02.28.01.13.392.0009.2114.3.3. 90.39.00\n",
                    "start": 453,
                    "end": 493,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "14.3.3. 9",
                    "start": 476,
                    "end": 485,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "0.39.00",
                    "start": 485,
                    "end": 492,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\nMUSIC POWER LTDA - ME - Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de infra-estrutura com disponibiliza\u00e7\u00e3o de barracas e banheiros qu\u00edmicos, fechamento, grades, palco e ilumina\u00e7\u00e3o durante a Festa de Nossa Senhora M\u00e3e dos Homens e Materlandenses Ausentes 2016 na sede deste Munic\u00edpio - Data do Contrato: 10/08/2016 - Valor do Contrato: R$: 62.820,00   (Sessenta e dois mil, oitocentos e vinte reais) - Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: - 02.28.01.13.392.0009.2114.3.3. 90.39.00\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        4,
                        0
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Hugo Vocurca Teixeira",
                    "start": 105,
                    "end": 126,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Remulo Borges de Azevedo Lemos",
                    "start": 177,
                    "end": 207,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "101.103.726-20",
                    "start": 260,
                    "end": 274,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte - MG, na rua Rio de Janeiro, n\u00ba 2.121",
                    "start": 345,
                    "end": 397,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "rua Rio de Janeiro, n\u00ba 2.121, apartamento 804, bairro Lourdes - ",
                    "start": 369,
                    "end": 433,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 4
                }
            ],
            "text": "\npara ocupar o cargo de membro do Conselho deAdministra\u00e7\u00e3o da Companhia, em substitui\u00e7\u00e3o ao Conselheiro, Hugo Vocurca Teixeira, que renunciou a partir de 1\u00ba de janeiro de 2016, Remulo Borges de Azevedo Lemos, brasileiro, casado, administrador de empresas, CPF 101.103.726-20, carteira de identidade MG-184.589 SSP/MG, residente e domiciliado em Belo Horizonte - MG, na rua Rio de Janeiro, n\u00ba 2.121, apartamento 804, bairro Lourdes - CEP 30.160042.\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        2
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Wagner Righi de Toledo",
                    "start": 1,
                    "end": 23,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "diretor",
                    "start": 51,
                    "end": 58,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Marco Ant\u00f4nio Soares da Cunha Castello Branco",
                    "start": 129,
                    "end": 174,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "SSP/MG",
                    "start": 281,
                    "end": 287,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "371.150.576-72",
                    "start": 317,
                    "end": 331,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte, Estado de Minas Gerais",
                    "start": 370,
                    "end": 408,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 426,
                    "end": 433,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 434,
                    "end": 444,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 532,
                    "end": 539,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "16 de setembro de 2015",
                    "start": 555,
                    "end": 577,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 9
                }
            ],
            "text": "\nWagner Righi de Toledo, que ser\u00e1 conduzido \u00e0 nova diretoria da Companhia, conforme delibera\u00e7\u00e3o 2 abaixo, e decidiu eleger o Sr. Marco Ant\u00f4nio Soares da Cunha Castello Branco, brasileiro, casado, engenheiro metal\u00fargico, portador da carteira de identidade n\u00ba 753.845, expedida pela SSP/MG, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 371.150.576-72, residente e domiciliado na cidade de Belo Horizonte, Estado de Minas Gerais, para o cargo de Diretor Presidente da Companhia, para um mandato unificado de 3 (tr\u00eas) anos, contados da elei\u00e7\u00e3o da atual Diretoria, ocorrida em 16 de setembro de 2015. 2.) Conforme delibera\u00e7\u00e3o aprovada em assembleia\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 19,
                    "end": 26,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Ricardo Wagner Righi de Toledo",
                    "start": 143,
                    "end": 173,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "SSP/MG",
                    "start": 275,
                    "end": 281,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "299.492.466-87",
                    "start": 311,
                    "end": 325,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte, Estado de Minas Gerais",
                    "start": 364,
                    "end": 402,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 427,
                    "end": 434,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 547,
                    "end": 554,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "16 de setembro de 2015",
                    "start": 570,
                    "end": 592,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 608,
                    "end": 615,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\na cria\u00e7\u00e3o da nova Diretoria de Gest\u00e3o de Projetos de Investimento, para a qual os membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o decidiram eleger o Sr. Ricardo Wagner Righi de Toledo, brasileiro, vi\u00favo, administrador, portador da carteira de identidade n\u00ba MG 4.172.543, expedida pela SSP/MG, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 299.492.466-87, residente e domiciliado na cidade de Belo Horizonte, Estado de Minas Gerais, eleito para o cargo de Diretor de Gest\u00e3o de Projetos de Investimento, para um mandato unificado de 3 (tr\u00eas) anos, contados da elei\u00e7\u00e3o da atual Diretoria, ocorrida em 16 de setembro de 2015. Os membros da Diretoria ora eleitos \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Lei Federal n\u00ba 12.608",
                    "start": 13,
                    "end": 34,
                    "label": "LEGISLACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "10 de abril de 2012",
                    "start": 39,
                    "end": 58,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\ndisposto na Lei Federal n\u00ba 12.608, de 10 de abril de 2012, e considerando: que a queda dos \u00edndices pluviom\u00e9tricos acima da m\u00e9dia hist\u00f3rica provocou a redu\u00e7\u00e3o das reservas h\u00eddricas abastecedoras do Munic\u00edpio, concorrendo para a falta de \u00e1gua de boa qualidade para atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, principalmente a residente na zona rural, e causando preju\u00edzos \u00e0 agricultura e \u00e0 pecu\u00e1ria; que, como consequ\u00eancia desse desastre, resultaram os danos e os preju\u00edzos constantes no Formul\u00e1rio de Informa\u00e7\u00e3o do Desastre; os demais fundamentos constantes no Decreto Municipal de Declara\u00e7\u00e3o de Situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica homologado o Decreto Municipal \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Simone Campos Bonatti",
                    "start": 48,
                    "end": 69,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "s\u00f3cia Edma de Barrros Bastos",
                    "start": 170,
                    "end": 198,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 1
                }
            ],
            "text": "\ndos s\u00f3cios da comarca em que residem (da s\u00f3cia Simone Campos Bonatti est\u00e1 tudo certo, j\u00e1 que a apresentou certid\u00f5es da comarca de Ub\u00e1 e a mesma reside em Ub\u00e1). Quanto \u00e0 s\u00f3cia Edma de Barrros Bastos, ela apresentou certid\u00f5es de Ub\u00e1, contudo, segundo o contrato social, a mesma reside em Nova Lima.\n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios",
                    "start": 176,
                    "end": 207,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "CVM",
                    "start": 208,
                    "end": 211,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Maria Villela Paschoal",
                    "start": 297,
                    "end": 319,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte-MG, na R. Jornalista Djalma Andrade, 210, Belvedere",
                    "start": 380,
                    "end": 446,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "CEP 30320-540",
                    "start": 448,
                    "end": 461,
                    "label": "CEP",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "000798806-06",
                    "start": 484,
                    "end": 496,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Fl\u00e1vio Miarelli Piedade",
                    "start": 541,
                    "end": 564,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte-MG, na R. Maranh\u00e3o",
                    "start": 629,
                    "end": 662,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "CEP 30150-331",
                    "start": 689,
                    "end": 702,
                    "label": "CEP",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\no Conselho de Administra\u00e7\u00e3o seria para cumprir o restante do mandato, ou seja, at\u00e9 a Assembleia Geral Ordin\u00e1ria a realizar-se em 2016. V- Considerando decis\u00e3o do Colegiado da Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios-CVM, em decorr\u00eancia da Consulta Regimental 3649/2002, foram mantidos os Conselheiros Guy Maria Villela Paschoal - brasileiro, vi\u00favo, engenheiro, residente e domiciliado em Belo Horizonte-MG, na R. Jornalista Djalma Andrade, 210, Belvedere, CEP 30320-540, CI M-616-SSPMG e CPF 000798806-06, como membro efetivo, e, como seu suplente, Fl\u00e1vio Miarelli Piedade - brasileiro, casado, administrador, residente e domiciliado em Belo Horizonte-MG, na R. Maranh\u00e3o, 1418/2401, Funcion\u00e1rios, CEP 30150-331, CI M-2756875-SSPMG\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        6,
                        5
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Prominas",
                    "start": 3,
                    "end": 40,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 67,
                    "end": 77,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Paula Vasques Bittencourt",
                    "start": 91,
                    "end": 116,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "815.790.717-91",
                    "start": 154,
                    "end": 168,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Rua Bernardo Guimar\u00e3es, 1220/701, Funcion\u00e1rios, Belo Horizonte   MG",
                    "start": 217,
                    "end": 284,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Rua Bernardo Guimar\u00e3es, 1220/701, Funcion\u00e1rios, Belo Horizonte   MG, Sheldon Geraldo de ",
                    "start": 217,
                    "end": 305,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Sheldon Geraldo de Almeida",
                    "start": 286,
                    "end": 312,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "036.993.616-75",
                    "start": 350,
                    "end": 364,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Rua Gerson Blumberg, 39/303, Itamarati, Belo Horizonte   MG",
                    "start": 415,
                    "end": 474,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "Rua Gerson Blumberg, 39/303, Itamarati, Belo Horizonte   MG, Edson Moura Soares, ",
                    "start": 415,
                    "end": 496,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "Edson Moura Soares",
                    "start": 476,
                    "end": 494,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "992.255.496-87",
                    "start": 533,
                    "end": 547,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "Rua Homero Penha de Andrade, 104, Centro, Minduri - MG",
                    "start": 598,
                    "end": 652,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 12
                },
                {
                    "entity": "Rua Homero Penha de Andrade, 104, Centro, Minduri - MG\n",
                    "start": 598,
                    "end": 653,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 13
                }
            ],
            "text": "\no Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Prominas, que fica assim composto: Presidente do Conselho, Paula Vasques Bittencourt, economista, brasileira, casada, CPF 815.790.717-91, carteira de identidade M-456.524, residente na Rua Bernardo Guimar\u00e3es, 1220/701, Funcion\u00e1rios, Belo Horizonte   MG, Sheldon Geraldo de Almeida, advogado, brasileiro, solteiro, CPF 036.993.616-75, carteira de identidade M-7.688.181, residente na Rua Gerson Blumberg, 39/303, Itamarati, Belo Horizonte   MG, Edson Moura Soares, te\u00f3logo, brasileiro, divorciado, CPF 992.255.496-87, carteira de identidade M-7.905.264, residente na Rua Homero Penha de Andrade, 104, Centro, Minduri - MG\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        2
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        2,
                        3
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        5
                    ],
                    "label": "reside_em"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        7
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        10,
                        9
                    ],
                    "label": "reside_em"
                },
                {
                    "entities": [
                        10,
                        11
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Wesley Marc da Costa",
                    "start": 1,
                    "end": 21,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "039.045.286-61",
                    "start": 66,
                    "end": 80,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Avenida Ribeiro de Paiva, 267/301, Jo\u00e3o Pinheiro, Belo Horizonte   MG",
                    "start": 131,
                    "end": 200,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Wesley Jose Goulart",
                    "start": 202,
                    "end": 221,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "057.479.477-88",
                    "start": 262,
                    "end": 276,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Rua Zeca de Matos",
                    "start": 325,
                    "end": 342,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Rua Zeca de Matos, 344, S\u00e3o Gon\u00e7alo, Contagem - MG Elei\u00e7\u00e3o ",
                    "start": 325,
                    "end": 384,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                    "start": 349,
                    "end": 360,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\nWesley Marc da Costa, rela\u00e7\u00f5es publicas, brasileiro, casado, CPF 039.045.286-61, carteira de identidade M-9.067.251, residente na Avenida Ribeiro de Paiva, 267/301, Jo\u00e3o Pinheiro, Belo Horizonte   MG, Wesley Jose Goulart, administrador, brasileiro, casado, CPF 057.479.477-88, carteira de identidade 1.898.409, residente na Rua Zeca de Matos, 344, S\u00e3o Gon\u00e7alo, Contagem - MG Elei\u00e7\u00e3o do Conselho Fiscal: A elei\u00e7\u00e3o do conselho fiscal da Prominas foi retirada da Pauta. Nada mais havendo a tratar, para constar, lavrou-se a presente ata que, ap\u00f3s lida e aprovada, vai assinada por todos os presentes. \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        4
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Vice-Presidente",
                    "start": 40,
                    "end": 55,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Senhora Cristiane Amaral Serpa",
                    "start": 58,
                    "end": 88,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Rua Minas Novas, n\u00ba 30/01, Bairro Cruzeiro em Belo Horizonte/MG",
                    "start": 219,
                    "end": 282,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Rua Minas Novas, n\u00ba 30/01, Bairro Cruzeiro em Belo Horizonte/MG . ",
                    "start": 219,
                    "end": 285,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte",
                    "start": 416,
                    "end": 430,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "28 de novembro de 2014",
                    "start": 432,
                    "end": 454,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\nNesta data, fica exonerada do cargo de Vice-Presidente a Senhora Cristiane Amaral Serpa, brasileira, solteira, administradora de empresas, inscrita no CPF sob o n\u00ba 025 .308 .446-66, CRA-MG n\u00ba 01-021307/D, residente na Rua Minas Novas, n\u00ba 30/01, Bairro Cruzeiro em Belo Horizonte/MG . Nada mais havendo a tratar, para constar, lavrou-se a presente ata que, ap\u00f3s lida e aprovada, vai assinada por todos os presentes. Belo Horizonte, 28 de novembro de 2014 \n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "pletar o tri\u00eanio 2014/2017",
                    "start": 84,
                    "end": 110,
                    "label": "PROCESSO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "29/05/2017",
                    "start": 128,
                    "end": 138,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 142,
                    "end": 149,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Diretoria da Prominas",
                    "start": 142,
                    "end": 163,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 189,
                    "end": 199,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Fernando Viana Cabral",
                    "start": 201,
                    "end": 222,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Rua Castelo de Belmonte, 269/201, Castelo, Belo Horizonte   MG",
                    "start": 325,
                    "end": 387,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Rua Castelo de Belmonte, 269/201, Castelo, Belo Horizonte   MG. Vice Presidente, ",
                    "start": 325,
                    "end": 406,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 394,
                    "end": 404,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Vieira Filho",
                    "start": 406,
                    "end": 423,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "550.259.196-49",
                    "start": 460,
                    "end": 474,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "Rua Humberto de Campos, 112, Santa Monica, Belo Horizonte/MG",
                    "start": 528,
                    "end": 588,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 11
                },
                {
                    "entity": "Rua Humberto de Campos, 112, Santa Monica, Belo Horizonte/MG \n",
                    "start": 528,
                    "end": 590,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 12
                }
            ],
            "text": "\nO Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, por unanimidade, elegeu e empossou neste ato, para completar o tri\u00eanio 2014/2017, com mandato at\u00e9 29/05/2017, a Diretoria da Prominas que fica assim composta: Presidente, Fernando Viana Cabral, professor, brasileiro, casado, CPF 125 .073 .856-34, carteira de identidade M-689 .882, residente na Rua Castelo de Belmonte, 269/201, Castelo, Belo Horizonte   MG. Vice Presidente, Jos\u00e9 Vieira Filho, soci\u00f3logo, brasileiro, casado, CPF 550.259.196-49, carteira de identidade MG-3 .778 .078, residente na Rua Humberto de Campos, 112, Santa Monica, Belo Horizonte/MG \n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        4,
                        5
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        9
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        9,
                        7
                    ],
                    "label": "reside_em"
                },
                {
                    "entities": [
                        9,
                        10
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 1,
                    "end": 8,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Ant\u00f4nio Eduardo Martins",
                    "start": 38,
                    "end": 61,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Rua Campos Altos, 306, Tenente Carlos, Santa Barbara   MG",
                    "start": 184,
                    "end": 241,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Rua Campos Altos, 306, Tenente Carlos, Santa Barbara   MG, Diretora de ",
                    "start": 184,
                    "end": 255,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Diretora",
                    "start": 243,
                    "end": 251,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "Silvia Lucia Thom\u00e9 Rocha",
                    "start": 266,
                    "end": 290,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Alameda do Morro",
                    "start": 407,
                    "end": 423,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 463,
                    "end": 470,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "C\u00e9sar Vaz de Melo Fernandes",
                    "start": 503,
                    "end": 530,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 8
                },
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 552,
                    "end": 559,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 9
                },
                {
                    "entity": "Ricardo Jos\u00e9 Charbel",
                    "start": 595,
                    "end": 615,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 10
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte-MG",
                    "start": 677,
                    "end": 694,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 11
                }
            ],
            "text": "\nDiretor Administrativo e Financeiro, Ant\u00f4nio Eduardo Martins, servidor publico estadual, brasileiro, casado, CPF 408 .520 .676-15, carteira de identidade MG-2 .716 .738, residente na Rua Campos Altos, 306, Tenente Carlos, Santa Barbara   MG, Diretora de Opera\u00e7\u00f5es, Silvia Lucia Thom\u00e9 Rocha, bacharel em direito, brasileira, casada, CPF 543 .834 .636-49, carteira de identidade MG-4 .818 .881, residente na Alameda do Morro, 85/1100, vila da Serra, Nova Lima   MGDiretor de Desenvolvimento de Neg\u00f3cios: C\u00e9sar Vaz de Melo Fernandes - acima qualificado; Diretor de Distribui\u00e7\u00e3o e Comercializa\u00e7\u00e3o: Ricardo Jos\u00e9 Charbel - brasileiro, casado, engenheiro, residente e domiciliado em Belo Horizonte-MG, na R . Herculano de Freitas, 151/601, Gutierrez, CEP 30441039.\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        5
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        3
                    ],
                    "label": "reside_em"
                },
                {
                    "entities": [
                        9,
                        8
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Diretor",
                    "start": 1,
                    "end": 8,
                    "label": "COMPETENCIA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "Franklin Moreira Gon\u00e7alves",
                    "start": 37,
                    "end": 63,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Belo Horizonte-MG",
                    "start": 150,
                    "end": 167,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Jo\u00e3o Gualberto Filho",
                    "start": 176,
                    "end": 196,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Sagrada Fam\u00edlia",
                    "start": 207,
                    "end": 222,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "CEP 31030-410",
                    "start": 224,
                    "end": 237,
                    "label": "CEP",
                    "idx": 5
                }
            ],
            "text": "\nDiretor sem denomina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica: Franklin Moreira Gon\u00e7alves - brasileiro, casado, tecn\u00f3logo em processamento de dados, residente e domiciliado em Belo Horizonte-MG, na R . Jo\u00e3o Gualberto Filho, 551/302, Sagrada Fam\u00edlia, CEP 31030-410\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Q3 HOLDING LTDA",
                    "start": 9,
                    "end": 24,
                    "label": "ORGANIZACAO",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "20.739.295/0001-20",
                    "start": 83,
                    "end": 101,
                    "label": "CNPJ",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Avenida Jos\u00e9 de Alencar, n\u00ba 261, nesta cidade de Frutal-MG",
                    "start": 115,
                    "end": 173,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "FLOR\u00caNCIO QUEIROZ NETO",
                    "start": 224,
                    "end": 246,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "035.553.126-77",
                    "start": 303,
                    "end": 317,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "CI/RG n\u00ba MG",
                    "start": 320,
                    "end": 331,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Rua S\u00e3o Paulo, n\u00ba 514",
                    "start": 378,
                    "end": 399,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "Rua S\u00e3o Paulo, n\u00ba 514, nesta cidade de Frutal/MG\n",
                    "start": 378,
                    "end": 427,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 7
                },
                {
                    "entity": "Frutal/MG",
                    "start": 417,
                    "end": 426,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 8
                }
            ],
            "text": "\nempresa Q3 HOLDING LTDA, empresa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 20.739.295/0001-20, com sede na Avenida Jos\u00e9 de Alencar, n\u00ba 261, nesta cidade de Frutal-MG, neste ato representada pelo s\u00f3cio administrador, FLOR\u00caNCIO QUEIROZ NETO, brasileiro, capaz, casado, engenheiro agr\u00f4nomo, CPF n\u00ba 035.553.126-77 e CI/RG n\u00ba MG-10.150.902 SSP/MG, residente e domiciliado na Rua S\u00e3o Paulo, n\u00ba 514, nesta cidade de Frutal/MG\n",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        3,
                        4
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "Sergio Antonio Cordeiro de Oliveira",
                    "start": 1,
                    "end": 36,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "114.486.289-20",
                    "start": 168,
                    "end": 182,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "Cidade de Blumenau",
                    "start": 211,
                    "end": 229,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Rua Rep\u00fablica Argentina, n\u00ba 751",
                    "start": 260,
                    "end": 291,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 3
                },
                {
                    "entity": "Rua Rep\u00fablica Argentina, n\u00ba 751, CEP 89050-101, e, para sua supl\u00eancia, ",
                    "start": 260,
                    "end": 331,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 4
                },
                {
                    "entity": "CEP 89050-101",
                    "start": 293,
                    "end": 306,
                    "label": "CEP",
                    "idx": 5
                },
                {
                    "entity": "Jos\u00e9 Abramovicz",
                    "start": 331,
                    "end": 346,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 6
                },
                {
                    "entity": "005.636.178-53",
                    "start": 491,
                    "end": 505,
                    "label": "CPF",
                    "idx": 7
                }
            ],
            "text": "\nSergio Antonio Cordeiro de Oliveira, brasileiro, casado, economista, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 106.511-4, emitida pelo SSP/SC, e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 114.486.289-20, residente e domiciliado na Cidade de Blumenau, Estado de Santa Catarina, na Rua Rep\u00fablica Argentina, n\u00ba 751, CEP 89050-101, e, para sua supl\u00eancia, Jos\u00e9 Abramovicz, brasileiro, casado, administrador de empresas, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00b0 203978362-6, emitida pelo IFP/RJ, inscrito no CPF/MF sob n\u00b0 005.636.178-53\n",
            "relations": []
        },
        {
            "entities": [
                {
                    "entity": "DANIEL QUINT\u00c3O D\u00c1VILA",
                    "start": 1,
                    "end": 22,
                    "label": "PESSOA",
                    "idx": 0
                },
                {
                    "entity": "16/01/2003",
                    "start": 68,
                    "end": 78,
                    "label": "DATA",
                    "idx": 1
                },
                {
                    "entity": "domiciliadonaRua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio Pontes, n\u00ba 544,bairro Mangabeiras, Belo Horizonte, MG",
                    "start": 190,
                    "end": 279,
                    "label": "LOCAL",
                    "idx": 2
                },
                {
                    "entity": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio Pontes, n\u00ba 544,bairro Mangabeiras, Belo Horizonte, MG",
                    "start": 203,
                    "end": 279,
                    "label": "ENDERECO",
                    "idx": 3
                }
            ],
            "text": "\nDANIEL QUINT\u00c3O D\u00c1VILA, brasileiro, solteiro, estudante, nascido em 16/01/2003, portador da carteira de identidade n\u00ba MG-16.880.753, SSP/MG, inscritonoCPF sobo n\u00ba 03.315.526-80, residente e domiciliadonaRua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio Pontes, n\u00ba 544,bairro Mangabeiras, Belo Horizonte, MG",
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_nascimento"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Fica aberto o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 08/2023, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de escrit\u00f3rio para a Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o. Data de abertura: 15/03/2023.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 08/2023",
                    "start": 14,
                    "end": 42,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "15/03/2023",
                    "start": 151,
                    "end": 161,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 005/2022. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o para a Secretaria de Sa\u00fade. Data de abertura: 28/04/2022.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 005/2022",
                    "start": 0,
                    "end": 28,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "28/04/2022",
                    "start": 158,
                    "end": 168,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Fica convocada a abertura do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2021, para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial. Data de abertura: 06/02/2021.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2021",
                    "start": 29,
                    "end": 58,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "06/02/2021",
                    "start": 145,
                    "end": 155,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 07/2020. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar. Data de abertura: 13/07/2020.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 07/2020",
                    "start": 0,
                    "end": 31,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "13/07/2020",
                    "start": 132,
                    "end": 142,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 12/2019. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de inform\u00e1tica. Data de abertura: 09/11/2019.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 12/2019",
                    "start": 0,
                    "end": 28,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "09/11/2019",
                    "start": 121,
                    "end": 131,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Fica aberto o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 05/2018, para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma de pr\u00e9dio p\u00fablico. Data de abertura: 28/06/2018.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 05/2018",
                    "start": 14,
                    "end": 42,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "28/06/2018",
                    "start": 124,
                    "end": 134,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 003/2017. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realiza\u00e7\u00e3o de obra de pavimenta\u00e7\u00e3o. Data de abertura: 02/03/2017.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 003/2017",
                    "start": 0,
                    "end": 28,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "02/03/2017",
                    "start": 134,
                    "end": 144,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Fica convocada a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 02/2016, para a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais esportivos para a Secretaria de Esportes. Data de abertura: 19/09/2016.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 02/2016",
                    "start": 29,
                    "end": 57,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "19/09/2016",
                    "start": 149,
                    "end": 159,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 05/2015. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia. Data de abertura: 12/11/2015.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 05/2015",
                    "start": 0,
                    "end": 31,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "12/11/2015",
                    "start": 124,
                    "end": 134,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A prefeitura de S\u00e3o Paulo abre licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza urbana. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 023/2023. Data de in\u00edcio: 08/05/2023.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 023/2023",
                    "start": 89,
                    "end": 118,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "08/05/2023",
                    "start": 136,
                    "end": 146,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Prefeitura de Belo Horizonte abre preg\u00e3o presencial para aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos. Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 015/2022. Data de abertura: 17/03/2022.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 015/2022",
                    "start": 86,
                    "end": 115,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "17/03/2022",
                    "start": 135,
                    "end": 145,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A prefeitura de Bras\u00edlia realiza Tomada de Pre\u00e7os para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de paisagismo. Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 006/2021. Data de abertura: 05/07/2021.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 006/2021",
                    "start": 96,
                    "end": 124,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "05/07/2021",
                    "start": 144,
                    "end": 154,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A prefeitura de Fortaleza abre Concorr\u00eancia P\u00fablica para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de arquitetura. Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 005/2020. Data de abertura: 10/09/2020.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 005/2020",
                    "start": 125,
                    "end": 157,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "10/09/2020",
                    "start": 177,
                    "end": 187,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Prefeitura de Recife realiza preg\u00e3o eletr\u00f4nico para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 011/2019. Data: 22/11/2019.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 011/2019",
                    "start": 89,
                    "end": 118,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "22/11/2019",
                    "start": 126,
                    "end": 136,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A prefeitura de Salvador abre preg\u00e3o presencial para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de constru\u00e7\u00e3o. Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 007/2018. Data de in\u00edcio: 06/04/2018.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 007/2018",
                    "start": 91,
                    "end": 120,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "06/04/2018",
                    "start": 138,
                    "end": 148,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A prefeitura de Manaus realiza Tomada de Pre\u00e7os para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria cont\u00e1bil. Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2017. Data de realiza\u00e7\u00e3o: 19/08/2017.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2017",
                    "start": 104,
                    "end": 132,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "19/08/2017",
                    "start": 154,
                    "end": 164,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Prefeitura de Porto Alegre abre Concorr\u00eancia P\u00fablica para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de transporte p\u00fablico. Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 003/2016. Data de abertura: 25/11/2016.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 003/2016",
                    "start": 108,
                    "end": 140,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "25/11/2016",
                    "start": 160,
                    "end": 170,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de tecnologia TechLabs, inscrita no CNPJ: 12.345.678/ 0001-01, ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo desenvolvimento do software.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "12.345.678/ 0001-01",
                    "start": 52,
                    "end": 71,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "TechLabs",
                    "start": 24,
                    "end": 32,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de turismo Viagens & Aventuras, inscrita no CNPJ: 23.456.789/ 0001-02, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela organiza\u00e7\u00e3o dos pacotes de viagem.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "23.456.789/ 0001-02",
                    "start": 60,
                    "end": 79,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Viagens & Aventuras",
                    "start": 21,
                    "end": 40,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de comunica\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o & Marketing, inscrita no CNPJ: 34.567.890/ 0001-03, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da campanha publicit\u00e1ria.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "34.567.890/ 0001-03",
                    "start": 68,
                    "end": 87,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "comunica\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o & Marketing",
                    "start": 13,
                    "end": 48,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de eventos Eventos & Festas, inscrita no CNPJ: 45.678.901/ 0001-04, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela organiza\u00e7\u00e3o do evento.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "45.678.901/ 0001-04",
                    "start": 57,
                    "end": 76,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "eventos Eventos & Festas",
                    "start": 13,
                    "end": 37,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de transporte a\u00e9reo AeroTransportes, inscrita no CNPJ: 56.789.012/ 0001-05, ser\u00e1 respons\u00e1vel pelos voos.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "56.789.012/ 0001-05",
                    "start": 65,
                    "end": 84,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "AeroTransportes",
                    "start": 30,
                    "end": 45,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de constru\u00e7\u00e3o naval NaviConstrutora, inscrita no CNPJ: 67.890.123/ 0001-06, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela constru\u00e7\u00e3o do navio.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "67.890.123/ 0001-06",
                    "start": 65,
                    "end": 84,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "NaviConstrutora",
                    "start": 30,
                    "end": 45,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de seguros Seguros & Prote\u00e7\u00e3o, CNPJ 78.901.234/ 0001-07, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela venda de seguros.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "78.901.234/ 0001-07",
                    "start": 46,
                    "end": 65,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "seguros Seguros & Prote\u00e7\u00e3o",
                    "start": 13,
                    "end": 39,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de energia SolarPower, inscrita no CNPJ 89.012.345/ 0001-08, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela instala\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is solares.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "89.012.345/ 0001-08",
                    "start": 50,
                    "end": 69,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "SolarPower",
                    "start": 21,
                    "end": 31,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de transporte terrestre TerraTransportes, CNPJ: 90.123.456/ 0001-09, ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo transporte de mercadorias.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "90.123.456/ 0001-09",
                    "start": 58,
                    "end": 77,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "TerraTransportes",
                    "start": 34,
                    "end": 50,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de inform\u00e1tica Inform\u00e1tica & Tecnologia, inscrita no CNPJ: 11.111.111/ 0001-00, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o dos sistemas.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "11.111.111/ 0001-00",
                    "start": 69,
                    "end": 88,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "inform\u00e1tica Inform\u00e1tica & Tecnologia",
                    "start": 13,
                    "end": 49,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de design gr\u00e1fico Design & Comunica\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ: 22.222.222/ 0001-01, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o dos materiais gr\u00e1ficos.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "22.222.222/ 0001-01",
                    "start": 68,
                    "end": 87,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Design & Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "start": 28,
                    "end": 48,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de constru\u00e7\u00e3o civil Construtora & Incorporadora, inscrita no CNPJ: 33.333.333/ 0001-02, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela constru\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "33.333.333/ 0001-02",
                    "start": 77,
                    "end": 96,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Construtora & Incorporadora",
                    "start": 30,
                    "end": 57,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa J. Silva Ltda, situada na Rua das Flores, n\u00ba 12, foi contratada para o projeto.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "J. Silva Ltda",
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua das Flores, n\u00ba 12",
                    "start": 36,
                    "end": 57,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A construtora Sousa e Filhos, com sede na Rua dos Pinheiros, n\u00ba 78, foi contratada para a obra.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Sousa e Filhos",
                    "start": 14,
                    "end": 28,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua dos Pinheiros, n\u00ba 78",
                    "start": 42,
                    "end": 66,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de transportes Rodrigues Ltda, com endere\u00e7o na Rua das Laranjeiras, n\u00ba 56, ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo transporte.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Rodrigues Ltda",
                    "start": 25,
                    "end": 39,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua das Laranjeiras, n\u00ba 56",
                    "start": 57,
                    "end": 83,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A escola municipal Jos\u00e9 Silva, situada na Av. das \u00c1rvores, n\u00ba 32, ser\u00e1 reformada.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "escola municipal Jos\u00e9 Silva",
                    "start": 2,
                    "end": 29,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Av. das \u00c1rvores, n\u00ba 32",
                    "start": 42,
                    "end": 64,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Cl\u00ednica M\u00e9dica S\u00e3o Francisco, localizada na Rua dos Coqueiros, n\u00ba 89, ser\u00e1 ampliada.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Cl\u00ednica M\u00e9dica S\u00e3o Francisco",
                    "start": 2,
                    "end": 30,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua dos Coqueiros, n\u00ba 89",
                    "start": 46,
                    "end": 70,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, situada na Pra\u00e7a dos Estudantes, n\u00ba 12, ser\u00e1 reformada.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o",
                    "start": 2,
                    "end": 34,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a dos Estudantes, n\u00ba 12",
                    "start": 47,
                    "end": 74,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de inform\u00e1tica Tech Solutions, com endere\u00e7o na R. das Tecnologias, n\u00ba 45, ser\u00e1 contratada para o projeto.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Tech Solutions",
                    "start": 25,
                    "end": 39,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "R. das Tecnologias, n\u00ba 45",
                    "start": 57,
                    "end": 82,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A cooperativa de agricultores Vale do Rio, situada na R. dos Agricultores, n\u00ba 67, ser\u00e1 expandida.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "cooperativa de agricultores Vale do Rio",
                    "start": 2,
                    "end": 41,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "R. dos Agricultores, n\u00ba 67",
                    "start": 54,
                    "end": 80,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O Instituto de Pesquisas Tecnol\u00f3gicas, com sede na Avenida das Ci\u00eancias, n\u00ba 12, ser\u00e1 ampliado.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Instituto de Pesquisas Tecnol\u00f3gicas",
                    "start": 2,
                    "end": 37,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Avenida das Ci\u00eancias, n\u00ba 12",
                    "start": 51,
                    "end": 78,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de engenharia Civilis, situada na Rua das Orqu\u00eddeas, n\u00ba 200, Bairro Jardim das Flores, em S\u00e3o Paulo / SP, foi contratada para o projeto.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Civilis",
                    "start": 24,
                    "end": 31,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua das Orqu\u00eddeas, n\u00ba 200, Bairro Jardim das Flores, em S\u00e3o Paulo / SP",
                    "start": 44,
                    "end": 114,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O escrit\u00f3rio de contabilidade Cont\u00e1bil Siqueira, localizado na Rua dos P\u00e1ssaros, n\u00ba 150, Bairro Jardim das \u00c1guas, em Belo Horizonte / MG, ser\u00e1 respons\u00e1vel pelas contas.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Cont\u00e1bil Siqueira",
                    "start": 30,
                    "end": 47,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua dos P\u00e1ssaros, n\u00ba 150, Bairro Jardim das \u00c1guas, em Belo Horizonte / MG",
                    "start": 63,
                    "end": 136,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A construtora Construsul, com sede na Rua das Palmeiras, n\u00ba 90, Bairro Boa Vista, em Porto Alegre / RS, foi contratada para a obra.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Construsul",
                    "start": 14,
                    "end": 24,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua das Palmeiras, n\u00ba 90, Bairro Boa Vista, em Porto Alegre / RS",
                    "start": 38,
                    "end": 102,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de transportes Transportadora do Norte, com endere\u00e7o na Rua das Aroeiras, n\u00ba 56, Bairro Industrial, em Recife / PE, ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo transporte.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Transportadora do Norte",
                    "start": 25,
                    "end": 48,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua das Aroeiras, n\u00ba 56, Bairro Industrial, em Recife / PE",
                    "start": 66,
                    "end": 124,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A escola estadual Professora Maria Silva, situada na Rua dos Coqueiros, n\u00ba 100, Bairro Jardim das Flores, em Salvador / BA, ser\u00e1 reformada.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "escola estadual Professora Maria Silva",
                    "start": 2,
                    "end": 40,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua dos Coqueiros, n\u00ba 100, Bairro Jardim das Flores, em Salvador / BA",
                    "start": 53,
                    "end": 122,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Cl\u00ednica M\u00e9dica S\u00e3o Francisco, localizada na Rua das Orqu\u00eddeas, n\u00ba 200, Bairro Jardim das Flores, em S\u00e3o Paulo / SP, ser\u00e1 ampliada.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Cl\u00ednica M\u00e9dica S\u00e3o Francisco",
                    "start": 2,
                    "end": 30,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua das Orqu\u00eddeas, n\u00ba 200, Bairro Jardim das Flores, em S\u00e3o Paulo / SP",
                    "start": 46,
                    "end": 116,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de alimentos NutriFoods, com sede na Rua das Frutas, n\u00ba 123, Bairro Jardim das Flores, em Bras\u00edlia / DF, ser\u00e1 contratada para o fornecimento de alimentos.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "NutriFoods",
                    "start": 23,
                    "end": 33,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua das Frutas, n\u00ba 123, Bairro Jardim das Flores, em Bras\u00edlia / DF",
                    "start": 47,
                    "end": 113,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A ag\u00eancia de viagens Viagens Internacionais, localizada na Avenida dos Turistas, n\u00ba 78, Bairro Jardim das Na\u00e7\u00f5es, em Rio de Janeiro / RJ, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela organiza\u00e7\u00e3o das viagens.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "viagens Viagens Internacionais",
                    "start": 13,
                    "end": 43,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Avenida dos Turistas, n\u00ba 78, Bairro Jardim das Na\u00e7\u00f5es, em Rio de Janeiro / RJ",
                    "start": 59,
                    "end": 136,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A f\u00e1brica de m\u00f3veis Madeira & Cia, com sede na Rua das \u00c1rvores, n\u00ba 90, Bairro Industrial, em Goi\u00e2nia / GO, foi contratada para fornecer os m\u00f3veis.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Madeira & Cia",
                    "start": 20,
                    "end": 33,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua das \u00c1rvores, n\u00ba 90, Bairro Industrial, em Goi\u00e2nia / GO",
                    "start": 47,
                    "end": 105,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de log\u00edstica Log\u00edstica Express, com endere\u00e7o na Rua dos Transportes, n\u00ba 56, Bairro Jardim das Aves, em Fortaleza / CE, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela log\u00edstica.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "log\u00edstica Log\u00edstica Express",
                    "start": 13,
                    "end": 40,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua dos Transportes, n\u00ba 56, Bairro Jardim das Aves, em Fortaleza / CE",
                    "start": 58,
                    "end": 127,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A universidade estadual UESP, situada na Rua das Ci\u00eancias, n\u00ba 100, Bairro Jardim das Flores, em S\u00e3o Paulo / SP, ser\u00e1 ampliada.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "universidade estadual UESP",
                    "start": 2,
                    "end": 28,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua das Ci\u00eancias, n\u00ba 100, Bairro Jardim das Flores, em S\u00e3o Paulo / SP",
                    "start": 41,
                    "end": 110,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Cl\u00ednica Dent\u00e1ria Sorriso Feliz, localizada na Rua das Flores, n\u00ba 200, Bairro Jardim das \u00c1guas, em Belo Horizonte / MG, ser\u00e1 reformada.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Cl\u00ednica Dent\u00e1ria Sorriso Feliz",
                    "start": 2,
                    "end": 32,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua das Flores, n\u00ba 200, Bairro Jardim das \u00c1guas, em Belo Horizonte / MG",
                    "start": 48,
                    "end": 119,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Secretaria Municipal de Transportes, situada na Pra\u00e7a dos Motoristas, n\u00ba 12, Bairro Jardim das Na\u00e7\u00f5es, em Rio de Janeiro / RJ, ser\u00e1 reformada.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Transportes",
                    "start": 2,
                    "end": 37,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a dos Motoristas, n\u00ba 12, Bairro Jardim das Na\u00e7\u00f5es, em Rio de Janeiro / RJ",
                    "start": 50,
                    "end": 127,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de constru\u00e7\u00e3o civil Construtora ABC apresentou a proposta de licita\u00e7\u00e3o no valor de R$ 2.500.000,00 ( dois milh\u00f5es e quinhentos mil reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 2.500.000,00",
                    "start": 93,
                    "end": 108,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "Construtora ABC",
                    "start": 30,
                    "end": 45,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de tecnologia Tech Solutions apresentou a proposta de licita\u00e7\u00e3o no valor de R$ 1.000.000,00 ( um milh\u00e3o de reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 1.000.000,00",
                    "start": 86,
                    "end": 101,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "Tech Solutions",
                    "start": 24,
                    "end": 38,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de transporte terrestre TerraTransportes apresentou a proposta de licita\u00e7\u00e3o no valor de R$ 3.750.000,00 ( tr\u00eas milh\u00f5es e setecentos e cinquenta mil reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 3.750.000,00",
                    "start": 98,
                    "end": 113,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "TerraTransportes",
                    "start": 34,
                    "end": 50,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa de log\u00edstica Log\u00edstica & Transporte apresentou a proposta de licita\u00e7\u00e3o no valor de R$ 5.500.000,00 ( cinco milh\u00f5es e quinhentos mil reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 5.500.000,00",
                    "start": 93,
                    "end": 108,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "log\u00edstica Log\u00edstica & Transporte",
                    "start": 13,
                    "end": 45,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa J. Silva & Filhos ME apresentou uma proposta no valor de R$ 120.000,00 para fornecimento de material de constru\u00e7\u00e3o.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 120.000,00",
                    "start": 67,
                    "end": 80,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "J. Silva & Filhos ME",
                    "start": 10,
                    "end": 30,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Empresa: J. Silva e Filhos Ltda, proposta no valor de R$ 30.000,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 30.000,00",
                    "start": 54,
                    "end": 66,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "J. Silva e Filhos Ltda",
                    "start": 9,
                    "end": 31,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o vencida pela empresa Brasil Sul Constru\u00e7\u00f5es Ltda, com proposta no valor de R$ 1.500.000,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 1.500.000,00",
                    "start": 85,
                    "end": 100,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "Brasil Sul Constru\u00e7\u00f5es Ltda",
                    "start": 31,
                    "end": 58,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa ABC Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda apresentou proposta no valor de R$ 50.000,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 50.000,00",
                    "start": 72,
                    "end": 84,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "ABC Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda",
                    "start": 10,
                    "end": 39,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A oferta vencedora foi apresentada pela empresa XYZ Servi\u00e7os ME, no valor de R$ 400.000,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 400.000,00",
                    "start": 77,
                    "end": 90,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "XYZ Servi\u00e7os ME",
                    "start": 48,
                    "end": 63,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa ABCD Sistemas Ltda. apresentou proposta no valor de R$ 1.000.000,00 ( um milh\u00e3o de reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "um milh\u00e3o de reais",
                    "start": 80,
                    "end": 98,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "ABCD Sistemas Ltda",
                    "start": 10,
                    "end": 28,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A proposta apresentada pela empresa XYZ Consultoria foi de R$ 150.000,00 ( cento e cinquenta mil reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "cento e cinquenta mil reais",
                    "start": 75,
                    "end": 102,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "XYZ Consultoria",
                    "start": 36,
                    "end": 51,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A empresa LMN Tecnologia Ltda. foi a vencedora da licita\u00e7\u00e3o com proposta no valor de R$ 500.000,00 ( quinhentos mil reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "quinhentos mil reais",
                    "start": 101,
                    "end": 121,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "LMN Tecnologia Ltda",
                    "start": 10,
                    "end": 29,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A proposta apresentada pela empresa GHI Com\u00e9rcio foi de R$ 80.000,00 ( oitenta mil reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "oitenta mil reais",
                    "start": 71,
                    "end": 88,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "GHI Com\u00e9rcio",
                    "start": 36,
                    "end": 48,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "ROFEMAX IMPORTADORA DE EMBALAGENS EIRELI EPP VALOR: R$ 3.982,40",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 3.982,40",
                    "start": 52,
                    "end": 63,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "ROFEMAX IMPORTADORA DE EMBALAGENS EIRELI EPP",
                    "start": 0,
                    "end": 44,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "FERNANDINO DE MOURA EIRELI-ME, lote 10, quadra 12, Qd 17 - C\u00f3rrego Velho - Itabirito - MG.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "FERNANDINO DE MOURA EIRELI-ME",
                    "start": 0,
                    "end": 29,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "lote 10, quadra 12, Qd 17 - C\u00f3rrego Velho - Itabirito - MG.",
                    "start": 31,
                    "end": 90,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "da Prefeitura Municipal de Nepomuceno, estabelecido na Pra\u00e7a Padre Jos\u00e9, 180, Centro, Nepomuceno / MG.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Prefeitura Municipal de Nepomuceno",
                    "start": 3,
                    "end": 37,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a Padre Jos\u00e9, 180, Centro, Nepomuceno / MG",
                    "start": 55,
                    "end": 101,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MONTES CLAROS - MG, na Pra\u00e7a Dr. Carlos Versiani n\u00ba. 1, Centro, Cep 39001-310,",
            "entities": [
                {
                    "entity": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MONTES CLAROS - MG",
                    "start": 0,
                    "end": 38,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a Dr. Carlos Versiani n\u00ba. 1, Centro, Cep 39001-310,",
                    "start": 43,
                    "end": 98,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O: Prefeitura de Itabirito, situada \u00e0 Rua Tiradentes, 360, 1\u00ba andar",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Prefeitura de Itabirito",
                    "start": 13,
                    "end": 36,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua Tiradentes, 360, 1\u00ba andar",
                    "start": 48,
                    "end": 77,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARBACENA, Rua Coronel Jos\u00e9 Bias Fortes, 167. Tel :( 32 )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARBACENA",
                    "start": 0,
                    "end": 29,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua Coronel Jos\u00e9 Bias Fortes, 167.",
                    "start": 31,
                    "end": 65,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "C\u00e2mara Municipal de Catas Altas da Noruega. Av. Minas Gerais, 918 - Centro - Catas Altas da Noruega - MG",
            "entities": [
                {
                    "entity": "C\u00e2mara Municipal de Catas Altas da Noruega",
                    "start": 0,
                    "end": 42,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Av. Minas Gerais, 918 - Centro - Catas Altas da Noruega - MG",
                    "start": 44,
                    "end": 104,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "VENCEDOR: VUNESP - VUNESP - VUNESP - VUNESP VALOR: R$ 8.500,00 ( Oito mil e quinhentos reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 8.500,00",
                    "start": 51,
                    "end": 62,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "VUNESP - VUNESP - VUNESP - VUNESP",
                    "start": 10,
                    "end": 43,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratado: JOS\u00c9 DOMINGOS DE CARVALHO, Valor Global: R$ 39.000,00 ( trinta e nove mil reais ) Vig\u00eancia",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 39.000,00",
                    "start": 53,
                    "end": 65,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "JOS\u00c9 DOMINGOS DE CARVALHO",
                    "start": 12,
                    "end": 37,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "002955 - GABRIEL MENDES DE OLIVEIRA - R$ 4.416,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 4.416,00",
                    "start": 38,
                    "end": 49,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "GABRIEL MENDES DE OLIVEIRA",
                    "start": 9,
                    "end": 35,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE BOM DESPACHO R$ 117.000,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 117.000,00",
                    "start": 50,
                    "end": 63,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE BOM DESPACHO",
                    "start": 0,
                    "end": 49,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATANTE: R. C. DA SILVA BRAGA EPP CNPJ: 02.276.217/ 0001-69. CONTRATADA: ANALIA APARECIDA BRAGA VALOR: R$ 4.000,00 ( QUATRO MIL REAIS )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "QUATRO MIL REAIS",
                    "start": 121,
                    "end": 137,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "ANALIA APARECIDA BRAGA",
                    "start": 77,
                    "end": 99,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratado ( a ): TEXTO DE CONTRATO ( CRIAR UM TEXTO PARA O CONTRATO ) - UNIDADE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA DO BAIRRO SANTA L\u00daCIA, Valor Global Estimado: R$ 15.900,00 ( Quinze mil e novecentos",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 15.900,00",
                    "start": 147,
                    "end": 159,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "UNIDADE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA DO",
                    "start": 73,
                    "end": 103,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratado: MONTES E BARROS SERVICOS EIRELI - ME \u2013 Valor: R$ 173.850,00. Assinatura entre as",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 173.850,00",
                    "start": 58,
                    "end": 71,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "MONTES E BARROS SERVICOS EIRELI - ME",
                    "start": 12,
                    "end": 48,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Edenilson Miskiama \u2013 MAT. 18.881. 658-0. Valor Global: R$ 4.000,00 ( Quatro mil reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 4.000,00",
                    "start": 55,
                    "end": 66,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "Edenilson Miskiama \u2013 MAT. 18.881. 658-0",
                    "start": 0,
                    "end": 39,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratado: COSSETINHA E CIA LTDA \u2013 ME \u2013 Valor: R$ 71.500,00 ( setenta e um mil e quinhentos reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 71.500,00",
                    "start": 48,
                    "end": 60,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "COSSETINHA E CIA LTDA",
                    "start": 12,
                    "end": 33,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATADA: BELSETTE RIBAS DE CARVALHO, inscrita no CPF sob n\u00ba 072.662. 441-34 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no fornecimento de combust\u00edvel ( Gasolina comum e aditivada ) para atender os ve\u00edculos da frota municipal. Valor do Contrato: R$ 90.000,00 ( Noventa mil reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Noventa mil reais",
                    "start": 278,
                    "end": 295,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "BELSETTE",
                    "start": 12,
                    "end": 20,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "M\u00c1RIO NUNES DA SILVA \u201d - R$ 7.971,14",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 7.971,14",
                    "start": 25,
                    "end": 36,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "M\u00c1RIO NUNES DA SILVA",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "resultado da licita\u00e7\u00e3o: MAQTRANS LTDA - EPP, no valor total de R$ 1.225.800,00 ( Um milh\u00e3o, duzentos e vinte e cinco mil, oitocentos reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Um milh\u00e3o, duzentos e vinte e cinco mil, oitocentos reais",
                    "start": 81,
                    "end": 138,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "MAQTRANS LTDA - EPP",
                    "start": 24,
                    "end": 43,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "empresa: Rio Claro Embalagens Ltda, fica ADITIVADA em 10 % ( dez por cento ), acrescida na cl\u00e1usula segunda do Contrato original, passando para R$ 2,47 ( dois reais e quarenta e sete centavos ), por quilometro rodado com quantitativo de 1.021,42 ( mil e vinte e um ) quilometros",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 2,47",
                    "start": 144,
                    "end": 151,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "Rio Claro Embalagens Ltda",
                    "start": 9,
                    "end": 34,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "- Valor do Preg\u00e3o: R$ 6.314,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 6.314,00",
                    "start": 19,
                    "end": 30,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "- Valor do Preg\u00e3o: R$ 6.314,00",
                    "start": 0,
                    "end": 30,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "DE 2018. QUERUB\u00cdO DE LIMA NETO Procurador Chefe do Legislativo",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Procurador",
                    "start": 31,
                    "end": 41,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "QUERUB\u00cdO DE LIMA NETO",
                    "start": 9,
                    "end": 30,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "2019 JULIE BELLEITO MARQUES Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o",
                    "start": 28,
                    "end": 63,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "JULIE BELLEITO MARQUES",
                    "start": 5,
                    "end": 27,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Recursos Humanos",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Secretaria",
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Recursos Humanos",
                    "start": 0,
                    "end": 56,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Estagi\u00e1rio. EDUARDO COIMBRA DE SOUSA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Estagi\u00e1rio",
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "EDUARDO COIMBRA DE SOUSA",
                    "start": 12,
                    "end": 36,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 012/15.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Processo Licitat\u00f3rio",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "012/15",
                    "start": 24,
                    "end": 30,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "competencia-organizacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATADO: MARCELO ALVES DOS SANTOS - CPF: 125.840. 255-83. VIG\u00caNCIA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "125.840. 255-83",
                    "start": 44,
                    "end": 59,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "MARCELO ALVES DOS SANTOS",
                    "start": 12,
                    "end": 36,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATADO: IVANIR APARECIDO ALVES - CPF: 071.901. 094-34. VIG\u00caNCIA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "071.901. 094-34",
                    "start": 42,
                    "end": 57,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "IVANIR APARECIDO ALVES",
                    "start": 12,
                    "end": 34,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "EMPRESARIAL SUL AMERICANA LTDA, inscrita no CPF: 209.993. 004-68.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "209.993. 004-68",
                    "start": 49,
                    "end": 64,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "EMPRESARIAL SUL AMERICANA LTDA",
                    "start": 0,
                    "end": 30,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATADO: MARCUS VINICIUS RODRIGUES DE SOUZA - CPF: 465.908. 060-10. \n VIG\u00caNCIA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "465.908. 060-10",
                    "start": 54,
                    "end": 69,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "MARCUS VINICIUS RODRIGUES DE SOUZA",
                    "start": 12,
                    "end": 46,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Manoel Francisco da Silva - CPF 031.649. 016-59, objeto: Presta\u00e7\u00e3o de",
            "entities": [
                {
                    "entity": "031.649. 016-59",
                    "start": 32,
                    "end": 47,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "Manoel Francisco da Silva",
                    "start": 0,
                    "end": 25,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "MG e F\u00c1BIO COSTA OLIVEIRA, inscrito no CPF n\u00ba 086.735. 000000, Lagoa da Prata - MG,",
            "entities": [
                {
                    "entity": "086.735. 000000",
                    "start": 46,
                    "end": 61,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "F\u00c1BIO COSTA OLIVEIRA",
                    "start": 5,
                    "end": 25,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "MG e RODRIGO DA SILVA SOARES, Inscrita no CPF n\u00ba 033. 321. 532-00, Objeto:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "033. 321. 532-00",
                    "start": 49,
                    "end": 65,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "RODRIGO DA SILVA SOARES",
                    "start": 5,
                    "end": 28,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "de Servi\u00e7os de acompanhamento e gerenciamento de contratos n\u00ba 104/2017;",
            "entities": [
                {
                    "entity": "104/2017",
                    "start": 62,
                    "end": 70,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "acompanhamento e gerenciamento de contratos n\u00ba 104/2017",
                    "start": 15,
                    "end": 70,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "MG e CELLI SERGIPE DE OLIVEIRA - CPF 370.629. 390-20. VIG\u00caNCIA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "370.629. 390-20",
                    "start": 37,
                    "end": 52,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "CELLI SERGIPE DE OLIVEIRA",
                    "start": 5,
                    "end": 30,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "DANILEI MOREIRA DE MENDON\u00c7A - CPF 095.727. 619-67. VIG\u00caNCIA 01/12/2019 A",
            "entities": [
                {
                    "entity": "095.727. 619-67",
                    "start": 34,
                    "end": 49,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "DANILEI MOREIRA DE MENDON\u00c7A",
                    "start": 0,
                    "end": 27,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATADO: JOAO VICTOR ALVES SILVA - CPF: 935.094. 102-38. VIG\u00caNCIA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "935.094. 102-38",
                    "start": 43,
                    "end": 58,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "JOAO VICTOR ALVES SILVA",
                    "start": 12,
                    "end": 35,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Santa Juliana, APARECIDA OLIVEIRA DE JESUS - CPF: 314.672. 311-14. Objeto:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "314.672. 311-14",
                    "start": 50,
                    "end": 65,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "APARECIDA OLIVEIRA DE JESUS",
                    "start": 15,
                    "end": 42,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "ECILIO RIBEIRO FERREIRA - CPF: 093.817. 546-00. VIG\u00caNCIA DO",
            "entities": [
                {
                    "entity": "093.817. 546-00",
                    "start": 31,
                    "end": 46,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "ECILIO RIBEIRO FERREIRA",
                    "start": 0,
                    "end": 23,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 0155/2018; REF.: PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 076/2018 DISPENSA 002/2018; Objeto",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 0155/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "DISPENSA 002/2018",
                    "start": 59,
                    "end": 76,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato n\u00ba 010/2015. Data: 19/01/2015. Contratado ( a ): Instituto Rede Solid\u00e1ria, inerente \u00e0 licita\u00e7\u00e3o Convite n\u00ba 0002/2014",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato n\u00ba 010/2015",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Convite n\u00ba 0002/2014",
                    "start": 105,
                    "end": 125,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Apostilamento 002 ao Contrato 072/2016",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Apostilamento 002 ao Contrato 072/2016",
                    "start": 0,
                    "end": 38,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Contrato 072/2016",
                    "start": 21,
                    "end": 38,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 025/2018; REF.: PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 037/2018 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 003/2018; Objeto",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 025/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 003/2018",
                    "start": 58,
                    "end": 82,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Dispensa 009/017 \u2013 Objeto: Prorrogar a vig\u00eancia do contrato n\u00ba SL 051/017 do dia 01/01/2019",
            "entities": [
                {
                    "entity": "contrato n\u00ba SL 051/017",
                    "start": 51,
                    "end": 73,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Dispensa 009/017",
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 048/2015 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 111/2015 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 020/2015 \u2013 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 048/2015",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 020/2015",
                    "start": 58,
                    "end": 87,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Aditivo N\u00ba 003 ao Contrato N\u00ba 049/2014 - Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 026/2014 - Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato N\u00ba 049/2014",
                    "start": 18,
                    "end": 38,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 026/2014",
                    "start": 41,
                    "end": 70,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato n\u00ba SL 034/017 - Procedimento Licitat\u00f3rio n \u00b0 026/017 - Dispensa n \u00b0 002/017",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato n\u00ba SL 034/017",
                    "start": 0,
                    "end": 22,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Dispensa n \u00b0 002/017",
                    "start": 64,
                    "end": 84,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Dispensa 013/001 \u2013 Contratos n\u00ba SL 036/019 e n\u00ba SL 037/019 - Contratada: ROTEC ENGENHARIA LTDA. CNPJ:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contratos n\u00ba SL 036/019 e n\u00ba SL 037/019",
                    "start": 19,
                    "end": 58,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Dispensa 013/001",
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 0152/2018; REF.: PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 060/2018 DISPENSA 001/2018; Objeto",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 0152/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "DISPENSA 001/2018",
                    "start": 59,
                    "end": 76,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato n\u00ba 004/2018 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 039/2018 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 012/2018 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato n\u00ba 004/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 012/2018",
                    "start": 58,
                    "end": 87,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 047/2016 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 039/2016 - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2016 - Objeto: Execu\u00e7\u00e3o de Obra",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 047/2016",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2016",
                    "start": 58,
                    "end": 86,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "RETIFICAR O TERMO DE CONTRATO N\u00ba 059/2019, REFERENTE A LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL 012/2019",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 059/2019",
                    "start": 21,
                    "end": 41,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL 012/2019",
                    "start": 65,
                    "end": 91,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 075/2014 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 011/2014 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 006/2014 \u2013 Objeto: Prorrogar",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 075/2014",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 006/2014",
                    "start": 58,
                    "end": 87,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Dispensa 003/018 - Objeto: Prorrogar a vig\u00eancia do contrato n\u00ba SL 033/018 do dia 01/01/2019",
            "entities": [
                {
                    "entity": "contrato n\u00ba SL 033/018",
                    "start": 51,
                    "end": 73,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Dispensa 003/018",
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 012/2014 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 048/2014 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 013/2014 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 012/2014",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 013/2014",
                    "start": 58,
                    "end": 87,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato n\u00ba 023/2019; ref.: Dispensa 02/2019; objeo: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato n\u00ba 023/2019",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Dispensa 02/2019",
                    "start": 28,
                    "end": 44,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 0158/2018; REF.: PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 078/2018 DISPENSA 005/2018; Objeto",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 0158/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "DISPENSA 005/2018",
                    "start": 59,
                    "end": 76,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato N\u00ba 085/2018 \u2013 Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 018/2018",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato N\u00ba 085/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 018/2018",
                    "start": 23,
                    "end": 52,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 093/2018; REF.: PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 044/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL 053/2018; Objeto",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 093/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL 053/2018",
                    "start": 58,
                    "end": 84,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 036/2015 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 065/2015 - DISPENSA N\u00ba 004/2015 - Objeto: Prorrogar a vig\u00eancia do contrato n\u00ba SL 043/2015 do dia 01/01/2016 ao dia 31/12/2016",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 036/2015",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "DISPENSA N\u00ba 004/2015",
                    "start": 58,
                    "end": 78,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Aditivo ao Contrato n\u00ba 088/2017. Data: 10/02/2019. Contratado ( a ): Carlos Alberto da Silva, inerente \u00e0 licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial 008/2017",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato n\u00ba 088/2017",
                    "start": 11,
                    "end": 31,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial 008/2017",
                    "start": 115,
                    "end": 141,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato n\u00ba 0011/2017. Data: 07/03/2017. Contratado(a ): Maciel Penedo dos Santos \u2013 ME - Objeto: Servi\u00e7os de controle de vetores e pragas urbanas, inerente \u00e0 licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial 067/2016",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato n\u00ba 0011/2017",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial 067/2016",
                    "start": 168,
                    "end": 194,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 039/2018 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 037/2018 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 003/2018 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 039/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 003/2018",
                    "start": 58,
                    "end": 87,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 044/2015 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 088/2015 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 018/2015 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 044/2015",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 018/2015",
                    "start": 58,
                    "end": 87,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 0921/2015 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 071/2015 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2015 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 0921/2015",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2015",
                    "start": 59,
                    "end": 88,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 0072/2019; REF.: PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 055/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 013/2019; Objeto",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 0072/2019",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 013/2019",
                    "start": 59,
                    "end": 88,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato n\u00ba 500/2018. Data: 05/11/2018. Contratada: Bm Construtora Ltda \u2013 Epp, inerente \u00e0 licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os 005/2018",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato n\u00ba 500/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Tomada de Pre\u00e7os 005/2018",
                    "start": 100,
                    "end": 125,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato n\u00ba 1082/2013. Data: 20/07/2015. Contratado ( a ): Black & White Eventos Ltda, inerente \u00e0 licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial 046/2013",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato n\u00ba 1082/2013",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial 046/2013",
                    "start": 108,
                    "end": 134,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 0144/2018; REF.: PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 066/2018 DISPENSA 004/2018; Objeto",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 0144/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "DISPENSA 004/2018",
                    "start": 59,
                    "end": 76,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 015/2019 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 079/2019 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2019 \u2013",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 015/2019",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2019",
                    "start": 55,
                    "end": 84,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 039/2015 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 087/2015 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 013/2015 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 039/2015",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 013/2015",
                    "start": 58,
                    "end": 87,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 033/2018 PROCESSO: LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 143/2018 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 011/2018",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 033/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 46,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 011/2018",
                    "start": 83,
                    "end": 112,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 013/2010 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 095/2010 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 014/2010 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 013/2010",
                    "start": 0,
                    "end": 20,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 014/2010",
                    "start": 58,
                    "end": 87,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato n\u00ba 1084/2013, Processo n\u00ba 116/2013, Ve\u00edculo: Fiat Uno Vivace 1.0, Ano / Modelo: 2013/2014, Chassi:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato n\u00ba 1084/2013",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Processo n\u00ba 116/2013",
                    "start": 23,
                    "end": 43,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Santa Teresa - CNPJ: 01.858.838/ 0001-42 informa que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 003/2019,",
            "entities": [
                {
                    "entity": "01.858.838/ 0001-42",
                    "start": 43,
                    "end": 62,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Santa Teresa",
                    "start": 2,
                    "end": 34,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "VAL\u00c9RIA NOCETI RODRIGUES \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 08.505.265/ 0001-20.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "08.505.265/ 0001-20",
                    "start": 39,
                    "end": 58,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "VAL\u00c9RIA NOCETI RODRIGUES \u2013 ME",
                    "start": 0,
                    "end": 29,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "KOPP CAMPOS LTDA - ME, CNPJ / MF 20.780.797/ 0001-54, vencedora do certame",
            "entities": [
                {
                    "entity": "20.780.797/ 0001-54",
                    "start": 33,
                    "end": 52,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "KOPP CAMPOS LTDA - ME",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "a Organizadora: B & T COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 20.212.646/ 0001-63, que venceu",
            "entities": [
                {
                    "entity": "20.212.646/ 0001-63",
                    "start": 75,
                    "end": 94,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "B & T COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA",
                    "start": 16,
                    "end": 46,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Empresa credenciada: LABORAT\u00d3RIOS KOSMEC LTDA. CNPJ n\u00ba 17.842.328/ 0002-26 Muria\u00e9",
            "entities": [
                {
                    "entity": "17.842.328/ 0002-26",
                    "start": 55,
                    "end": 74,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "LABORAT\u00d3RIOS KOSMEC LTDA",
                    "start": 21,
                    "end": 45,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: CREACOR - Contratado: CNPJ 03.416.222/ 0001-48 - Endere\u00e7o: Av. Alberto",
            "entities": [
                {
                    "entity": "03.416.222/ 0001-48",
                    "start": 39,
                    "end": 58,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CREACOR",
                    "start": 12,
                    "end": 19,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CEPLIMA, inscrita no CNPJ / MF sob o n\u00ba 32.105.964/ 0001-80, por meio de seu representante legal,",
            "entities": [
                {
                    "entity": "32.105.964/ 0001-80",
                    "start": 40,
                    "end": 59,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CEPLIMA",
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "S\u00f3cio respons\u00e1vel: EDNALDO JOS\u00c9 GON\u00c7ALVES n \u00b0 10 CNPJ 12.342.452/ 0001-04",
            "entities": [
                {
                    "entity": "12.342.452/ 0001-04",
                    "start": 54,
                    "end": 73,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "EDNALDO JOS\u00c9 GON\u00c7ALVES",
                    "start": 19,
                    "end": 41,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: F FERREIRA COMERCIO DE MEIAS LTDA, CNPJ / MF n\u00ba 02.523.476/ 0001-30, End: Av. Nossa Senhora da Piedade, 85",
            "entities": [
                {
                    "entity": "02.523.476/ 0001-30",
                    "start": 60,
                    "end": 79,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "F FERREIRA COMERCIO DE MEIAS LTDA",
                    "start": 12,
                    "end": 45,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "EDSON L. P. CARVALHO - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 17.303.375/ 0001-72. Valor Global: R$ 47.458,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "17.303.375/ 0001-72",
                    "start": 53,
                    "end": 72,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "EDSON L. P. CARVALHO - ME",
                    "start": 0,
                    "end": 25,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: ATELIER CENTRO DE ESTUDO E PESQUISA VINICIUS DE MORAES LTDA - EPP - CNPJ: 01.863.363/ 0001-60",
            "entities": [
                {
                    "entity": "01.863.363/ 0001-60",
                    "start": 84,
                    "end": 103,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "ATELIER CENTRO DE ESTUDO E PESQUISA VINICIUS DE MORAES LTDA - EPP",
                    "start": 10,
                    "end": 75,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "credenciada: NASCIMENTO MEDICAIS EIRELI CNPJ: 10.614.995/ 0001-06 Muria\u00e9",
            "entities": [
                {
                    "entity": "10.614.995/ 0001-06",
                    "start": 46,
                    "end": 65,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "NASCIMENTO MEDICAIS EIRELI",
                    "start": 13,
                    "end": 39,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CNPJ: 19.710.420/ 0001-18 ou CME SOCIEDADE DE CIRURGIA GERAL LTDA CNPJ:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "19.710.420/ 0001-18",
                    "start": 6,
                    "end": 25,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CME SOCIEDADE DE CIRURGIA GERAL LTDA",
                    "start": 29,
                    "end": 65,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "R.G: 35.146.769/ 0001-00, inscrita no CNPJ n\u00ba 22.447.821/ 0001-06, que venceu",
            "entities": [
                {
                    "entity": "22.447.821/ 0001-06",
                    "start": 46,
                    "end": 65,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "R.G: 35.146.769/ 0001-00",
                    "start": 0,
                    "end": 24,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: CCB COMERCIO DE CIMENTO E CONSTRU\u00c7\u00c3O EM GERAL LTDA, CNPJ n\u00ba 11.885.268/ 0001-49, valor",
            "entities": [
                {
                    "entity": "11.885.268/ 0001-49",
                    "start": 70,
                    "end": 89,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CCB COMERCIO DE CIMENTO E CONSTRU\u00c7\u00c3O EM GERAL LTDA",
                    "start": 10,
                    "end": 60,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "... G P DE SOUZA, CNPJ 17.455.866/ 0001-70, tendo por objeto AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS",
            "entities": [
                {
                    "entity": "17.455.866/ 0001-70",
                    "start": 23,
                    "end": 42,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "G P DE SOUZA",
                    "start": 4,
                    "end": 16,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratado: Eduardo de Castro - ME CNPJ N\u00ba: 13.050.126/ 0001-67 - Endere\u00e7o: Av.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "13.050.126/ 0001-67",
                    "start": 44,
                    "end": 63,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Eduardo de Castro - ME",
                    "start": 12,
                    "end": 34,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "MARCIO DE SOUZA CHAVES - ME, CNPJ: 19.136.474/ 0001-62, que venceu",
            "entities": [
                {
                    "entity": "19.136.474/ 0001-62",
                    "start": 35,
                    "end": 54,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "MARCIO DE SOUZA CHAVES - ME",
                    "start": 0,
                    "end": 27,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: Empresa credenciada: CONJUNTO HOSPITALAR PLANALTO S\u00c3O LUIS. CNPJ n\u00ba 03.473.219/ 0002-",
            "entities": [
                {
                    "entity": "03.473.219/ 0002-",
                    "start": 78,
                    "end": 95,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CONJUNTO HOSPITALAR PLANALTO S\u00c3O LUIS",
                    "start": 31,
                    "end": 68,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: FUNDA\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE SANTA MARIANA MSN S, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 90.557.473/ 0001-06. Contratado:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "90.557.473/ 0001-06",
                    "start": 77,
                    "end": 96,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE SANTA MARIANA MSN S",
                    "start": 12,
                    "end": 49,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CNPJ: 25.341.666/ 0001-66 Construtora L. De Camargo Ltda. ME",
            "entities": [
                {
                    "entity": "25.341.666/ 0001-66",
                    "start": 6,
                    "end": 25,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Construtora L. De Camargo Ltda. ME",
                    "start": 26,
                    "end": 60,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: CRISTIANO ROBERTO DE CASTRO, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 12.521.990/ 0001-80. Valor do Contrato: R$",
            "entities": [
                {
                    "entity": "12.521.990/ 0001-80",
                    "start": 65,
                    "end": 84,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CRISTIANO ROBERTO DE CASTRO",
                    "start": 10,
                    "end": 37,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: ESTA\u00c7AO DE RADIODIFUS\u00c3O JOAO PINHEIRO LTDA-ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 13.475.941/ 0001-79,",
            "entities": [
                {
                    "entity": "13.475.941/ 0001-79",
                    "start": 85,
                    "end": 104,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "ESTA\u00c7AO DE RADIODIFUS\u00c3O JOAO PINHEIRO LTDA-ME",
                    "start": 12,
                    "end": 57,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: JANETE MOREIRA FERREIRA, CNPJ 10.003.807/ 0001 - 51 Valor R$ 1.250,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "10.003.807/ 0001 - 51",
                    "start": 40,
                    "end": 61,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "JANETE MOREIRA FERREIRA",
                    "start": 10,
                    "end": 33,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "B. Siva Filho EPP, inscrita no CNPJ / MF sob o n\u00ba 14.634.615/ 0001-21, para aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O E",
            "entities": [
                {
                    "entity": "14.634.615/ 0001-21",
                    "start": 50,
                    "end": 69,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "B. Siva Filho EPP",
                    "start": 0,
                    "end": 17,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CIEES - CENTRO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO ESTUDANTE ESPECIAL DE S\u00c3O PAULO CNPJ: 29.094.390/ 0001-00, representado por seu presidente, Sr. Antonio Carlos Garcia de Andrade, torna p\u00fablico que requereu na Prefeitura",
            "entities": [
                {
                    "entity": "29.094.390/ 0001-00",
                    "start": 70,
                    "end": 89,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CENTRO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO ESTUDANTE ESPECIAL DE S\u00c3O PAULO",
                    "start": 8,
                    "end": 63,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: RAQUEL SOARES PEREIRA ME - CNPJ 22.709.398/ 0001-17 Valor",
            "entities": [
                {
                    "entity": "22.709.398/ 0001-17",
                    "start": 42,
                    "end": 61,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "RAQUEL SOARES PEREIRA ME",
                    "start": 10,
                    "end": 34,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "a empresa N. J. Zagotto ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 20.747.053/ 0001-51, tendo por objeto",
            "entities": [
                {
                    "entity": "20.747.053/ 0001-51",
                    "start": 54,
                    "end": 73,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "N. J. Zagotto ME",
                    "start": 10,
                    "end": 26,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: FERNANDO SUGANI, CPF n\u00ba 300.507. 234-63, no valor de R$ 487,60 ( quatrocentos e oitenta e sete reais e sessenta centavos ), para entrega",
            "entities": [
                {
                    "entity": "300.507. 234-63",
                    "start": 34,
                    "end": 49,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "FERNANDO SUGANI",
                    "start": 10,
                    "end": 25,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Empresa vencedora: AUTO POSTO EMILINENSE LTDA \u2013 ME, CNPJ: 18.889.246/ 0001-80",
            "entities": [
                {
                    "entity": "18.889.246/ 0001-80",
                    "start": 58,
                    "end": 77,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "AUTO POSTO EMILINENSE LTDA \u2013 ME",
                    "start": 19,
                    "end": 50,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Nogueira de Oliveira Com\u00e9rcio de G\u00eaneros Aliment\u00edcios Eireli CNPJ: 20.313.425/ 0001-10",
            "entities": [
                {
                    "entity": "20.313.425/ 0001-10",
                    "start": 67,
                    "end": 86,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Nogueira de Oliveira Com\u00e9rcio de G\u00eaneros Aliment\u00edcios Eireli",
                    "start": 0,
                    "end": 60,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "ESPIRITO SANTO & FAMILIA LTDA - ME CNPJ/ MF:. 13.717.894/ 0003-84",
            "entities": [
                {
                    "entity": "13.717.894/ 0003-84",
                    "start": 46,
                    "end": 65,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "ESPIRITO SANTO & FAMILIA LTDA - ME",
                    "start": 0,
                    "end": 34,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Resultado do Processo Licitat\u00f3rio: CONTRATADO: MARCIO ARTHUR DUARTE PINHEIRO - ME, CNPJ / MF n\u00ba 08.343.204/ 0001-50,",
            "entities": [
                {
                    "entity": "08.343.204/ 0001-50",
                    "start": 96,
                    "end": 115,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "MARCIO ARTHUR DUARTE PINHEIRO - ME",
                    "start": 47,
                    "end": 81,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "OS\u00d3RIO, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.366.161/ 0001-61, tendo como objeto a",
            "entities": [
                {
                    "entity": "18.366.161/ 0001-61",
                    "start": 34,
                    "end": 53,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "OS\u00d3RIO",
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "R. CARLOS MOTA - ME \u2013 CNPJ: 08.232.678/ 0001-96 Categoria 4",
            "entities": [
                {
                    "entity": "08.232.678/ 0001-96",
                    "start": 28,
                    "end": 47,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "R. CARLOS MOTA - ME",
                    "start": 0,
                    "end": 19,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: CLAUDIA CRISTINA REIS DE ALMEIDA - ME. CNPJ: 16.184.273/ 0001-48.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "16.184.273/ 0001-48",
                    "start": 57,
                    "end": 76,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CLAUDIA CRISTINA REIS DE ALMEIDA - ME",
                    "start": 12,
                    "end": 49,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "RONALD NILO MULLER - CNPJ 12.412.278/ 0001-56",
            "entities": [
                {
                    "entity": "12.412.278/ 0001-56",
                    "start": 26,
                    "end": 45,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "RONALD NILO MULLER",
                    "start": 0,
                    "end": 18,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "ALEXANDRE MENDES DA SILVA - ME, CNPJ n\u00ba 05.981.472/ 0001-35",
            "entities": [
                {
                    "entity": "05.981.472/ 0001-35",
                    "start": 40,
                    "end": 59,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "ALEXANDRE MENDES DA SILVA - ME",
                    "start": 0,
                    "end": 30,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Empresa contratada: ITAPEMIRIM TRANSPORTES E TURISMO LTDA, CNPJ n\u00ba 04.081.913/ 0002-17, com sede na Rodovia BR 050,",
            "entities": [
                {
                    "entity": "04.081.913/ 0002-17",
                    "start": 67,
                    "end": 86,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "ITAPEMIRIM TRANSPORTES E TURISMO LTDA",
                    "start": 20,
                    "end": 57,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PEDRA BONITA \u2013 MG Contratado: VITOR BASTOS",
            "entities": [
                {
                    "entity": "SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PEDRA BONITA \u2013 MG",
                    "start": 0,
                    "end": 54,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "VITOR BASTOS",
                    "start": 67,
                    "end": 79,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Preg\u00e3o n\u00ba 045/2017. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de combust\u00edvel para abastecer os ve\u00edculos e maquin\u00e1rios da frota municipal. Abertura: 30/08/2017 - \u00e0s 09:00h ( primeira convoca\u00e7\u00e3o ), site:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o n\u00ba 045/2017",
                    "start": 0,
                    "end": 18,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "30/08/2017",
                    "start": 167,
                    "end": 177,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Modalidade: PREG\u00c3O N\u00ba 00040/2016 Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O. \u2013 Data de abertura: 25/08/2016 site:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O N\u00ba 00040/2016",
                    "start": 12,
                    "end": 32,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "25/08/2016",
                    "start": 98,
                    "end": 108,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "052/2020 Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 039/2020. Objeto: Registro de Pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e descart\u00e1veis para manuten\u00e7\u00e3o das atividades das unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade do munic\u00edpio. Data abertura: 11/05/2020 \u00e0s 13:00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 039/2020",
                    "start": 9,
                    "end": 50,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "11/05/2020",
                    "start": 222,
                    "end": 232,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 43/2014. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e aparelhos de ar condicionado, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, Anexo I. In\u00edcio da sess\u00e3o de disputa: 08/09/2014 \u00e0s 14:30hs",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 43/2014",
                    "start": 0,
                    "end": 29,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "08/09/2014",
                    "start": 211,
                    "end": 221,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "N\u00ba 052/2019 \u2013 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 038/2019. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, solicitado pela Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Abertura: 16/10/2019 \u00e0s 07h30min",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 038/2019",
                    "start": 14,
                    "end": 43,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "16/10/2019",
                    "start": 245,
                    "end": 255,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e equipamentos para a fabrica\u00e7\u00e3o de blocos de concreto e artefatos de cimento, com abertura prevista para o dia 11/10/2014 \u00e0s 08:30 horas.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e equipamentos para a fabrica\u00e7\u00e3o de blocos de concreto e artefatos de cimento",
                    "start": 0,
                    "end": 99,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "11/10/2014",
                    "start": 134,
                    "end": 144,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva e recarga de extintores, com fornecimento de material, para atender as necessidades desta Prefeitura. Abertura:     , \u00e0s",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva e recarga de extintores, com fornecimento de material, para atender as necessidades desta Prefeitura",
                    "start": 0,
                    "end": 195,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": ", \u00e0s",
                    "start": 211,
                    "end": 215,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 00068/2014 Modalidade: Menor Pre\u00e7o. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o e gerenciamento do Programa de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 PROCON, para atender a demanda do Munic\u00edpio de Formiga - MG. Abertura: 01/06/2016 \u00e0s 08:30 hs.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 00068/2014",
                    "start": 0,
                    "end": 31,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "01/06/2016",
                    "start": 278,
                    "end": 288,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 045/2019. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de software SPC Brasil, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Abertura das propostas: 18/06/2019 \u00e0s 09:30 hs.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 045/2019",
                    "start": 0,
                    "end": 29,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "18/06/2019",
                    "start": 213,
                    "end": 223,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para os diversos setores das diversas secretarias do Munic\u00edpio de Campos Altos, atrav\u00e9s da modalidade Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o n.\u00ba 31/2014, Processo n.\u00ba 52/2014, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Anexo I deste Edital. A abertura das Propostas ser\u00e1 no dia 28/06/2014",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o n.\u00ba 31/2014",
                    "start": 140,
                    "end": 187,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "28/06/2014",
                    "start": 306,
                    "end": 316,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 036/2015. Processo n\u00ba. 008/2015. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades do Departamento Municipal de Assist\u00eancia Social e demais setores. A data para abertura deste certame ser\u00e1 dia 11/06/2015, \u00e0s 08:30 horas.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 036/2015",
                    "start": 0,
                    "end": 30,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "11/06/2015",
                    "start": 270,
                    "end": 280,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "de Licita\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Engenheiro Navarro, situada na Pra\u00e7a Manoel Pereira Lima, em Engenheiro Navarro /MG. Tel. ( )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "C\u00e2mara Municipal de Engenheiro Navarro",
                    "start": 17,
                    "end": 55,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a Manoel Pereira Lima, em Engenheiro Navarro /MG.",
                    "start": 68,
                    "end": 121,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Posto de atendimento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos P\u00fablicos, situado na Rodovia MG 447, KM 09, n\u00ba 38, Distrito de Brumal, Abaet\u00e9 / MG",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Posto de atendimento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos P\u00fablicos",
                    "start": 0,
                    "end": 55,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rodovia MG 447, KM 09, n\u00ba 38, Distrito de Brumal, Abaet\u00e9 / MG",
                    "start": 68,
                    "end": 129,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Sala de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura de Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed, Pra\u00e7a Padre Augusto, 40, Centro, Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed / MG",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Prefeitura de Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed",
                    "start": 22,
                    "end": 57,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a Padre Augusto, 40, Centro, Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed / MG",
                    "start": 59,
                    "end": 118,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRA DO CORDA, com endere\u00e7o na Pra\u00e7a da Igreja Matriz,58 - Centro",
            "entities": [
                {
                    "entity": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRA DO CORDA",
                    "start": 0,
                    "end": 34,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a da Igreja Matriz,58 - Centro",
                    "start": 52,
                    "end": 86,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Instituto dos Munic\u00edpios do Vale do Rio Pardo - IMVRP, situado na Rua Silva Jardim, n\u00ba 73, Bairro Centro, Santa Cruz do Sul / RS, CEP 95801",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Instituto dos Munic\u00edpios do Vale do Rio Pardo - IMVRP",
                    "start": 0,
                    "end": 53,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua Silva Jardim, n\u00ba 73, Bairro Centro, Santa Cruz do Sul / RS, CEP 95801",
                    "start": 66,
                    "end": 139,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo, situado \u00e1 Rua Governador Valadares, n\u00ba. 103, Centro, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo - MG",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo",
                    "start": 0,
                    "end": 49,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua Governador Valadares, n\u00ba. 103, Centro, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo - MG",
                    "start": 61,
                    "end": 134,
                    "label": "ENDERECO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "contrato n\u00ba009/2015 CONTRATADA: SEBASTI\u00c3O GOMES DA SILVA Objeto: Fica realinhado o item 012 de R$ 1,3500 para R$ 1,5500",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 1,3500",
                    "start": 95,
                    "end": 104,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "CONTRATADA: SEBASTI\u00c3O GOMES DA SILVA",
                    "start": 20,
                    "end": 56,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "00055 - MASTER MONTAGEM E MANUTEN\u00c7\u00c3O LTDA - R$ 19.950,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 19.950,00",
                    "start": 44,
                    "end": 56,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "MASTER MONTAGEM E MANUTEN\u00c7\u00c3O LTDA",
                    "start": 8,
                    "end": 41,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTEMP \u2013 Com\u00e9rcio de Tintas Ltda EPP \u2013 Valor total do contrato: R$ 25.000,00 ( vinte e cinco mil reais ).",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 25.000,00",
                    "start": 65,
                    "end": 77,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "CONTEMP \u2013 Com\u00e9rcio de Tintas Ltda EPP",
                    "start": 0,
                    "end": 37,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "FATIMA DA COSTA ASSUNCAO - R$ 2.580,70 - VALOR UNITARIO: R$ 1.468,10 - VALOR TOTAL: R$ 3.800,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 2.580,70",
                    "start": 27,
                    "end": 38,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "FATIMA DA COSTA ASSUNCAO",
                    "start": 0,
                    "end": 24,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "PRESTADOR DE SERVI\u00c7OS: AGUEDA DIOGO DOS SANTOS - ME VALOR: R$ 1.583,00 ( um mil quinhentos e oitenta e tr\u00eas reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "mil quinhentos e oitenta e tr\u00eas reais",
                    "start": 76,
                    "end": 113,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "AGUEDA DIOGO DOS SANTOS - ME",
                    "start": 23,
                    "end": 51,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: GISELE BORGO TROVOLELO \u2013 ME \u2013 CNPJ: 13.294.465/ 0001-28 \u2013 Valor total: R$ 16.800,00 ( dezesseis mil oitocentos reais",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 16.800,00",
                    "start": 83,
                    "end": 95,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "GISELE BORGO TROVOLELO \u2013 ME",
                    "start": 12,
                    "end": 39,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "; LICITANTE: PAULO ROBERTO CARVALHO GOMES - ME - CNPJ: 13.368.656/ 0001-04 - CONTRATO N\u00ba 0055/2013 - VALOR: R$ 1.848,00 - OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de renova\u00e7\u00e3o",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 1.848,00",
                    "start": 108,
                    "end": 119,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "PAULO ROBERTO CARVALHO GOMES - ME",
                    "start": 13,
                    "end": 46,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "MARCIO ANTONIO SILVEIRA DA SILVA / CNPJ: 23.481.860/ 0001-92 Valor Total: R$ 300.000,00 ( trezentos mil reais ) DE MARCIO ANTONIO",
            "entities": [
                {
                    "entity": "trezentos mil reais",
                    "start": 90,
                    "end": 109,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "MARCIO ANTONIO SILVEIRA DA SILVA",
                    "start": 0,
                    "end": 32,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratado: CONSTRUTORA NOVAES LTDA, \u2013 R$ 360.466,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 360.466,00",
                    "start": 39,
                    "end": 52,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "CONSTRUTORA NOVAES LTDA",
                    "start": 12,
                    "end": 35,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratado: SANDRA MARIA SILVA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de higiene e limpeza, para atender as necessidades das secretarias municipais da prefeitura municipal de Olhos D\u2019\u00e1gua / MG. Valor: R$ 7.798,50",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 7.798,50",
                    "start": 193,
                    "end": 204,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "SANDRA MARIA SILVA",
                    "start": 12,
                    "end": 30,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "20.000,00 CINCO MIL REAIS ) da empresa 0100 LIDERA INTERMEDIACAO DE NEGOCIOS EIRELI ME., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.009.696/ 0002-54, valor global R$ 55.000,00 ( cinquenta e cinco mil reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 55.000,00",
                    "start": 149,
                    "end": 161,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "0100 LIDERA INTERMEDIACAO DE",
                    "start": 39,
                    "end": 67,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Jo\u00e3o Arruda de Souza J\u00fanior \u2013 ME \u2013 Valor Global: R$ 84.347,60 ( oitenta e quatro mil, trezentos e quarenta e sete reais e sessenta centavos )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "oitenta e quatro mil, trezentos e quarenta e sete reais e sessenta centavos",
                    "start": 64,
                    "end": 139,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "Jo\u00e3o Arruda de Souza J\u00fanior",
                    "start": 0,
                    "end": 27,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "R$ 17.988,80 ( dezessete mil, novecentos e oitenta e oito reais e oitenta centavos ) PESSOA JUR\u00cdDICA: Prefeitura Municipal de Perdizes-MG, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.077.700/ 0001-09.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "R$ 17.988,80",
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "Municipal de Perdizes-MG",
                    "start": 113,
                    "end": 137,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: LUIZ GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA - CNPJ 11.220.052/ 0001- 62 Valor total: R$ 14.000,00 ( quatorze mil reais )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "quatorze mil reais",
                    "start": 93,
                    "end": 111,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "LUIZ GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA",
                    "start": 10,
                    "end": 36,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "licita\u00e7\u00e3o PREFEITURA MUNICIPAL DE JOAQUIM DE BARROS",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PREFEITURA",
                    "start": 10,
                    "end": 20,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "PREFEITURA MUNICIPAL DE JOAQUIM DE BARROS",
                    "start": 10,
                    "end": 51,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Gerente de Compras - Ger\u00eancia de Compras",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Gerente",
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "Ger\u00eancia de Compras",
                    "start": 21,
                    "end": 40,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "competencia-organizacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Edvaldo Ribeiro Junior: Diretor Presidente da CPATU e Membro da CPL:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Diretor Presidente",
                    "start": 24,
                    "end": 42,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "CPATU",
                    "start": 46,
                    "end": 51,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "competencia-organizacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Aguas Formosas, LAURO CESAR DO NASCIMENTO, inscrito no CPF n\u00ba 033.910. 317-90, Objeto:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "033.910. 317-90",
                    "start": 62,
                    "end": 77,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "LAURO CESAR DO NASCIMENTO",
                    "start": 16,
                    "end": 41,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "MG, CEP: 35572-000. OBJETO: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de mec\u00e2nica em ve\u00edculos.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "35572-000",
                    "start": 9,
                    "end": 18,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "MG",
                    "start": 0,
                    "end": 2,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATADO: SANDRA REGINA SILVA - CPF: 696.649.6. 184-99. VIG\u00caNCIA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "696.649.6. 184-99",
                    "start": 39,
                    "end": 56,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "SANDRA REGINA SILVA",
                    "start": 12,
                    "end": 31,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATADO: CRISTIANE QUEIROZ DOS SANTOS - CPF 045.686. 753-45. VIG\u00caNCIA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "045.686. 753-45",
                    "start": 47,
                    "end": 62,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "CRISTIANE QUEIROZ DOS SANTOS",
                    "start": 12,
                    "end": 40,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "RGMM - RESGATE.MINEIRO.MICROEMPRESA - CNPJ: 18.726.030/ 0001-72. Objeto:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "18.726.030/ 0001-72",
                    "start": 44,
                    "end": 63,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "RGMM - RESGATE.MINEIRO.MICROEMPRESA",
                    "start": 0,
                    "end": 35,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Nome do Benefici\u00e1rio: CLAUDIONOR AUGUSTO DE LIMA - CPF: 059.951. 968-00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "059.951. 968-00",
                    "start": 56,
                    "end": 71,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "CLAUDIONOR AUGUSTO DE LIMA",
                    "start": 22,
                    "end": 48,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "MG. CONTRATADA: CAROLINA SANTOS DE ANDRADE - CPF: 301.483. 256-10.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "301.483. 256-10",
                    "start": 50,
                    "end": 65,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "CAROLINA SANTOS DE ANDRADE",
                    "start": 16,
                    "end": 42,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Luciana Rodrigues Bernardes, inscrita no CPF n\u00ba 798.299. 182-87 Pouso Alegre, MG.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "798.299. 182-87",
                    "start": 48,
                    "end": 63,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "Luciana Rodrigues Bernardes",
                    "start": 0,
                    "end": 27,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATADO: LUCIANO SOARES DE OLIVEIRA - CPF: 815.332. 810-82. VIG\u00caNCIA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "815.332. 810-82",
                    "start": 46,
                    "end": 61,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "LUCIANO SOARES DE OLIVEIRA",
                    "start": 12,
                    "end": 38,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "SORTEADO: Marcos Regalado - CPF: 007.689. 192-53, Objeto: SORTEIO",
            "entities": [
                {
                    "entity": "007.689. 192-53",
                    "start": 33,
                    "end": 48,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "Marcos Regalado",
                    "start": 10,
                    "end": 25,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Lagoa da Prata, MATIAS ALVES DOS SANTOS 77637436. Objeto: presta\u00e7\u00e3o de",
            "entities": [
                {
                    "entity": "77637436",
                    "start": 40,
                    "end": 48,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "MATIAS ALVES DOS SANTOS",
                    "start": 16,
                    "end": 39,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cpf"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATO N\u00ba 0171/2017 - PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 342/2017 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 179/2017 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais gr\u00e1ficos e de expediente, e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o de crach\u00e1s, para atender as",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 0171/2017",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 179/2017",
                    "start": 59,
                    "end": 88,
                    "label": "LICITACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "VALTOUROP LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.128.463/ 0001-99, tendo por objeto o",
            "entities": [
                {
                    "entity": "08.128.463/ 0001-99",
                    "start": 43,
                    "end": 62,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "VALTOUROP LTDA.",
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "J G Ara\u00fajo e Cia Ltda ME - CNPJ / MF 01.285.266/ 0001-07",
            "entities": [
                {
                    "entity": "01.285.266/ 0001-07",
                    "start": 37,
                    "end": 56,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "J G Ara\u00fajo e Cia Ltda ME",
                    "start": 0,
                    "end": 24,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CVL CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS CNPJ 24.784.487/ 0002-26",
            "entities": [
                {
                    "entity": "24.784.487/ 0002-26",
                    "start": 32,
                    "end": 51,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CVL CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS",
                    "start": 0,
                    "end": 26,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: EAF - EMPRESA ALMENARA DE FATOS E EVENTOS EIRELI-ME, CNPJ n\u00ba 18.930.619/ 0001-40, com valor global",
            "entities": [
                {
                    "entity": "18.930.619/ 0001-40",
                    "start": 71,
                    "end": 90,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "EAF - EMPRESA ALMENARA DE FATOS E EVENTOS EIRELI-ME",
                    "start": 10,
                    "end": 61,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: SIGMA - Sociedade de Integra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Servi\u00e7os, Atividades Terceiriz\u00e1veis e Ambientais Ltda. CNPJ n\u00ba 08.355.667/ 0001-48",
            "entities": [
                {
                    "entity": "08.355.667/ 0001-48",
                    "start": 119,
                    "end": 138,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "SIGMA - Sociedade de Integra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Servi\u00e7os, Atividades Terceiriz\u00e1veis e Ambientais Ltda.",
                    "start": 12,
                    "end": 110,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "contratada: TECNOLOGIA & DESENVOLVIMENTO INFORM\u00c1TICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.355.328/ 0001-38, com sede",
            "entities": [
                {
                    "entity": "33.355.328/ 0001-38",
                    "start": 85,
                    "end": 104,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "TECNOLOGIA & DESENVOLVIMENTO INFORM\u00c1TICA LTDA",
                    "start": 12,
                    "end": 57,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "de outro Vencedora: CONSTRUTORA CONSTANTINO EIRELI-EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.683.754/ 0001-88",
            "entities": [
                {
                    "entity": "18.683.754/ 0001-88",
                    "start": 82,
                    "end": 101,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CONSTRUTORA CONSTANTINO EIRELI-EPP",
                    "start": 20,
                    "end": 54,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Alves Almeida - ME CNPJ: 00.953.724/ 0001-00 Valor",
            "entities": [
                {
                    "entity": "00.953.724/ 0001-00",
                    "start": 54,
                    "end": 73,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Alves Almeida - ME",
                    "start": 10,
                    "end": 47,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "FORTALEZA \u2013 CE \u2013 Contratado: FORTALEZA EMPREENDIMENTOS EIRELI - ME CNPJ / MF: 12.926.271/ 0001-61. Valor Global",
            "entities": [
                {
                    "entity": "12.926.271/ 0001-61",
                    "start": 78,
                    "end": 97,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "FORTALEZA EMPREENDIMENTOS EIRELI - ME",
                    "start": 29,
                    "end": 66,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "EMPRESA EMINENT COMERCIO DE SANEAMENTO LTDA CNPJ / MF: 10.398.589/ 0001-19 Valor: R$",
            "entities": [
                {
                    "entity": "10.398.589/ 0001-19",
                    "start": 55,
                    "end": 74,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "EMPRESA EMINENT COMERCIO DE SANEAMENTO LTDA",
                    "start": 0,
                    "end": 43,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "NITRED ALIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ: 04.028.826/ 0001-94, e de outro MOTQUEIRO",
            "entities": [
                {
                    "entity": "04.028.826/ 0001-94",
                    "start": 41,
                    "end": 60,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "NITRED ALIMENTOS LTDA",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: ORGANIZA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE ENSINO CNPJ: 16.928.179/ 0001-56 Valor",
            "entities": [
                {
                    "entity": "16.928.179/ 0001-56",
                    "start": 49,
                    "end": 68,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE ENSINO",
                    "start": 10,
                    "end": 42,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: MEDCOM - MEDICINA E COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA CNPJ: 11.692.185 / 0001-50 Endere\u00e7o: Rua",
            "entities": [
                {
                    "entity": "11.692.185 / 0001-50",
                    "start": 55,
                    "end": 75,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "MEDCOM - MEDICINA E COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA",
                    "start": 12,
                    "end": 48,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CONTRATADA: S\u00e3o Francisco Com\u00e9rcio de DPVAT ME. CNPJ / MF n\u00ba 11.807.005/ 00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "11.807.005/ 00",
                    "start": 61,
                    "end": 75,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CONTRATADA: S\u00e3o Francisco Com\u00e9rcio de DPVAT ME.",
                    "start": 0,
                    "end": 47,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Duvidas???\ufe0f \u2753 Contato: ( 32 ) 3452-5985 R. V. P. B. de S. - ME. CNPJ: 05.137.285/ 0001-74. Processo",
            "entities": [
                {
                    "entity": "05.137.285/ 0001-74",
                    "start": 70,
                    "end": 89,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "R. V. P. B. de S. - ME",
                    "start": 40,
                    "end": 62,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: BRUNO ALVES SOUSA ME - CNPJ: 04.918.924/ 0001-15. Valor",
            "entities": [
                {
                    "entity": "04.918.924/ 0001-15",
                    "start": 41,
                    "end": 60,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "BRUNO ALVES SOUSA ME",
                    "start": 12,
                    "end": 32,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS \u2013 CNPJ / MF 05.854.515/ 0001-03. Processo Administrativo da Prefeitura",
            "entities": [
                {
                    "entity": "05.854.515/ 0001-03",
                    "start": 35,
                    "end": 54,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS",
                    "start": 0,
                    "end": 22,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: Maria Adelina Novais - ME. CNPJ / MF n\u00ba   019.677.785/ 0002-22. Valor global.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "019.677.785/ 0002-22",
                    "start": 54,
                    "end": 74,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Maria Adelina Novais - ME",
                    "start": 12,
                    "end": 37,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "COMERCIAL MODAS DE MUR\u00cdOLA - EPP, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 13.292.222/ 0001-72, tendo por objeto",
            "entities": [
                {
                    "entity": "13.292.222/ 0001-72",
                    "start": 60,
                    "end": 79,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "COMERCIAL MODAS DE MUR\u00cdOLA - EPP",
                    "start": 0,
                    "end": 32,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: EMPRESA CONSTRU\u00c7\u00d5ES & CONSULTORIA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.689.494/ 0002-84 Muria\u00e9 / MG",
            "entities": [
                {
                    "entity": "05.689.494/ 0002-84",
                    "start": 78,
                    "end": 97,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "EMPRESA CONSTRU\u00c7\u00d5ES & CONSULTORIA LTDA",
                    "start": 12,
                    "end": 50,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "de outro SIPTEC DO BRASIL LTDA ME, CNPJ / MF 26.764.198/ 0001-60. Vig\u00eancia: do",
            "entities": [
                {
                    "entity": "26.764.198/ 0001-60",
                    "start": 45,
                    "end": 64,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "SIPTEC DO BRASIL LTDA ME",
                    "start": 9,
                    "end": 33,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: ARGONET TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES E INTERNET LTDA - EPP, CNPJ: 18.081.062/ 0001-26",
            "entities": [
                {
                    "entity": "18.081.062/ 0001-26",
                    "start": 66,
                    "end": 85,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "ARGONET TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES E INTERNET LTDA - EPP",
                    "start": 12,
                    "end": 58,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "MUNIC\u00cdPIO DE ALEXANDRINO & COSTA, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 03.276.897/ 0003-57, e de outro AUTOFAMA COM\u00c9RCIO",
            "entities": [
                {
                    "entity": "03.276.897/ 0003-57",
                    "start": 60,
                    "end": 79,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "MUNIC\u00cdPIO DE ALEXANDRINO & COSTA",
                    "start": 0,
                    "end": 32,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "DE SOUZA & DE SOUZA EIRELI - ME CNPJ / MF N\u00ba 12.299.491/ 0001-09",
            "entities": [
                {
                    "entity": "12.299.491/ 0001-09",
                    "start": 45,
                    "end": 64,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "DE SOUZA & DE SOUZA EIRELI - ME",
                    "start": 0,
                    "end": 31,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: LOGSTORE EQUIPAMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.927.662/ 0001-82, tendo por objeto",
            "entities": [
                {
                    "entity": "11.927.662/ 0001-82",
                    "start": 66,
                    "end": 85,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "LOGSTORE EQUIPAMENTOS LTDA",
                    "start": 12,
                    "end": 38,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: SERVLOGGING COMERCIO E SERVI\u00c7OS CNPJ: 27.318.171/ 0001-20",
            "entities": [
                {
                    "entity": "27.318.171/ 0001-20",
                    "start": 50,
                    "end": 69,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "SERVLOGGING COMERCIO E SERVI\u00c7OS",
                    "start": 12,
                    "end": 43,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "credenciada: SULAM\u00c9RICA SOCIEDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE BENEF\u00cdCIOS LTDA, CNPJ n\u00ba 02.262.500/ 0002-93, com endere\u00e7o",
            "entities": [
                {
                    "entity": "02.262.500/ 0002-93",
                    "start": 79,
                    "end": 98,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "SULAM\u00c9RICA SOCIEDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE BENEF\u00cdCIOS LTDA",
                    "start": 13,
                    "end": 69,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: NATURATIVA - CL\u00cdNICA DE FISIOTERAPIA E REABILITA\u00c7\u00c3O LTDA - CNPJ n\u00ba 15.011.935/ 0001-35 -",
            "entities": [
                {
                    "entity": "15.011.935/ 0001-35",
                    "start": 77,
                    "end": 96,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "NATURATIVA - CL\u00cdNICA DE FISIOTERAPIA E REABILITA\u00c7\u00c3O LTDA",
                    "start": 10,
                    "end": 66,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CNPJ - 18.643.733/ 0001-05 Contratada: Amaral, Rodrigues & Cia Ltda - EPP",
            "entities": [
                {
                    "entity": "18.643.733/ 0001-05",
                    "start": 7,
                    "end": 26,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Amaral, Rodrigues & Cia Ltda - EPP",
                    "start": 39,
                    "end": 73,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratante: Prefeitura Municipal de Araponga / MG Contratada: LUCIANA DANIELLE DE OLIVEIRA - ME CNPJ: 17.280.051/",
            "entities": [
                {
                    "entity": "17.280.051/",
                    "start": 103,
                    "end": 114,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "LUCIANA DANIELLE DE OLIVEIRA - ME",
                    "start": 63,
                    "end": 96,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: JOAO VALDEMAR DA SILVA - ME - CNPJ 10.681.990/ 0001-59, no valor total de R$ 3.960,00 ( tr\u00eas mil",
            "entities": [
                {
                    "entity": "10.681.990/ 0001-59",
                    "start": 45,
                    "end": 64,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "JOAO VALDEMAR DA SILVA - ME",
                    "start": 10,
                    "end": 37,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedor: FABRICA NACIONAL DE CARTUCHOS LTDA \u2013 FANCARTA CNPJ: 29.373.894/ 0001-64, Processo Administrativo",
            "entities": [
                {
                    "entity": "29.373.894/ 0001-64",
                    "start": 62,
                    "end": 81,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "FABRICA NACIONAL DE CARTUCHOS LTDA \u2013 FANCARTA",
                    "start": 10,
                    "end": 55,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CIEPS, CNPJ / MF \u2013 03.050.132/ 0001-50 ........ Banco do Brasil S.A.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "03.050.132/ 0001-50",
                    "start": 19,
                    "end": 38,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "CIEPS",
                    "start": 0,
                    "end": 5,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "SANGALLO - MATERIAIS PARA CONSTRUCAO LTDA, CNPJ. - 43.474.887/ 0003-34, VALOR",
            "entities": [
                {
                    "entity": "43.474.887/ 0003-34",
                    "start": 51,
                    "end": 70,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "SANGALLO - MATERIAIS PARA CONSTRUCAO LTDA",
                    "start": 0,
                    "end": 41,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratada: SUZANA C\u00c2NDIDA DA SILVA, CPF n\u00ba 697.024. 104-73, com sede na Rua Santa Terezinha, n\u00ba 158, Centro, Muria\u00e9 / MG",
            "entities": [
                {
                    "entity": "697.024. 104-73",
                    "start": 44,
                    "end": 59,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "SUZANA C\u00c2NDIDA DA SILVA, CPF n\u00ba 697.024. 104-73",
                    "start": 12,
                    "end": 59,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "vencedora da licita\u00e7\u00e3o Empresa vencedora: COOPERATIVA CENTRO UNIFICADO DE CULTURA DO TOCANTINS, CNPJ: 00.602.213/ 0001 -",
            "entities": [
                {
                    "entity": "00.602.213/ 0001 -",
                    "start": 102,
                    "end": 120,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "COOPERATIVA CENTRO UNIFICADO DE CULTURA DO TOCANTINS",
                    "start": 42,
                    "end": 94,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "insc. no CNPJ: 17.147.972/ 0001-30 e contratada: DORACY APARECIDA MIRANDA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "17.147.972/ 0001-30",
                    "start": 15,
                    "end": 34,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "DORACY APARECIDA MIRANDA",
                    "start": 49,
                    "end": 73,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Vencedora: Equipe de Rio Novo do Sul, CNPJ: 16.371.276/ 0001-00, com uma quantia de R$. 1.000,00 ( MIL REAIS )",
            "entities": [
                {
                    "entity": "16.371.276/ 0001-00",
                    "start": 44,
                    "end": 63,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Equipe de Rio Novo do Sul",
                    "start": 11,
                    "end": 36,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "empresa: ABEL CASSIMIRO DA SILVA - ME, inscrita no CNPJ / MF sob o n\u00ba 20.738.973/ 0001-35,",
            "entities": [
                {
                    "entity": "20.738.973/ 0001-35",
                    "start": 70,
                    "end": 89,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "ABEL CASSIMIRO DA SILVA - ME",
                    "start": 9,
                    "end": 37,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Nobre Administradora de Bens Ltda, CNPJ / MF n\u00ba 16.121.464/ 0001-25",
            "entities": [
                {
                    "entity": "16.121.464/ 0001-25",
                    "start": 48,
                    "end": 67,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Nobre Administradora de Bens Ltda",
                    "start": 0,
                    "end": 33,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "cnpj"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "065/2014 \u2013 Contratante: Prefeitura Municipal de Pedrin\u00f3polis - MG Contratado: DANILO VITAL MONTEIRO FERRAZ, inscrito no CPF sob o n\u00ba. * *. *. *. *, para executar os servi\u00e7os de reforma da Unidade de Sa\u00fade de JK, no munic\u00edpio de Pedrin\u00f3polis - MG.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Prefeitura Municipal de Pedrin\u00f3polis",
                    "start": 24,
                    "end": 60,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "DANILO VITAL MONTEIRO FERRAZ",
                    "start": 78,
                    "end": 106,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "04/2014 - Contratante: Munic\u00edpio de Pedrin\u00f3polis - MG Contratado: LUCIANO SILVA RUFINO,",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Munic\u00edpio de Pedrin\u00f3polis",
                    "start": 23,
                    "end": 48,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "LUCIANO SILVA RUFINO,",
                    "start": 66,
                    "end": 87,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "038/2014 \u2013 Contratante: Prefeitura Municipal de Itaguara Contratado: BRASGALVANIZA\u00c7\u00c3O E SERVICOS LTDA. - ME",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Prefeitura Municipal de Itaguara",
                    "start": 24,
                    "end": 56,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "BRASGALVANIZA\u00c7\u00c3O E SERVICOS LTDA. - ME",
                    "start": 69,
                    "end": 107,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "SEBRAE / SUPERINTENDENCIA EM MINAS GERAIS JUNIOR FERNANDES BRUNO DE MELO DE OLIVEIRA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "SEBRAE / SUPERINTENDENCIA EM MINAS GERAIS",
                    "start": 0,
                    "end": 41,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "JUNIOR FERNANDES BRUNO DE MELO DE OLIVEIRA",
                    "start": 42,
                    "end": 84,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Prefeitura Municipal de Pedra do Indai\u00e1 - MG H\u00e9lio Gomes de Carvalho - Prefeito",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Prefeitura Municipal de Pedra do Indai\u00e1",
                    "start": 0,
                    "end": 39,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "H\u00e9lio Gomes de Carvalho",
                    "start": 45,
                    "end": 68,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "- PESSOA JURIDICA - Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de Minas Gerais - FAPEMIG",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de Minas Gerais - FAPEMIG",
                    "start": 20,
                    "end": 96,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "- PESSOA JURIDICA",
                    "start": 0,
                    "end": 17,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato Administrativo, que entre si celebram o Munic\u00edpio de Prat\u00e1polis \u2013 MG e a empresa",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Munic\u00edpio de Prat\u00e1polis",
                    "start": 49,
                    "end": 72,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Contrato Administrativo, que entre si celebram o Munic\u00edpio de Prat\u00e1polis \u2013 MG e a empresa",
                    "start": 0,
                    "end": 89,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contratante: Munic\u00edpio de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista - MG Contratado: JOS\u00c9 AUGUSTO",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Munic\u00edpio de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista",
                    "start": 13,
                    "end": 53,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "JOS\u00c9 AUGUSTO",
                    "start": 71,
                    "end": 83,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "o Munic\u00edpio de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso \u2013 MG, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, faz saber que",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Munic\u00edpio de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso",
                    "start": 2,
                    "end": 39,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "o Munic\u00edpio de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso",
                    "start": 0,
                    "end": 39,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Prefeitura Municipal de Petrolina de Goi\u00e1s - GO e, pelo Contratado, Rener da S. da Silva",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Prefeitura Municipal de Petrolina de Goi\u00e1s",
                    "start": 0,
                    "end": 42,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rener da S. da Silva",
                    "start": 68,
                    "end": 88,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Geraldo Magela Nunes Maia - Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pedra Bonita - MG",
            "entities": [
                {
                    "entity": "C\u00e2mara Municipal de Pedra Bonita",
                    "start": 42,
                    "end": 74,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Geraldo Magela Nunes Maia",
                    "start": 0,
                    "end": 25,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o",
                    "start": 0,
                    "end": 22,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL",
                    "start": 23,
                    "end": 73,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "AYMOR\u00c9 INDUSTRIA E COMERCIO DE FERRAGENS LTDA, inscrita no CNPJ / MF sob o n.\u00ba 18.679.649/0001-",
            "entities": [
                {
                    "entity": "AYMOR\u00c9 INDUSTRIA E COMERCIO DE FERRAGENS LTDA",
                    "start": 0,
                    "end": 45,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "AYMOR\u00c9 INDUSTRIA E COMERCIO DE FERRAGENS LTDA,",
                    "start": 0,
                    "end": 46,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "056/2016. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material El\u00e9trico. Abertura: dia 17/06/2016 \u00e0s 14h30min.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "056/2016",
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "17/06/2016",
                    "start": 64,
                    "end": 74,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Modalidade: PREG\u00c3O N\u00ba 00033/2016 Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE VESTU\u00c1RIO PARA CONFEC\u00c7\u00c3O. \u2013 Data de abertura: 11/05/2016 site:",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O N\u00ba 00033/2016",
                    "start": 12,
                    "end": 32,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "11/05/2016",
                    "start": 100,
                    "end": 110,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Preg\u00e3o n\u00ba 027/2017, tipo: menor pre\u00e7o por lote, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de materiais de limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o para atender as necessidades do munic\u00edpio de Campos Altos, por solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, cujo credenciamento e abertura de propostas ser\u00e3o no dia 12/07/2017 \u00e0s 09:00 horas",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o n\u00ba 027/2017",
                    "start": 0,
                    "end": 18,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "12/07/2017",
                    "start": 324,
                    "end": 334,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "PP N\u00ba. 56/19. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o ca\u00e7amba basculante, com operador, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a Secretaria Municipal de Via\u00e7\u00e3o, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos. Data de Abertura: 10/08/19, \u00e0s 13h00min. Info",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PP N\u00ba. 56/19",
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "10/08/19",
                    "start": 235,
                    "end": 243,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "LOJA VIRTUAL MUNICIPAL Objeto: Registro de Pre\u00e7os para a Aquisi\u00e7\u00e3o de Banners Tipo Roll Up Data Abertura: 23/02/2019",
            "entities": [
                {
                    "entity": "LOJA VIRTUAL MUNICIPAL",
                    "start": 0,
                    "end": 22,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "23/02/2019",
                    "start": 106,
                    "end": 116,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Objeto: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de perfurador de solo a gasolina. Data abertura: 16/05/2016",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de perfurador de solo a gasolina",
                    "start": 8,
                    "end": 74,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "16/05/2016",
                    "start": 91,
                    "end": 101,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O Sr. Prefeito Municipal de Gr\u00e3o Mogol, estado de Minas Gerais, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, reconhecendo a validade dos atos praticados e a conveni\u00eancia da licita\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA o resultado da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Gr\u00e3o Mogol, estado de Minas Gerais, Preg\u00e3o Presencial N\u00ba. 033/2015 \u2013 Processo N\u00ba. 067/2015, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de, lanches para a Secretaria de Assist\u00eancia Social do munic\u00edpio de Gr\u00e3o Mogol, Contratado: MARIA DAS MERC\u00caS SILVA OLIVEIRA-ME, com endere\u00e7o na Pra\u00e7a Coronel Janj\u00e3o, n\u00ba. 34 \u2013 Centro, no munic\u00edpio de Gr\u00e3o Mogol-MG, inscrita no CNPJ de n\u00ba. 17.297.438/ 0001-86 - valor global R$ 20.000,00 ( vinte mil reais ). Gr\u00e3o Mogol, 27 de Abril de 2015. J\u00c9FERSON AUGUSTO DE FIGUEIREDO Prefeito Municipal",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 6,
                    "end": 14,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial N\u00ba. 033/2015",
                    "start": 306,
                    "end": 336,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Processo N\u00ba. 067/2015",
                    "start": 339,
                    "end": 360,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Secretaria de Assist\u00eancia Social",
                    "start": 430,
                    "end": 462,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "MARIA DAS MERC\u00caS SILVA",
                    "start": 503,
                    "end": 525,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "MARIA DAS MERC\u00caS SILVA OLIVEIRA-ME",
                    "start": 503,
                    "end": 537,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a Coronel Janj\u00e3o, n\u00ba. 34",
                    "start": 555,
                    "end": 583,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "Coronel Janj\u00e3o",
                    "start": 561,
                    "end": 575,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "17.297.438/ 0001-86",
                    "start": 649,
                    "end": 668,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "R$ 20.000,00",
                    "start": 684,
                    "end": 696,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "vinte mil reais",
                    "start": 699,
                    "end": 714,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "27 de Abril de 2015",
                    "start": 730,
                    "end": 749,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "J\u00c9FERSON AUGUSTO DE FIGUEIREDO",
                    "start": 751,
                    "end": 781,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 782,
                    "end": 790,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        2
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        6
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                },
                {
                    "entities": [
                        9,
                        7
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        10,
                        7
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        13,
                        12
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 60/2017 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 45/2017 Aviso de licita\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Senador Cortes / MG. A comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o torna publico a realiza\u00e7\u00e3o do Processo de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 60/2017, Preg\u00e3o presencial n\u00ba 45/2017, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de ornamenta\u00e7\u00e3o nas festividades do munic\u00edpio de Senador Cortes. Informa\u00e7\u00f5es pelo tel. ( 32 ) 3287-1153 ou na sede da prefeitura. Presidente da CPL. Senador Cortes, 17 de janeiro de 2017 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 60/2017",
                    "start": 0,
                    "end": 32,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 45/2017",
                    "start": 33,
                    "end": 61,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Processo de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 60/2017",
                    "start": 181,
                    "end": 213,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o presencial n\u00ba 45/2017",
                    "start": 215,
                    "end": 243,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "( 32 ) 3287-1153",
                    "start": 406,
                    "end": 422,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 449,
                    "end": 459,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "CPL",
                    "start": 463,
                    "end": 466,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "17 de janeiro de 2017",
                    "start": 484,
                    "end": 505,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 506,
                    "end": 516,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o",
                    "start": 520,
                    "end": 552,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        2
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        6
                    ],
                    "label": "competencia-organizacao"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        9
                    ],
                    "label": "competencia-organizacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "EDITAL RESUMIDO Processo n\u00ba: 105/2017 Modalidade: Preg\u00e3o - RP 54 Edital n\u00ba: 81/2017 Tipo: Menor Pre\u00e7o Global Objeto: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00f5es de divis\u00f3rias, portas e forro para teto, material Eucatex e PVC, incluindo m\u00e3o de obra de montagem e desmontagem, ferramentas, materiais e fornecimento de m\u00e3o de obra avulsa, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades constantes no anexo de itens. A Prefeitura Municipal de Patroc\u00ednio torna p\u00fablico que no dia 20 de junho de 2017 \u00e0s 09:00 h, no departamento de compras sito na Pra\u00e7a Ol\u00edmpio Garcia Brand\u00e3o, n\u00ba 1.452 na cidade de Patroc\u00ednio / MG, ser\u00e3o recebidas e abertas a documenta\u00e7\u00e3o referente ao processo acima especificado. C\u00f3pias de Edital e informa\u00e7\u00f5es complementares ser\u00e3o obtidas junto a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o acima referido, e-mail:: licitacao@patrocinio.mg.gov. b Tel: (   040 ) 3839-1800 ramal:: 2 0, 2 4, 2 8 e 4 8 Patroc\u00ednio MG, 01 de junho de 2019 LUCIA DE   FATIMA LACERDA Pregoeira",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Processo n\u00ba: 105/2017",
                    "start": 16,
                    "end": 37,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o - RP 54 Edital n\u00ba: 81/2017",
                    "start": 50,
                    "end": 83,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "20 de junho de 2017",
                    "start": 457,
                    "end": 476,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a Ol\u00edmpio Garcia Brand\u00e3o, n\u00ba 1.452 na cidade de Patroc\u00ednio /",
                    "start": 524,
                    "end": 588,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "Ol\u00edmpio Garcia Brand\u00e3o",
                    "start": 530,
                    "end": 552,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o",
                    "start": 744,
                    "end": 776,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "(   040 ) 3839-1800",
                    "start": 851,
                    "end": 870,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "01 de junho de 2019",
                    "start": 914,
                    "end": 933,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "LUCIA DE   FATIMA LACERDA",
                    "start": 934,
                    "end": 959,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeira",
                    "start": 960,
                    "end": 969,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        9,
                        8
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "EXTRATO DA ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O \u2013 A Prefeitura Municipal de Tupaciguara torna p\u00fablico a homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio n\u00ba. 0076/2017, Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 0048/2017, objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para confec\u00e7\u00e3o de camisetas para a \u201c 5\u00aa ETAPA DO CAMPEONATO BRASILEIRO DE MOTOCROSS 2017 \u201d, oriundo do conv\u00eanio n \u00b0 .850958/2017, entre o Minist\u00e9rio dos Esportes e Munic\u00edpio de Tupaciguara, nas quantidades e especifica\u00e7\u00f5es consta no Termo de Refer\u00eancia, Empresa: CELINA PRUDENTE E GON\u00c7ALVES E CASTRO \u2013 ME, R$ 4.036,50 ( quatro mil e trinta e seis reais e cinq\u00fcenta centavos ). Tupaciguara 24 de outubro de 2017. CARLOS ALVES DE OLIVEIRA. Prefeito Municipal",
            "entities": [
                {
                    "entity": "processo licitat\u00f3rio n\u00ba. 0076/2017",
                    "start": 122,
                    "end": 156,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 0048/2017",
                    "start": 158,
                    "end": 189,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Minist\u00e9rio dos Esportes",
                    "start": 374,
                    "end": 397,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Minist\u00e9rio dos Esportes e Munic\u00edpio de Tupaciguara",
                    "start": 374,
                    "end": 424,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "CELINA PRUDENTE E GON\u00c7ALVES E CASTRO \u2013 ME",
                    "start": 499,
                    "end": 540,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "R$ 4.036,50",
                    "start": 542,
                    "end": 553,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "quatro mil e trinta e seis reais e cinq\u00fcenta centavos",
                    "start": 556,
                    "end": 609,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "24 de outubro de 2017",
                    "start": 625,
                    "end": 646,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "CARLOS ALVES DE OLIVEIRA",
                    "start": 648,
                    "end": 672,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 674,
                    "end": 682,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        4
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        4
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        9,
                        8
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O Munic\u00edpio de Cachoeira de Minas torna p\u00fablico o 2\u00ba Termo de Prorroga\u00e7\u00e3o ao Contrato n.\u00ba 024/17: Partes: Munic\u00edpio de Cachoeira de Minas, LAIS FARIA DE OLIVEIRA 11157090621. Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar dentro do Munic\u00edpio. Processo Licitat\u00f3rio n.\u00ba 020/17 \u2013 Preg\u00e3o Presencial n.\u00ba 006/17. Vig\u00eancia: 01/01/2019 a 31/12/2019. Cachoeira de Minas, 28 de Dezembro de 2018. DIRCEU D\u2019\u00c2NGELO DE FARIA Prefeito Municipal.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Munic\u00edpio de Cachoeira de Minas",
                    "start": 2,
                    "end": 33,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Contrato n.\u00ba 024/17",
                    "start": 77,
                    "end": 96,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "LAIS FARIA DE OLIVEIRA",
                    "start": 139,
                    "end": 161,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "11157090621",
                    "start": 162,
                    "end": 173,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "Processo Licitat\u00f3rio n.\u00ba 020/17",
                    "start": 307,
                    "end": 338,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n.\u00ba 006/17",
                    "start": 341,
                    "end": 369,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "01/01/2019",
                    "start": 381,
                    "end": 391,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "31/12/2019",
                    "start": 394,
                    "end": 404,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "28 de Dezembro de 2018",
                    "start": 426,
                    "end": 448,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "DIRCEU D\u2019\u00c2NGELO DE FARIA",
                    "start": 450,
                    "end": 474,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 475,
                    "end": 483,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        3,
                        2
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        4
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        10,
                        9
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPESTRE \u2013 MG - Extrato de Segundo Termo Aditivo - Processo Licitat\u00f3rio 037/017 \u2013 Dispensa 003/017 \u2013 Objeto: Prorrogar a vig\u00eancia do contrato n\u00ba SL 033/017 do dia 01/01/2019 \u00e0 28/02/2019. Extrato de Segundo Termo Aditivo _ SL 033/017 _ ARCA \u2013 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS RECICLADORES DE CAMPESTRE, inscrito no CNPJ: 21.138.041/ 0001-19. Vig\u00eancia: do dia 01/01/2019 at\u00e9 o dia 28/02/2019. NIVALDO DONIZETE MUNIZ Prefeito Municipal.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Processo Licitat\u00f3rio 037/017",
                    "start": 76,
                    "end": 104,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Dispensa 003/017",
                    "start": 107,
                    "end": 123,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "contrato n\u00ba SL 033/017",
                    "start": 158,
                    "end": 180,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "01/01/2019",
                    "start": 188,
                    "end": 198,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "28/02/2019",
                    "start": 201,
                    "end": 211,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS RECICLADORES DE CAMPESTRE",
                    "start": 268,
                    "end": 308,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "21.138.041/ 0001-19",
                    "start": 328,
                    "end": 347,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "01/01/2019",
                    "start": 366,
                    "end": 376,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "28/02/2019",
                    "start": 387,
                    "end": 397,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "NIVALDO DONIZETE MUNIZ",
                    "start": 399,
                    "end": 421,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 422,
                    "end": 430,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        2,
                        1
                    ],
                    "label": "contrato-licitacao"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        5
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        10,
                        9
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "PROCESSO ADMINISTRATIVO LICITAT\u00d3RIO N.\u00ba 005/2017 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N.\u00ba 001/2017 \u2013 A Prefeitura de Cabeceira Grande, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar no dia 2 de Fevereiro de 2017, \u00e0s 09:00 horas, licita\u00e7\u00e3o na modalidade de Preg\u00e3o Presencial, Tipo: menor pre\u00e7o por item, sob a reg\u00eancia da Lei Federal n.\u00ba 10.520/02, Decreto Municipal n.\u00ba 1.202, de 18/02/2009 e subsidiariamente da Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, para CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE ESCOLAR DE ALUNOS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE CABECEIRA GRANDE, VINCULADO A LINHAS DE TRANSPORTE ESCOLAR \u2013 LTE \u2019 S PREDETERMINADAS, destinado ao atendimento da Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o. O edital contendo as linhas e demais especifica\u00e7\u00f5es se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sede da Prefeitura Municipal, situada na Pra\u00e7a S\u00e3o Jos\u00e9 s / n \u00b0, em Cabeceira Grande ( MG ), e poder\u00e1 ser obtido no hor\u00e1rio comercial. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas pelo e-mail: licitacaocabeceiragrande@hotmail.com ou telefax: ( 38 ) 3677-8044/ 8093 - Cabeceira Grande ( MG ), 19 de Janeiro de 2017 FELIPE DA SILVA Pregoeira.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PROCESSO ADMINISTRATIVO LICITAT\u00d3RIO N.\u00ba 005/2017",
                    "start": 0,
                    "end": 48,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N.\u00ba 001/2017",
                    "start": 51,
                    "end": 81,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Prefeitura de Cabeceira Grande",
                    "start": 86,
                    "end": 116,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "2 de Fevereiro de 2017",
                    "start": 174,
                    "end": 196,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Lei Federal n.\u00ba 10.520/02",
                    "start": 306,
                    "end": 331,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "Decreto Municipal n.\u00ba 1.202",
                    "start": 333,
                    "end": 360,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "18/02/2009",
                    "start": 365,
                    "end": 375,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Lei 8.666/93",
                    "start": 398,
                    "end": 410,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o",
                    "start": 651,
                    "end": 683,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a S\u00e3o Jos\u00e9 s / n \u00b0, em Cabeceira Grande",
                    "start": 823,
                    "end": 866,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "( 38 ) 3677-8044/",
                    "start": 1019,
                    "end": 1036,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "19 de Janeiro de 2017",
                    "start": 1069,
                    "end": 1090,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "FELIPE DA SILVA",
                    "start": 1091,
                    "end": 1106,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeira",
                    "start": 1107,
                    "end": 1116,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        13,
                        12
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "No Aviso de Licita\u00e7\u00e3o, Tomada de Pre\u00e7os n.\u00ba002/2015, publicado na p\u00e1gina 42, do Di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios Mineiros, do dia 14 de setembro de 2015. Onde se l\u00ea: Processo Licitat\u00f3rio n \u00b0 028/2015. Leia-     s: Pro es o Licita \u00f3     n \u00b0 036 2",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Tomada de Pre\u00e7os n.\u00ba002/2015",
                    "start": 23,
                    "end": 51,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "14 de setembro de 2015",
                    "start": 127,
                    "end": 149,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Processo Licitat\u00f3rio n \u00b0 028/2015",
                    "start": 163,
                    "end": 196,
                    "label": "PROCESSO"
                }
            ],
            "relations": []
        },
        {
            "text": "PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PAL \u2013 131/2019 \u2013 PREG\u00c3O - 064/2019 \u2013 REGISTRO DE PRE\u00c7O 047/2019 \u2013 Contratante: Prefeitura Municipal de Pitangui. Contratado: XAVIER E FONSECA COMERCIO LTDA \u2013 ME \u2013 Valor: R$ 41.500,00 ( quarenta e um mil e quinhentos reais ), destinado ao fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios, para empresas com sede em um raio de at\u00e9 08 ( oito ) quil\u00f4metros da Prefeitura Municipal de Pitangui, para atender a todas as Secretarias Municipais e entes Conveniados. Pelo Per\u00edodo contratual de 01 ( um ) ano de 01/02/2020 \u00e0 31/01/2021.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PAL \u2013 131/2019",
                    "start": 43,
                    "end": 57,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O - 064/2019",
                    "start": 60,
                    "end": 77,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "REGISTRO DE PRE\u00c7O 047/2019",
                    "start": 80,
                    "end": 106,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "XAVIER E FONSECA COMERCIO LTDA",
                    "start": 168,
                    "end": 198,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "R$ 41.500,00",
                    "start": 213,
                    "end": 225,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "quarenta e um mil e quinhentos reais",
                    "start": 228,
                    "end": 264,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "Prefeitura Municipal de Pitangui",
                    "start": 387,
                    "end": 419,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "01/02/2020",
                    "start": 533,
                    "end": 543,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "31/01/2021",
                    "start": 546,
                    "end": 556,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        2,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        3
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        3
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato Administrativo / Ata Registro de Pre\u00e7os n \u00b0 5016/2015. Processo n\u00ba:20/2015. Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o n\u00ba 10/2015, que entre si fazem, de um lado o MUNIC\u00cdPIO DE PERD\u00d5ES, CNPJ \u2013 18.244.343/ 0001-67 e de outro AUTOFAMA COM\u00c9RCIO LTDA, CNPJ / MF 00.670.120/ 0001-04. Objeto: registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis. Vig\u00eancia: 12 meses a contar do dia 24/03/2015. Valor total: R$ 477.700,00. FERNANDO JAQUES REZENDE DE SIQUEIRA Prefeito Municipal",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Registro de Pre\u00e7os n \u00b0 5016/2015",
                    "start": 30,
                    "end": 62,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Processo n\u00ba:20/2015",
                    "start": 64,
                    "end": 83,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o n\u00ba 10/2015",
                    "start": 96,
                    "end": 113,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "18.244.343/ 0001-67",
                    "start": 177,
                    "end": 196,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "AUTOFAMA COM\u00c9RCIO LTDA",
                    "start": 208,
                    "end": 230,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "00.670.120/ 0001-04",
                    "start": 242,
                    "end": 261,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "24/03/2015",
                    "start": 356,
                    "end": 366,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "R$ 477.700,00",
                    "start": 381,
                    "end": 394,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "FERNANDO JAQUES REZENDE DE SIQUEIRA",
                    "start": 396,
                    "end": 431,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 432,
                    "end": 440,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        2,
                        1
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        4
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        4
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        4
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        9,
                        8
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N.\u00ba 0074/2014 PREG\u00c3O N\u00ba.: 0027/2014 Contratante: Prefeitura Municipal de Pedra Bonita - MG Trov\u00e3o Vitor de Oliveira - Prefeito Municipal Contratado: GERALDO PEREIRA DA SILVA - ME, estabelecida a Av. Jacob Dornelas Neto, n\u00ba160, no Munic\u00edpio de Pedra Bonita - MG, CNPJ 17.727.686/ 0001-10. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivo para escolinha de futebol e secretaria de esporte do Munic\u00edpio de Pedra Bonita. O prazo de vig\u00eancia do presente Termo Aditivo \u00e9 de 31/12/2014 para 30/04/2015. Pedra Bonita, 31 de dezembro de 2014",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N.\u00ba 0074/2014",
                    "start": 25,
                    "end": 60,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O N\u00ba.: 0027/2014",
                    "start": 61,
                    "end": 82,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Prefeitura Municipal de Pedra Bonita",
                    "start": 96,
                    "end": 132,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Trov\u00e3o Vitor de Oliveira",
                    "start": 138,
                    "end": 162,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 165,
                    "end": 173,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "GERALDO PEREIRA DA SILVA",
                    "start": 196,
                    "end": 220,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Av. Jacob Dornelas Neto, n\u00ba160, no Munic\u00edpio de Pedra Bonita -",
                    "start": 242,
                    "end": 304,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "Jacob Dornelas Neto",
                    "start": 246,
                    "end": 265,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "17.727.686/ 0001-10",
                    "start": 314,
                    "end": 333,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "31/12/2014",
                    "start": 506,
                    "end": 516,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "30/04/2015",
                    "start": 522,
                    "end": 532,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "31 de dezembro de 2014",
                    "start": 548,
                    "end": 570,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        2,
                        3
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        5
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato n.\u00ba 289/2013 Processo Licitat\u00f3rio n.\u00ba 234/2013 Contratada: Maqtrans Ltda. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Prazo: 01/01/14 a 31/12/14 Valor: R$ 1.225.800,00 Data de assinatura: 01/01/14 Santa B\u00e1rbara, 06/01/2014 A ) LERIS FELISBERTO BRAGA",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato n.\u00ba 289/2013",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Processo Licitat\u00f3rio n.\u00ba 234/2013",
                    "start": 22,
                    "end": 55,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Maqtrans Ltda",
                    "start": 68,
                    "end": 81,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "01/01/14",
                    "start": 120,
                    "end": 128,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "31/12/14",
                    "start": 131,
                    "end": 139,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "R$ 1.225.800,00",
                    "start": 147,
                    "end": 162,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "01/01/14",
                    "start": 183,
                    "end": 191,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "06/01/2014",
                    "start": 207,
                    "end": 217,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "LERIS FELISBERTO BRAGA",
                    "start": 222,
                    "end": 244,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        5,
                        2
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CNPJ 17.730.011/ 0001-20 Pregao Presencial 30/2017 A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O DA Prefeitura Municipal de Argirita - MG, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com o Art. 43 inciso VI da Lei 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. ADJUDICA a presente Licita\u00e7\u00e3o \u00e0(s ) empresa(s ) Licitante(s ): Participante(s ) e vencedora(s ) da 3118 APOIO LOGISTICA CONSTRUCAO E SERVICOS EIRELI ME TOTAL DO VENCEDOR Objeto CONTRATACAO DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA ORGANIZACAO DA 45 EXPOSICAO AGROPECUARIA E CONCURSO LEITEIRO DE ARGIRITA ARGIRITA - MG, quinta-feira, 6 de julho de 2017 SILVIO PEDRO DO CARMO JUNIOR Pregoeiro VALQUIRIA IRIA SILVEIRA 04.494.594/ 0001-95 R$ 87.000,000",
            "entities": [
                {
                    "entity": "17.730.011/ 0001-20",
                    "start": 5,
                    "end": 24,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Pregao Presencial 30/2017",
                    "start": 25,
                    "end": 50,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Prefeitura Municipal de Argirita",
                    "start": 78,
                    "end": 110,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Art. 43 inciso VI da Lei 8.666/93",
                    "start": 175,
                    "end": 208,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "APOIO LOGISTICA CONSTRUCAO E SERVICOS EIRELI ME",
                    "start": 344,
                    "end": 391,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "6 de julho de 2017",
                    "start": 561,
                    "end": 579,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "SILVIO PEDRO DO CARMO JUNIOR",
                    "start": 580,
                    "end": 608,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeiro",
                    "start": 609,
                    "end": 618,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "VALQUIRIA IRIA SILVEIRA",
                    "start": 619,
                    "end": 642,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "04.494.594/ 0001-95",
                    "start": 643,
                    "end": 662,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "R$ 87.000,000",
                    "start": 663,
                    "end": 676,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        7,
                        8
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        10,
                        4
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE PEDRIN\u00d3POLIS - MG - EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 010/2017 Para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, Celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade de Pedrin\u00f3polis - MG e LUCIANO SILVA RUFINO, inscrita no CPF n\u00ba 080.021. 446-35, Objeto: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos de assessoria e consultoria em direito administrativo para atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade de Pedrin\u00f3polis MG conforme Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 003/2017, na modalidade Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2017. Valor total estimado: R$ 45.000,00 ( Quarenta e cinco mil reais ) Vig\u00eancia: 31 de mar\u00e7o a 31 de dezembro do ano 2017, Pedrin\u00f3polis, 05 de abril de 2017.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 010/2017",
                    "start": 62,
                    "end": 82,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade de Pedrin\u00f3polis",
                    "start": 129,
                    "end": 172,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "LUCIANO SILVA RUFINO",
                    "start": 180,
                    "end": 200,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "080.021. 446-35",
                    "start": 221,
                    "end": 236,
                    "label": "CPF"
                },
                {
                    "entity": "assessoria",
                    "start": 280,
                    "end": 290,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade",
                    "start": 363,
                    "end": 390,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 003/2017",
                    "start": 419,
                    "end": 451,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2017",
                    "start": 467,
                    "end": 496,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "R$ 45.000,00",
                    "start": 520,
                    "end": 532,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "Quarenta e cinco mil reais",
                    "start": 535,
                    "end": 561,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "31 de mar\u00e7o",
                    "start": 574,
                    "end": 585,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "31 de dezembro",
                    "start": 588,
                    "end": 602,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "31 de dezembro do ano 2017",
                    "start": 588,
                    "end": 614,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "05 de abril de 2017",
                    "start": 630,
                    "end": 649,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        2
                    ],
                    "label": "contratante-contratado"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        2
                    ],
                    "label": "cpf"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        6
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        2
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        9,
                        2
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "AVISO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 130/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2019 A Prefeitura Municipal de Mar de Espanha, torna p\u00fablico que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o dia 13/08/2019 \u00e0s 10:00hs, na modalidade Preg\u00e3o Presencial para Contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de apoio para os eventos a ser realizados no munic\u00edpio de Mar de Espanha. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: licitacao@mardeespanha.mg.gov.br. Mar de Espanha, 26 de julho de 2019 RAFAEL DE SOUZA LANINI Pregoeiro",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 130/2019",
                    "start": 20,
                    "end": 53,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2019",
                    "start": 54,
                    "end": 83,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Prefeitura Municipal de Mar de Espanha",
                    "start": 86,
                    "end": 124,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "13/08/2019",
                    "start": 172,
                    "end": 182,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "26 de julho de 2019",
                    "start": 459,
                    "end": 478,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "RAFAEL DE SOUZA LANINI",
                    "start": 479,
                    "end": 501,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeiro",
                    "start": 502,
                    "end": 511,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        5
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "CIMAMS - CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL MULTIFINALIT\u00c1RIO DA AREA MINEIRA DA SUDENE CONTRATO DE PROGRAMA EXTRATO DE CONTRATO DE PROGRAMA O CIMAMS \u2013 Cons\u00f3rcio Intermunicipal Multifinalit\u00e1rio da \u00c1rea Mineira da Sudene \u2013 torna p\u00fablico o Contrato de Programa celebrado entre o CIMAMS e o Munic\u00edpio de Pint\u00f3polis, ( CONTRATO N\u00ba 013/2018 ); Referente a Manuten\u00e7\u00e3o Corretiva e Preventiva do Sistema de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica para atender o Munic\u00edpio de Pint\u00f3polis / MG. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: ( 38 ) 9 9970-3832 ou ( 38 ) 3221-0841, e-mail: licitacaocimams@yahoo.com.br. Edmarcio Moura Leal ( Presidente do CIMAMS ). Efeitos de Publica\u00e7\u00e3o 14 de Mar\u00e7o de 2018.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "CIMAMS - CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL MULTIFINALIT\u00c1RIO DA AREA MINEIRA DA SUDENE",
                    "start": 0,
                    "end": 76,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "CIMAMS \u2013 Cons\u00f3rcio Intermunicipal Multifinalit\u00e1rio da \u00c1rea Mineira da Sudene",
                    "start": 132,
                    "end": 208,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Cons\u00f3rcio Intermunicipal Multifinalit\u00e1rio da \u00c1rea Mineira da Sudene",
                    "start": 141,
                    "end": 208,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "CIMAMS",
                    "start": 266,
                    "end": 272,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "CONTRATO N\u00ba 013/2018",
                    "start": 304,
                    "end": 324,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "( 38 ) 9 9970-3832",
                    "start": 479,
                    "end": 497,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "( 38 ) 3221-0841",
                    "start": 501,
                    "end": 517,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "Edmarcio Moura Leal",
                    "start": 557,
                    "end": 576,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 579,
                    "end": 589,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "CIMAMS",
                    "start": 593,
                    "end": 599,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "14 de Mar\u00e7o de 2018",
                    "start": 625,
                    "end": 644,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        8,
                        7
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        9
                    ],
                    "label": "competencia-organizacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACUA\u00cd \u2013 MG TORNA P\u00daBLICO NOS TERMOS DAS LEIS 8.666/93 E 10.520/02, PAL 051/2015 PP 037/2015. CONSTITUI OBJETO DA PRESENTE LICITA\u00c7\u00c3O REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE UTENS\u00cdLIOS DOM\u00c9STICOS EM ATENDIMENTO A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. ABERTURA 11/05/2015 AS 14:00 HORAS. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES ( 033 ) 3731-2133. DAS 12:00 AS 18:00 HORAS.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "LEIS 8.666/93",
                    "start": 68,
                    "end": 81,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "LEIS 8.666/93 E 10.520/02",
                    "start": 68,
                    "end": 93,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "PAL 051/2015",
                    "start": 95,
                    "end": 107,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PP 037/2015",
                    "start": 108,
                    "end": 119,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
                    "start": 254,
                    "end": 286,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "11/05/2015",
                    "start": 297,
                    "end": 307,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "( 033 ) 3731-2133",
                    "start": 344,
                    "end": 361,
                    "label": "TEL"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        3,
                        2
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        5
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRAPORA \u2013 Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 010/2016 Processo Licitat\u00f3rio 014/2016 - AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de podas de arvores nas vias publicas e diversos logradouros p\u00fablicos do municipal de Pirapora. O edital foi retificado com nova data agendada para o dia 18/03/2016 \u00e0s 09:00 Horas. O mesmo poder\u00e1 ser obtido atrav\u00e9s do site da Prefeitura, endere\u00e7o: www.pirapora.mg.gov.br. Pirapora / MG, 07/03/2016. ANTONIO CARLOS SOARES DOS SANTOS Pregoeiro.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 010/2016",
                    "start": 35,
                    "end": 64,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Processo Licitat\u00f3rio 014/2016",
                    "start": 65,
                    "end": 94,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "18/03/2016",
                    "start": 292,
                    "end": 302,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "07/03/2016",
                    "start": 425,
                    "end": 435,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "ANTONIO CARLOS SOARES DOS SANTOS",
                    "start": 437,
                    "end": 469,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeiro",
                    "start": 470,
                    "end": 479,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        5,
                        4
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 020/2014. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a realiza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os el\u00e9tricos e Mec\u00e2nicos para manuten\u00e7\u00e3o da Frota do Munic\u00edpio de C\u00f3rrego Danta no ano de 2014. Contratante: Prefeitura Municipal de C\u00f3rrego Danta \u2013 MG. Contratada: Agnaldo Aparecido de Oliveira Paim \u2013 ME Valor da Ata de Registro de Pre\u00e7os: R$ 40.000,00 ( quarenta mil reais ). Prazo de validade: 31 de dezembro de 2014, podendo ser prorrogado. C\u00f3rrego Danta, 05 de fevereiro de 2014. CASSIANO PEREIRA DA SILVA Setor de Compras e Licita\u00e7\u00f5es",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 020/2014",
                    "start": 7,
                    "end": 36,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Frota do Munic\u00edpio de C\u00f3rrego Danta",
                    "start": 182,
                    "end": 217,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Agnaldo Aparecido de Oliveira",
                    "start": 303,
                    "end": 332,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "R$ 40.000,00",
                    "start": 379,
                    "end": 391,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "quarenta mil reais",
                    "start": 394,
                    "end": 412,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "31 de dezembro de 2014",
                    "start": 435,
                    "end": 457,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "05 de fevereiro de 2014",
                    "start": 498,
                    "end": 521,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "CASSIANO PEREIRA DA SILVA",
                    "start": 523,
                    "end": 548,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Setor de Compras e Licita\u00e7\u00f5es",
                    "start": 549,
                    "end": 578,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        3,
                        2
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        2
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N \u00b0 091/2017 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 002/2017 PARTES: MUNIC\u00cdPIO DE ITANHOMI X GERBER JOS\u00c9 OBJETO: Delega\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de t\u00e1xi no munic\u00edpio de Itanhomi, mediante concess\u00e3o de 31 ( trinta e uma ) vagas de pontos de t\u00e1xi para pessoas f\u00edsicas e pessoas inscritas no M.E.I - Microempreendedor Individual, distribu\u00eddas em 09 ( nove ) pontos, pelo prazo 120 ( cento e vinte ) meses, renov\u00e1veis por igual per\u00edodo, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes do Edital. DATA: 10/07/2018 VIGENCIA: 10/07/2018 a 10/07/2028. Prefeitura Municipal de Itanhomi, 10 de junho de 2018. DR. ANTONIELI COSTA MAIA Prefeito em Exerc\u00edcio",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N \u00b0 091/2017",
                    "start": 0,
                    "end": 33,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 002/2017",
                    "start": 34,
                    "end": 58,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "GERBER JOS\u00c9",
                    "start": 91,
                    "end": 102,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "10/07/2018",
                    "start": 486,
                    "end": 496,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "10/07/2018",
                    "start": 507,
                    "end": 517,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "10/07/2028",
                    "start": 520,
                    "end": 530,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "10 de junho de 2018",
                    "start": 566,
                    "end": 585,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "ANTONIELI COSTA MAIA",
                    "start": 591,
                    "end": 611,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 612,
                    "end": 620,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        7
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O Munic\u00edpio de Jequitib\u00e1 / MG, atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es, em obedi\u00eancia ao comando das Leis Federais n\u00ba 8.666/1993, 10.520/2002, torna p\u00fablico aos interessados em geral a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O / ADJUDICA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 63/2018 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL 42/2018, conforme descrito a seguir: Licitante proponente: HZ TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES E INFORM\u00c1TICA LTDA \u2013 ME - Objeto: \u201c Contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de conectividade de internet \u201d. Os autos se encontram com vista franqueada aos interessados. Mais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas atrav\u00e9s do ( 31 ) 3717-6222 \u2013 telefone www.jequitiba.mg.gov.br \u2013 Helenice Jeber Machado \u2013 Pregoeira, Douglas Soares Rodrigues \u2013 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Leis Federais n\u00bas: 8.666/93 \u2013 10.520/2002.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Leis Federais n\u00ba 8.666/1993",
                    "start": 92,
                    "end": 119,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "Leis Federais n\u00ba 8.666/1993, 10.520/2002",
                    "start": 92,
                    "end": 132,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 63/2018",
                    "start": 205,
                    "end": 233,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL 42/2018",
                    "start": 236,
                    "end": 261,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "HZ TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES E INFORM\u00c1TICA LTDA",
                    "start": 313,
                    "end": 351,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "( 31 ) 3717-6222",
                    "start": 547,
                    "end": 563,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "Helenice Jeber Machado",
                    "start": 601,
                    "end": 623,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeira",
                    "start": 626,
                    "end": 635,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "Douglas Soares Rodrigues",
                    "start": 637,
                    "end": 661,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es",
                    "start": 664,
                    "end": 697,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Leis Federais n\u00bas: 8.666/93",
                    "start": 700,
                    "end": 727,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "Leis Federais n\u00bas: 8.666/93 \u2013 10.520/2002",
                    "start": 700,
                    "end": 741,
                    "label": "LEGISLACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        3,
                        2
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        8
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        9
                    ],
                    "label": "competencia-organizacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O GOTARDO TORNA P\u00daBLICO, AVISO DE CANCELAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O: PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba. PMSG / CPL/117/2014 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2014. MENOR PRE\u00c7O GLOBAL. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE TIPO II, NO DISTRITO DE GUARDA DOS FERREIROS, MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O GOTARDO, DE ACORDO COM O REPASSE ADVINDO DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE, PROPOSTA N \u00b0 11283282000113007, EM CONFORMIDADE COM A PORTARIA N \u00b0 340 DE 04 DE MAR\u00c7O DE 2013. CANCELAMENTO DISPONIVEL NO SITE DA PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O GOTARDO / MG ( WWW.SAOGOTARDO.MG.GOV.BR ). INFORMA\u00c7\u00d5ES: TEL ( 34 ) 3671-7103/7104 OU E-MAIL: LICITACAOSG@GMAIL.COM SEIJI EDUARDO SEKITA. Prefeito Municipal",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba. PMSG / CPL/117/2014",
                    "start": 89,
                    "end": 133,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "CPL/117/2014",
                    "start": 121,
                    "end": 133,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2014",
                    "start": 136,
                    "end": 164,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE",
                    "start": 385,
                    "end": 404,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "04 DE MAR\u00c7O DE 2013",
                    "start": 480,
                    "end": 499,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "( 34 ) 3671-7103/7104",
                    "start": 624,
                    "end": 645,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "SEIJI EDUARDO SEKITA",
                    "start": 679,
                    "end": 699,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 701,
                    "end": 709,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        2,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        6
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O MUNIC\u00cdPIO DE LEOPOLDINA - Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 011/16, PRC 051/16. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de microempresas - ME, empresas de pequeno porte - EPP ou equiparadas para aquisi\u00e7\u00e3o de caixas refrigeradas e filtros objetivando atender escolas municipais. Dia da Licita\u00e7\u00e3o: 23/02/2016, \u00e0s 09:00 horas. Local: P\u00e7a Prof. Botelho Reis, 28, 2\u00ba andar. \u2013 Centro \u2013 Leopoldina \u2013 MG. O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site www.leopoldina.mg.gov.br, link Licita\u00e7\u00e3o / Preg\u00e3o, ou na sala do Preg\u00e3o ( endere\u00e7o acima ), sendo que, as empresas dever\u00e3o enviar recibo de edital para o email pregaopml@yahoo.com.br, para que possamos comunicar poss\u00edveis altera\u00e7\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rias. Leopoldina, MG, 01 de fevereiro de 2016. KARINE LOUZADA GOMES Pregoeira Oficial.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 011/16",
                    "start": 28,
                    "end": 55,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "PRC 051/16",
                    "start": 57,
                    "end": 67,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "23/02/2016",
                    "start": 265,
                    "end": 275,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "P\u00e7a Prof. Botelho Reis, 28, 2\u00ba andar.",
                    "start": 300,
                    "end": 337,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "Botelho Reis",
                    "start": 310,
                    "end": 322,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "01 de fevereiro de 2016",
                    "start": 683,
                    "end": 706,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "KARINE LOUZADA GOMES",
                    "start": 708,
                    "end": 728,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeira",
                    "start": 729,
                    "end": 738,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        6
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O(a ) Presidente Da C\u00e2mara Municipal De Par\u00e1 De Minas, GEOVANE CARDOSO CORREIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela legisla\u00e7\u00e3o em vigor, especialmente sob Lei n\u00ba 10.520/02 e em face aos princ\u00edpios ordenados atrav\u00e9s da Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, a vista do parecer conclusivo exarado pelo Pregoeiro e sua equipe de apoio, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o nestes termos: a ) Processo Nr.: 3/2016 b ) Licita\u00e7\u00e3o Nr.: 2/2016 - PR c ) Modalidade: PREG\u00c3O PRESENCIAL d ) Data Homologa\u00e7\u00e3o: 29/01/2016 e ) Objeto da Licita\u00e7\u00e3o: REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA FUTURAS E EVENTUAIS COMPRAS DE SALGADOS PARA REUNI\u00d5ES LESGILATIVAS ORDIN\u00c1RIAS, EXTRAORDIN\u00c1RIAS E ESPECIAIS DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAR\u00c1 DE MINAS, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA QUE INTEGRA ESTE EDITAL; f ) Fornecedores e Itens declarados Vencedores ( cfe. cota\u00e7\u00e3o ): 000377 - LANCHONETE SABOR E TENTACAO LTDA - ME - R$ 10.080,00",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 6,
                    "end": 16,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "C\u00e2mara Municipal De Par\u00e1 De Minas",
                    "start": 20,
                    "end": 53,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "GEOVANE CARDOSO CORREIA",
                    "start": 55,
                    "end": 78,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Lei n\u00ba 10.520/02",
                    "start": 170,
                    "end": 186,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "Lei n\u00ba 8.666/93",
                    "start": 233,
                    "end": 248,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeiro",
                    "start": 318,
                    "end": 327,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "Processo Nr.: 3/2016",
                    "start": 409,
                    "end": 429,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Licita\u00e7\u00e3o Nr.: 2/2016",
                    "start": 434,
                    "end": 455,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "29/01/2016",
                    "start": 517,
                    "end": 527,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAR\u00c1 DE MINAS",
                    "start": 686,
                    "end": 719,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "LANCHONETE SABOR E TENTACAO LTDA",
                    "start": 878,
                    "end": 910,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "R$ 10.080,00",
                    "start": 918,
                    "end": 930,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "competencia-organizacao"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        6
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        11,
                        10
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Ref: Processo de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 0102/2015 Processo de Compra Contratante: PREFEITURA MUNICIPAL DE CLARAVAL / MG Contratada: Itamar Felis Dinis - ME CNPJ / MF n\u00ba 20.024.039/ 0001-56 End: Rua Minas Gerais, n\u00ba 849, centro, na cidade Claraval / MG CEP 37997-000 Objeto: \u201c Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de arbitragem para realiza\u00e7\u00e3o do 25\u00ba Campeonato de Futebol no Munic\u00edpio de Claraval / MG \u201d Vig\u00eancia: O presente instrumento ter\u00e1 validade at\u00e9 31/12/2015, a contar de sua assinatura. Valor: R$ 7.500,00 ( sete mil e quinhentos reais ) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 020503 2712227012.055 339039 020503 2712227012.157 339039 Claraval / MG, 05 de maio de 2015 FL\u00c1VIA PEIXOTO CINTRA Presidente C.P.L",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Processo de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 0102/2015",
                    "start": 5,
                    "end": 39,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Itamar Felis Dinis",
                    "start": 122,
                    "end": 140,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Itamar Felis Dinis - ME",
                    "start": 122,
                    "end": 145,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "20.024.039/ 0001-56",
                    "start": 159,
                    "end": 178,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Rua Minas Gerais, n\u00ba 849, centro, na cidade Claraval / MG",
                    "start": 184,
                    "end": 241,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "31/12/2015",
                    "start": 458,
                    "end": 468,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "R$ 7.500,00",
                    "start": 505,
                    "end": 516,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "sete mil e quinhentos reais",
                    "start": 519,
                    "end": 546,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "020503 2712227012.055 339039 020503 2712227012.157 339039",
                    "start": 571,
                    "end": 628,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA"
                },
                {
                    "entity": "05 de maio de 2015",
                    "start": 644,
                    "end": 662,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "FL\u00c1VIA PEIXOTO CINTRA",
                    "start": 663,
                    "end": 684,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 685,
                    "end": 695,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "C.P.L",
                    "start": 696,
                    "end": 701,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        3,
                        2
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        2
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        2
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        11,
                        10
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        11,
                        12
                    ],
                    "label": "competencia-organizacao"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "INFERMAGEM O MUNIC\u00cdPIO DE CATAS ALTAS, torna p\u00fablico aos interessados a realiza\u00e7\u00e3o de Preg\u00e3o Presencial R.P n.\u00ba 032/2016, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material de enfermagem para atender a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, conforme edital e seus anexos. Data de abertura das Propostas: 17 de outubro de 2016, \u00e0s 09 horas, na sala de Licita\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Esporte e Lazer, \u00e0 rua Jos\u00e9 Tom\u00e9 n\u00ba 97, Centro em Catas Altas / MG. O edital encontra-se dispon\u00edvel no site: http://www.catasaltas.mg.gov.br. Mais informa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser solicitadas via email: preg\u00e3o@catasaltas.mg.gov.br. Telefones: 3832-7112/ 3832-7208/ 3832-7583. Catas Altas, 23 de setembro de 2016. SAULO MORAIS DE CASTRO Prefeito Municipal de Catas Altas.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial R.P n.\u00ba 032/2016",
                    "start": 86,
                    "end": 120,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade",
                    "start": 189,
                    "end": 218,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "17 de outubro de 2016",
                    "start": 283,
                    "end": 304,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Esporte e Lazer",
                    "start": 344,
                    "end": 383,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "rua Jos\u00e9 Tom\u00e9 n\u00ba 97, Centro em Catas Altas / MG.",
                    "start": 387,
                    "end": 435,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "3832-7112/",
                    "start": 602,
                    "end": 612,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "3832-7208/",
                    "start": 613,
                    "end": 623,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "3832-7583",
                    "start": 624,
                    "end": 633,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "23 de setembro de 2016",
                    "start": 648,
                    "end": 670,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "SAULO MORAIS DE CASTRO",
                    "start": 672,
                    "end": 694,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 695,
                    "end": 703,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        2
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        4
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                },
                {
                    "entities": [
                        10,
                        9
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NEPOMUCENO / MG \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 046/2019. Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 068/2019. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de 03 \u00d4nibus Urbanos Usados, ano de fabrica\u00e7\u00e3o e modelo 2000 a 2005, para uso do Servi\u00e7o Municipal de Transporte Escolar de Nepomuceno, solicitado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data de abertura: 28/08/2019 \u00e0s 13:00 horas. Edital e informa\u00e7\u00f5es sala de licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura de Nepomuceno, estabelecida Pra\u00e7a Padre Jos\u00e9, 180, centro. Tel ( 35 ) 3861-3686, e-mail:: licitacao@nepomuceno.mg.gov .. Nepomuceno, 07/08/20, PEDRO RODRIGUES Secret\u00e1rio Municipal da Administra\u00e7ao",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 046/2019",
                    "start": 62,
                    "end": 91,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 068/2019",
                    "start": 93,
                    "end": 125,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Servi\u00e7o Municipal de Transporte Escolar de",
                    "start": 226,
                    "end": 268,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Nepomuceno",
                    "start": 269,
                    "end": 279,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o",
                    "start": 297,
                    "end": 329,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "28/08/2019",
                    "start": 349,
                    "end": 359,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeitura de Nepomuceno",
                    "start": 419,
                    "end": 443,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Pra\u00e7a Padre Jos\u00e9, 180, centro. Tel",
                    "start": 458,
                    "end": 492,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "( 35 ) 3861-3686",
                    "start": 493,
                    "end": 509,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "07/08/20",
                    "start": 563,
                    "end": 571,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "PEDRO RODRIGUES",
                    "start": 573,
                    "end": 588,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Secret\u00e1rio",
                    "start": 589,
                    "end": 599,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        0,
                        5
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        7
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                },
                {
                    "entities": [
                        11,
                        10
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "PREFEITURA MUNICIPAL DE PERDIG\u00c3O, torna p\u00fablico a homologa\u00e7\u00e3o do Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba: 000015/2020, Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba: 000003/2020. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE OBRA DE RECAPEAMENTO SOBRE POLI\u00c9DRICO EM CONCRETO BETUMINOSO USINADO A QUENTE NAS VIAS URBANAS E DO PARQUE DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES DO MUNIC\u00cdPIO DE PERDIG\u00c3O. Foi vencedora a empresa: EMPRESER - EMP. DE PREST. DE SERV. LTDA no valor de R$ 772.274,62, CNPJ: 19.268.374/ 0001-10 ................... GILMAR TEODORO Prefeito Municipal",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba: 000015/2020",
                    "start": 65,
                    "end": 101,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba: 000003/2020",
                    "start": 103,
                    "end": 134,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "EMPRESER - EMP. DE PREST. DE SERV. LTDA",
                    "start": 370,
                    "end": 409,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "R$ 772.274,62",
                    "start": 422,
                    "end": 435,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "19.268.374/ 0001-10",
                    "start": 443,
                    "end": 462,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "GILMAR TEODORO",
                    "start": 483,
                    "end": 497,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 498,
                    "end": 506,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        2
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        5
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "PREFEITURA MUNICIPAL DE ITACARAMBI - MG \u2013 AVISO DE CANCELAMENTO \u2013 EDITAL DE PREG\u00c3O PRESENCIAL n.\u00ba 050/2016 \u2013 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO n.\u00ba 084/2016 \u2013 O Munic\u00edpio de Itacarambi - MG, atrav\u00e9s do Pregoeiro, comunica aos interessados que fica CANCELADO a licita\u00e7\u00e3o na modalidade preg\u00e3o presencial, com objetivo de LOCA\u00c7\u00c3O DE 01 ( UM ) GERADOR DE ENERGIA, PARA COMEMORA\u00c7\u00c3O DOS FESTEJOS NA COMUNIDADE DO REMANSO, por motivo de n\u00e3o ser mais realizada as festividade na comunidade do Remanso. Mais Informa\u00e7\u00f5es: ( 38 ) 3613-2171 e E-mail: licitacao@itacarambi.mg.gov.br ITACARAMBI - MG, 20 de junho de 2016. LEONARDO FERREIRA DA CRUZ J\u00daNIOR Pregoeiro Oficial.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL n.\u00ba 050/2016",
                    "start": 76,
                    "end": 106,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "PROCESSO LICITAT\u00d3RIO n.\u00ba 084/2016",
                    "start": 109,
                    "end": 142,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeiro",
                    "start": 188,
                    "end": 197,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "( 38 ) 3613-2171",
                    "start": 498,
                    "end": 514,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "20 de junho de 2016",
                    "start": 573,
                    "end": 592,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "LEONARDO FERREIRA DA CRUZ J\u00daNIOR",
                    "start": 594,
                    "end": 626,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeiro",
                    "start": 627,
                    "end": 636,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        0,
                        1
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        6,
                        5
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Processo 0302/2014 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 0133/2014 - Objeto: Registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de bandeiras para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de S\u00e3o Louren\u00e7o. Sess\u00e3o p\u00fablica: 14h do dia 06/10/2014. Credenciamento: a partir das 12h do dia 06/10/2014. Apresenta\u00e7\u00e3o das propostas: at\u00e9 as 13 h do dia 06/10/2014. In\u00edcio dos lances: \u00e0s 14h at\u00e9 as 14h30min do dia 06/10/2014. Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 observado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia \u2013 DF. Editais e informa\u00e7\u00f5es complementares na sede da Prefeitura Municipal, na Ger\u00eancia de Licita\u00e7\u00f5es pelo telefone ( 35 ) 3339-2781, ou no site www.saolourenco.mg.gov.br \u2013 ADALBERTO DA SILVA NOGUEIRA Pregoeiro Oficial e JULIANA RANGEL DE OLIVEIRA ASSIS Pregoeira Substituta.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Processo 0302/2014",
                    "start": 0,
                    "end": 18,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 0133/2014",
                    "start": 21,
                    "end": 48,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "06/10/2014",
                    "start": 202,
                    "end": 212,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "06/10/2014",
                    "start": 254,
                    "end": 264,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "06/10/2014",
                    "start": 313,
                    "end": 323,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "06/10/2014",
                    "start": 374,
                    "end": 384,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "( 35 ) 3339-2781",
                    "start": 574,
                    "end": 590,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "ADALBERTO DA SILVA NOGUEIRA",
                    "start": 631,
                    "end": 658,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeiro",
                    "start": 659,
                    "end": 668,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "JULIANA RANGEL DE OLIVEIRA ASSIS",
                    "start": 679,
                    "end": 711,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "JULIANA RANGEL DE OLIVEIRA ASSIS Pregoeira Substituta",
                    "start": 679,
                    "end": 732,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeira",
                    "start": 712,
                    "end": 721,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        1,
                        3
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        9
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        11,
                        10
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Contrato n.\u00ba 070/2018, Processo Licitat\u00f3rio n.\u00ba 052/2018. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o Pneus e C\u00e2maras de ar para a frota municipal. Contratado: FJ Pneus Ltda. Valor: R$ 140.980,00. Assinatura entre as partes: 13/07/2018. Abadia dos Dourados-MG, 13 de setembro de 2.018. WANDERLEI LEMES SANTOS Prefeito Municipal",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Contrato n.\u00ba 070/2018",
                    "start": 0,
                    "end": 21,
                    "label": "CONTRATO"
                },
                {
                    "entity": "Processo Licitat\u00f3rio n.\u00ba 052/2018",
                    "start": 23,
                    "end": 56,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "FJ Pneus Ltda",
                    "start": 134,
                    "end": 147,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "FJ Pneus Ltda.",
                    "start": 134,
                    "end": 148,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "R$ 140.980,00",
                    "start": 156,
                    "end": 169,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "13/07/2018",
                    "start": 199,
                    "end": 209,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "13 de setembro",
                    "start": 235,
                    "end": 249,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "13 de setembro de 2.018",
                    "start": 235,
                    "end": 258,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "WANDERLEI LEMES SANTOS",
                    "start": 260,
                    "end": 282,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 283,
                    "end": 291,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        4,
                        3
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        9,
                        8
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Aviso de edital PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba154/2020 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 050/2020 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2020 Objeto: Registro de Pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de material para lavanderia e limpeza hospitalar DATA ABERTURA 23/03/2020 AS13:30horas ENDERE\u00c7O: Rua Get\u00falio Vargas, 228, 3\u00ba andar, centro \u2013 Arcos / MG. es e Contratos, situado \u00e0 Rua Get\u00falio Vargas, n\u00ba 228 \u2013 centro \u2013 Arcos / MG CONSULTAS AO EDITAL: Na internet, no site www.arcos.mg.gov.br ou no Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos supracitado ESCLARECIMENTOS: e-mail: Telefone: ( 37 ) 3359-7905 Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos supracitado Arcos, 13 de fevereiro de 2020.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba154/2020",
                    "start": 16,
                    "end": 47,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 050/2020",
                    "start": 58,
                    "end": 87,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2020",
                    "start": 99,
                    "end": 129,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "23/03/2020",
                    "start": 234,
                    "end": 244,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Rua Get\u00falio Vargas, 228, 3\u00ba andar, centro",
                    "start": 268,
                    "end": 309,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "Rua Get\u00falio Vargas, n\u00ba 228",
                    "start": 350,
                    "end": 376,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos",
                    "start": 467,
                    "end": 505,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "( 37 ) 3359-7905",
                    "start": 553,
                    "end": 569,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos",
                    "start": 570,
                    "end": 608,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "13 de fevereiro de 2020",
                    "start": 628,
                    "end": 651,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        1,
                        3
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                },
                {
                    "entities": [
                        2,
                        3
                    ],
                    "label": "data_abertura"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "EXTRATO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO N\u00ba 001/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 001/2019 REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2019 A C\u00e2mara Municipal de Belo Oriente, com sede na Rua Minas Gerais n\u00ba 81, Bairro Novo Oriente, Belo Oriente / MG por interm\u00e9dio da Presidente, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que far\u00e1 realizar, atrav\u00e9s da Sr\u00aa. Pregoeira Patr\u00edcia Lima Pereira e Comiss\u00e3o de Apoio, nomeados pela portaria N\u00ba 01/2019, licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o, do tipo MENOR PRE\u00c7O GLOBAL / LOTE. OBEJTO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de combust\u00edvel, \u00f3leo lubrificante, filtro de \u00f3leo, filtro de ar e filtro de gasolina para ve\u00edculos da C\u00e2mara Municipal. Credenciamento: dia 10/05/2019 \u00e0s 13:45 horas; Sess\u00e3o: dia 10/05/2019 \u00e0s 14:00 horas. Demais informa\u00e7\u00f5es: Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BELO ORIENTE, situado \u00e0 Rua Minas Gerais, 81, Novo Oriente, Belo Oriente - MG, pelo telefone ( 31 ) 3258-1941 ou pelo e-mail: cmbo.licitacao@gmail.com. Belo Oriente / MG, 24 de abril de 2019. PATR\u00cdCIA LIMA PEREIRA Pregoeira",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PROCESSO N\u00ba 001/2019",
                    "start": 21,
                    "end": 41,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 001/2019",
                    "start": 42,
                    "end": 71,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2019",
                    "start": 72,
                    "end": 101,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "C\u00e2mara Municipal",
                    "start": 104,
                    "end": 120,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "C\u00e2mara Municipal de Belo Oriente",
                    "start": 104,
                    "end": 136,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua Minas Gerais n\u00ba 81, Bairro Novo Oriente, Belo Oriente /",
                    "start": 150,
                    "end": 209,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 231,
                    "end": 241,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeira",
                    "start": 329,
                    "end": 338,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeira Patr\u00edcia Lima Pereira",
                    "start": 329,
                    "end": 360,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Patr\u00edcia Lima Pereira",
                    "start": 339,
                    "end": 360,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "portaria N\u00ba 01/2019",
                    "start": 396,
                    "end": 415,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "C\u00e2mara Municipal",
                    "start": 671,
                    "end": 687,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "10/05/2019",
                    "start": 709,
                    "end": 719,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "10/05/2019",
                    "start": 748,
                    "end": 758,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o",
                    "start": 803,
                    "end": 824,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "C\u00c2MARA MUNICIPAL",
                    "start": 828,
                    "end": 844,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BELO ORIENTE",
                    "start": 828,
                    "end": 860,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "Rua Minas Gerais, 81, Novo Oriente, Belo Oriente - MG, pelo",
                    "start": 872,
                    "end": 931,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "( 31 ) 3258-1941",
                    "start": 941,
                    "end": 957,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "24 de abril de 2019",
                    "start": 1019,
                    "end": 1038,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "PATR\u00cdCIA LIMA PEREIRA",
                    "start": 1040,
                    "end": 1061,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeira",
                    "start": 1062,
                    "end": 1071,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        5
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        5
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        8
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        15,
                        17
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                },
                {
                    "entities": [
                        16,
                        17
                    ],
                    "label": "localizado_em"
                },
                {
                    "entities": [
                        21,
                        20
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "- PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba035/15 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 012/2015 A PREFEITURA MUNICIPAL DE JANU\u00c1RIA- MG, torna p\u00fablico o extrato de contrato referente ao procedimento Licitat\u00f3rio n\u00ba 035/2015 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2015. OBJETO: \u201c Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel \u201d, Vig\u00eancia: 23.02.2015 \u00e0 23.08.2015. Contratado: sociedade Oper\u00e1ria Beneficente de Janu\u00e1ria - Valor total: R$ 6.000,00 ( Seis mil reais ) MANOEL JORGE DE CASTRO Prefeito Municipal de Janu\u00e1ria",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba035/15",
                    "start": 2,
                    "end": 35,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 012/2015",
                    "start": 36,
                    "end": 69,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "procedimento Licitat\u00f3rio n\u00ba 035/2015",
                    "start": 159,
                    "end": 195,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2015",
                    "start": 198,
                    "end": 231,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "23.02.2015",
                    "start": 274,
                    "end": 284,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "23.08.2015",
                    "start": 287,
                    "end": 297,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "sociedade Oper\u00e1ria Beneficente de Janu\u00e1ria",
                    "start": 311,
                    "end": 353,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "R$ 6.000,00",
                    "start": 369,
                    "end": 380,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "Seis mil reais",
                    "start": 383,
                    "end": 397,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "MANOEL JORGE DE CASTRO",
                    "start": 400,
                    "end": 422,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 423,
                    "end": 431,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        2
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        6
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        6
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        10,
                        9
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "SETOR DE LICITA\u00c7\u00d5ES CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SA\u00daDE DA MATA LESTE - CISLESTE EXTRATO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O / ADJUDICA\u00c7\u00c3O CREDENCIAMENTO 03/2014 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 03/2014 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade, para realiza\u00e7\u00e3o de exames complementares de diagn\u00f3stico m\u00e9dico para atendimento aos servi\u00e7os do Cons\u00f3rcio Intermunicipal de Sa\u00fade da Mata Leste, nele englobando os Munic\u00edpios associados, nos quantitativos, especifica\u00e7\u00f5es, especializa\u00e7\u00f5es e valores estabelecidos na Tabela de Profissionais do CISLESTE constante do Anexo VII; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba. 01.001.10.302.0004.2005 Manuten\u00e7\u00e3o Programas Especialidades \u2013 Exames / Consultas; 3.3.90.39.00 Outros servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Condi\u00e7\u00e3o de pagamento: O pagamento ser\u00e1 efetuado mensalmente, at\u00e9 o 10\u00ba ( d\u00e9cimo ) dia \u00fatil do m\u00eas subseq\u00fcente, referente aos servi\u00e7os realizados no per\u00edodo, a contar da entrega da respectiva Nota Fiscal, na Secretaria do CISLESTE; Empresa credenciada: CENTRO DE DIAGN\u00d3STICO DO HOSPITAL S\u00c3O PAULO LTDA. CNPJ n\u00ba 03.011.575/ 0001-06 Muria\u00e9, MG, 30 de junho de 2014. ALOYSIO NAVARRO DE AQUINO Presidente",
            "entities": [
                {
                    "entity": "SETOR DE LICITA\u00c7\u00d5ES CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SA\u00daDE DA MATA LESTE - CISLESTE",
                    "start": 0,
                    "end": 78,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "CREDENCIAMENTO 03/2014",
                    "start": 116,
                    "end": 138,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 03/2014",
                    "start": 139,
                    "end": 167,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Cons\u00f3rcio Intermunicipal de Sa\u00fade da Mata Leste",
                    "start": 304,
                    "end": 351,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "CISLESTE",
                    "start": 500,
                    "end": 508,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "01.001.10.302.0004.2005",
                    "start": 558,
                    "end": 581,
                    "label": "DOTACAO_ORCAMENTARIA"
                },
                {
                    "entity": "Secretaria do CISLESTE",
                    "start": 909,
                    "end": 931,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "CENTRO DE DIAGN\u00d3STICO DO HOSPITAL S\u00c3O PAULO LTDA",
                    "start": 954,
                    "end": 1002,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "03.011.575/ 0001-06",
                    "start": 1012,
                    "end": 1031,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "30 de junho de 2014",
                    "start": 1044,
                    "end": 1063,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "ALOYSIO NAVARRO DE AQUINO",
                    "start": 1065,
                    "end": 1090,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Presidente",
                    "start": 1091,
                    "end": 1101,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        2
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        7
                    ],
                    "label": "cnpj"
                },
                {
                    "entities": [
                        11,
                        10
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "AMM A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES DA PREFEITURA MUNICIPAL DE LUZ TORNA P\u00daBLICA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROCESSO LICITAT\u00d3RIO PRC N\u00ba. 105/2019. PREG\u00c3O N\u00ba 026/2019. OBJETO: \" CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA \u00c1REA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O PARA ATENDER A DEMANDA DA PREFEITURA MUNICIPAL DE LUZ / MG \". CONFORME TERMO DE REFERENCIA \". TIPO: MENOR PRE\u00c7O GLOBAL. LICITA\u00c7\u00c3O: 04.09.2019 \u00e1s 13:30. LOCAL: SALA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DA PREFEITURA M. DE LUZ, SITUADA AV. LAERTON PAULINELLI, 153 BAIRRO MONSENHOR PARREIRAS- LUZ / MG. INF.: ( 37 ) 3421-3030, RAMAL: 32 DE 08:00 \u00c0S 17:00 HORAS. LUZ / MG. 21.08.2019. WWW.LUZ.MG.GOV.BR. VANUSA C\u00c2NDIDA DE OLIVEIRA BRITO Pregoeira",
            "entities": [
                {
                    "entity": "PROCESSO LICITAT\u00d3RIO PRC N\u00ba. 105/2019",
                    "start": 101,
                    "end": 138,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O N\u00ba 026/2019",
                    "start": 140,
                    "end": 158,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "04.09.2019",
                    "start": 399,
                    "end": 409,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "AV. LAERTON PAULINELLI, 153 BAIRRO MONSENHOR PARREIRAS- LUZ / MG. INF.",
                    "start": 479,
                    "end": 549,
                    "label": "ENDERECO"
                },
                {
                    "entity": "LAERTON PAULINELLI",
                    "start": 483,
                    "end": 501,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "( 37 ) 3421-3030",
                    "start": 551,
                    "end": 567,
                    "label": "TEL"
                },
                {
                    "entity": "21.08.2019",
                    "start": 614,
                    "end": 624,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "VANUSA C\u00c2NDIDA DE OLIVEIRA BRITO",
                    "start": 645,
                    "end": 677,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Pregoeira",
                    "start": 678,
                    "end": 687,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        0
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        8,
                        7
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O Munic\u00edpio de Cruz\u00edlia, CNPJ n\u00ba 18.008.904/ 0001-29, por seu Prefeito Municipal, Sr. Joaquim Jos\u00e9 Parana\u00edba, informa que homologou o processo licitat\u00f3rio n\u00ba 00361/2014 \u2013 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 00031/2014 que teve por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o 0Km com coletor e compactador de res\u00edduos s\u00f3lidos. Cruz\u00edlia MG, 11 de junho de 2014. JOAQUIM JOS\u00c9 PARANA\u00cdBA.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "18.008.904/ 0001-29",
                    "start": 33,
                    "end": 52,
                    "label": "CNPJ"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 62,
                    "end": 70,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "Joaquim Jos\u00e9 Parana\u00edba",
                    "start": 86,
                    "end": 108,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "processo licitat\u00f3rio n\u00ba 00361/2014",
                    "start": 134,
                    "end": 168,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 00031/2014",
                    "start": 171,
                    "end": 202,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "11 de junho de 2014",
                    "start": 311,
                    "end": 330,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "JOAQUIM JOS\u00c9 PARANA\u00cdBA",
                    "start": 332,
                    "end": 354,
                    "label": "PESSOA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        1,
                        2
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                },
                {
                    "entities": [
                        4,
                        3
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O Prefeito Municipal de Congonhal, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, HOMOLOGA o julgamento feito pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o designada pela Portaria Administrativa n \u00b0 1884 de 07 janeiro de 2019, referente ao Processo Licitat\u00f3rio n \u00b0 0076/2019 na modalidade PREG\u00c2O PRESENCIAL n\u00ba 0041/2019 que tem como objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O PARCIAL DE MARMITEX PARA OS DIVERSOS SETORES DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CONGONHAL, CONFORME SOLICITA\u00c7\u00c3O DAS DIVERSAS SECRETARIAS DE DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CONGONHAL / MG., conforme especificado no Edital. Congonhal, 16 de setembro de 2019. RUBENS VILELA DOS SANTOS J\u00daNIOR Prefeito Municipal.",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 2,
                    "end": 10,
                    "label": "COMPETENCIA"
                },
                {
                    "entity": "Portaria Administrativa n \u00b0 1884 de 07 janeiro de 2019",
                    "start": 133,
                    "end": 187,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "07 janeiro de 2019",
                    "start": 169,
                    "end": 187,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Processo Licitat\u00f3rio n \u00b0 0076/2019",
                    "start": 202,
                    "end": 236,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c2O PRESENCIAL n\u00ba 0041/2019",
                    "start": 251,
                    "end": 281,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "16 de setembro de 2019",
                    "start": 576,
                    "end": 598,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "RUBENS VILELA DOS SANTOS J\u00daNIOR",
                    "start": 600,
                    "end": 631,
                    "label": "PESSOA"
                },
                {
                    "entity": "Prefeito",
                    "start": 632,
                    "end": 640,
                    "label": "COMPETENCIA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        4,
                        3
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                },
                {
                    "entities": [
                        7,
                        6
                    ],
                    "label": "competencia-pessoa"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "OBJETO: A presente Ata tem por objeto assegurar o compromisso de poss\u00edvel contrata\u00e7\u00e3o entre o Munic\u00edpio de Diamantina e a empresa vencedora do procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 014/2018, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais odontol\u00f3gicos para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no ano de 2018, conforme condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital do Preg\u00e3o e seus Anexos. CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE DIAMANTINA FORNECEDOR / PRESTADOR DE SERVI\u00c7OS: ROFEMAX IMPORTADORA DE EMBALAGENS EIRELI EPP VALOR: R$ 3.982,40 ( Tr\u00eas mil novecentos e oitenta e dois reais e quarenta centavos ) FUNDAMENTO LEGAL: Leis Federais n\u00ba. 10.520, de 17 de julho de 2002, Lei Complementar n\u00ba. 123, de 14 de dezembro de 2006, aplicando-se, subsidiariamente a Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Decreto n \u00b0 7.892/2013, pelas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas pelo PROCESSO N \u00b0 169/2018, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N \u00b0 014/2018 DATA DE ASSINATURA: 01/10/2018 VIG\u00caNCIA: 12 ( doze ) meses ap\u00f3s assinatura",
            "entities": [
                {
                    "entity": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 014/2018",
                    "start": 181,
                    "end": 211,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "ROFEMAX IMPORTADORA DE EMBALAGENS EIRELI EPP",
                    "start": 493,
                    "end": 537,
                    "label": "ORGANIZACAO"
                },
                {
                    "entity": "R$ 3.982,40",
                    "start": 545,
                    "end": 556,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "mil novecentos e oitenta e dois reais e quarenta centavos",
                    "start": 564,
                    "end": 621,
                    "label": "VALOR_MONETARIO"
                },
                {
                    "entity": "Leis Federais n\u00ba. 10.520",
                    "start": 642,
                    "end": 666,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "17 de julho de 2002",
                    "start": 671,
                    "end": 690,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Lei Complementar n\u00ba. 123",
                    "start": 692,
                    "end": 716,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "14 de dezembro de 2006",
                    "start": 721,
                    "end": 743,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Lei Federal n\u00ba. 8.666",
                    "start": 778,
                    "end": 799,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "21 de junho de 1993",
                    "start": 804,
                    "end": 823,
                    "label": "DATA"
                },
                {
                    "entity": "Decreto n \u00b0 7.892/2013",
                    "start": 859,
                    "end": 881,
                    "label": "LEGISLACAO"
                },
                {
                    "entity": "PROCESSO N \u00b0 169/2018",
                    "start": 918,
                    "end": 939,
                    "label": "PROCESSO"
                },
                {
                    "entity": "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N \u00b0 014/2018",
                    "start": 941,
                    "end": 971,
                    "label": "LICITACAO"
                },
                {
                    "entity": "01/10/2018",
                    "start": 992,
                    "end": 1002,
                    "label": "DATA"
                }
            ],
            "relations": [
                {
                    "entities": [
                        2,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        3,
                        1
                    ],
                    "label": "valor-proposta"
                },
                {
                    "entities": [
                        12,
                        11
                    ],
                    "label": "licitacao-processo"
                }
            ]
        }
    ]
}